{
    "status": "ok",
    "totalResults": 65,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Thomas Bastin",
            "title": "\"J\u2019ai pens\u00e9 \u00e0 Kobe et Michael Jordan\": le Namurois Valentin Moniquet, l'autre Belge vainqueur de la NBA avec Oklahoma City",
            "description": "Kin\u00e9 depuis 2023 \u00e0 Oklahoma City, vainqueur de la NBA dans la nuit de dimanche \u00e0 lundi, Valentin Moniquet a v\u00e9cu une exp\u00e9rience extraordinaire. Le Namurois, ancien basketteur de Verlaine, n\u2019en revient toujours pas. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/06\/23\/jai-pense-a-kobe-et-michael-jordan-le-namurois-valentin-moniquet-lautre-belge-vainqueur-de-la-nba-avec-oklahoma-city-D5GQNBNXCVH7RHP7YPEHGR23BU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/RPTNIBO3VBEJ3DEBFVO755ASXA.jpg?auth=e66a325349802231e1a27cdec01066544334b04b168f21760c620dad9d7e0647&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-23T20:15:00Z",
            "content": "Cela faisait pr\u00e8s de dix ans qu'on n'avait plus \u00e9t\u00e9 jusqu'au game 7.\r\nLe niveau de jeu \u00e9tait incroyable et l'intensit\u00e9 aussi. Indiana \u00e9tait, je trouve, trop sous-cot\u00e9 ici aux USA alors qu'ils ont sup\u2026 [+4362 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Julien FAURE",
            "title": "Pogba file dans l\u2019\u00e9quipe UNFP !",
            "description": "L\u2019\u00e9quipe la plus excitante de l\u2019\u00e9t\u00e9 ? Comme chaque ann\u00e9e, l\u2019UNFP a d\u00e9voil\u00e9 la liste des joueurs qui participeront \u00e0 son\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/pogba-file-dans-lequipe-unfp",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/23214305\/4983397-1400x932.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T20:04:10Z",
            "content": "L\u00e9quipe la plus excitante de l\u00e9t\u00e9 ?\r\nComme chaque ann\u00e9e, lUNFP a d\u00e9voil\u00e9 la liste des joueurs qui participeront \u00e0 son stage estival, en qu\u00eate dun nouveau contrat professionnel. Cette inter-saison, il\u2026 [+780 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Audrey Vermorel",
            "title": "T\u00e9l\u00e9vision. Hanouna, Lapix, Minne... le groupe M6 d\u00e9voile ses grilles de programmes pour la rentr\u00e9e",
            "description": "Nouveaux animateurs, nouvelles \u00e9missions\u00a0: M6 a pr\u00e9sent\u00e9 ce lundi sa grille des programmes pour la rentr\u00e9e, qui s\u2019annonce bien charg\u00e9e. Le groupe a r\u00e9ussi \u00e0 recruter quelques noms bien connus des t\u00e9l\u00e9spectateurs sur ses cha\u00eenes.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/societe\/2025\/06\/23\/hanouna-lapix-minne-le-groupe-m6-devoile-ses-grilles-de-programmes-pour-la-rentree",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/6B08BDB5-E315-43A0-9880-34309DDDC4C3\/FB1200\/photo-1750703357.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T18:31:00Z",
            "content": "Olivier Minne reprend Le Maillon faible\r\nLa cha\u00eene avait d\u00e9j\u00e0 mis les bouch\u00e9es doubles lann\u00e9e derni\u00e8re c\u00f4t\u00e9 jeux, en relan\u00e7ant Le Juste Prix, La Roue de la fortune, tous deux anim\u00e9s par \u00c9ric Antoine.\u2026 [+6318 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Personne ne sait ce qu\u2019il vaut aujourd\u2019hui\": Dugarry ne comprend pas les d\u00e9bats autour de Paul Pogba \u00e0 la Coupe du monde 2026",
            "description": "Dans l\u2019\u00e9mission Rothen s\u2019enflamme, ce lundi sur RMC, Christophe Dugarry a livr\u00e9 son sentiment sur la signature attendue de Paul Pogba \u00e0 l\u2019AS Monaco. En s\u2019\u00e9tonnant de voir le nom du milieu de terrain associ\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9quipe de France pour la Coupe du monde 2026, al\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/transferts\/personne-ne-sait-ce-qu-il-vaut-aujourd-hui-dugarry-ne-comprend-pas-l-emballement-autour-de-l-arrivee-de-paul-pogba-a-monaco_AV-202506230737.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/gMkAFsx2sfu7OGothZXzFcdB-0E=\/0x40:2048x1192\/images\/Paul-Pogba-le-17-mai-2025-2101571.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T18:21:57Z",
            "content": "Dans l\u00e9mission Rothen senflamme, ce lundi sur RMC, Christophe Dugarry a livr\u00e9 son sentiment sur la signature attendue de Paul Pogba \u00e0 lAS Monaco. En s\u00e9tonnant de voir le nom du milieu de terrain asso\u2026 [+2764 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "David LIZ",
            "title": "Surprise \u00e0 l\u2019Espoir Minerois qui n\u2019a plus d\u2019entra\u00eeneur\u00a0: Jessy Dionisio a sign\u00e9 ailleurs",
            "description": "Alors que le club de football de La Minerie comptait reprendre le prochain championnat avec le m\u00eame staff, il y a du mouvement en interne en ce lundi 23\u00a0juin 2025. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/23\/surprise-a-lespoir-minerois-qui-na-plus-dentraineur-jessy-dionisio-a-signe-ailleurs-VP62HT55DRGCVOB73MJUMHAXXE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/3WFLGOTTPVCY3CZSQRGLPNA2MM.jpg?auth=591980c23db732ef5d4ed76568242fdaf8aff7c16da4ea80ee4eb0216d52ff6b&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C366&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-23T18:06:00Z",
            "content": "Coup de tonnerre du c\u00f4t\u00e9 de la Croix Henri-Jacques\u00a0: la P1 de l'Espoir Minerois n'a, \u00e0 l'heure d'\u00e9crire ces lignes, plus d'entra\u00eeneur.\r\nL'information, qui nous a \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9e en interne, bouscule qu\u2026 [+327 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "David Doucet",
            "title": "Pogba peut r\u00e9aliser le plus grand exploit du football moderne",
            "description": "A 32 ans, Paul Pogba vise le plus grand come-back de l'histoire du foot. Et engage un ultime bras de fer avec son destin. Un defi a la hauteur de son talent.",
            "url": "https:\/\/www.lepoint.fr\/sport\/pogba-peut-realiser-le-plus-grand-exploit-du-football-moderne-23-06-2025-2592732_26.php",
            "urlToImage": "https:\/\/static.lpnt.fr\/images\/2025\/06\/23\/27639511lpw-27639512-mega-une-jpg_11198513.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T17:24:00Z",
            "content": "Apr\u00e8s de longues n\u00e9gociations, Paul Pogba va s'engager avec l'AS Monaco. Le champion du monde\u00a02018\u00a0a trouv\u00e9 un accord avec le club de la Principaut\u00e9 pour un contrat de deux ans. Dans le monde du foot\u2026 [+6335 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde",
            "title": "En direct, Seattle-PSG\u00a0: suivez le\u00a0match de la Coupe du monde des\u00a0clubs",
            "description": "Apr\u00e8s un large succ\u00e8s face \u00e0 l\u2019Atl\u00e9tico de Madrid (4-0), puis une courte d\u00e9faite contre Botafogo (0-1), les Parisiens doivent \u00e9viter la fausse route sur la pelouse des Seattle Sounders, lundi, pour leur dernier match de groupe du Mondial des clubs.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/football\/live\/2025\/06\/23\/en-direct-seattle-psg-suivez-le-match-de-la-coupe-du-monde-des-clubs_6615486_1616938.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/15\/187\/0\/3612\/1806\/1440\/720\/60\/0\/5632b90_ftp-import-images-1-gua6k6fknrxr-75882be8de9242f1bb26d75f788a0d86-0-e32ccf9e845742399389f9399cf94f88.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T17:00:07Z",
            "content": "Bienvenue dans ce direct consacr\u00e9 au match des phases de groupe de la Coupe du monde des clubs de football entre le Paris Saint-Germain et les Seattle Sounders.\r\nDe quoi sagit-il\u00a0? Du troisi\u00e8me et de\u2026 [+1043 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "ENTRETIEN. \"Si on vend Roland-Garros, on tue le tennis fran\u00e7ais\", affirme un sp\u00e9cialiste en marketing sportif apr\u00e8s la sanctuarisation du tournoi",
            "description": "La F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de tennis a annonc\u00e9, lundi, avoir inscrit dans ses statuts l'incessibilit\u00e9 du tournoi.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/tennis\/entretien-si-on-vend-roland-garros-on-tue-le-tennis-francais-affirme-un-specialiste-en-marketing-sportif-apres-la-sanctuarisation-du-tournoi_7332171.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/2XXr4tLbujlOzI_FpJDyupDRB-A\/0x53:1024x628\/1500x843\/2025\/06\/23\/080-hl-rmilani-2771537-6859711e701d7928243352.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T16:57:07Z",
            "content": "Roland-Garros est plus que jamais sous le giron de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de tennis (FFT). L'instance a annonc\u00e9 dans un communiqu\u00e9, lundi 23 juin, avoir inscrit dans ses statuts \"l'incessibilit\u00e9\" du\u2026 [+3568 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "20 Minutes avec AFP",
            "title": "OL\u00a0: John Textor revend ses parts dans Crystal Palace juste avant le passage devant la DNCG",
            "description": "L\u2019homme d\u2019affaires am\u00e9ricain Woody Johnson, propri\u00e9taire de l\u2019\u00e9quipe de football US des New York Jets, va racheter les parts de John Textor dans le club de Crystal Palace. Une annonce qui devrait faire du bien \u00e0 l\u2019OL avant le passage devant la DNCG",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/ligue-1\/4160028-20250623-ol-john-textor-revend-parts-crystal-palace-juste-avant-passage-devant-dncg",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/46C9fQSrRRGvHcCy05bRiSk\/1444x920_rj-rio-de-janeiro-02-28-2025-carnival-rio-2025-samba-school-gold-series-parade-john-textor-president-of-saf-botafogo-during-the-botafogo-samba-school-samba-clube-parade-during-the-rio-de-janeiro-gold-series-parade-at-the-marques-de-sapucai-sambadrome-this-friday-28-photo-thiago-ribeiro-agif-photo-by-thiago-ribeiro-agif-sipa-usa-59844352-1492-2503010230",
            "publishedAt": "2025-06-23T16:49:56Z",
            "content": "La promesse dune petite signature en bas dun contrat et cest tout lenvironnement de lOL qui respire un peu mieux. Lhomme daffaires am\u00e9ricain Woody Johnson, propri\u00e9taire de l\u00e9quipe de football am\u00e9rica\u2026 [+1636 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Fabrizio Rizzoli",
            "title": "Nouveau coach et nouveau directeur sportif \u00e0 l'Olympic: Darko Daniel Janackovic a repris les Dogues en mains et succ\u00e8de \u00e0 Ramdane",
            "description": "L\u2019Olympic a pr\u00e9sent\u00e9 son nouvel entra\u00eeneur, Darko Daniel Janackovic, et directeur sportif, Stanko Paunic, lors du premier galop d\u2019entra\u00eenement de la saison. Quatre joueurs \u00e9taient test\u00e9s. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/sport-regional\/charleroi\/2025\/06\/23\/nouveau-coach-et-nouveau-directeur-sportif-a-lolympic-darko-daniel-janackovic-a-repris-les-dogues-en-mains-et-succede-a-ramdane-MUVRYT2FDZEHPEYG7GA7WRQY7U\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/Q3U25YX6GVDP3FKZ2PTA3EHOKY.jpg?auth=7e39b1ff91bd22515f4efa6e3e2c933aa5aa1a67f10d82e7be2f57d5299a5bc3&width=1200&height=630&quality=85&focal=500%2C672&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-23T16:22:19Z",
            "content": "Football total et discipline\r\nLe pr\u00e9sident Lucien Romeo expliquait ce choix: \"Apr\u00e8s plusieurs pistes, nous avons trouv\u00e9 un partenaire commercial avec un vrai projet sportif en la personne du Roumain \u2026 [+2182 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Le Havre en passe d\u2019\u00eatre rachet\u00e9, un groupe am\u00e9ricain sur le coup",
            "description": "Apr\u00e8s s\u2019\u00eatre maintenu de justesse en Ligue 1, Le Havre pourrait rapidement changer de propri\u00e9taire. Le club normand, qui doit passer ce mardi devant la DNCG, est sur le point d\u2019\u00eatre rachet\u00e9. Le groupe am\u00e9ricain Blue Crow fait partie des repreneurs potentiels.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ligue-1\/le-havre-en-passe-d-etre-rachete-un-groupe-americain-sur-le-coup_AV-202506230633.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/l_c7fM6_0JkAd0xtk2r7DuoImGY=\/0x177:2048x1329\/images\/Le-logo-du-HAC-en-janvier-2025-2101519.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T16:20:36Z",
            "content": "Apr\u00e8s s\u00eatre maintenu de justesse en Ligue 1, Le Havre pourrait rapidement changer de propri\u00e9taire. Le club normand, qui doit passer ce mardi devant la DNCG, est sur le point d\u00eatre rachet\u00e9. Le groupe \u2026 [+1245 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Alexandre Lemari\u00e9",
            "title": "\u00ab\u00a0Il suffit d\u2019avoir l\u2019apparence d\u2019un Latino pour avoir des probl\u00e8mes\u00a0\u00bb\u00a0: en\u00a0marge de\u00a0la\u00a0Coupe du\u00a0monde des clubs, la\u00a0crainte des raids de\u00a0la\u00a0police de l\u2019immigration",
            "description": "Les populations hispaniques vivant aux Etats-Unis et les supporteurs des \u00e9quipes latino-am\u00e9ricaines sont sur le qui-vive depuis le d\u00e9but de la campagne d\u2019expulsions d\u2019\u00e9trangers sans papiers.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/06\/23\/il-suffit-d-avoir-l-apparence-d-un-latino-pour-avoir-des-problemes-en-marge-de-la-coupe-du-monde-des-clubs-la-crainte-des-raids-de-la-police-de-l-immigration_6615484_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/21\/0\/0\/8052\/5368\/1440\/960\/60\/0\/ba70126_ftp-import-images-1-rrvkh7xfn1ra-872c3d2b880842398341c1e8d6d78865-0-dae12c68955d45ae870a8c5712628508.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T16:17:39Z",
            "content": "Dans les tribunes du Rose Bowl de Pasadena (Californie), avant le match de la Coupe du monde des clubs entre l\u00e9quipe mexicaine de Monterrey et l\u00e9quipe argentine de River Plate, le 21\u00a0juin 2025. JAE H\u2026 [+1715 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Apr\u00e8s son aventure au Standard, Ivan Leko doit \"placer la barre plus haut\" \u00e0 La Gantoise: \"Je crois en ce projet\"",
            "description": "Apr\u00e8s une d\u00e9cevante sixi\u00e8me place en playoffs, La Gantoise a choisi Ivan Leko comme entra\u00eeneur pour la prochaine saison. Le Croate, 47 ans, n'a pas d'objectif pr\u00e9cis mais veut \"placer la barre toujours plus haut\". ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/06\/23\/apres-son-aventure-au-standard-ivan-leko-doit-placer-la-barre-plus-haut-a-la-gantoise-je-crois-en-ce-projet-VTPSEOELC5FYFMHXIIAQG32UQU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/WSTGG6DEMVHQLPGPQX522Z6HYI.jpg?auth=b55ec890c87184866f99f55874ef8cb97be647e36b949801f528c1feedf16d9e&width=1200&height=630&quality=85&focal=4128%2C2752&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-23T15:59:58Z",
            "content": "\"Notre ambition d\u00e9pendra de notre situation\", a expliqu\u00e9 Leko lors de sa pr\u00e9sentation \u00e0 la Planet Group Arena, lundi. \"Si nous sommes sixi\u00e8mes, l'ambition doit \u00eatre de grimper \u00e0 la quatri\u00e8me place, m\u2026 [+1148 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Camer.be"
            },
            "author": "Paul Moutila",
            "title": "CAMEROUN :: FECAFOOT : Plainte pour D\u00e9tournement de 455 000 Euros Contre Samuel Eto'o et Collaborateurs :: CAMEROON",
            "description": "Une plainte officielle a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e devant la COMMISSION\nD\u2019\u00c9THIQUE DE LA FECAFOOT contre SAMUEL ETO\u2019O FILS, pr\u00e9sident de\nla f\u00e9d\u00e9ration, ainsi que Beno\u00eet Anglow...",
            "url": "https:\/\/www.camer.be\/89659\/7:1\/cameroun-fecafoot-plainte-pour-detournement-de-455-000-euros-contre-samuel-etoo-et-collaborateurs-cameroon.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.camer.be\/storage\/photos\/shares\/Cameroun\/Guibai-Gatama080124500.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T15:53:53Z",
            "content": "Une plainte officielle a \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e devant la Commission d\u2019\u00c9thique de la FECAFOOT contre Samuel Eto\u2019o Fils, pr\u00e9sident de la f\u00e9d\u00e9ration, ainsi que Beno\u00eet Anglowa et Blaise Djounang, anciens cadres. G\u2026 [+1468 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Anna Sylvestre-Treiner, Th\u00e9odore Laurent",
            "title": "En C\u00f4te d\u2019Ivoire, Alassane Ouattara entretient le suspense sur sa candidature \u00e0 la pr\u00e9sidentielle",
            "description": "Lors du congr\u00e8s du RHDP ouvert le 21\u00a0juin \u00e0 Abidjan, le pr\u00e9sident sortant a \u00e9t\u00e9 d\u00e9sign\u00e9 candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle, dont le premier tour est fix\u00e9 au 25\u00a0octobre. Ag\u00e9 de 83\u00a0ans, il n\u2019a pas encore confirm\u00e9 sa volont\u00e9 de briguer un quatri\u00e8me mandat.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2025\/06\/23\/en-cote-d-ivoire-alassane-ouattara-entretient-le-suspense-sur-sa-candidature-a-la-presidentielle_6615474_3212.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/23\/0\/0\/4000\/2666\/1440\/960\/60\/0\/11a5d46_upload-1-twvsf6fhgsnm-000-63cj862.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T15:30:15Z",
            "content": "Lors du congr\u00e8s du RHDP du 22\u00a0juin\u00a02025 dans le stade dAbidjan (C\u00f4te dIvoire), le pr\u00e9sident sortant Alassane Ouattara a \u00e9t\u00e9 d\u00e9sign\u00e9 comme candidat pour la pr\u00e9sidentielle du 25\u00a0octobre. SIA KAMBOU \/ A\u2026 [+1479 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Fabrizio Rizzoli",
            "title": "Du football total \u00e0 l\u2019Olympic Charleroi avec Janackovic",
            "description": "L\u2019Olympic a pr\u00e9sent\u00e9 son nouvel entra\u00eeneur et directeur sportif lors du premier galop d\u2019entra\u00eenement de la saison. Quatre joueurs \u00e9taient test\u00e9s. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/charleroi\/sports\/2025\/06\/23\/du-football-total-a-lolympic-charleroi-avec-janackovic-HRHGEVVEVND33H2PMWE7B5BZGU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/Q3U25YX6GVDP3FKZ2PTA3EHOKY.jpg?auth=7e39b1ff91bd22515f4efa6e3e2c933aa5aa1a67f10d82e7be2f57d5299a5bc3&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-23T15:09:00Z",
            "content": "Football total et discipline\r\nLe pr\u00e9sident Lucien Romeo expliquait ce choix: \"Apr\u00e8s plusieurs pistes, nous avons trouv\u00e9 un partenaire commercial avec un vrai projet sportif en la personne du Roumain \u2026 [+2182 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Ligue 1 : l\u2019OL est (raisonnablement) optimiste avant la DNCG",
            "description": "A quelques heures du passage devant la DNCG, l\u2019OL a bien pr\u00e9par\u00e9 son grand oral. Les clignotants de circulation, pour la saison 25-26, au rouge vif en novembre lors de la d\u00e9cision qui notamment envoyait le club en Ligue 2 prend, sept mois plus tard, une teint\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/olympique-lyon\/ligue-1-l-ol-est-raisonnablement-optimiste-avant-la-dncg_AV-202506230566.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/TJKQZe5AWecHpZO1XEz439CTHO4=\/0x96:2048x1248\/images\/John-Textor-en-marge-d-un-match-de-Lyon-mai-2025-2100137.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T15:04:21Z",
            "content": "A quelques heures du passage devant la DNCG, lOL a bien pr\u00e9par\u00e9 son grand oral. Les clignotants de circulation, pour la saison 25-26, au rouge vif en novembre lors de la d\u00e9cision qui notamment envoya\u2026 [+11322 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "John Clark, l\u00e9gende du Celtic Glasgow, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 84 ans",
            "description": "Un superman, en son genre. Le d\u00e9c\u00e8s de John Clark a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 par le Celtic FC, club qu\u2019il a marqu\u00e9\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/john-clark-legende-du-celtic-glasgow-est-decede-a-lage-de-84-ans",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/23164100\/6060217-1400x939.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T14:51:54Z",
            "content": "Un superman, en son genre.\r\nLe d\u00e9c\u00e8s de John Clark a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9 par le Celtic FC, club quil a marqu\u00e9 \u00e0 vie. Il \u00e9tait un footballer \u00e9cossais n\u00e9 en 1941 faisait partie de l\u00e9quipe qui a remport\u00e9 la Cou\u2026 [+1030 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : John Textor vend ses parts de Crystal Palace au patron de l'\u00e9quipe de football am\u00e9ricain des New York Jets",
            "description": "Le club de Premier League a annonc\u00e9 dans un communiqu\u00e9, lundi, l'acquisition des parts de John Textor par Woody Johnson, le patron des Jets de New York (NFL).",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/football-john-textor-vend-ses-parts-de-crystal-palace-au-patron-de-l-equipe-de-football-americain-des-new-york-jets_7332540.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/c6qjHIPVsR4dC_kqGFbRy10IFEM\/0x29:1024x604\/1500x843\/2025\/06\/23\/000-36gn2km-68595d82691a0754886703.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T14:51:27Z",
            "content": "John Textor se s\u00e9pare de Crystal Palace. Le propri\u00e9taire am\u00e9ricain de l'OL, mais aussi de Botafogo (Br\u00e9sil) et Molenbeek (Belgique), a vendu ses parts (45%) du club anglais \u00e0 son compatriote Robert W\u2026 [+1644 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Brian Pierard",
            "title": "Le pr\u00e9sent et son avenir chez les Diables, l\u2019arriv\u00e9e de K\u00e9vin De Bruyne \u00e0 Naples, son possible retour \u00e0 Anderlecht\u00a0: les confidences de Romelu Lukaku",
            "description": "Big Rom' a \u00e9voqu\u00e9 son pr\u00e9sent et le futur chez les Diables, sa relation avec K\u00e9vin De Bruyne et son possible retour \u00e0 Anderlecht. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/diablesrouges\/2025\/06\/23\/le-present-et-son-avenir-chez-les-diables-larrivee-de-kevin-de-bruyne-a-naples-son-possible-retour-a-anderlecht-les-confidences-de-romelu-lukaku-BX7VMDK2ONC75MP4PGIDMYHBKI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/HAZRUHCALJCCZINCUSLHV4OJJA.JPG?auth=5b9263cf565d2b7565d6d6af8fb78a2ecbad537e68db90c6caf6023c4169181b&width=1200&height=630&quality=85&focal=1401%2C934&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-23T14:03:19Z",
            "content": "Big Rom', qui fait partie des plus anciens \u00e0 fouler la pelouse pour la Belgique, a du recadrer certains jeunes joueurs qui manquaient de concentration ou d'implication lors des rassemblement nationau\u2026 [+4334 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Vincent Blouard",
            "title": "Standard\u00a0: un ancien \u00e9quipier de Marc Wilmots pressenti pour chapeauter une cellule de recrutement \u00e0 renouveler",
            "description": "Choix d\u00e9lib\u00e9r\u00e9 ou forc\u00e9, les quatre membres cl\u00e9s du recrutement ont quitt\u00e9 le club. Wilmots pourrait convaincre une bonne connaissance de le rejoindre. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/division-1a\/standard\/2025\/06\/23\/standard-un-ancien-equipier-de-marc-wilmots-pressenti-pour-chapeauter-une-cellule-de-recrutement-a-renouveler-6P6E32AUF5FDTNJXLI2Q65FLNU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/67IOJLHUCBFCTMLURX3VPG7HGU.JPG?auth=632919093a6bc232dc21498e3a324c0697f34f63128942125abd6a3ff836de69&width=1200&height=630&quality=85&focal=1470%2C1070&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-23T13:25:36Z",
            "content": "Standard : le responsable du d\u00e9partement recrutement s'en va \u00e0 son tourCe n'est pas tout. La semaine derni\u00e8re, Alexandre Lousberg (27 ans), qui coordonnait le r\u00e9seau de scouting local \u00e0 l'\u00e9tranger po\u2026 [+2350 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Vincent Blouard",
            "title": "Standard\u00a0: un ancien \u00e9quipier de Marc Wilmots pressenti pour chapeauter une cellule de recrutement \u00e0 renouveler",
            "description": "Choix d\u00e9lib\u00e9r\u00e9 ou forc\u00e9, les quatre membres cl\u00e9s du recrutement ont quitt\u00e9 le club. Wilmots pourrait convaincre une bonne connaissance de le rejoindre. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/d1a\/2025\/06\/23\/standard-un-ancien-equipier-de-marc-wilmots-pressenti-pour-chapeauter-une-cellule-de-recrutement-a-renouveler-ZONW6RTRCZGCVHYPFZ3KFVWDYQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/67IOJLHUCBFCTMLURX3VPG7HGU.JPG?auth=632919093a6bc232dc21498e3a324c0697f34f63128942125abd6a3ff836de69&width=1200&height=630&quality=85&focal=1463%2C1035&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-23T13:20:37Z",
            "content": "Standard : le responsable du d\u00e9partement recrutement s'en va \u00e0 son tourCe n'est pas tout. La semaine derni\u00e8re, Alexandre Lousberg (27 ans), qui coordonnait le r\u00e9seau de scouting local \u00e0 l'\u00e9tranger po\u2026 [+2350 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Simon Hamoir",
            "title": "Un animateur vedette, la boss de Toumani Camara, une l\u00e9gende du baseball et une star du rap\u00a0: qui se cachent derri\u00e8re les Seattle Sounders\u00a0?",
            "description": "Un groupe d\u2019investisseurs impliqu\u00e9s pour la ville permet aux Seattle Sounders, adversaire du PSG, de briller depuis de nombreuses saisons. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/06\/23\/un-animateur-vedette-la-boss-de-toumani-camara-une-legende-du-baseball-et-une-star-du-rap-qui-se-cachent-derriere-les-seattle-sounders-TOSYO5JL3BHHBPM645WATKHRGE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/KWFDH7PR3VD5ZJO6VFYPBCGCAU.jpg?auth=c4dffdf5db07392b27fdc831100cc8557e34306911a42d9fd4c5b3288d451156&width=1200&height=630&quality=85&focal=2365%2C1576&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-23T13:06:55Z",
            "content": "Contrairement \u00e0 certaines franchises d\u00e9tenues par de grands groupes ou des multinationales, celle de Seattle est partag\u00e9e entre des personnalit\u00e9s li\u00e9es \u00e0 cette ville de 750 000 \u00e2mes situ\u00e9e dans l'ext\u2026 [+3112 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "L\u00e9gende du Napoli et de la Belgique, Dries Mertens met un terme \u00e0 sa carri\u00e8re",
            "description": "Dries Mertens a annonc\u00e9 dimanche dans une vid\u00e9o avoir d\u00e9finitivement raccroch\u00e9, apr\u00e8s une ultime exp\u00e9rience \u00e0 Galatasaray. Le Belge de 38 ans, l\u00e9gende du Napoli (2013-2022), aura marqu\u00e9 de son empreinte le club italien et son pays, pour qui il compte plus de \u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/championnat-turquie\/legende-du-napoli-et-de-la-belgique-dries-mertens-met-un-terme-a-sa-carriere_AV-202506230472.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/-92os3ttxRzymUq27mzjh17wJ8M=\/0x372:1648x1299\/images\/Dries-Mertens-avec-le-Napoli-2101396.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T13:00:57Z",
            "content": "Dries Mertens a annonc\u00e9 dimanche dans une vid\u00e9o avoir d\u00e9finitivement raccroch\u00e9, apr\u00e8s une ultime exp\u00e9rience \u00e0 Galatasaray. Le Belge de 38 ans, l\u00e9gende du Napoli (2013-2022), aura marqu\u00e9 de son emprei\u2026 [+1381 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Europa League : John Textor vend ses parts dans Crystal Palace pour permettre au club de jouer en Europe",
            "description": "John Textor va se s\u00e9parer de ses actions dans Crystal Palace afin de permettre au club londonien de participer \u00e0 l'Europa League la saison prochaine, rapporte l'agence de presse britannique PA, citant des sources proches du club. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/06\/23\/europa-league-john-textor-vend-ses-parts-dans-crystal-palace-pour-permettre-au-club-de-jouer-en-europe-DJCTLC6EOZE2THO7WSGCQKQB6A\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/6LF5UDSHBBCYVO7BHKDE5IWPXA.jpg?auth=b0a20d024ab9faf72550e4b48c161825cb58f9d61dd87818993536bc214ea53b&width=1200&height=630&quality=85&focal=1250%2C833&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-23T12:58:56Z",
            "content": "L'homme d'affaires am\u00e9ricain, qui d\u00e9tient 45% du capital, envisage de revendre sa participation pour environ 200 millions d'euros \u00e0 son compatriote Woody Johnson, ancien ambassadeur des \u00c9tats-Unis \u00e0 \u2026 [+592 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro 2025: la f\u00e9d\u00e9ration suisse a tent\u00e9 de cacher une d\u00e9faite 7-1 de sa s\u00e9lection f\u00e9minine face \u00e0 des U15",
            "description": "La s\u00e9lection f\u00e9minine suisse a affront\u00e9 les U15 masculins du FC Lucerne lors d'un match amical qui devait rester confidentiel, \u00e0 quelques jours du d\u00e9but de l'Euro f\u00e9minin. Sauf que l'un des joueurs a fait une \u00e9norme bourde et annonc\u00e9 la large victoire de son \u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/matchs-amicaux\/euro-2025-la-federation-suisse-a-tente-de-cacher-une-defaite-7-1-de-sa-selection-feminine-face-a-des-u15_AV-202506230446.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/fkl1aXljptou3gBZArgArDYMwu8=\/0x48:2048x1200\/images\/L-equipe-feminine-de-la-Suisse-face-a-la-France-le-30-mai-2025-2101374.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T12:30:18Z",
            "content": "La s\u00e9lection f\u00e9minine suisse a affront\u00e9 les U15 masculins du FC Lucerne lors d'un match amical qui devait rester confidentiel, \u00e0 quelques jours du d\u00e9but de l'Euro f\u00e9minin. Sauf que l'un des joueurs a\u2026 [+1763 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "La r\u00e9daction",
            "title": "Football en salle: les neuf \u00e9quipes namuroises vers\u00e9es dans les s\u00e9ries interprovinciales A et B",
            "description": "La Ligue Francophone de Football en Salle (LFFS) a publi\u00e9 la composition des cinq s\u00e9ries Interprovinciales, dont elle g\u00e9rera le championnat la saison prochaine, suite au rapprochement op\u00e9r\u00e9 avec la RBFA, qui aura, elle, la main sur les divisions 1 et 2 nation\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/06\/23\/football-en-salle-les-neuf-equipes-namuroises-versees-dans-les-series-interprovinciales-a-et-b-NXRVB2LBI5AZ7BEEGNQVYVUJ6A\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/6X6ZDWKQZVFQ3NGZ5G3AXXRFNM.jpg?auth=2c1a6ec4bb067829592970451319875045f2f7698aa4048961eddaf8e8576e1b&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C366&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-23T11:53:00Z",
            "content": "S\u00c9RIE B: MS BL Walcourt, BS Anh\u00e9e, Borussia Loyers, Florennes United, Futsal Team Gerpinnes, Belv\u00e9d\u00e8re Sambreville, Felice Montigny, Jemeppe United, Futsal Lions Roselies, Elite Sporting Club Fleurus\u2026 [+980 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Camer.be"
            },
            "author": "La r\u00e9daction",
            "title": "Serge Branco s'attaque violemment \u00e0 certains acteurs du football camerounais :: CAMEROON",
            "description": "L&#039;ancien footballeur international camerounais affirme dans son\nsortie, re\u00e7ue ce jour par la r\u00e9daction de camer.be que, ceux qui\nveulent la chute de Samuel Eto\u2019...",
            "url": "https:\/\/www.camer.be\/89657\/11:1\/serge-branco-sattaque-violemment-a-certains-acteurs-du-football-camerounais-cameroon.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.camer.be\/storage\/photos\/shares\/Cameroon\/Serges_Branco23062025.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T11:39:31Z",
            "content": "L'ancien footballeur international camerounais affirme dans son sortie, re\u00e7ue ce jour par la r\u00e9daction de camer.be que, ceux qui veulent la chute de Samuel Eto\u2019o sont ceux-l\u00e0 m\u00eames qui s\u2019attendaient \u2026 [+1892 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mercato: pourquoi l'OM n'a pas forc\u00e9 la piste Paul Pogba",
            "description": "L\u2019OM a forc\u00e9ment r\u00e9fl\u00e9chi \u00e0 une \u00e9ventuelle venue de Paul Pogba mais a rapidement renonc\u00e9. Marseille a beaucoup de joueurs au milieu de terrain et a probablement voulu s\u2019\u00e9pargner un feuilleton m\u00e9diatique li\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9sence d\u2019un joueur aussi charismatique, dont \u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/olympique-marseille\/mercato-pourquoi-l-om-n-a-pas-force-la-piste-paul-pogba_AV-202506230408.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/aVjaH4KK-9crnkHfQPiAwo3gZWU=\/0x155:2048x1307\/images\/Paul-Pogba-1987003.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T11:20:55Z",
            "content": "LOM a forc\u00e9ment r\u00e9fl\u00e9chi \u00e0 une \u00e9ventuelle venue de Paul Pogba mais a rapidement renonc\u00e9. Marseille a beaucoup de joueurs au milieu de terrain et a probablement voulu s\u00e9pargner un feuilleton m\u00e9diatiqu\u2026 [+3156 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Seattle-PSG: pourquoi le match sera diffus\u00e9 en clair, mais pas sur TF1",
            "description": "Le PSG affronte Seattle \u00e0 la Coupe du monde des clubs 2025 ce lundi pour son troisi\u00e8me match du groupe B. Une rencontre d\u00e9cisive pour l'avenir des Parisiens dans la comp\u00e9tition, qui ne sera pourtant pas diffus\u00e9e sur TF1.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/seattle-psg-pourquoi-le-match-sera-diffuse-en-clair-mais-pas-sur-tf1_AV-202506230402.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/Akv46ulK3OEqPWDxjBScdIF4tmA=\/198x197:1878x1142\/images\/Joao-Neves-decu-lors-de-PSG-Botafogo-a-la-Coupe-du-mondes-des-clubs-le-19-juin-2025-2100195.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T11:08:04Z",
            "content": "Le PSG affronte Seattle \u00e0 la Coupe du monde des clubs 2025 ce lundi pour son troisi\u00e8me match du groupe B. Une rencontre d\u00e9cisive pour l'avenir des Parisiens dans la comp\u00e9tition, qui ne sera pourtant \u2026 [+2194 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Julien Parcinski",
            "title": "Ces matricules disparus qui tentent de rena\u00eetre: \"Tous nos adversaires prenaient des photos et des vid\u00e9os du stade avant le match\"",
            "description": "Pour sa premi\u00e8re ann\u00e9e d\u2019existence, le KV Diksmuide Ostende s\u2019est extirp\u00e9 in-extremis de D3 amateurs. Mais le club veut retenir les le\u00e7ons du pass\u00e9 m\u00eame s\u2019il a des ambitions. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/06\/23\/ces-matricules-disparus-qui-tentent-de-renaitre-tous-nos-adversaires-prenaient-des-photos-et-des-videos-du-stade-avant-le-match-3U5OQGTZOFD6DER2ERXWBTDLVA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/SVK3WFEOEZELRMY2U7O6PFJWOQ.jpg?auth=f1c98518bbc18df003b6236ae1dc9e59cc540fdbbfaef7143f357dee6d1aaa74&width=1200&height=630&quality=85&focal=1024%2C682&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-23T10:29:10Z",
            "content": "Car le Rodrigo Beenkens flamand ne se contente pas de faire vibrer les foules derri\u00e8re son micro. Le journaliste sportif s'active aussi depuis une d\u00e9cennie au KSV Dixmude, qu'il a fait monter de P3 \u00e0\u2026 [+3815 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": "Arnaud Jacques",
            "title": "\"Que reste-t-il de l'OL ?\" Comment le club lyonnais cherche \u00e0 convaincre le gendarme des finances",
            "description": "Le moment est d\u00e9cisif pour l'Olympique lyonnais. Demain, mardi 24 juin, le club a rendez-vous avec la DNCG, le gendarme des finances, et saura s'il peut se maintenir en Ligue 1.",
            "url": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/auvergne-rhone-alpes\/rhone\/lyon\/que-reste-t-il-de-l-o-l-comment-le-club-lyonnais-cherche-a-convaincre-le-gendarme-des-finances-3175698.html",
            "urlToImage": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/image\/OVg4R25DzbWYh5QC62MlWAhTM_I\/930x620\/regions\/2025\/06\/23\/000-33eq44r-685928d7ee210201048827.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T10:28:49Z",
            "content": "Le moment est d\u00e9cisif pour l'Olympique lyonnais. Demain, mardi 24 juin, le club a rendez-vous avec la DNCG, le gendarme des finances, et saura s'il peut se maintenir en Ligue 1.\r\nL'essentiel du jour \u2026 [+3211 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Julien Parcinski",
            "title": "Ces matricules disparus qui tentent de rena\u00eetre\u00a0: \u201cTous nos adversaires prenaient des photos et des vid\u00e9os du stade avant le match\u201d",
            "description": "Pour sa premi\u00e8re ann\u00e9e d\u2019existence, le KV Diksmuide Ostende s\u2019est extirp\u00e9 in-extremis de D3 amateurs. Mais le club veut retenir les le\u00e7ons du pass\u00e9 m\u00eame s\u2019il a des ambitions. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/2025\/06\/23\/ces-matricules-disparus-qui-tentent-de-renaitre-tous-nos-adversaires-prenaient-des-photos-et-des-videos-du-stade-avant-le-match-X46HUDLNQNFVNFH7IXR7NKFU2I\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/SVK3WFEOEZELRMY2U7O6PFJWOQ.jpg?auth=f1c98518bbc18df003b6236ae1dc9e59cc540fdbbfaef7143f357dee6d1aaa74&width=1200&height=630&quality=85&focal=1024%2C682&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-23T10:07:33Z",
            "content": "Car le Rodrigo Beenkens flamand ne se contente pas de faire vibrer les foules derri\u00e8re son micro. Le journaliste sportif s'active aussi depuis une d\u00e9cennie au KSV Dixmude, qu'il a fait monter de P3 \u00e0\u2026 [+3815 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs : le d\u00e9fenseur du Real Madrid, Antonio R\u00fcdiger, accuse un joueur de l'\u00e9quipe mexicaine de Pachuca d'injure raciste",
            "description": "Une altercation entre les deux joueurs a eu lieu dans les derni\u00e8res minutes du match, remport\u00e9 par le Real 3-1, dimanche.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/coupe-du-monde-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-le-defenseur-du-real-madrid-antonio-rudiger-accuse-un-joueur-de-l-equipe-mexicaine-de-pachuca-d-injure-raciste_7332231.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/AOYW85BrORLBkNB49KCa0efXbmQ\/0x8:1024x584\/1500x843\/2025\/06\/23\/063-2221546296-685920a4b0c16609702505.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T10:06:44Z",
            "content": "Une fin de rencontre sous tension. Le d\u00e9fenseur madril\u00e8ne Antonio R\u00fcdiger a accus\u00e9 le joueur et capitaine de Pachuca, Antonio Cabral, de lui avoir adress\u00e9 une insulte raciste dans les derni\u00e8res minut\u2026 [+1426 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Charles Van Dievort",
            "title": "Voici qui va remplacer V\u00e9ronique Barbier aux commandes du JT de 13h de la RTBF",
            "description": "Victime d\u2019une r\u00e9cidive de cancer, la pr\u00e9sentatrice du journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 du service public a annonc\u00e9 le 6\u00a0juin se mettre en retrait pendant plusieurs mois. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/medias\/television\/2025\/06\/23\/voici-qui-va-remplacer-veronique-barbier-aux-commandes-du-jt-de-13h-de-la-rtbf-NLKNVMC5PJDR3NL4YMJG6JXY4I\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/MHJGMSWXZ5DRXH5UDZJVY2POAY.JPG?auth=3c51e68cb29f8afd16069045339bb8c3fc9893601100505d9e5167c9b0ee2375&width=1200&height=630&quality=85&focal=771%2C443&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-23T10:00:09Z",
            "content": "Pour occuper le fauteuil laiss\u00e9 vacant temporairement, on l'esp\u00e8re pour V\u00e9ronique Barbier -, la RTBF mise sur un nouveau visage. C'est Anne-Sophie Depauw qui s'y installera, en alternance avec Oph\u00e9li\u2026 [+986 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "Mercato : Dries Mertens prend sa retraite et jouera une derni\u00e8re fois lors d\u2019un match de gala organis\u00e9 par Marek Hamsik",
            "description": "Un au revoir attendu. Apr\u00e8s trois saisons pass\u00e9es \u00e0 Galatasaray et arriv\u00e9 en fin de contrat avec\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/mercato-dries-mertens-prend-sa-retraite-et-jouera-une-derniere-fois-lors-dun-match-de-gala-organise-par-marek-hamsik",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/23120022\/10465988-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T09:58:37Z",
            "content": "Un au revoir attendu.\r\nApr\u00e8s trois saisons pass\u00e9es \u00e0 Galatasaray et arriv\u00e9 en fin de contrat avec le club turc, Dries Mertens annonce sa retraite, dune mani\u00e8re assez particuli\u00e8re. Pas de long message\u2026 [+1079 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "David LIZ",
            "title": "Le podium des footeux au jogging de Verviers",
            "description": "De nombreux joueurs de football de l\u2019arrondissement vervi\u00e9tois se sont illustr\u00e9s \u00e0 l\u2019occasion du jogging de Verviers 2025. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/23\/le-podium-des-footeux-au-jogging-de-verviers-6V6LZA4BSVDKBLRID4OHZUBKPU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/OKMCBXVRCRGS5H5UI2BLEZ64AE.jpg?auth=37675161106ff34d6a79377b63261f619dd0593a9b81f82da4d26728df0f3fa3&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C360&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-23T09:46:00Z",
            "content": "Le jogging de Verviers c'est, aussi, le rendez-vous de nombreux amateurs et joueurs de football qui y voient une belle fa\u00e7on de lancer leur pr\u00e9paration physique en vue de la reprise des comp\u00e9titions.\u2026 [+530 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Marc Uytterhaeghe",
            "title": "Anne-Sophie Depauw va pr\u00e9senter le JT de 13h de la RTBF en alternance avec Oph\u00e9lie Fontana",
            "description": "Apr\u00e8s le d\u00e9part de V\u00e9ronique Barbier pour cause de maladie, la direction de l'info de la RTBF a d\u00e9sign\u00e9 Anne-Sophie Depauw pour lui succ\u00e9der momentan\u00e9ment \u00e0 la pr\u00e9sentation du JT de 13 h. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/culture\/tele\/2025\/06\/23\/anne-sophie-depauw-va-presenter-le-jt-de-13h-de-la-rtbf-en-alternance-avec-ophelie-fontana-UGCN3XO2ZVE45F43ZLS2L7SWT4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/ERIGUXCYXFEJBJKKDWYAUNGFQU.jpg?auth=6c391d9c453bc6603fc52a0423dcd7ee2f05c56e26e73759c996c83b83fc8d87&width=1200&height=630&quality=85&focal=612%2C408&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-23T09:44:01Z",
            "content": "De retour \u00e0 la RTBF depuis deux ans, elle \u00e9volue au sein de la r\u00e9daction info. Elle a r\u00e9cemment co-pr\u00e9sent\u00e9 le magazine consacr\u00e9 aux Jeux Olympiques de Paris 2024 ainsi que l'\u00e9mission 100% Sport, qu'\u2026 [+504 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Dans une vid\u00e9o d'hommage \u00e0 un ancien co\u00e9quipier, Dries Mertens dit avoir \"arr\u00eat\u00e9 le football\"",
            "description": "Dries Mertens a annonc\u00e9 \u00e0 demi-mot la fin de sa carri\u00e8re, dans une vid\u00e9o \u00e0 la source inconnue diffus\u00e9e dimanche sur les r\u00e9seaux sociaux au sujet d'un match en l'honneur de Marek Hamsik. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/sports\/football\/2025\/06\/23\/dans-une-video-dhommage-a-un-ancien-coequipier-dries-mertens-dit-avoir-arrete-le-football-S3ELYUNTZVEQPICGJNHPAMYLJU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/NRUEY2RG3FA6ZBQ2JOEQQ27QK4.jpg?auth=238d282604a117dc7bc6dae54bc2b66a3acf729b2c9ab56853615f3c0f743032&width=1200&height=630&quality=85&focal=1920%2C1280&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-06-23T09:37:57Z",
            "content": "Au milieu de ses louanges \u00e0 l'\u00e9gard de son ancien capitaine au Napoli, Mertens dit avoir \"arr\u00eat\u00e9 le football\". L'ancien Diable Rouge n'avait pas encore donn\u00e9 d'indication claire quant \u00e0 son avenir \u00e0 \u2026 [+709 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "John Textor vend ses parts de Crystal Palace contre 200 millions d'euros, bonne nouvelle pour l\u2019OL?",
            "description": "John Textor, propri\u00e9taire de l\u2019OL et d\u2019autres clubs, va vendre ses parts de Crystal Palace contre 200 millions d\u2019euros, selon des informations de L\u2019Equipe, confirm\u00e9es par RMC Sport. Une bonne nouvelle pour Lyon?",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/john-textor-vend-ses-parts-de-crystal-palace-contre-200-millions-d-euros-bonne-nouvelle-pour-l-ol_AV-202506230315.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/FuRCevPjIxKMceARYspB-ddDHQ4=\/0x83:2048x1235\/images\/John-Textor-lors-du-match-Botafogo-PSG-1-0-Coupe-du-monde-des-clubs-le-19-juin-2025-2101303.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T09:33:15Z",
            "content": "John Textor, propri\u00e9taire de lOL et dautres clubs, a vendu ses parts de Crystal Palace contre 200 millions deuros, selon des informations de LEquipe, confirm\u00e9es par RMC Sport. Une bonne nouvelle pour\u2026 [+1867 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Dries Mertens a-t-il annonc\u00e9 sa fin de carri\u00e8re? \"Pour toi, je vais rechausser mes crampons encore une fois\" (vid\u00e9o)",
            "description": "Dans un message vid\u00e9o, l\u2019ancien Diable rouge a laiss\u00e9 entendre qu\u2019il avait mis un terme \u00e0 sa carri\u00e8re. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/diables\/2025\/06\/23\/dries-mertens-a-t-il-annonce-sa-fin-de-carriere-pour-toi-je-vais-rechausser-mes-crampons-encore-une-fois-video-L4KAU3VSUFBELBUD2Z4ZOIH7FE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/BGORR6SWRFAXHN2ACULZ24PLOE.jpeg?auth=b11bb938249b7a9b5f10831a7a1f4df89474d1fa595f73be5101f6d3f4d554ad&width=1200&height=630&quality=85&focal=800%2C533&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-23T09:09:18Z",
            "content": "\"Magnifique Marek Hamsik, j'ai h\u00e2te d'\u00eatre pr\u00e9sent pour ton dernier match. J'ai arr\u00eat\u00e9 de jouer mais pour toi, je vais rechausser les crampons encore une fois\", explique ainsi Mertens en italien.\r\nUn\u2026 [+671 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
            "title": "Football. OL : John Textor a vendu ses parts de Crystal Palace",
            "description": "C'est une information qui \u00e9mane de L'\u00c9quipe. Selon le quotidien, le propri\u00e9taire de l'OL John Textor a c\u00e9d\u00e9 ce dimanche...",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/23\/ol-john-textor-a-vendu-ses-parts-de-crystal-palace",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/611F966F-6142-47A7-8AD0-53EB91877E1F\/FB1200\/photo-1740346150.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T09:05:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Dries Mertens a-t-il annonc\u00e9 sa fin de carri\u00e8re\u00a0? \u201cPour toi, je vais rechausser mes crampons encore une fois\u201d",
            "description": "Dans un message vid\u00e9o, l\u2019ancien Diable rouge a laiss\u00e9 entendre qu\u2019il avait mis un terme \u00e0 sa carri\u00e8re. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/diablesrouges\/2025\/06\/23\/dries-mertens-a-t-il-annonce-sa-fin-de-carriere-pour-toi-je-vais-rechausser-mes-crampons-encore-une-fois-TUJ6SGDZ5FEBBKTLJG4RAT2HYI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/J7EVFCB4IJH4VDXUAXNWDAOFZY.jpg?auth=29c411c1e76be825ee5cde61651806bbbbff580fdd0e3094ce8ce0aef0e44c5c&width=1200&height=630&quality=85&focal=2490%2C614&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-23T08:54:55Z",
            "content": "Ciro et Dries Mertens disent adieu au Galatasaray dans une vid\u00e9o \u00e9mouvante : \"Ne pleure pas Papa, ce sera toujours notre maison\"\"Magnifique Marek Hamsik, j'ai h\u00e2te d'\u00eatre pr\u00e9sent pour ton dernier mat\u2026 [+797 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Matthias Sintzen",
            "title": "Nouveau pr\u00e9sident de l\u2019ACFF, Philippe Godin a quatre objectifs: \"Il faut rendre notre sport attractif\"",
            "description": "L\u2019avocat a envoy\u00e9 sa vision politique au conseil d\u2019administration lorsqu'il s'est pr\u00e9sent\u00e9 comme candidat \u00e0 la pr\u00e9sidence de l'ACFF. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/nat-1\/2025\/06\/23\/nouveau-president-de-lacff-philippe-godin-a-quatre-objectifs-il-faut-rendre-notre-sport-attractif-VMK3F2L6INEPJC23ABYC4HVQXU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/TB5VTPKVLRE7DAHKAGRJYMMRFA.jpeg?auth=ebe1f6c0580c0f803f72b6a3473ab6e91fb6e6d6734a97ffa66a25c99a03ddfa&width=1200&height=630&quality=85&focal=566%2C480&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-23T08:38:32Z",
            "content": "2. Souligner l'importance des b\u00e9n\u00e9voles\r\n\"Ces derni\u00e8res ann\u00e9es, le nombre de b\u00e9n\u00e9voles a chut\u00e9. J'aimerais mettre l'accent sur eux car ils sont importants pour la survie des clubs. Il en va de m\u00eame a\u2026 [+865 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "iGeneration"
            },
            "author": "Pierre Dandumont",
            "title": "Sur Apple Plans, le boulevard Haussmann devient le boulevard Ousmane",
            "description": "Si vous \u00eates \u00e0 Paris, vous l'avez peut-\u00eatre vu : le boulevard Haussmann, qui porte le nom du c\u00e9l\u00e8bre baron, est devenu le boulevard Ousmane sur Plans. Il ne s'agit pas d'une simplification de l'orthographe en 2025, mais d'un hommage \u00e0 Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, qui a p\u2026",
            "url": "https:\/\/www.igen.fr\/services\/2025\/06\/sur-apple-plans-le-boulevard-haussmann-devient-le-boulevard-ousmane-150661",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn.mgig.fr\/2025\/06\/mga-0f3624e3-w375-w1500-w750_accroche.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T08:27:15Z",
            "content": "Si vous \u00eates \u00e0 Paris, vous l'avez peut-\u00eatre vu : le boulevard Haussmann, qui porte le nom du c\u00e9l\u00e8bre baron, est devenu le boulevard Ousmane sur Plans. Il ne s'agit pas d'une simplification de l'ortho\u2026 [+984 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Matthias Sintzen",
            "title": "Nouveau pr\u00e9sident de l\u2019ACFF, Philippe Godin a quatre objectifs\u00a0: \u201cIl faut rendre notre sport attractif\u201d",
            "description": "L\u2019avocat a envoy\u00e9 sa vision politique au conseil d\u2019administration lorsqu'il s'est pr\u00e9sent\u00e9 comme candidat \u00e0 la pr\u00e9sidence de l'ACFF. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/06\/23\/nouveau-president-de-lacff-philippe-godin-a-quatre-objectifs-il-faut-rendre-notre-sport-attractif-KBE5QHYVCJCI5IPKMG3U5XWPAI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/TB5VTPKVLRE7DAHKAGRJYMMRFA.jpeg?auth=ebe1f6c0580c0f803f72b6a3473ab6e91fb6e6d6734a97ffa66a25c99a03ddfa&width=1200&height=630&quality=85&focal=600%2C800&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-23T08:07:09Z",
            "content": "2. Souligner l'importance des b\u00e9n\u00e9voles\r\n\"Ces derni\u00e8res ann\u00e9es, le nombre de b\u00e9n\u00e9voles a chut\u00e9. J'aimerais mettre l'accent sur eux car ils sont importants pour la survie des clubs. Il en va de m\u00eame a\u2026 [+865 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Thibaut MARMIGNON",
            "title": "Euro de futsal pour jeunes malentendants: Pablo et Alessio, la fiert\u00e9 du Royal Arquet Namur",
            "description": "Deux jeunes du Royal Arquet Namur vont disputer la coupe d\u2019Europe de Futsal pour malentendants. L\u2019exp\u00e9rience s\u2019annonce incroyable. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/06\/23\/euro-de-futsal-pour-jeunes-malentendants-pablo-et-alessio-la-fierte-du-royal-arquet-namur-4BZEGQDSCFCFPNBMGWKIRKE3RU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/2Z5XFWXZARFOJA3FJLBLWLQQQM.jpg?auth=47c8284ba5d6c97f23cef5ddf085a91061eecab68dfcf74aad383add17340cbb&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-23T07:45:00Z",
            "content": "Gauthier, expliquez-nous le parcours de Pablo et Alessio, notamment \u00e0 Arquet o\u00f9 ils ont grandi. Ils ont toujours jou\u00e9 avec des enfants entendants ?\r\nOui, c'est bien \u00e7a. Ils jouent dans un championnat\u2026 [+2724 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Evan GLOMOT",
            "title": "Coupe du monde des clubs : Antonio R\u00fcdiger (Real Madrid) accuse Gustavo Cabral, capitaine de Pachuca, d\u2019insultes racistes",
            "description": "Racismo, no ! Fin de match \u00e9lectrique pour le Real Madrid lors de la Coupe du monde des clubs, ce dimanche\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/coupe-du-monde-des-clubs-antonio-rudiger-real-madrid-accuse-gustavo-cabral-capitaine-de-pachuca-dinsultes-racistes",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/23094259\/10586229-1400x979.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T07:43:28Z",
            "content": "Racismo, no !\r\nFin de match \u00e9lectrique pour le Real Madrid lors de la Coupe du monde des clubs, ce dimanche soir. Si les Merengue se sont impos\u00e9s face \u00e0 Pachuca, ce sont les derni\u00e8res minutes qui ont\u2026 [+1842 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Real Madrid-Pachuca: comment fonctionne le protocole antiracisme, activ\u00e9 pour l\u2019altercation R\u00fcdiger-Cabral",
            "description": "Le match de la Coupe du monde des clubs entre le Real Madrid et Pachuca (3-1) dimanche \u00e0 Charlotte a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 par les accusations de racisme d\u2019Antonio R\u00fcdiger contre Gustavo Cabral. L\u2019arbitre a activ\u00e9 le protocole antiracisme, un outil mis en place par la F\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/real-madrid-pachuca-comment-fonctionne-le-protocole-antiracisme-active-pour-l-altercation-rudiger-cabral_AN-202506230243.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/UrJyqcXfrXu444IR8W8xKs7QtBQ=\/6x6:678x384\/images\/L-arbitre-de-Real-Madrid-Pachuca-Ramon-Abatti-le-22-juin-2025-a-Charlotte-2101239.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T07:43:09Z",
            "content": "Le match de la Coupe du monde des clubs entre le Real Madrid et Pachuca (3-1) dimanche \u00e0 Charlotte a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 par les accusations de racisme dAntonio R\u00fcdiger contre Gustavo Cabral. Larbitre a activ\u2026 [+3113 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "GlobeNewswire"
            },
            "author": "Bitget Limited",
            "title": "Le programme Bitget\u00a0PRO lance une mise \u00e0 niveau PRO+2 \u00e0 dur\u00e9e limit\u00e9e afin de stimuler les traders institutionnels et \u00e0 haut volume",
            "description": "VICTORIA, Seychelles, 23 juin 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget, principale bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3, annonce une promotion \u00e0 dur\u00e9e limit\u00e9e de mise \u00e0 niveau PRO+2 , parall\u00e8lement \u00e0 l\u2019annonce du lancement de Bitget\u00a0PRO, un programme am\u00e9lior\u00e9 con\u00e7\u2026",
            "url": "https:\/\/www.globenewswire.com\/news-release\/2025\/06\/23\/3103141\/0\/fr\/Le-programme-Bitget-PRO-lance-une-mise-%C3%A0-niveau-PRO-2-%C3%A0-dur%C3%A9e-limit%C3%A9e-afin-de-stimuler-les-traders-institutionnels-et-%C3%A0-haut-volume.html",
            "urlToImage": "https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/Resource\/Download\/1d6d5ad9-e478-4b92-a907-c63f166a3af9",
            "publishedAt": "2025-06-23T07:42:00Z",
            "content": "VICTORIA, Seychelles, 23 juin 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget, principale bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3, annonce une promotion \u00e0 dur\u00e9e limit\u00e9e de mise \u00e0 niveau PRO+2 , parall\u00e8lement \u00e0 lann\u2026 [+6706 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "J.Lau. avec AFP",
            "title": "Coupe du monde des clubs 2025\u00a0: Insulte raciste ou \u00ab\u00a0l\u00e2che de merde\u00a0\u00bb\u00a0? R\u00fcdiger fou furieux apr\u00e8s Real Madrid-Pachuca",
            "description": "Le bouillant d\u00e9fenseur du Real Madrid Antonio R\u00fcdiger assure qu\u2019il a \u00e9t\u00e9 victime d\u2019une insulte raciste, dimanche soir lors du succ\u00e8s merengue contre Pachuca (3-1) au Mondial des clubs. Le capitaine du club mexicain Gustavo Cabral nie cette accusation",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/4159905-20250623-coupe-monde-clubs-2025-insulte-raciste-lache-merde-rudiger-fou-furieux-apres-real-madrid-pachuca",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/S-3zY8HuRn2p9vcgrWbEayk\/1444x920_charlotte-north-carolina-june-22-gustavo-cabral-22-of-cf-pachuca-reacts-with-antonio-ruediger-22-of-real-madrid-c-f-during-an-altercation-in-the-fifa-club-world-cup-2025-group-h-match-between-real-madrid-cf-and-cf-pachuca-at-bank-of-america-stadium-on-june-22-2025-in-charlotte-north-carolina-richard-pelham-getty-images-afp-photo-by-richard-pelham-getty-images-north-america-getty-images-via-afp",
            "publishedAt": "2025-06-23T07:22:58Z",
            "content": "On nest pas habitu\u00e9 \u00e0 voir le volcanique Antonio R\u00fcdiger dans le r\u00f4le de la victime sur un terrain de football. Auteur de coups de sang en pagaille dans toute lEurope, le d\u00e9fenseur du Real Madrid ses\u2026 [+2112 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "AFP -",
            "title": "Mondial des clubs: Rudiger (Real Madrid) accuse un joueur de Pachuca d'injure raciste",
            "description": "Le d\u00e9fenseur Antonio Rudiger a accus\u00e9 le joueur de Pachuca Antonio Cabral de lui avoir adress\u00e9 une insulte raciste, provoquant sa grosse col\u00e8re dans les derni\u00e8res minutes du match remport\u00e9 par le Real Madrid (3-1), dimanche au Mondial des clubs. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/06\/23\/mondial-des-clubs-rudiger-real-madrid-accuse-un-joueur-de-pachuca-dinjure-raciste-URQXWYRZBBG5DIKLXCZIEBNNC4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/ZBVHKI7AVFAGVPJELPOBEF5X6U.jpg?auth=537208b521ef902c985e115fb1dd9b2f76d52adb191b830901f72285272fe857&width=1200&height=630&quality=85&focal=979%2C638&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-23T07:11:53Z",
            "content": "Pour sa part, Antonio Cabral a ni\u00e9 toute saillie raciste, assurant \u00e0 la presse avoir plut\u00f4t trait\u00e9 Rudiger de \"l\u00e2che de merde\", une insulte banale selon lui.\r\nApr\u00e8s la confusion sur la pelouse du Ban\u2026 [+1350 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "ZDNet France"
            },
            "author": "Guillaume Serries",
            "title": "ZD Tech : la course aux talents de l'IA passe d\u00e9sormais par des primes \u00e0 la signature astronomiques",
            "description": "C\u2019est Sam Altman, le patron d\u2019OpenAI, qui a l\u00e2ch\u00e9 l\u2019info. Selon lui, Meta aurait propos\u00e9 \u00e0 certains ing\u00e9nieurs de son entreprise des primes \u00e0 la signature de 100 millions de dollars.",
            "url": "https:\/\/www.zdnet.fr\/actualites\/zd-tech-la-course-aux-talents-de-lia-passe-desormais-par-des-primes-a-la-signature-astronomiques-477722.htm",
            "urlToImage": "https:\/\/www.zdnet.fr\/wp-content\/uploads\/zdnet\/2024\/09\/zdnet-podcast-bo.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T06:21:46Z",
            "content": "C'est un sujet des plus br\u00fblants dans lunivers de lintelligence artificielle. La guerre des talents fait rage. Une \u00e9tude toute fra\u00eeche sur le march\u00e9 des ESN fran\u00e7aises souligne que les comp\u00e9tences en\u2026 [+5288 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "Adrien Mathieu",
            "title": "Mondial 2026\u00a0: orages, canicule, stades vides\u2026 La r\u00e9p\u00e9tition g\u00e9n\u00e9rale vire au cauchemar",
            "description": "LE TACLE DU LUNDI. Depuis son lancement, le mondial des clubs est perturbe par de violents orages et des temperatures etouffantes. Une repetition peu rassurante pour la Fifa avant l'echeance de l'ete prochain.",
            "url": "https:\/\/www.lepoint.fr\/sport\/mondial-2026-orages-canicule-stades-vides-la-repetition-generale-vire-au-cauchemar-23-06-2025-2592641_26.php",
            "urlToImage": "https:\/\/static.lpnt.fr\/images\/2025\/06\/23\/27638436lpw-27638497-mega-une-jpg_11197119.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T06:00:00Z",
            "content": "La Coupe du monde des clubs bat son plein depuis une dizaine de jours, avec son lot de surprises, comme la chute du PSG face aux Br\u00e9siliens de Botafogo, \u00e0 peine sacr\u00e9 champion d'Europe. Mais au-del\u00e0 \u2026 [+4376 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lareclame.fr"
            },
            "author": "Myl\u00e9na T.",
            "title": "Orange remonte le temps pour soutenir les Bleues",
            "description": "\u00c0 l\u2019occasion de l\u2019Euro f\u00e9minin de football 2025 qui se tiendra cet \u00e9t\u00e9 en Suisse, Orange, partenaire majeur de l\u2019\u00c9quipe de France f\u00e9minine de football, signe une nouvelle campagne avec un film centr\u00e9 sur l\u2019histoire du football f\u00e9minin en France. \u2026 Continuer l\u2026",
            "url": "https:\/\/lareclame.fr\/orange-footfeminin-317834",
            "urlToImage": "https:\/\/lareclame.fr\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/top-orange.webp",
            "publishedAt": "2025-06-23T05:59:31Z",
            "content": "Archives, crampons et m\u00e9moire. \r\n\u00c0 loccasion de lEuro f\u00e9minin de football 2025 qui se tiendra cet \u00e9t\u00e9 en Suisse, Orange, partenaire majeur de l\u00c9quipe de France f\u00e9minine de football, signe une nouvell\u2026 [+1247 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Je lui ai dit: 'l\u00e2che de merde'\", Cabral d\u00e9ment des insultes racistes contre R\u00fcdiger",
            "description": "Gustavo Cabral (39 ans), capitaine de Pachuca, d\u00e9ment avoir prof\u00e9r\u00e9 des insultes racistes contre Antonio R\u00fcdiger lors du match contre le Real Madrid (3-1), interrompu apr\u00e8s l\u2019activation du protocole anti-racisme, dimanche.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/je-lui-ai-dit-lache-de-merde-cabral-dement-des-insultes-racistes-contre-rudiger_AV-202506230168.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/uUVSvYdpoXN9CCkro9xWJcFe64I=\/0x20:2048x1172\/images\/Gustavo-Cabral-a-droite-s-accroche-avec-Antonio-Ruediger-lors-du-match-Real-Madrid-Pachuca-3-1-Coupe-du-monde-des-clubs-le-22-juin-2025-2101193.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T05:57:18Z",
            "content": "Gustavo Cabral (39 ans), capitaine de Pachuca, d\u00e9ment avoir prof\u00e9r\u00e9 des insultes racistes contre Antonio R\u00fcdiger lors du match contre le Real Madrid (3-1), interrompu apr\u00e8s lactivation du protocole a\u2026 [+2200 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "AFP -",
            "title": "Mondial des clubs : Rudiger (Real Madrid) accuse un joueur de Pachuca d'injure raciste",
            "description": "Le d\u00e9fenseur Antonio Rudiger a accus\u00e9 le joueur de Pachuca Antonio Cabral de lui avoir adress\u00e9 une insulte raciste, provoquant sa grosse col\u00e8re dans les derni\u00e8res minutes du match remport\u00e9 par le Real Madrid (3-1), dimanche au Mondial des clubs. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/06\/23\/mondial-des-clubs-rudiger-real-madrid-accuse-un-joueur-de-pachuca-dinjure-raciste-5PPUQPNTKNCZBAGTCT7URTG4DM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/ZBVHKI7AVFAGVPJELPOBEF5X6U.jpg?auth=537208b521ef902c985e115fb1dd9b2f76d52adb191b830901f72285272fe857&width=1200&height=630&quality=85&focal=994%2C1047&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-23T05:27:38Z",
            "content": "Pour sa part, Antonio Cabral a ni\u00e9 toute saillie raciste, assurant \u00e0 la presse avoir plut\u00f4t trait\u00e9 Rudiger de \"l\u00e2che de merde\", une insulte banale selon lui.\r\nApr\u00e8s la confusion sur la pelouse du Ban\u2026 [+1317 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Lo\u00efc M\u00e9nag\u00e9",
            "title": "L'ancien sartois Florian Burnotte brille sur son v\u00e9lo: il a boucl\u00e9 une \u00e9preuve de plus de 1200 bornes en Bosnie",
            "description": "L\u2019ancien joueur de Sart Florian Burnotte vient de boucler une \u00e9preuve cycliste de plus de 1200 bornes en Bosnie. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/sports\/2025\/06\/23\/lancien-sartois-florian-burnotte-brille-sur-son-velo-il-a-boucle-une-epreuve-de-plus-de-1200-bornes-en-bosnie-ESLW3E37WFG4VL77VIOGBNHGIU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/QQ5G4WFSTNGV3EZWCYRJOGACLA.jpg?auth=0ff2710c165ff5526f7bd19d6ea4e95225ed38973b8b2f68bb9405f21b05647c&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-23T04:45:00Z",
            "content": "Participer \u00e0 cette \u00e9preuve, celui qui avait d\u00e9j\u00e0 r\u00e9alis\u00e9 un tour d'Europe \u00e0 v\u00e9lo avec sa femme et sa petite fille voil\u00e0 quelques ann\u00e9es y pensait depuis un petit moment. \"En fait, lors de notre tour \u2026 [+4167 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"On a la mentalit\u00e9 de d'habitude\", Luis Enrique promet un PSG toujours aussi motiv\u00e9 contre Seattle",
            "description": "Luis Enrique, entra\u00eeneur du PSG, assure que son \u00e9quipe n'est pas touch\u00e9e par la d\u00e9faite contre Botafogo (1-0) \u00e0 la Coupe du monde des clubs et promet une mont\u00e9e en puissance d\u00e8s ce lundi (21h) contre Seattle.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/paris-saint-germain\/on-a-la-mentalite-de-d-habitude-luis-enrique-promet-un-psg-toujours-aussi-motive-contre-seattle_AV-202506230077.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/vHRZIzzdRx-U4ByLvZcj5p9D5BE=\/0x53:2048x1205\/images\/Luis-Enrique-lors-du-match-PSG-Botafogo-1-0-Coupe-du-monde-des-clubs-le-19-juin-2025-2101129.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T04:30:07Z",
            "content": "Luis Enrique, entra\u00eeneur du PSG, assure que son \u00e9quipe n'est pas touch\u00e9e par la d\u00e9faite contre Botafogo (1-0) \u00e0 la Coupe du monde des clubs et promet une mont\u00e9e en puissance d\u00e8s ce lundi (21h) contre\u2026 [+1864 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction",
            "title": "Football. Il signe en Russie mais risque la prison... en Suisse et en Espagne : un entra\u00eeneur qui a jou\u00e9 \u00e0 l'OM en difficult\u00e9",
            "description": "C'est un transfert qui pourrait faire du bruit.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/23\/il-signe-en-russie-mais-risque-la-prison-en-suisse-et-en-espagne-un-entraineur-qui-a-joue-a-l-om-en-difficulte",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/32E40F21-BF9D-4B84-A7FE-77EA1AF91D3B\/FB1200\/photo-1750623473.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T04:05:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
            "title": "Football - Ligue 2. Un joueur de l'ASSE sur les tablettes de l'Inter Milan ?",
            "description": "Les rumeurs vont bon train en cette p\u00e9riode de mercato estival. Et l'AS Saint-\u00c9tienne n'\u00e9chappe pas aux bruits de couloirs...",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/23\/un-joueur-de-l-asse-sur-les-tablettes-de-l-inter-milan",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/6084D203-60BF-4855-9FA1-BC54E143D014\/FB1200\/photo-1745329392.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T04:05:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Thomas MORLEC",
            "title": "Mercato : Paul Pogba et l\u2019AS Monaco, une bonne id\u00e9e ?",
            "description": "Parce qu\u2019on a envie d\u2019y croire.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/mercato-paul-pogba-et-las-monaco-une-bonne-idee",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/22211858\/5892481-1400x932.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T04:00:58Z",
            "content": "Depuis plusieurs jours, la rumeur autour de larriv\u00e9e de Paul Pogba au club du Rocher enflait. Si lid\u00e9e a pu en faire sourire certains, le transfert du milieu de terrain de 32 ans serait, selon plusie\u2026 [+3595 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "L\u00e9na BERNARD",
            "title": "Santi Cazorla et le Real Oviedo, destins li\u00e9s pour revenir en Liga 24 ans apr\u00e8s la derni\u00e8re saison du club dans l\u2019\u00e9lite",
            "description": "Le football romantique n\u2019est pas mort.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/santi-cazorla-et-le-real-oviedo-destins-lies-pour-revenir-en-liga-24-ans-apres-la-derniere-saison-du-club-dans-lelite",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/21233642\/10535059-e1750541997526-1400x951.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T04:00:34Z",
            "content": "Le football romantique nest pas mort : la remont\u00e9e du Real Oviedo, 24 ann\u00e9es apr\u00e8s sa derni\u00e8re pige en Liga (2000-2001), est l\u00e0 pour en t\u00e9moigner. Lexploit porte le sceau de lenfant du club, devenu c\u2026 [+5206 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Seattle - PSG: \u00e0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene TV regarder le match de Coupe du monde des clubs en direct ?",
            "description": "Ce lundi soir, la Coupe du monde des clubs verra s'affronter le PSG et les Seattle Sounders sur leur pelouse. On vous dit tout pour suivre cette rencontre en direct.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/seattle-psg-a-quelle-heure-et-sur-quelle-chaine-tv-regarder-le-match-de-coupe-du-monde-des-clubs-en-direct_AN-202506230024.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/lfd8EIY0SuhRJ0n8FnekK7WKGi0=\/0x0:1600x900\/images\/Seattle-PSG-a-quelle-heure-et-sur-quelle-chaine-TV-regarder-le-match-de-Coupe-du-Monde-des-Clubs-en-direct-2100245.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-23T04:00:00Z",
            "content": "Ce lundi soir, la Coupe du monde des clubs verra s'affronter le PSG et les Seattle Sounders sur leur pelouse. On vous dit tout pour suivre cette rencontre en direct.\r\nUne victoire, une d\u00e9faite, et un\u2026 [+2396 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "L'Express"
            },
            "author": "Charlotte Baris, Anne Cagan",
            "title": "Les cryptos en plein boom : qui sont les utilisateurs des monnaies virtuelles ?",
            "description": "Si la cryptomonnaie trouve de plus en plus d\u2019adeptes dans les pays riches, son utilisation reste majoritaire dans les pays \u00e9mergents o\u00f9 les monnaies sont plus volatiles.",
            "url": "https:\/\/www.lexpress.fr\/podcasts\/laloupe\/jeunes-habitants-de-pays-emergents-qui-sont-les-utilisateurs-des-cryptomonnaies-QOPT7LH7HRHTXEAGFVW46QDPLQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lexpress.fr\/resizer\/v2\/XNSLMAG7SBDRXB3W3Y5Q5XBTRY.jpg?auth=68ce51d58e8fc7bab4763cb79409f86bc2f74c4d8b2bed2d26154d2d2ab71552&width=1200&height=630&quality=85&focal=1079%2C690",
            "publishedAt": "2025-06-23T04:00:00Z",
            "content": "5 buts \u00e0 z\u00e9ro. La victoire est \u00e9clatante pour le Paris Saint-Germain en finale de la Ligue des Champions. C\u00e9tait le 31 mai dernier. Et pour la premi\u00e8re fois de son histoire, le club parisien soul\u00e8ve \u2026 [+1372 chars]"
        }
    ]
}