{
    "status": "ok",
    "totalResults": 57,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Entre Ligue 1 et Ligue 2, l'OL joue son destin ce mercredi",
            "description": "Sanctionn\u00e9 d'une r\u00e9trogradation en Ligue 2 par la DNCG, le fameux gendarme financier du foot fran\u00e7ais, l'OL d\u00e9fend son dossier en appel ce mercredi. S'ils ont r\u00e9agi depuis le coup de tonnerre du 24 juin, le club rhodanien et ses actionnaires ne sont s\u00fbrs de r\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/olympique-lyon\/entre-ligue-1-et-ligue-2-l-ol-joue-son-destin-ce-mercredi_AV-202507080778.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/Q6WZ7MVjInqLxc6lBBUXbUFEgvM=\/0x22:2048x1174\/images\/Michele-Kang-a-l-OL-en-mai-2025-2109124.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T22:48:10Z",
            "content": "Sanctionn\u00e9 d'une r\u00e9trogradation en Ligue 2 par la DNCG, le fameux gendarme financier du foot fran\u00e7ais, l'OL d\u00e9fend son dossier en appel ce mercredi. S'ils ont r\u00e9agi depuis le coup de tonnerre du 24 j\u2026 [+4329 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde avec AFP",
            "title": "Coupe du monde des clubs\u00a0: Chelsea bat Fluminense 2-0 et se qualifie pour la finale",
            "description": "Apr\u00e8s avoir \u00e9limin\u00e9 sans difficult\u00e9 le club br\u00e9silien, les Londoniens joueront le 13\u00a0juillet une finale 100\u00a0% europ\u00e9enne contre le vainqueur de PSG-Real Madrid.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/07\/08\/coupe-du-monde-des-clubs-chelsea-bat-fluminense-2-0-et-se-qualifie-pour-la-finale_6619979_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/07\/08\/149\/0\/4460\/2973\/1440\/960\/60\/0\/3c5f492_ftp-import-images-1-yknhr2zjhapk-2025-07-08t211545z-155098024-up1el781n27d7-rtrmadp-3-soccer-club-flu-che.JPG",
            "publishedAt": "2025-07-08T21:48:51Z",
            "content": "Lentra\u00eeneur Enzo Maresca (deuxi\u00e8me en partant de la droite) c\u00e9l\u00e9brant avec ses joueurs la victoire de Chelsea en demi-finale de la Coupe du monde des clubs 2025, face \u00e0 Fluminense. LEE SMITH \/ REUTER\u2026 [+3244 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "R\u00e9forme du championnat : L'Union s'oppose \u00e0 la nouvelle formule et saisit l'Autorit\u00e9 de la concurrence",
            "description": "Le club champion de Belgique \u00e9voque trois raisons pour justifier sa d\u00e9cision de recourir \u00e0 l'Autorit\u00e9 belge de la concurrence. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/division-1a\/2025\/07\/08\/reforme-du-championnat-lunion-soppose-a-la-nouvelle-formule-et-saisit-lautorite-de-la-concurrence-LGLMUB3OWNC37OJMM6VO3FK34M\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/WN7KFH2IDFF7NIKZUHINPBNB6Y.JPG?auth=4198ab665e23aef6460e17d53c6a27fee628ee56f83ce03ea0a72dca4fd0d6e4&width=1200&height=630&quality=85&focal=1925%2C1283&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-08T21:38:23Z",
            "content": "R\u00e9forme du championnat de football de D1 et D2 : l'aile amateur francophone va enfin voter ce mercrediLa saison 2025-2026 sera une ann\u00e9e de transition. La Jupiler Pro League se disputera selon le for\u2026 [+1831 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Thomas MORLEC",
            "title": "M\u00e9dias : Pierre M\u00e9n\u00e8s \u00e0 propos de Marie Portolano : \u00ab\u202fElle a niqu\u00e9 ma vie\u202f\u00bb",
            "description": "Ouin, ouin, ouin. Lors d\u2019une interview accord\u00e9e \u00e0 la web \u00e9mission La Baze lundi, Pierre M\u00e9n\u00e8s est revenu sur l\u2019affaire qui\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/medias-pierre-menes-a-propos-de-marie-portolano-elle-a-nique-ma-vie",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/08213238\/5523370-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T19:45:12Z",
            "content": "Ouin, ouin, ouin.\r\nLors dune interview accord\u00e9e \u00e0 la web \u00e9mission La Baze lundi, Pierre M\u00e9n\u00e8s est revenu sur laffaire qui lopposait \u00e0 Marie Portolano. Apr\u00e8s avoir d\u00e9clar\u00e9 \u00eatre devenu \u00abun pestif\u00e9r\u00e9\u00bb e\u2026 [+1730 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro f\u00e9minin 2025: Bonadei apporte son soutien aux Galloises, victimes d'un accident de car",
            "description": "\u00c0 la veille de retrouver le pays de Galles ce mercredi lors de la 2e journ\u00e9e de la phase de groupes de l'Euro (21h), le s\u00e9lectionneur de l'\u00e9quipe de France Laurent Bonadei a adress\u00e9 un message de soutien aux Galloises, victimes d'un accident de car ce mardi.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/feminin\/euro\/euro-feminin-2025-bonadei-apporte-son-soutien-aux-galloises-victimes-d-un-accident-de-car_AV-202507080716.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/rPSC5rje0-VjTllAalqgaqxP7kI=\/0x24:2048x1176\/images\/Laurent-Bonadei-lors-de-France-Angleterre-le-5-juillet-2025-2109051.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T19:23:46Z",
            "content": "\u00c0 la veille de retrouver le pays de Galles ce mercredi lors de la 2e journ\u00e9e de la phase de groupes de l'Euro (21h), le s\u00e9lectionneur de l'\u00e9quipe de France Laurent Bonadei a adress\u00e9 un message de sou\u2026 [+2385 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "\u00c9va Craine",
            "title": "La FIFA a un nouveau bureau... dans la Trump Tower de New York",
            "description": "Cette annonce intervient alors que le pr\u00e9sident de la FIFA, Gianni Infantino, cherche \u00e0 afficher sa proximit\u00e9 avec Donald Trump.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/international\/article\/la-fifa-a-un-nouveau-bureau-dans-la-trump-tower-de-new-york_252387.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/04\/07\/343\/0\/7650\/4303\/1820\/1023\/75\/0\/96defd7_sirius-fs-upload-1-1l5szqh5o92i-1744054078020-000-36zk96c.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T18:49:09Z",
            "content": "FOOTBALL - En grande pompe. La FIFA, linstance dirigeante du football mondial, a annonc\u00e9 ce lundi 7\u00a0juillet au soir louverture dun nouveau bureau dans la Trump Tower, \u00e0 New York. Dans le m\u00eame temps, \u2026 [+2326 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Service Sports",
            "title": "L\u2019AJ Auxerre, un mod\u00e8le local et international \u00e0 l\u2019\u00e9preuve de la crise du football professionnel fran\u00e7ais",
            "description": "Une \u00ab\u00a0\u00e9tude d\u2019impact \u00e9conomique, social et soci\u00e9tal\u00a0\u00bb publi\u00e9e, mardi, par le club icaunais et la Chambre de commerce et d\u2019industrie de l\u2019Yonne, montre comment l\u2019AJA compte \u00e9voluer dans le contexte sinistr\u00e9 du football professionnel fran\u00e7ais.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/07\/08\/l-aj-auxerre-un-modele-local-et-international-a-l-epreuve-de-la-crise-du-football-professionnel-francais_6619976_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/07\/08\/0\/0\/5136\/3424\/1440\/960\/60\/0\/20683ad_upload-1-x0ajtt5rk4z6-000-468u27d.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T18:38:54Z",
            "content": "James Zhou, le propri\u00e9taire chinois de lAJA, au stade de lAbb\u00e9-Deschamps, \u00e0 Auxerre, le 10\u00a0mai\u00a02025. ARNAUD FINISTRE \/ AFP\r\nDans un paysage \u00e9conomique morose pour le football fran\u00e7ais, min\u00e9 par la ch\u2026 [+1130 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "Nicolas Gobiet",
            "title": "La \u201cloi football\u201d est-elle hors-jeu face aux d\u00e9bordements violents\u00a0?",
            "description": "Ce mardi, la commission Int\u00e9rieur menait une s\u00e9rie d\u2019auditions dans le cadre des violences survenues lors de la finale de la Coupe de Belgique. Au c\u0153ur des \u00e9changes\u00a0: un nouveau durcissement de la \u201cloi football\u201d. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/belgique\/judiciaire\/2025\/07\/08\/la-loi-football-est-elle-hors-jeu-face-aux-debordements-violents-S46KJHHIZFGLFEOCKOHSGWH43E\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/FHLIEHKZYJEFDDZZE6ER24DYMI.JPG?auth=796becab5d0b1772001baed9f564b48b1794975d77fdddc627a9d2da88eb2e98&width=1200&height=630&quality=85&focal=2880%2C1920&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-07-08T17:45:35Z",
            "content": "Vingt-sept ans plus tard\r\nDepuis son pupitre, Steven De Smet, ancien commissaire divisionnaire et sp\u00e9cialiste du hooliganisme, dresse un historique des d\u00e9bordements dans le milieu du football. \"La vi\u2026 [+4960 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "La R\u00e9daction de L'Avenir",
            "title": "Football - Le mercato \u00e0 Huy-Waremme : Fraiture Sports s'attache les services de Nicolas Sanna",
            "description": "On fait le point sur les informations de ce mardi 08 juillet 2025. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/07\/08\/football-le-mercato-a-huy-waremme-fraiture-sports-sattache-les-services-de-nicolas-sanna-XLMSRZGFOBFVJBQJ4AGEC4AZKA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/VEHYR7MXMFCK5CNOLT6DKRTCAE.jpg?auth=5c801e0cabac7134dc5917d3090782229484f7948e3a52b37b1a025874682592&width=1200&height=630&quality=85&focal=2880%2C1920&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-08T17:15:51Z",
            "content": "Luca Dubus et Luca Palluotto bless\u00e9s, Fraiture avait d\u00e9j\u00e0 enr\u00f4l\u00e9 Gael Boussard pour occuper la pointe de l'attaque pour la premi\u00e8re partie de saison, voire plus. Mais cela n'a visiblement pas suffi \u00e0\u2026 [+143 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jeune Afrique"
            },
            "author": "Romain Chanson",
            "title": "De Tshisekedi au foot : d\u00e9go\u00fbt\u00e9 de la politique, Vidiye Tshimanga s\u2019investit dans le sport en RDC",
            "description": "Un temps accus\u00e9 de trafic d\u2019influence puis acquitt\u00e9, candidat malheureux au poste de gouverneur de Kinshasa, l\u2019ancien conseiller du chef de l\u2019\u00c9tat a renonc\u00e9 \u00e0 la politique pour se tourner vers le football. Il vient de remporter le championnat de foot congolai\u2026",
            "url": "https:\/\/www.jeuneafrique.com\/1704104\/politique\/de-tshisekedi-au-foot-degoute-de-la-politique-vidiye-tshimanga-sinvestit-dans-le-sport-en-rdc\/",
            "urlToImage": "https:\/\/prod.cdn-medias.jeuneafrique.com\/cdn-cgi\/image\/q=auto,f=auto,metadata=none,width=1280,height=720,fit=cover,gravity=0.5000x0.5000\/https:\/\/prod.cdn-medias.jeuneafrique.com\/medias\/2025\/07\/08\/jad20250807-ass-rdc-foot-vidiye-tshimanga.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T17:05:10Z",
            "content": "Deux saisons et d\u00e9j\u00e0 champions. Cr\u00e9\u00e9s en 2023 lors du rachat de la Jeunesse sportive de Kinshasa (JSK), les Aigles du Congo ont pris le championnat de laRDC par surprise et sautorisent \u00e0 jouer la Lig\u2026 [+221 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "LIBERATION, AFP",
            "title": "Incendie dans Marseille, enqu\u00eate ouverte contre le RN, premi\u00e8re victoire pour Pogacar\u2026 L\u2019actu de ce mardi 8\u00a0juillet",
            "description": "La r\u00e9daction de \u00abLib\u00e9ration\u00bb r\u00e9capitule les principales actualit\u00e9s de la journ\u00e9e.",
            "url": "https:\/\/www.liberation.fr\/international\/europe\/incendie-dans-marseille-enquete-ouverte-contre-le-rn-premiere-victoire-pour-pogacar-lactu-de-ce-mardi-8-juillet-20250708_FRGFDYMBBNCUFOGA75V33UCSOI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.liberation.fr\/resizer\/v2\/FTX2ZURLMVEQTNFTFOQWKJ2L2Y.jpg?auth=b9ece6968762d5d0dfd73d44c816a03ac67f6991f2fe95fe4da739270ef605ce&quality=70&width=1200&height=630&focal=2483%2C1774",
            "publishedAt": "2025-07-08T16:42:16Z",
            "content": "Chaque soir, la r\u00e9daction de Lib\u00e9 s\u00e9lectionne les actualit\u00e9s du jour quil ne fallait pas rater en France et dans le reste du monde.\r\nLa deuxi\u00e8me ville de France fait face aux flammes. Un incendie, pa\u2026 [+3834 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "Claire Terv\u00e9, avec AFP",
            "title": "Dans la mort de Diogo Jota, les premiers r\u00e9sultats de l\u2019enqu\u00eate pointent vers \u00ab\u00a0un grand exc\u00e8s de vitesse\u00a0\u00bb",
            "description": "Le rapport d\u2019expertise est toujours \u00ab\u00a0en cours\u00a0\u00bb et se penchera notamment sur \u00ab\u00a0les marques laiss\u00e9es\u00a0\u00bb par l\u2019une des roues du v\u00e9hicule conduit par Diogo Jota.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/sport\/article\/dans-la-mort-de-diogo-jota-les-premiers-resultats-de-l-enquete-pointent-vers-un-grand-exces-de-vitesse_252381.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/07\/08\/442\/0\/6269\/3526\/1820\/1023\/75\/0\/ba60aec_upload-1-4xln7sr0go3p-000-64n8363.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T16:36:09Z",
            "content": "La lecture de ce contenu est susceptible dentra\u00eener un d\u00e9p\u00f4t de cookies de la part de lop\u00e9rateur tiers qui lh\u00e9berge. Compte-tenu des choix que vous avez exprim\u00e9s en mati\u00e8re de d\u00e9p\u00f4t de cookies, nous \u2026 [+2160 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro 2025 : accident de car sans gravit\u00e9 des Galloises \u00e0 la veille d'affronter les Bleues",
            "description": "\"Tous les passagers du car de l'\u00e9quipe nationale du pays de Galles sont indemnes\", a annonc\u00e9 la F\u00e9d\u00e9ration galloise de football dans un communiqu\u00e9, mardi.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/euro\/euro-2025-accident-de-car-sans-gravite-des-galloises-a-la-veille-d-affronter-les-bleues_7365246.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/5x4ugBsHCpxI85U69y4nXeNOspg\/0x458:4398x2930\/1500x843\/2025\/07\/08\/000-64w263y-686d45cb35f60986102017.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T16:24:57Z",
            "content": "Le car transportant la s\u00e9lection du Pays de Galles participant \u00e0 l'Euro f\u00e9minin de football a \u00e9t\u00e9 l\u00e9g\u00e8rement accident\u00e9, mardi 8 juillet, sans gravit\u00e9 pour ses occupantes mais conduisant \u00e0 l'annulatio\u2026 [+1048 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro f\u00e9minin 2025: les Galloises victimes d'un accident de la route \u00e0 la veille du match contre les Bleues",
            "description": "Les joueuses du pays de Galles ont \u00e9t\u00e9 victimes ce mardi d'un accident de car en Suisse, \u00e0 la veille de leur match contre l'\u00e9quipe de France \u00e0 l'Euro 2025 (mercredi, 21h). L'entra\u00eenement pr\u00e9vu au stade de Saint-Gall a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/feminin\/euro\/euro-feminin-2025-les-galloises-victimes-d-un-accident-de-la-route-a-la-veille-du-match-contre-les-bleues_AV-202507080619.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/qA1alH2DFp2QtLfRBFozxT2380E=\/0x63:2048x1215\/images\/Les-joueuses-du-pays-de-Galles-a-l-Euro-le-5-juillet-2025-2108972.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T16:15:33Z",
            "content": "Les joueuses du pays de Galles ont \u00e9t\u00e9 victimes ce mardi d'un accident de car en Suisse, \u00e0 la veille de leur match contre l'\u00e9quipe de France \u00e0 l'Euro 2025 (mercredi, 21h). L'entra\u00eenement pr\u00e9vu au sta\u2026 [+1683 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "CBS Sports"
            },
            "author": "Cody Benjamin",
            "title": "After a tumultuous offseason, it's time for Dolphins to prove they have the fortitude of a real contender",
            "description": "The franchise's issues run quite deep",
            "url": "https:\/\/www.cbssports.com\/nfl\/news\/after-a-tumultuous-offseason-its-time-for-dolphins-to-prove-they-have-the-fortitude-of-a-real-contender\/",
            "urlToImage": "https:\/\/sportshub.cbsistatic.com\/i\/r\/2022\/12\/09\/8837e8e6-9748-48e2-8366-56087d1dc8ba\/thumbnail\/1200x675\/cb4df05afc6ffe57d962b657eb8b9c96\/tua-mcdaniel-us.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T16:10:30Z",
            "content": "The Miami Dolphins would seem to be a hot destination in the NFL, both literally and figuratively. Players get to bask in the Florida sun. They get to enjoy heartier salaries without state-income tax\u2026 [+9348 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathis BLINEAU-CHO\u00cbMET",
            "title": "Euro f\u00e9minin : Le car du pays de Galles impliqu\u00e9 dans un accident de la route \u00e0 la veille du match contre la France",
            "description": "Ce mardi apr\u00e8s-midi, le pays de Galles n\u2019a pas pu s\u2019entra\u00eener au stade Kybunpark de Saint-Gall, \u00e0 la veille d\u2019un\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/euro-feminin-le-car-du-pays-de-galles-implique-dans-un-accident-de-la-route-a-la-veille-du-match-contre-la-france",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/08173328\/9216278-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T14:45:48Z",
            "content": "Ce mardi apr\u00e8s-midi, le pays de Galles na pas pu sentra\u00eener au stade Kybunpark de Saint-Gall, \u00e0 la veille dun match d\u00e9cisif contre l\u00e9quipe de France. Sur la route pour sy rendre, le car des Dragonnes\u2026 [+1208 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Arnaud Farr",
            "title": "Le flop des formations \u00e0 la conduite propos\u00e9es aux footballeurs professionnels\u00a0: \u201cOn va devoir attendre un nouvel accident pour peut-\u00eatre r\u00e9agir\u201d",
            "description": "Suite au \u201cfootballeur volant\u201d d\u2019OHL, Vias avait invit\u00e9 les joueurs \u00e0 suivre des formations \u00e0 la conduite. Seul un club a r\u00e9pondu favorablement. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/actu\/belgique\/2025\/07\/08\/le-flop-des-formations-a-la-conduite-proposees-aux-footballeurs-professionnels-on-va-devoir-attendre-un-nouvel-accident-pour-peut-etre-reagir-TRS5P5TM5FHAXD7JIMWPYQ27UY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/E27M7DFNZNGX5IZP6AYOYO7K4U.jpg?auth=789bebd4a8d7a4ecd4ae2b823e27488fc9ff4c2cb5965f57bb81ff91f22271e6&width=1200&height=630&quality=85&focal=2000%2C1333&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-08T14:04:52Z",
            "content": "Sofian Kiyine, le joueur qui a vol\u00e9 dans le mur du hall omnisports de Fl\u00e9malle avec sa voiture, quitte OHLL'accident qui a co\u00fbt\u00e9 la vie au footballeur Diogo Jota remet, \u00e0 nouveau, en lumi\u00e8re les rava\u2026 [+2542 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Journal des Entreprises"
            },
            "author": null,
            "title": "L'\u00e9cole de management TBS Education va concr\u00e9tiser son projet immobilier",
            "description": "Le 24\u00a0juin 2025, le conseil d\u2019administration de TBS Education a valid\u00e9 le lancement de la phase op\u00e9rationnelle du projet immobilier de l\u2019\u00e9cole de management toulousaine dirig\u00e9e par St\u00e9phanie Lavigne.",
            "url": "https:\/\/www.lejournaldesentreprises.com\/breve\/lecole-de-management-tbs-education-va-concretiser-son-projet-immobilier-2123364",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lejournaldesentreprises.com\/sites\/lejournaldesentreprises.com\/files\/styles\/landscape_web_lg_2x\/public\/2025-07\/Ce-campus-exprimera-pleinement-notre-engagement-p-6427117.jpeg?h=4a7d1ed4&itok=LVhXlEad",
            "publishedAt": "2025-07-08T14:00:04Z",
            "content": "Le 24 juin 2025, le conseil dadministration de TBS Education a valid\u00e9 le lancement de la phase op\u00e9rationnelle du projet immobilier de l\u00e9cole de management toulousaine dirig\u00e9e par St\u00e9phanie Lavigne. C\u2026 [+779 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "OL: en attendant de jouer sa survie devant la DNCG, Lyon pr\u00e9sente son nouveau maillot",
            "description": "L\u2019Olympique Lyonnais a officialis\u00e9 ce mardi la tenue domicile que porteront les joueurs de l\u2019\u00e9quipe entra\u00een\u00e9e par Paulo Fonseca lors de la saison 2025-2026.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/olympique-lyon\/ol-en-attendant-de-jouer-sa-survie-devant-la-dncg-lyon-presente-son-nouveau-maillot_AV-202507080506.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/QwoNxhjLNmLLgakwCNTVZTNHpmE=\/0x0:1600x900\/images\/L-Olympique-Lyonnais-a-officialise-la-tenue-domicile-que-porteront-les-joueurs-de-l-equipe-entrainee-par-Paulo-Fonseca-lors-de-la-saison-2025-2026-2108878.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T13:57:40Z",
            "content": "LOlympique Lyonnais a officialis\u00e9 ce mardi la tenue domicile que porteront les joueurs de l\u00e9quipe entra\u00een\u00e9e par Paulo Fonseca lors de la saison 2025-2026.\r\nLOL d\u00e9fendra sa place en Ligue 1 mercredi l\u2026 [+1835 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Mondial des clubs : \u00e0 44 ans, Fabio, la l\u00e9gende de Fluminense, d\u00e9fie Chelsea",
            "description": "Le gardien de buts, v\u00e9ritable chercheur de records, va affronter les \"Blues\" londoniens pour une place en finale de la comp\u00e9tition.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/coupe-du-monde-des-clubs\/mondial-des-clubs-a-44-ans-fabio-la-legende-de-fluminense-defie-chelsea_7364724.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/1i6WUei4L-cKosiYjJysg_jdMKA\/0x0:1024x575\/1500x843\/2025\/07\/08\/063-2223599853-686d1b5a9c1fa464257784.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T13:33:44Z",
            "content": "Certains les surnomment les \"v\u00e9t\u00e9rans\". Fluminense va tenter de sauver l'honneur du football sud-am\u00e9ricain, et plus particuli\u00e8rement br\u00e9silien, en tentant de se qualifier en finale du Mondial des clu\u2026 [+1513 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Alexis REY-MILLET",
            "title": "La FIFA installe des nouveaux bureaux dans la Trump Tower",
            "description": "La bromance entre Gianni Infantino et Donald Trump passe un cap. Pour exhiber le troph\u00e9e de la Coupe du monde des\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/la-fifa-installe-des-nouveaux-bureaux-dans-la-trump-tower",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/08162538\/10642350-1400x932.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T13:24:13Z",
            "content": "La bromance entre Gianni Infantino et Donald Trump passe un cap.\r\nPour exhiber le troph\u00e9e de la Coupe du monde des clubs, le pr\u00e9sident de la FIFA aurait pu choisir lun des nombreux lieux qui refl\u00e8ten\u2026 [+2162 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Phonandroid"
            },
            "author": "Pierre Le Goupil",
            "title": "Test Nothing Phone (3) : un smartphone original qui ne fait rien comme les autres",
            "description": "V\u00e9ritable curiosit\u00e9 sur le march\u00e9, la marque Nothing revient avec un tout nouveau smartphone, le Nothing Phone\u00a0(3). Un terminal qui cherche \u00e0 signer une rupture, aussi bien au niveau du design que du placement tarifaire. C\u2019est en effet le premier t\u00e9l\u00e9phone pr\u2026",
            "url": "https:\/\/www.phonandroid.com\/test-nothing-phone-3.html",
            "urlToImage": "https:\/\/wp-pa.phonandroid.com\/uploads\/2025\/07\/20250701_180943.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T13:00:36Z",
            "content": "V\u00e9ritable curiosit\u00e9 sur le march\u00e9, la marque Nothing revient avec un tout nouveau smartphone, le Nothing Phone\u00a0(3). Un terminal qui cherche \u00e0 signer une rupture, aussi bien au niveau du design que du\u2026 [+21794 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mort de Diogo Jota: \"un grand exc\u00e8s de vitesse\" probablement \u00e0 l'origine de l'accident",
            "description": "L'accident qui a caus\u00e9 la mort de Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andre Silva semble avoir \u00e9t\u00e9 provoqu\u00e9 par \"un grand exc\u00e8s de vitesse\" selon les premi\u00e8res conclusions de l'enqu\u00eate de la garde civile espagnole.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/mort-de-diogo-jota-un-grand-exces-de-vitesse-probablement-a-l-origine-de-l-accident_AV-202507080465.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/6lVd_PVVA_wlfQ8CtHjgb_NXAMQ=\/170x405:1866x1359\/images\/Le-lieu-de-l-accident-en-Espagne-ou-le-footballeur-portugais-Diogo-Jota-et-son-frere-Andre-Silva-ont-trouve-la-mort-le-jeudi-3-juillet-2025-2106436.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T12:30:38Z",
            "content": "L'accident qui a caus\u00e9 la mort de Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andre Silva semble avoir \u00e9t\u00e9 provoqu\u00e9 par \"un grand exc\u00e8s de vitesse\" selon les premi\u00e8res conclusions de l'enqu\u00eate de la garde civile espa\u2026 [+1114 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction avec AFP",
            "title": "Football. Mort de Diogo Jota : l'enqu\u00eate s'oriente vers un exc\u00e8s de vitesse",
            "description": "L'accident de la route qui a co\u00fbt\u00e9 la vie la semaine derni\u00e8re au footballeur portugais Diogo Jota, ainsi qu'\u00e0 son fr\u00e8re, aurait \u00e9t\u00e9 caus\u00e9 par un exc\u00e8s de vitesse selon les premi\u00e8res conclusions de la garde civile espagnole ce mardi.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/08\/mort-de-diogo-jota-l-enquete-s-oriente-vers-un-exces-de-vitesse",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/F157C09C-9D5D-4931-90BF-BD918A7C994C\/FB1200\/photo-1751976681.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T12:12:00Z",
            "content": "Les premiers r\u00e9sultats de l'enqu\u00eate sur l'accident de la route qui a caus\u00e9 la mort de l'attaquant de Liverpool Diogo Jota et de son fr\u00e8re la semaine derni\u00e8re en Espagne tendent \u00ab vers un grand exc\u00e8s \u2026 [+1790 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro 2025 : Griedge Mbock est forfait pour le match France-Pays de Galles, beaucoup de changements dans le onze de d\u00e9part",
            "description": "La joueuse a pu reprendre l'entra\u00eenement mais ne sera pas align\u00e9e lors du prochain match.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/euro\/euro-2025-griedge-mbock-est-forfait-pour-le-match-france-pays-de-galles-beaucoup-de-changements-dans-le-onze-de-depart_7364871.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/tiaLFbyLbjv5NuwjIGqhF572pP0\/0x53:1024x629\/1500x843\/2025\/07\/08\/000-64tv7g8-686d07ba727da016897632.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T11:59:24Z",
            "content": "L'\u00e9quipe de France f\u00e9minine de football ne pourra toujours pas compter sur sa capitaine Griedge Mbock, pour le deuxi\u00e8me match du groupe D de l'Euro face au Pays de Galles mercredi 9 juillet. Selon pl\u2026 [+1440 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "R\u00e9mi Dupr\u00e9",
            "title": "Gianni Infantino, le pr\u00e9sident de la FIFA, sera entendu comme pr\u00e9venu par la justice suisse",
            "description": "Comme en a d\u00e9cid\u00e9 en juin une juridiction suisse, le pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration internationale de football et deux de ses cadres doivent \u00eatre auditionn\u00e9s dans le cadre d\u2019une instruction p\u00e9nale pour \u00ab\u00a0d\u00e9nonciation calomnieuse\u00a0\u00bb, apr\u00e8s avoir port\u00e9 plainte contr\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/07\/08\/gianni-infantino-le-president-de-la-fifa-sera-entendu-comme-prevenu-par-la-justice-suisse_6619923_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/07\/05\/0\/0\/5101\/3400\/1440\/960\/60\/0\/6515036_ftp-import-images-1-bjhvw4jdhpbn-5332090-01-06.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T11:57:12Z",
            "content": "Gianni Infantino, le pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration internationale de football (FIFA), \u00e0 Philadelphie (Pennsylvanie, Etats-Unis), le 4\u00a0juillet 2025. JUAN MABROMATA \/ AFP\r\nGrand architecte du nouveau form\u2026 [+1168 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "L'Avenir Namur Sport",
            "title": "Football (D1 ACFF) | Le calendrier de nos trois \u00e9quipes est connu : un premier derby le 20 septembre entre Rochefort et Namur, Meux d\u00e9bute \u00e0 l'Union",
            "description": "Le 27 ao\u00fbt, c'en sera reparti pour nos trois \u00e9quipes de D1 ACFF. Namur commencera en terrain connu \u00e0 Virton, mais Rochefort d\u00e9couvrira les n\u00e9o-promus de Habay-la-Neuve, et leurs homologues Meutis entameront leur premi\u00e8re saison en D1 ACFF avec les U23 de l'Un\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/07\/08\/football-d1-acff-le-calendrier-de-nos-trois-equipes-est-connu-un-premier-derby-le-20-septembre-entre-rochefort-et-namur-meux-a-lunion-HCJ2ZHQOUNBXXLT2TSGHI4MW6Q\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/6VR27NEOUJB5NG2Y2Z5HX2PS2M.jpg?auth=f216d9cf7a9f95b6654fcac595b745bc661fab0e609f90970f8d501988f0967a&width=1200&height=630&quality=85&focal=2103%2C1402&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-08T11:43:28Z",
            "content": "Le calendrier de la D1 ACFFLe 27 ao\u00fbt, c'en sera reparti pour nos trois \u00e9quipes de D1 ACFF. Namur commencera en terrain connu \u00e0 Virton, mais Rochefort d\u00e9couvrira les n\u00e9o-promus de Habay-la-Neuve, et \u2026 [+311 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Du New Jersey \u00e0 Manhattan, pourquoi le PSG a chang\u00e9 d'h\u00f4tel avant de d\u00e9fier le Real Madrid",
            "description": "Le PSG a d\u00e9cid\u00e9 de changer d'h\u00f4tel ce lundi soir en d\u00e9posant ses valises dans un \u00e9tablissement de Manhattan alors qu'ils \u00e9taient bas\u00e9s au New-Jersey comme l'avait pr\u00e9vu la FIFA en amont de la Coupe du monde des clubs.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/du-new-jersey-a-manhattan-pourquoi-le-psg-a-change-d-hotel-avant-de-defier-le-real-madrid_AV-202507080401.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/8OvucrpYMO0QEZktQdD7pQNd95A=\/0x158:2048x1310\/images\/Achraf-Hakimi-avec-le-PSG-a-la-Coupe-du-monde-des-clubs-en-juin-2025-2108476.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T11:06:42Z",
            "content": "Le PSG a d\u00e9cid\u00e9 de changer d'h\u00f4tel en d\u00e9posant ses valises dans un \u00e9tablissement de Manhattan, alors que les Parisiens \u00e9taient bas\u00e9s dans le New Jersey pour leur premi\u00e8re nuit.\r\nLe PSG bouscule ses h\u2026 [+2035 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Taylor Swift : Taylor et les gar\u00e7ons",
            "description": "Star plan\u00e9taire et ic\u00f4ne f\u00e9ministe, l'une des rares artistes pop \u00e0 \u00eatre devenue milliardaire, engag\u00e9e contre Donald Trump et en guerre ouverte avec Kanye West et Kim Kardashian, Taylor Swift incarne aussi l'esprit du mouvement MeToo. Portrait d\u2019une artiste do\u2026",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/replay-radio\/ces-destins-qui-font-l-info\/taylor-swift-taylor-et-les-garcons_7355508.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/XQ1o6Gjh1zHYDTcJIk-JcQ0fA8k\/0x312:6000x3687\/1500x843\/2025\/07\/08\/taylor-5-bis-686cf38aabe95602486230.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T11:06:15Z",
            "content": "Taylor Swift a r\u00e9ussi \u00e0 toucher les adolescents, notamment les jeunes filles qui la consid\u00e8rent comme une idole, car ce que l'artiste chante, elle l'a r\u00e9ellement v\u00e9cu. Cela commence par la m\u00e9lancolie\u2026 [+2765 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "L'Express"
            },
            "author": "Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9",
            "title": "Violences, canicule, gr\u00e8ves... Ne d\u00e9sesp\u00e9rons pas des \u00e9t\u00e9s fran\u00e7ais ! Par Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9",
            "description": "L\u2019\u00e9t\u00e9 2024 et les Jeux olympiques l\u2019ont montr\u00e9 : lorsqu\u2019elle le veut, la France sait, elle aussi, \u00eatre un exemple, estime notre chroniqueur.",
            "url": "https:\/\/www.lexpress.fr\/idees-et-debats\/violences-canicule-greves-ne-desesperons-pas-des-etes-francais-par-jean-francois-cope-TJUI5KPRUNBFTEAQYSKDJKWBQE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lexpress.fr\/resizer\/v2\/B723VZLXTRBLJLAFMGDVAHZKMU.jpg?auth=649f88c4c81ee3ded8012a555c88c08ed36c8fa9bb15dbcb47a05a675feaf732&width=1200&height=630&quality=85&focal=1102%2C784",
            "publishedAt": "2025-07-08T11:00:00Z",
            "content": "Chaque \u00e9t\u00e9, cest le m\u00eame sc\u00e9nario. Les grandes soir\u00e9es sportives, les premi\u00e8res vagues de chaleur, puis le premier week-end de d\u00e9part en vacances : autant de jalons qui, pour beaucoup de Fran\u00e7ais, ma\u2026 [+3946 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "Les Red Flames prennent une claque face \u00e0 l\u2019Espagne",
            "description": "La Belgique est \u00e9limin\u00e9e de l\u2019Euro pas seulement apr\u00e8s le 6-2 face \u00e0 l\u2019Espagne mais aussi \u00e0 cause du partage entre l\u2019Italie et le Portugal. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/sports\/football\/2025\/07\/08\/les-red-flames-prennent-une-claque-face-a-lespagne-LYHRVRSW3RFTHDRG3ENPKKU6I4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/7LEN5W4R3RH55CNEGLEYHMR5IY.jpg?auth=e64da319ae45e04cb3f4e77fab0d2157482b12ec2cff7eba76f3cde6628da737&width=1200&height=630&quality=85&focal=3097%2C2065&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-07-08T10:37:49Z",
            "content": "\"J'ai trouv\u00e9 qu'on avait tr\u00e8s bien commenc\u00e9, avec beaucoup de discipline et de conviction face \u00e0 l'Espagne, a expliqu\u00e9 Elisabet Gunnarsdottir. \"On savait que l'Espagne allait monopoliser le ballon. M\u2026 [+1135 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Foot : qu'est-ce que Mediawan, la soci\u00e9t\u00e9 choisie par la LFP pour produire sa cha\u00eene de la Ligue 1 ?",
            "description": "La Ligue de football professionnel (LFP) a annonc\u00e9, lundi soir, avoir choisi Mediawan pour produire la cha\u00eene qui diffusera la Ligue 1 la saison prochaine.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/ligue-1\/foot-qu-est-ce-que-mediawan-la-societe-choisie-par-la-lfp-pour-produire-sa-chaine-de-la-ligue-1_7364529.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/_FU2TjWYvN_JLsKX9r2C7YX3fKg\/0x260:5007x3077\/1500x843\/2025\/07\/08\/sipa-01207112-000015-686ce930546ae247793226.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T10:20:31Z",
            "content": "Le projet autour de la diffusion de la Ligue 1 prend forme. Apr\u00e8s avoir annonc\u00e9 le 2 juillet la cr\u00e9ation de sa cha\u00eene, la Ligue de football professionnel (LFP) a officialis\u00e9, lundi 7 juillet, le choi\u2026 [+3001 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Alexis REY-MILLET",
            "title": "Une proposition de loi pour diffuser gratuitement des matchs de Premier League en Angleterre",
            "description": "De quoi faire fr\u00e9mir la LFP. Le Parlement du Royaume-Uni examine depuis octobre dernier une proposition de loi sur la gouvernance\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/une-proposition-de-loi-pour-diffuser-gratuitement-des-matchs-de-premier-league-en-angleterre",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/08122103\/1838051-1400x906.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T10:18:18Z",
            "content": "De quoi faire fr\u00e9mir la LFP.\r\nLe Parlement du Royaume-Uni examine depuis octobre dernier une proposition de loi sur la gouvernance dans le football, ou Football Governance Bill. Lobjectif principal s\u2026 [+1114 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : Kylian Mbapp\u00e9 retire sa plainte pour harc\u00e8lement moral contre le PSG",
            "description": "Le Fran\u00e7ais a d\u00e9cid\u00e9, lundi, de retirer sa plainte pour harc\u00e8lement moral visant le club parisien, son ancienne \u00e9quipe de 2017 \u00e0 2024.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/football-kylian-mbappe-retire-sa-plainte-pour-harcelement-moral-contre-le-psg_7364760.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/0-AnXTwTTqqvd41tYmsgMPbFGaM\/0x0:3223x1812\/1500x843\/2024\/05\/24\/000-34t88ey-66504d688f282739189458.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T10:15:24Z",
            "content": "Le capitaine de l'\u00e9quipe de France Kylian Mbapp\u00e9 a retir\u00e9 sa plainte pour harc\u00e8lement moral visant son ancien club, le Paris Saint-Germain, a indiqu\u00e9 \u00e0 l'AFP, lundi 7 juillet, l'un de ses avocats, Me\u2026 [+1201 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathis BLINEAU-CHO\u00cbMET",
            "title": "Mercato : Aaron Connolly signe en\u2026 League One, \u00e0 Leyton Orient",
            "description": "D\u00e9cid\u00e9ment, les Aaron ont toujours des destins \u00e9tonnants dans le football. Tr\u00e8s prometteur \u00e0 ses d\u00e9buts \u00e0 Brighton en\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/mercato-aaron-connolly-signe-en-league-one-a-leyton-orient",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/08120508\/5357314-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T09:59:16Z",
            "content": "D\u00e9cid\u00e9ment, les Aaron ont toujours des destins \u00e9tonnants dans le football.\r\nTr\u00e8s prometteur \u00e0 ses d\u00e9buts \u00e0 Brighton en 2019, Aaron Connolly poursuit son d\u00e9classement. Apr\u00e8s Middlesbrough, Venise, Hul\u2026 [+1124 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "Margot Sanhes",
            "title": "Grace Geyoro, vice-capitaine des Bleues : \u00abSi j\u2019arrive \u00e0 inspirer une petite fille, j\u2019aurais gagn\u00e9\u00bb",
            "description": "Alors que la France affronte le pays de Galles mercredi 9\u00a0juillet \u00e0 l\u2019Euro, Grace Geyoro revient pour \u00abLib\u00e9\u00bb sur son d\u00e9sir de transmettre son amour du football aux plus jeunes, dans un contexte o\u00f9 l\u2019attractivit\u00e9 des sections f\u00e9minines augmente.",
            "url": "https:\/\/www.liberation.fr\/sports\/football\/grace-geyoro-vice-capitaine-des-bleues-si-jarrive-a-inspirer-une-petite-fille-jaurais-gagne-20250708_Q5S3HK6AOFCXXB4RF5KUVZPF2U\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.liberation.fr\/resizer\/v2\/Y326XAJB2ZARZEEV4YBDJ4XMIQ.jpg?smart=true&auth=2a6d072692c9f6e56bc6a623da9309122470e5e2d6a582ada037b7a7f0d60c81&quality=70&width=1200&height=630",
            "publishedAt": "2025-07-08T09:41:32Z",
            "content": "Huit ann\u00e9es \u00e0 porter le maillot bleu et 100 s\u00e9lections au compteur : Grace Geyoro fait d\u00e9sormais partie des cadres de l\u00e9quipe de France f\u00e9minine de football. A laube du deuxi\u00e8me match des Bleues dans\u2026 [+385 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "GlobeNewswire"
            },
            "author": "Pacific Union Seychelles Limited",
            "title": "PU Prime et l'Association du Football Argentin C\u00e9l\u00e8brent la C\u00e9r\u00e9monie Officielle de Signature \u00e0 Madrid",
            "description": "Madrid, Espagne, 08 juill. 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- PU Prime\r\n et l'Association du Football Argentin (AFA) ont officiellement c\u00e9l\u00e9br\u00e9 leur partenariat\r\n strat\u00e9gique lors d'une c\u00e9r\u00e9monie de signature \u00e0 l'Acad\u00e9mie de Football Argentin Vallecas \u00e0 Madrid.",
            "url": "https:\/\/www.globenewswire.com\/news-release\/2025\/07\/08\/3111539\/0\/fr\/PU-Prime-et-l-Association-du-Football-Argentin-C%C3%A9l%C3%A8brent-la-C%C3%A9r%C3%A9monie-Officielle-de-Signature-%C3%A0-Madrid.html",
            "urlToImage": "https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/Resource\/Download\/7a943204-a937-4232-a3fd-b78d6f4ea860",
            "publishedAt": "2025-07-08T09:34:00Z",
            "content": "Madrid, Espagne, 08 juill. 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- PU Prime\r\n et l'Association du Football Argentin (AFA) ont officiellement c\u00e9l\u00e9br\u00e9 leur partenariat\r\n strat\u00e9gique lors d'une c\u00e9r\u00e9monie de signature \u2026 [+4222 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Rapha\u00ebl FAURIE-PACAUD",
            "title": "Ljubljana, Noah, Buducnost\u2026 C\u2019est le grand retour de la Ligue des champions",
            "description": "Une overdose de football. La saison n\u2019est m\u00eame pas finie que la nouvelle d\u00e9bute d\u00e9j\u00e0. Alors que le champion\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/ljubljana-noah-buducnost-cest-le-grand-retour-de-la-ligue-des-champions",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/08115628\/9871447-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T09:18:12Z",
            "content": "Une overdose de football.\r\nLa saison nest m\u00eame pas finie que la nouvelle d\u00e9bute d\u00e9j\u00e0. Alors que le champion en titre tente toujours dajouter un troph\u00e9e \u00e0 sa collection, la Ligue des champions revient\u2026 [+943 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Service Sports",
            "title": "L\u2019OL r\u00e9trograd\u00e9 en Ligue 2\u00a0: le club passe mercredi devant la commission d\u2019appel de la DNCG",
            "description": "Le gendarme financier du football fran\u00e7ais d\u00e9cidera du sort de l\u2019Olympique lyonnais, qui doit r\u00e9unir l\u2019argent manquant pour se maintenir en Ligue 1, apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 rel\u00e9gu\u00e9 le 24\u00a0juin.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/07\/08\/l-ol-retrograde-en-ligue-2-le-club-passe-mercredi-devant-la-commission-d-appel-de-la-dncg_6619895_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/07\/07\/0\/0\/8005\/5336\/1440\/960\/60\/0\/ea2fc6b_ftp-import-images-1-xt6einrojf7p-5353123-01-06.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T09:02:24Z",
            "content": "LOlympique lyonnais (OL) sera finalement entendu, mercredi 9\u00a0juillet, par la commission dappel de la direction nationale de contr\u00f4le et de gestion (DNCG) et non jeudi 10\u00a0juillet, comme des articles d\u2026 [+1863 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Simon Hamoir",
            "title": "Messi et Arabie vont-ils rimer en 2026\u00a0? Voici pourquoi \u00e7a pourrait finalement matcher\u2026 ou pas",
            "description": "Lionel Messi pourrait rejoindre le club de Matteo Dams \u00e0 l\u2019issue de son contrat avec l\u2019Inter Miami. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/07\/08\/messi-et-arabie-vont-ils-rimer-en-2026-voici-pourquoi-ca-pourrait-finalement-matcher-ou-pas-HF7S3MCNDFC6DAA5BPY6KSJV6E\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/GG3MO742WVBXBGWAAOFB4EAAXY.jpg?auth=3ddf318ab61f98e54529298275f4a31356891444117a0b8104f3bc6f0df5c544&width=1200&height=630&quality=85&focal=3443%2C2295&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-08T08:54:13Z",
            "content": "Pourquoi il pourrait accepter\r\nM\u00eame s'il a montr\u00e9 ce week-end qu'il \u00e9tait toujours motiv\u00e9 pour faire briller l'Inter Miami, Lionel Messi est sorti tr\u00e8s d\u00e9\u00e7u de la Coupe du monde des clubs o\u00f9 il a con\u2026 [+3564 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "NoFrag"
            },
            "author": "Estyaah",
            "title": "[TEST] Despelote : un walking sim autobiographique, original et nostalgique",
            "description": "Annonc\u00e9 en 2021, ce petit walking sim \u00e9quatorien nous avait tout de suite attir\u00e9, malgr\u00e9 le th\u00e8me du football, pas forc\u00e9ment dans le c\u0153ur des membres de la r\u00e9daction. Sa direction artistique radicale et l\u2019ambiance qui s\u2019en d\u00e9gageait semblaient rafra\u00eechissante\u2026",
            "url": "https:\/\/nofrag.com\/test-despelote-un-walking-sim-autobiographique-original-et-nostalgique\/",
            "urlToImage": "https:\/\/s3.nofrag.com\/2025\/07\/Despelote-01.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T08:32:13Z",
            "content": "Annonc\u00e9 en 2021, ce petit walking sim \u00e9quatorien nous avait tout de suite attir\u00e9, malgr\u00e9 le th\u00e8me du football, pas forc\u00e9ment dans le cur des membres de la r\u00e9daction. Sa direction artistique radicale \u2026 [+4011 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": "AFP",
            "title": "OL : son avenir se jouera le 9 juillet devant la commission d'appel de la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise de Football",
            "description": "L'OL conteste sa rel\u00e9gation administrative en Ligue 2 d\u00e9cid\u00e9e par la DNCG (Direction nationale du contr\u00f4le de gestion) le 24 juin. Le club passera en appel le mercredi 9 juillet devant la commission sup\u00e9rieure de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de football.",
            "url": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/auvergne-rhone-alpes\/rhone\/lyon\/ol-son-avenir-se-jouera-le-9-juillet-devant-la-commission-d-appel-de-la-federation-francaise-de-football-3184653.html",
            "urlToImage": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/image\/3FsjAXbh7NHqpsT-uDLd57QVC0c\/930x620\/regions\/2025\/07\/08\/ftv-8374-00-00-15-22-686cd03976838685686217.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T08:08:45Z",
            "content": "L'OL conteste sa rel\u00e9gation administrative en Ligue 2 d\u00e9cid\u00e9e par la DNCG (Direction nationale du contr\u00f4le de gestion) le 24 juin. Le club passera en appel le mercredi 9 juillet devant la commission \u2026 [+4606 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gameblog"
            },
            "author": "Geralt de Reeves",
            "title": "Prime Gaming vous offre quatre jeux gratuits surprise, mais faites vite",
            "description": "Pour marquer le lancement de son Prime Day, Amazon Prime Gaming s'invite \u00e0 la f\u00eate avec quatre jeux gratuits surprise, mais il ne faudra pas tarder pour en profiter.",
            "url": "https:\/\/www.gameblog.fr\/jeu-video\/ed\/news\/prime-gaming-jeux-gratuits-8-juillet-2025-698551",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-uploads.gameblog.fr\/img\/news\/428644_6492b82474c6b.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T07:45:00Z",
            "content": "Pour marquer le lancement de son Prime Day, Amazon Prime Gaming s'invite \u00e0 la f\u00eate avec quatre jeux gratuits surprise, mais il ne faudra pas tarder pour en profiter.En plus des jeux gratuits \u00e0 venir \u2026 [+3368 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Les Num\u00e9riques"
            },
            "author": "Marine P\u00e9rot",
            "title": "Actualit\u00e9 : Canal+ : notre top 10 des meilleures s\u00e9ries \u00e0 voir en streaming en juillet 2025",
            "description": "Ce ne sont pas les s\u00e9ries qui manquent sur Canal+ et sa plateforme de streaming. Mais quelles sont celles qu'il ne faut surtout pas manquer ?",
            "url": "https:\/\/www.lesnumeriques.com\/cine-svod\/canal-notre-top-10-des-meilleures-series-a-voir-en-streaming-en-juillet-2025-n239143.html",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn.lesnumeriques.com\/optim\/news\/23\/239143\/734902cd-canal-notre-top-10-des-meilleures-series-a-voir-en-streaming-en-juillet-2025_png__1200_678__0-22-1816-975.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T07:30:00Z",
            "content": "Notre s\u00e9lection des meilleures s\u00e9ries \u00e0 voir sur Canal+ en juillet.\r\n\u00a9 Apple \/ Showtime\r\n\u00c0 la recherche des meilleures s\u00e9ries \u00e0 voir en juillet 2025 ? Outre celles que vous pouvez retrouver sur Netfl\u2026 [+9996 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Camer.be"
            },
            "author": "La r\u00e9daction",
            "title": "CAMEROUN :: La 8\u00e8me \u00e9dition du championnat de vacances Serge Ondobo d\u00e9marre en trombe :: CAMEROON",
            "description": "Le coup d&#039;envoi du 8\u00e8me num\u00e9ro du \u00a0championnat de vacances Serge\nONDOBO, a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 hier, dimanche, 06 juillet 2025. L&#039;\u00e9v\u00e9nement\nqui s&#039;ach\u00e8vera le 24 \u00a0ao\u00fbt pro...",
            "url": "https:\/\/www.camer.be\/89798\/11:1\/cameroun-la-8eme-edition-du-championnat-de-vacances-serge-ondobo-demarre-en-trombe-cameroon.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.camer.be\/storage\/photos\/shares\/Cameroon\/Championnat_Ondobo08072025.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T07:12:52Z",
            "content": "Le coup d'envoi du 8\u00e8me num\u00e9ro du \u00a0championnat de vacances Serge ONDOBO, a \u00e9t\u00e9 donn\u00e9 hier, dimanche, 06 juillet 2025. L'\u00e9v\u00e9nement qui s'ach\u00e8vera le 24 \u00a0ao\u00fbt prochain, se d\u00e9roule au Serge ONDOBO Arena\u2026 [+4905 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "La r\u00e9daction",
            "title": "Voici le palmar\u00e8s de l\u2019Institut Saint-Roch de Marche-en-Famenne",
            "description": "Voici les laur\u00e9ats de l'Institut Saint-Roch pour l'ann\u00e9e 2024-2025. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/marche-en-famenne\/2025\/07\/08\/voici-le-palmares-de-linstitut-saint-roch-de-marche-en-famenne-P6274W6G3FG4PLZWJQKPJQFJKY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/ZLVDOYKH3VHJ5BZHOMVLRQWT7Y.jpg?auth=6d9751d6a495707f811754457999339e2525168c085ea92d3ff372a52ff38378&width=1200&height=630&quality=85&focal=814%2C430&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-08T07:06:19Z",
            "content": "Le certificat d'\u00e9tude de 6e professionnelle: Alex Avetissian de Durbuy ; Aaron Mahin de Wellin ; Th\u00e9o Peeters de Soy.\r\nClasse de 6e professionnelle Ouvrier qualifi\u00e9 en construction gros uvre Titulair\u2026 [+14539 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Emeline Berlier",
            "title": "Hensies: Le nouveau centre sportif prend forme, il devrait \u00eatre finalis\u00e9 en ao\u00fbt 2026",
            "description": "Le bourgmestre de Hensies a fait le point sur l\u2019\u00e9volution du projet, qui devrait \u00eatre r\u00e9alit\u00e9 dans un an. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/mons-centre\/hensies\/2025\/07\/08\/hensies-le-nouveau-centre-sportif-prend-forme-il-devrait-etre-finalise-en-aout-2026-ZADSEJIXPVHCFD3BKL5UGZX7X4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/QYEVTR66QZGOXAYXDSFAG7DA5A.jpg?auth=c6bd0c04941d7de31acd62bf7a112b0e3c71286dd30fa481da43b9bb69a67a71&width=1200&height=630&quality=85&focal=2016%2C1512&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-08T06:59:00Z",
            "content": "De nombreux partenaires\r\nIn fine, 12 projets wallons avaient \u00e9t\u00e9 retenus par le ministre Adrien Dolimont, dont celui de Hensies. \"Nous pouvons compter parmi nos partenaires huit \u00e9coles situ\u00e9es dans u\u2026 [+2502 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction avec AFP",
            "title": "Football. L'OL en Ligue 2 : l'audition en commission d'appel de la DNCG avanc\u00e9e \u00e0 ce mercredi 9 juillet",
            "description": "Initialement pr\u00e9vu le 10 juillet prochain, l'examen de l'appel d\u00e9pos\u00e9 par l'OL, sanctionn\u00e9 d'une r\u00e9trogradation en Ligue 2, aura lieu ce mercredi 9 juillet.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/08\/l-ol-en-ligue-2-l-audition-en-commission-d-appel-de-la-dncg-avancee-a-ce-mercredi-9-juillet",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/814EEA43-45F4-48AD-96EB-0A216DAECCEE\/FB1200\/photo-1751956458.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T06:45:00Z",
            "content": "L'audition de l'Olympique lyonnais devant la commission d'appel de la direction nationale de contr\u00f4le et de gestion (DNCG) au sujet de sa rel\u00e9gation en Ligue 2 se d\u00e9roulera le mercredi 9 juillet, a a\u2026 [+1824 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Mariano Spitzer",
            "title": "\u201dFluminense a jou\u00e9 70 matches cette saison, soit plus que Chelsea\u201d\u00a0: Enzo Maresca, recadr\u00e9 par un journaliste br\u00e9silien (VID\u00c9O)",
            "description": "Chelsea affronte Fluminense ce mardi \u00e0 21h dans le cadre des demi-finales de la Coupe du monde des clubs. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/07\/08\/fluminense-a-joue-70-matches-cette-saison-soit-plus-que-chelsea-enzo-maresca-recadre-par-un-journaliste-bresilien-video-7LN6CV5WONE5BBSMFOPIELXN4U\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/Y4I2TU6I3JGJFJ6OOKQN3KO7LY.jpg?auth=569540b314df7fcaada36474e8dfdebea5d7e21075c469a9304db02ce2403200&width=1200&height=630&quality=85&focal=3000%2C2000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-08T06:41:40Z",
            "content": "C'est un d\u00e9bat sans fin dans le monde du football\u00a0: les saisons sont de plus en plus longues, mettant les corps des sportifs \u00e0 rude \u00e9preuve. Une probl\u00e9matique qui n'a pas lieu uniquement en Europe, c\u2026 [+786 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Fabrizio Rizzoli",
            "title": "Football: visite de Bertrand Crasson chez les jeunes \"Dogues\"",
            "description": "Lundi soir, le Centre de Formation des Jeunes de l\u2019Olympic Charleroi a accueilli une figure embl\u00e9matique du football belge. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/charleroi\/sports\/2025\/07\/08\/football-visite-de-bertrand-crasson-chez-les-jeunes-dogues-WBU7VHMQPVBVVLMJEKH47T5XJM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/OW27GUITBFCV3CB2W527J3S45E.jpg?auth=bac45710d128055158b569377ac1c404463f242bad27b6b2cb96344629d6152f&width=1200&height=630&quality=85&focal=1024%2C460&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-08T06:25:00Z",
            "content": "Fort de son exp\u00e9rience de joueur international et d'entra\u00eeneur, il est venu partager sa vision du jeu et de la formation, dans le cadre d'une soir\u00e9e plac\u00e9e sous le signe de la didactique. L'ambiance \u2026 [+1586 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Freenews.fr"
            },
            "author": "Isabelle Deromas Lebocq",
            "title": "Blocage des sites pirates : CANAL+ obtient gain de cause au Conseil d\u2019\u00c9tat",
            "description": "Coup d\u2019acc\u00e9l\u00e9rateur dans la lutte contre le piratage audiovisuel. Le Conseil d\u2019\u00c9tat vient de donner raison \u00e0 CANAL+ contre l\u2019Arcom, autorit\u00e9 de r\u00e9gulation de l\u2019audiovisuel, sur un point juridique majeur : l\u2019obligation de fournir un certificat de non-appel pou\u2026",
            "url": "https:\/\/www.freenews.fr\/actu-du-net\/streaming\/canalplus-blocage-sites-pirates-2025",
            "urlToImage": "https:\/\/www.freenews.fr\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/image-5.png",
            "publishedAt": "2025-07-08T06:00:00Z",
            "content": "Coup dacc\u00e9l\u00e9rateur dans la lutte contre le piratage audiovisuel. Le Conseil d\u00c9tat vient de donner raison \u00e0 CANAL+ contre lArcom, autorit\u00e9 de r\u00e9gulation de laudiovisuel, sur un point juridique majeur \u2026 [+2911 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Bruno Verscheure",
            "title": "O\u00f9 regarder la 4e \u00e9tape du Tour de France et l'Euro f\u00e9minin en live\u00a0? Les directs sport \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce mardi 8 juillet en Belgique",
            "description": "\u00c0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene voir en direct les \u00e9v\u00e9nements sportifs aujourd\u2019hui depuis la Belgique\u00a0? Les matchs de football en live, le cyclisme en direct \u00e0 la TV, le tennis en direct, le basket-ball, le hockey\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/omnisports\/2025\/07\/08\/ou-regarder-la-4e-etape-du-tour-de-france-et-leuro-feminin-en-live-les-directs-sport-a-la-tele-ce-mardi-8-juillet-en-belgique-Y4PL43SX2BADPJFZ24BHKDGEK4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DE724WPMENDPJBXLODG7GREG74.jpg?auth=3b71dd54dd2e5cf89f83a52c22d3b36fc247039ab301695b246236e63fc8bb50&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-08T05:49:36Z",
            "content": "Football\r\n<ul><li>18h00 Euro f\u00e9minin : Allemagne Danemark Tipik, France 4, Canvas, ARD, Holland 1, BBC 2<\/li><li>21h00 Euro f\u00e9minin : Pologne Su\u00e8de Tipik, Canvas, ARD, Holland 1, BBC 1<\/li><\/ul>Cycli\u2026 [+696 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Athl\u00e9tiquement et mentalement, c\u2019est surhumain\": mais quel est le secret d'Achraf Hakimi, infatigable poumon du PSG?",
            "description": "Le Paris Saint-Germain aborde le dernier carr\u00e9 de la Coupe du monde des clubs dans le costume du favori et affrontera le Real Madrid ce mercredi (21h, heure de Paris). Si Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 ou D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 prennent beaucoup la lumi\u00e8re, le lat\u00e9ral Achraf Hakimi es\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/paris-saint-germain\/athletiquement-et-mentalement-c-est-surhumain-mais-quel-est-le-secret-d-achraf-hakimi-infatigable-poumon-du-psg_AV-202507080050.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/wGtfnJT5AodtnNOfdjKXA1sMgFM=\/0x0:2048x1152\/images\/Achraf-Hakimi-avec-le-PSG-le-5-juillet-2025-a-la-Coupe-du-monde-des-clubs-2108475.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T05:45:00Z",
            "content": "Le Paris Saint-Germain aborde le dernier carr\u00e9 de la Coupe du monde des clubs dans le costume du favori et affrontera le Real Madrid ce mercredi (21h, heure de Paris). Si Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 ou D\u00e9sir\u00e9 Do\u2026 [+6443 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "\u201dOn a montr\u00e9 plus d\u2019intensit\u00e9 que contre l\u2019Italie\", analysait Gunnarsdottir apr\u00e8s la claque des Flames face \u00e0 l\u2019Espagne\u00a0: mais cela n\u2019a pas suffi",
            "description": "La Belgique est \u00e9limin\u00e9e de l\u2019Euro pas seulement apr\u00e8s le 6-2 face \u00e0 l\u2019Espagne mais aussi \u00e0 cause du partage entre l\u2019Italie et le Portugal. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/redflames\/2025\/07\/08\/on-a-montre-plus-dintensite-que-contre-litalie-analysait-gunnarsdottir-apres-la-claque-des-flames-face-a-lespagne-mais-cela-na-pas-suffi-5XPHWPKRMFDIZDHACOBU5M2BDQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/7LEN5W4R3RH55CNEGLEYHMR5IY.jpg?auth=e64da319ae45e04cb3f4e77fab0d2157482b12ec2cff7eba76f3cde6628da737&width=1200&height=630&quality=85&focal=3097%2C2065&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-08T05:05:45Z",
            "content": "Elimin\u00e9es de l'Euro, on sentait pourtant les Red Flames monter en puissance\"J'ai trouv\u00e9 qu'on avait tr\u00e8s bien commenc\u00e9, avec beaucoup de discipline et de conviction face \u00e0 l'Espagne, a expliqu\u00e9 Elisa\u2026 [+1213 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
            "title": "Football - Ligue 2. ASSE : quand Aubameyang enflamme les r\u00e9seaux sociaux avec une folle rumeur de retour",
            "description": "La folle rumeur d'un retour de Pierre-Emerick Aubameyang \u00e0 Saint-\u00c9tienne a agit\u00e9 les r\u00e9seaux sociaux ce lundi. En cause, la mise \u00e0 l'essai par l'ASSE de son neveu, n\u00e9 en 2008.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/08\/asse-quand-aubameyang-enflamme-les-reseaux-sociaux-avec-une-folle-rumeur-de-retour",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/B89DAC53-07A1-4736-9324-393B9D2E58DE\/FB1200\/photo-1751900176.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T04:05:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "L\u00e9na BERNARD",
            "title": "Euro F\u00e9minin 2025 : Ewa Pajor, la Pologne au f\u00e9minin",
            "description": "Le football f\u00e9minin tient sa nouvelle superstar.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/euro-feminin-2025-ewa-pajor-la-pologne-au-feminin",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/07123348\/10087432-1400x932.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-08T04:00:47Z",
            "content": "Le temps sest suspendu au Generali Stadium de Vienne, le 3 d\u00e9cembre dernier. Alors que lAutriche accusait un but de retard sur les Polonaises apr\u00e8s le match aller \u00e0 Gdask et poussait dans les arr\u00eats \u2026 [+6191 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "B.G.",
            "title": "308 marcheurs et marcheuses \u00e0 la 1\u00e8re Marche Houblonneuse \u00e0 Nassogne",
            "description": "Gros succ\u00e8s pour cette premi\u00e8re marche avec d\u00e9gustation de bi\u00e8res sp\u00e9ciales ou plus soft. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/nassogne\/2025\/07\/08\/308-marcheurs-et-marcheuses-a-la-1ere-marche-houblonneuse-a-nassogne-Y4ARK52PX5CURK4VHBRUCUSAPU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/FHTGV2EC5ZHBBCHZIAMLZ7KSBM.jpg?auth=22f3f693c76788485cae7086a7463784e285909330479e51a489c43ae923a79b&width=1200&height=630&quality=85&focal=394%2C312&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-08T04:00:00Z",
            "content": "La premi\u00e8re Marche Houblonneuse de Nassogne a rencontr\u00e9 un franc succ\u00e8s. Le samedi 28 juin au d\u00e9part des infrastructures du club de football local, organisateur, elle a r\u00e9uni 308 marcheurs. Chacun av\u2026 [+607 chars]"
        }
    ]
}