{
    "status": "ok",
    "totalResults": 79,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Ligue 1 : Paul Pogba va passer sa visite m\u00e9dicale vendredi avant de s'engager deux saisons avec l'AS Monaco",
            "description": "Si sa visite m\u00e9dicale s'av\u00e8re concluante, Paul Pogba s'engagera pour deux ans avec Monaco, qui jouera la Ligue des Champions la saison prochaine. Le champion du monde souhaite \u00e9galement retrouver la s\u00e9lection nationale pour la Coupe du monde de 2026.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/equipe-de-france\/ligue-1-paul-pogba-va-passer-sa-visite-medicale-vendredi-avant-de-s-engager-deux-saisons-avec-l-as-monaco_7339548.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/rvZ5EL2TDz6Mx3tzNZQn9E2Dv00\/0x182:3500x2151\/1500x843\/2024\/10\/04\/000-36j99ul-670038f672c20188117902.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T20:06:50Z",
            "content": "Le champion du monde Paul Pogba va passer sa visite m\u00e9dicale vendredi, et si elle s'av\u00e8re concluante, il s'engagera deux saisons avec l'AS Monaco, a appris la direction des sports de Radio France aup\u2026 [+1426 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs: dans quel \u00e9tat de forme se trouve Messi avant d'affronter le PSG?",
            "description": "L\u2019Inter Miami de Lionel Messi affronte le PSG ce dimanche, \u00e0 18 heures, heure fran\u00e7aise, en huiti\u00e8me de finale de la Coupe du monde des clubs. Le joueur argentin continue de briller cette saison aux USA, deux ans apr\u00e8s son d\u00e9part du PSG.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-dans-quel-etat-de-forme-se-trouve-messi-avant-d-affronter-le-psg_AV-202506260773.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/zKKN2N3s6Yu5HcoA43nscMojEqQ=\/0x7:2048x1159\/images\/Lionel-Messi-lors-du-match-Inter-Miami-Palmeiras-2-2-Coupe-du-monde-des-clubs-le-23-juin-2025-2101669.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T19:43:15Z",
            "content": "LInter Miami de Lionel Messi affronte le PSG ce dimanche, \u00e0 18 heures, heure fran\u00e7aise, en huiti\u00e8me de finale de la Coupe du monde des clubs. Le joueur argentin continue de briller cette saison aux U\u2026 [+4988 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Sylvain Docquier",
            "title": "Centre sportif de Walhain: 2,3 millions\u20ac de subsides confirm\u00e9s",
            "description": "La r\u00e9novation et l\u2019extension du centre sportif de Walhain, c\u2019est bel et bien concret. Le projet a re\u00e7u une promesse ferme de subside d\u2019environ 2,3 millions d\u2019euros de la part de la ministre des Sports. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/brabantwallon\/walhain\/2025\/06\/26\/centre-sportif-de-walhain-23-millions-de-subsides-confirmes-2NFA3PEOQZAXFJLCLEODKIWGOQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/3FK4G7CQCBF7FNL4YXR34U2IKU.jpg?auth=7c458359fe3a91277f788daa8029db56cb94a6dcc107690e829cbe7bf0a4c3b1&width=1200&height=630&quality=85&focal=471%2C319&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-26T18:56:00Z",
            "content": "Concr\u00e8tement, ce projet pr\u00e9voit d'une part la r\u00e9novation de la salle omnisports existante avec un renouvellement du syst\u00e8me de chauffage, de ventilation, des douches, l'agrandissement de la buvette, \u2026 [+1726 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "OL: \"Il a \u00e9norm\u00e9ment menti\", Sonny Anderson d\u00e9zingue Textor apr\u00e8s la r\u00e9trogradation en Ligue 2",
            "description": "L\u00e9gende de l'OL, Sonny Anderson \u00e9tait l'invit\u00e9 ce jeudi de Rothen s'enflamme sur RMC. L'ancien attaquant n'a pas m\u00e2ch\u00e9 ses mots \u00e0 l'encontre de John Textor, le tr\u00e8s contest\u00e9 propri\u00e9taire de l'OL au coeur des critiques depuis la r\u00e9trogradation du club en Ligue\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/olympique-lyon\/ol-il-a-enormement-menti-sonny-anderson-dezingue-textor-apres-la-retrogradation-en-ligue-2_AV-202506260703.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/PedzBTZIW9Mwiurx0m-SOfX3Dec=\/0x0:2048x1152\/images\/Sonny-ANDERSON-2103247.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T18:00:47Z",
            "content": "L\u00e9gende de l'OL, Sonny Anderson \u00e9tait l'invit\u00e9 ce jeudi de Rothen s'enflamme sur RMC. L'ancien attaquant n'a pas m\u00e2ch\u00e9 ses mots \u00e0 l'encontre de John Textor, le tr\u00e8s contest\u00e9 propri\u00e9taire de l'OL au c\u2026 [+2916 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Vincent Blouard",
            "title": "Mircea Rednic entre enthousiasme affectif et r\u00e9alit\u00e9 sportive\u00a0: \u201cOn a de la qualit\u00e9 mais ce n\u2019est pas suffisant\u201d",
            "description": "L\u2019entra\u00eeneur roumain (63 ans) a fait face aux m\u00e9dias ce jeudi, expliquant son extase de revenir au Standard. O\u00f9 il veut implanter un jeu offensif. Id\u00e9alement\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/d1a\/2025\/06\/26\/mircea-rednic-entre-enthousiasme-affectif-et-realite-sportive-on-a-de-la-qualite-mais-ce-nest-pas-suffisant-GASKDGPNJJBCTJCIDLUNCFGPWE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/TIHGS577L5AATEM4ZQWUQ7BTYQ.JPG?auth=f72ce47375c66aba0aff031b735f940265acea71fe1570432883757c0c7a2936&width=1200&height=630&quality=85&focal=2751%2C1834&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-26T17:00:00Z",
            "content": "Je remercie Marc d'avoir pens\u00e9 \u00e0 moi. Il a os\u00e9 prendre un risque.\r\nLe Roumain aux 63 printemps, qui a surmont\u00e9 des probl\u00e8mes cardiaques il y a deux ans, garde un cur rouche. \"J'\u00e9tais en extase quand \u2026 [+2981 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Pierrick Le Pezennec",
            "title": "Football . France-Br\u00e9sil \u00e0 Grenoble : comment Laurent Bonadei a reconstruit les Bleues ?",
            "description": "Pour son dernier match de pr\u00e9paration avant l\u2019Euro, l\u2019\u00e9quipe de France f\u00e9minine d\u00e9fie le Br\u00e9sil ce vendredi \u00e0 Grenoble (21h10). L\u2019occasion de d\u00e9couvrir le nouveau visage des Tricolores apr\u00e8s les choix forts du s\u00e9lectionneur Laurent Bonadei qui a d\u00e9cid\u00e9 de se \u2026",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/26\/des-bleues-en-reconstruction",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/88F7E760-C9EB-44D4-9DDC-BDB25653B14E\/FB1200\/photo-1750955858.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T17:00:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Al-Nassr: 555.000 euros par jour, le salaire compl\u00e8tement dingue de Cristiano Ronaldo pour son nouveau contrat",
            "description": "Arriv\u00e9 en Arabie saoudite d\u00e9but 2023, Cristiano Ronaldo a prolong\u00e9 son contrat jusqu'en 2027 avec Al-Nassr. Avec \u00e0 la cl\u00e9 un salaire mirifique.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/transferts\/al-nassr-555-000-euros-par-jour-le-salaire-completement-dingue-de-cristiano-ronaldo-pour-son-nouveau-contrat_AV-202506260631.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/yheh0jDY3OUnrrnE01h4RNg4Ie0=\/0x24:2048x1176\/images\/Cristiano-Ronaldo-2103212.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T16:33:09Z",
            "content": "Arriv\u00e9 en Arabie saoudite d\u00e9but 2023, Cristiano Ronaldo a prolong\u00e9 son contrat jusqu'en 2027 avec Al-Nassr. Avec \u00e0 la cl\u00e9 un salaire mirifique.\r\nPas question pour lui de prendre sa retraite. \u00c0 40 ans\u2026 [+1590 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "Aux \u00c9tats-Unis, le district de Columbia proclame une journ\u00e9e en l\u2019honneur du Wydad",
            "description": "Surprenant. Le Conseil du District de Columbia a d\u00e9clar\u00e9 le 8 mai 2026 \u00ab\u202fJourn\u00e9e du Wydad Athletic Club\u202f\u00bb \u00e0 Washington\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/aux-etats-unis-le-district-de-columbia-proclame-une-journee-en-honneur-du-wydad",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/26180139\/ICONSPORT_262679_0063-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T15:55:11Z",
            "content": "Surprenant.\r\nLe Conseil du District de Columbia a d\u00e9clar\u00e9 le 8 mai 2026 \u00abJourn\u00e9e du Wydad Athletic Club\u00bb \u00e0 Washington DC, pour rendre hommage au club marocain et \u00e0 la communaut\u00e9 marocaine qui vit dan\u2026 [+1305 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Anthony Rizzi",
            "title": "Football : Francis Hourant devient pr\u00e9sident d'Anthisnes \u00e0 la place de Marc Tarabella \"avec la m\u00eame dynamique\" insiste-t-il",
            "description": "Changement de pr\u00e9sidence \u00e0 Anthisnes. Un changement act\u00e9 ce 26 juin. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/06\/26\/football-francis-hourant-devient-president-danthisnes-a-la-place-de-marc-tarabella-avec-la-meme-dynamique-insiste-t-il-NT6ABAIEP5E3VGXXERUCK7HVFQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/V42BHG3HIVB2XFOETJCICTPDOQ.png?auth=a9df9f8d602155d5c096937c516fa98e943304263cc88a8a7d31a40c2319d6e2&width=1200&height=630&quality=85&focal=830%2C428&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-26T15:53:44Z",
            "content": "S'effacer au profit d'un ancien \u00e9chevin de la commune qui n'\u00e9tait jusque-l\u00e0 pas au club. \"Non, mais en tant qu'ancien \u00e9chevin des Travaux, je connais \u00e9videmment fort bien Anthisnes, avance Francis Ho\u2026 [+1174 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde avec AFP",
            "title": "La justice ordonne \u00e0 Canal+ de r\u00e9int\u00e9grer son ex-commentateur St\u00e9phane Guy",
            "description": "La cour d\u2019appel de Paris a \u00e9galement condamn\u00e9 la cha\u00eene \u00e0 verser un peu plus de 700\u00a0000\u00a0euros \u00e0 son ancien journaliste.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2025\/06\/26\/la-justice-ordonne-a-canal-de-reintegrer-son-ex-commentateur-stephane-guy_6616031_3234.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2020\/12\/24\/90\/0\/3307\/2204\/1440\/960\/60\/0\/1d8a15e_969875496-canal-football-club-cfc-1.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T15:46:52Z",
            "content": "Le pr\u00e9sentateur St\u00e9phane Guy. AUGUSTIN D\u00c9TIENNE \/ CANAL+\r\nLa cour dappel de Paris a ordonn\u00e9 \u00e0Canal+ de r\u00e9int\u00e9grer son ancien commentateur St\u00e9phane Guy apr\u00e8s avoir prononc\u00e9 la nullit\u00e9 de son licenciem\u2026 [+2388 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "GlobeNewswire"
            },
            "author": "Bitget Limited",
            "title": "Bitget se rend \u00e0 Milan en tant que sponsor de l\u2019ETHMilan\u00a02025",
            "description": "VICTORIA, Seychelles, 26 juin 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget\r\n, principale bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3, est fi\u00e8re de rejoindre l\u2019ETHMilan\u00a02025 en tant que sponsor\u00a0Viscoti officiel, conform\u00e9ment \u00e0 sa strat\u00e9gie d\u2019expansion en Europe et au-del\u00e0. Or\u2026",
            "url": "https:\/\/www.globenewswire.com\/news-release\/2025\/06\/26\/3106078\/0\/fr\/Bitget-se-rend-%C3%A0-Milan-en-tant-que-sponsor-de-l-ETHMilan-2025.html",
            "urlToImage": "https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/Resource\/Download\/1d6d5ad9-e478-4b92-a907-c63f166a3af9",
            "publishedAt": "2025-06-26T15:37:00Z",
            "content": "VICTORIA, Seychelles, 26 juin 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget\r\n, principale bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3, est fi\u00e8re de rejoindre lETHMilan\u00a02025 en tant que sponsor\u00a0Viscoti officiel, confo\u2026 [+5921 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Mariage de Jeff Bezos et Lauren Sanchez: Mick Jagger, Kardashian, DiCaprio,... une pluie de c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s au rendez-vous (PHOTOS)",
            "description": "Le mariage de Jeff Bezos et Lauren Sanchez attire de nombreuses c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/lifestyle\/people\/2025\/06\/26\/mariage-de-jeff-bezos-mick-jagger-kardashian-dicaprio-une-pluie-de-celebrites-au-rendez-vous-photos-DDBIZVWCHFHBRLSZBJ3T3Q5YOE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/3KCXYVONFBAHZM7RGQ4LGQXVRY.jpg?auth=fa27ee5fa242e810092cfae6d7c9875a25e4452407288e36d53cc1a412be0c10&width=1200&height=630&quality=85&focal=4128%2C2752&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-06-26T15:36:54Z",
            "content": "On pouvait \u00e9galement apercevoir d'autres acteurs connus comme Leonardo Di Caprio, venu avec sa compagne Vittoria Ceretti, mais aussi Eva Longoria et Jessica Alba. Orlando Bloom devrait faire le d\u00e9pla\u2026 [+1048 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Simon Hamoir",
            "title": "Pourquoi Cristiano Ronaldo a d\u00e9cid\u00e9 de jouer en Arabie saoudite jusqu\u2019en 2027?",
            "description": "Le Portugais aura 42 ans lorsque son nouveau contrat arrivera \u00e0 \u00e9ch\u00e9ance. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/06\/26\/pourquoi-cristiano-ronaldo-a-decide-de-jouer-en-arabie-saoudite-jusquen-2027-VAVP5HCLEVBW3DTSJW576VVZMA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/DQNHHH6OEFDNXBO2V3WCW73SZU.jpg?auth=eb6973989fe9f0173dfda95b4e783c9051358433638924af3240c781413d4c24&width=1200&height=630&quality=85&focal=1122%2C847&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-26T15:36:21Z",
            "content": "Le deuxi\u00e8me est statistique : atteindre la barre des 1 000 buts en carri\u00e8re. Il lui faudrait pour cela marquer 62 fois en deux saisons, ce qui ne devrait pas \u00eatre probl\u00e9matique s'il maintient son ryt\u2026 [+765 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathieu Plasse",
            "title": "Malgr\u00e9 des soup\u00e7ons de match truqu\u00e9, l\u2019affaire entre Versailles et Bourg-en-Bresse est class\u00e9e sans suite",
            "description": "Ain tien vaut mieux que deux tu l\u2019auras. Le 15 mai dernier, un nuage noir planait sur le National 1. La\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/malgre-des-soupcons-de-match-truque-laffaire-entre-versailles-et-bourg-en-bresse-est-classee-sans-suite",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/26174348\/ICONSPORT_248928_0044-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T15:29:39Z",
            "content": "Ain tien vaut mieux que deux tu lauras.\r\nLe 15 mai dernier, un nuage noir planait sur le National 1. La commission de discipline de la F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de football avait ouvert une enqu\u00eate au suj\u2026 [+817 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Trump, Kardashian, DiCaprio, plusieurs milliardaires\u00a0: parterre de stars au mariage de Jeff Bezos et Lauren Sanchez (PHOTOS)",
            "description": "De nombreuses stars ont tenu \u00e0 r\u00e9pondre pr\u00e9sent pour c\u00e9l\u00e9brer l\u2019union de Jeff Bezos et Laurent Sanchez. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/lifestyle\/people\/2025\/06\/26\/trump-kardashian-dicaprio-plusieurs-milliardaires-parterre-de-stars-au-mariage-de-jeff-bezos-et-lauren-sanchez-photos-SRN3YZ7Y3NHXDJQ7KSGQJYSTGY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/ZUPGLG6YNRDHLP5INXQECTNCRQ.jpg?auth=aee56def8c52db8130041c8291527ab1dba0d02b12343ec09d39a14def35d7b0&width=1200&height=630&quality=85&focal=4128%2C2752&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-26T15:27:59Z",
            "content": "On pouvait \u00e9galement apercevoir d'autres acteurs connus comme Leonardo Di Caprio, venu avec sa compagne Vittoria Ceretti, mais aussi Eva Longoria et Jessica Alba. Orlando Bloom devrait faire le d\u00e9pla\u2026 [+1074 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Simon Hamoir",
            "title": "Voici pourquoi Cristiano Ronaldo a d\u00e9cid\u00e9 de jouer en Arabie saoudite jusqu\u2019en 2027",
            "description": "Le Portugais aura 42 ans lorsque son nouveau contrat arrivera \u00e0 \u00e9ch\u00e9ance. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/06\/26\/voici-pourquoi-cristiano-ronaldo-a-decide-de-jouer-en-arabie-saoudite-jusquen-2027-GXU6OLFYLVBVTJUU7C5F3OGRJA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DQNHHH6OEFDNXBO2V3WCW73SZU.jpg?auth=eb6973989fe9f0173dfda95b4e783c9051358433638924af3240c781413d4c24&width=1200&height=630&quality=85&focal=1122%2C847&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-26T15:23:00Z",
            "content": "Journal du mercato (26\/06) : Cristiano Ronaldo rempile pour deux ans en Arabie saoudite, un ancien joueur de Gand proche de signer \u00e0 la JuventusLe deuxi\u00e8me est statistique : atteindre la barre des 1 \u2026 [+909 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction avec AFP",
            "title": "M\u00e9dias. La justice ordonne \u00e0 Canal+ de r\u00e9int\u00e9grer son ancien commentateur sportif St\u00e9phane Guy",
            "description": "St\u00e9phane Guy avait \u00e9t\u00e9 licenci\u00e9 de Canal+ \u00e0 la fin de l'ann\u00e9e 2020 pour avoir apport\u00e9 son soutien \u00e0 l'humoriste S\u00e9bastien Thoen, qui avait \u00e9t\u00e9 \u00e9vinc\u00e9 de la chaine crypt\u00e9e pour avoir fait une parodie de CNews.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2025\/06\/26\/la-justice-ordonne-a-canal-de-reintegrer-son-ancien-commentateur-stephane-guy",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/205CCD5A-FF9F-43CF-AE35-46ED5867CDBD\/FB1200\/photo-1750950132.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T15:21:00Z",
            "content": "La Cour d'appel de Paris a ordonn\u00e9 \u00e0 Canal+ de r\u00e9int\u00e9grer son ancien commentateur vedette St\u00e9phane Guy apr\u00e8s avoir prononc\u00e9 la nullit\u00e9 de son licenciement, survenu en 2020, selon un arr\u00eat dat\u00e9 de mer\u2026 [+2191 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": "Arnaud Jacques",
            "title": "\u00c0 Saint-Etienne, la perspective d'un derby face \u00e0 l'OL, rel\u00e9gu\u00e9 en Ligue 2, occupe d\u00e9j\u00e0 les esprits",
            "description": "Rel\u00e9gu\u00e9s en Ligue 2, Lyon et Saint-Etienne promettent de nouveaux derbys la saison prochaine si la sanction de la DNCG est confirm\u00e9e. Des matches attendus avec impatience chez les Verts.",
            "url": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/auvergne-rhone-alpes\/loire\/saint-etienne\/a-saint-etienne-la-perspective-d-un-derby-face-a-l-ol-relegue-en-ligue-2-occupe-deja-les-esprits-3178026.html",
            "urlToImage": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/image\/1YOXtwlFLHmd86AG95XxwmxZWPk\/930x620\/regions\/2025\/06\/26\/maxsportsworldthree390764-685d32260f5a8770622753.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T15:15:01Z",
            "content": "Rel\u00e9gu\u00e9s en Ligue 2, Lyon et Saint-Etienne promettent de nouveaux derbys la saison prochaine si la sanction de la DNCG est confirm\u00e9e. Des matches attendus avec impatience chez les Verts.\r\nL'essentiel\u2026 [+2342 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "Nicolas Camus",
            "title": "Monaco\u00a0: Paul Pogba de retour au top pour la Coupe du monde\u00a02026, est-ce qu\u2019on y croit vraiment\u00a0?",
            "description": "Le champion du monde\u00a02018, qui n\u2019a quasiment pas jou\u00e9 depuis trois ans, va signer \u00e0 l\u2019AS Monaco, o\u00f9 il esp\u00e8re se retaper, avec dans un coin de sa t\u00eate le Mondial l\u2019\u00e9t\u00e9 prochain avec les Bleus",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/ligue-1\/4160097-20250626-monaco-paul-pogba-retour-top-coupe-monde-2026-croit-vraiment",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/_a4uG2zLTdaPH6t_zyPQ_Ck\/1444x920_french-professional-soccer-player-paul-pogba-stands-in-a-vip-suite-at-the-start-of-an-mls-soccer-match-between-inter-miami-and-charlotte-fc-saturday-sept-28-2024-in-fort-lauderdale-fla-ap-photo-rebecca-blackwell-flrb133-24273108240960-2409290504",
            "publishedAt": "2025-06-26T15:12:02Z",
            "content": "Cest lune des nouvelles les plus excitantes pour la Ligue 1\r\ndepuis des lustres. Paul Pogba\r\n, champion du monde\u00a02018 et grande star du sport de mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale, est sur le point de sengager pour de\u2026 [+5553 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Ex-femme de footballeur puis divorc\u00e9e d\u2019un agent connu, animatrice t\u00e9l\u00e9 et pilote d\u2019avions\u00a0: qui est Lauren Sanchez, la future femme de Jeff Bezos",
            "description": "Lauren Sanchez, future femme de Jeff Bezos, est loin d\u2019\u00eatre une inconnue en Am\u00e9rique. Ex-femme de footballeur et puis d\u2019un agent influent, elle file aujourd\u2019hui le parfait amour avec le patron d\u2019Amazon. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/lifestyle\/people\/2025\/06\/26\/ex-femme-de-footballeur-puis-divorcee-dun-agent-connu-animatrice-tele-et-pilote-davions-qui-est-lauren-sanchez-la-future-femme-de-jeff-bezos-TXP7YAEPXBBWDHGVZ5JNINHRQA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/MD23LTRSFFATVCKAJZT53C2MNY.jpg?auth=d6a3630881386ae9f3f8be91e13528f81710044b16890ac50a8a92d45f06a3ed&width=1200&height=630&quality=85&focal=4128%2C2752&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-06-26T14:35:23Z",
            "content": "\"Pas de cadeaux\" : le faire-part de mariage de Jeff Bezos et Lauren Sanchez r\u00e9v\u00e9l\u00e9Une passion pour l'aviation\r\nLa femme de 56 ans, passionn\u00e9e d'aviation, a ses licences de pilote d'avion et d'h\u00e9licop\u2026 [+1158 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : Cristiano Ronaldo prolonge avec Al-Nassr en Arabie saoudite jusqu'en 2027",
            "description": "Le club saoudien a annonc\u00e9, jeudi, la prolongation du Portugais de 40 ans qui avait pourtant laiss\u00e9 entendre, un mois plus t\u00f4t, qu'il ne poursuivrait pas l'aventure.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/cristiano-ronaldo\/football-cristiano-ronaldo-prolonge-avec-al-nassr-en-arabie-saoudite-jusqu-en-2027_7339128.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/6cz0P2JobxVwtxETOPulsFwDNlI\/0x0:1024x575\/1500x843\/2025\/05\/26\/068-aa-11032025-2122743-1-6834e155b966a681909922.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T14:32:19Z",
            "content": "\"L'histoire continue...\" Dans une vid\u00e9o, puis dans un message post\u00e9 sur le r\u00e9seau social X, Al-Nassr a officialis\u00e9, jeudi 26 juin, la prolongation de contrat de deux ans, soit jusqu'en 2027, de Crist\u2026 [+658 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Progr\u00e8s"
            },
            "author": "Fran\u00e7ois Guttin-Lombard",
            "title": "Football. Club historique, pourquoi l'Olympique lyonnais a \u00e9t\u00e9 r\u00e9trograd\u00e9 \u00e9conomiquement en Ligue 2",
            "description": "Malgr\u00e9 la confiance affich\u00e9e par l\u2019OL - tr\u00e8s largement partag\u00e9e ailleurs -, la DNCG a retoqu\u00e9 pour la deuxi\u00e8me fois le dossier lyonnais. Pour quelles raisons\u00a0? M\u00eame si la DNCG ne les a pas encore communiqu\u00e9es, elles commencent \u00e0 appara\u00eetre.",
            "url": "https:\/\/www.leprogres.fr\/sport\/2025\/06\/25\/pourquoi-la-dncg-a-decide-de-retrograder-l-ol-en-ligue-2",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/9F717D07-91C8-466C-9133-2EE99C3468BA\/FB1200\/photo-1750874140.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T14:28:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "L'Express"
            },
            "author": "L\u2019Express",
            "title": "Intoxications par E. Coli dans l\u2019Aisne : une semaine\u00a0de myst\u00e8re et d'inqui\u00e9tude",
            "description": "Le p\u00f4le de sant\u00e9 publique du parquet de Paris s\u2019est saisi de l\u2019enqu\u00eate sur les contaminations par la bact\u00e9rie E. Coli dans l\u2019Aisne, portant \u00e0 23\u00a0le nombre de victimes. Les enqu\u00eateurs doivent remonter au plus vite la cha\u00eene de contamination.",
            "url": "https:\/\/www.lexpress.fr\/sciences-sante\/sante\/intoxications-par-e-coli-dans-laisne-une-semaine-de-mystere-et-dinquietude-XCLOK6PMS5ELVNKFRDXB5VSKC4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lexpress.fr\/resizer\/v2\/I5BLIYUIKFEMLHFPQ7FI2KATHQ.jpg?auth=87446e437fc42ad6968e93130cd3a3b00a019f1b96b47bad4d7df12809c4e526&width=1200&height=630&quality=85&smart=true",
            "publishedAt": "2025-06-26T14:06:03Z",
            "content": "Apr\u00e8s un nouveau cas dintoxication alimentaire li\u00e9 \u00e0 la bact\u00e9rie Escherichia coli dans lAisne, portant \u00e0 23 le nombre de victimes - quasiment toutes des enfants - le p\u00f4le de sant\u00e9 publique du parquet\u2026 [+4976 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"La vie n\u2019a plus de sens\", le football argentin sous le choc apr\u00e8s la mort d\u2019un joueur de 18 ans lors d\u2019une op\u00e9ration du genou",
            "description": "Camilo Nuin, un jeune joueur du club de San Telmo (deuxi\u00e8me division argentine), est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mercredi lors d\u2019une intervention chirurgicale pr\u00e8s de Buenos Aires. Le milieu de terrain de 18 ans \u00e9tait en train de se faire op\u00e9rer du m\u00e9nisque et des ligaments crois\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/la-vie-n-a-plus-de-sens-le-football-argentin-sous-le-choc-apres-la-mort-d-un-joueur-de-18-ans-lors-d-une-operation-du-genou_AN-202506260520.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/YIvGvnSSf4qWl8r0YYAdkIeAHuM=\/217x18:1433x702\/images\/Drapeau-Argentine-1654618.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T14:05:56Z",
            "content": "Camilo Nuin, un jeune joueur du club de San Telmo (deuxi\u00e8me division argentine), est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mercredi lors dune intervention chirurgicale pr\u00e8s de Buenos Aires. Le milieu de terrain de 18 ans \u00e9tait en \u2026 [+3535 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "GlobeNewswire"
            },
            "author": "Bitget Limited",
            "title": "Bitget propulse l\u2019India\u00a0Blockchain\u00a0Tour \u00e0 Hyderabad, Ahmedabad et Mumbai",
            "description": "NEW DELHI, 26 juin 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget, principale bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3, rejoint l\u2019\u00e9dition\u00a02025 de l\u2019India\u00a0Blockchain\u00a0Tour (IBT) en tant que partenaire exclusif \u00ab\u00a0Powered\u00a0by \u00bb pour les sections d\u2019Hyderabad, d\u2019Ahmedabad et de Mu\u2026",
            "url": "https:\/\/www.globenewswire.com\/news-release\/2025\/06\/26\/3105954\/0\/fr\/Bitget-propulse-l-India-Blockchain-Tour-%C3%A0-Hyderabad-Ahmedabad-et-Mumbai.html",
            "urlToImage": "https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/Resource\/Download\/1d6d5ad9-e478-4b92-a907-c63f166a3af9",
            "publishedAt": "2025-06-26T13:32:00Z",
            "content": "NEW DELHI, 26 juin 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget, principale bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3, rejoint l\u00e9dition\u00a02025 de lIndia\u00a0Blockchain\u00a0Tour (IBT) en tant que partenaire exclusif \u00ab\u00a0Powere\u2026 [+6688 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "Un joueur de 18 ans de San Telmo, en deuxi\u00e8me division argentine, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 lors d\u2019une op\u00e9ration \u00e0 un genou",
            "description": "Le club de San Telmo, pensionnaire de deuxi\u00e8me division argentine, a annonc\u00e9 le d\u00e9c\u00e8s de Camilo Nuin, \u00e2g\u00e9 de\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/un-joueur-de-18-ans-de-san-telmo-en-deuxieme-division-argentine-est-decede-lors-dune-operation-a-un-genou",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/26153210\/ICONSPORT_137423_0003-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T13:06:27Z",
            "content": "Le club de San Telmo, pensionnaire de deuxi\u00e8me division argentine, a annonc\u00e9 le d\u00e9c\u00e8s de Camilo Nuin, \u00e2g\u00e9 de 18 ans. \u00ab\u00a0Cest avec une profonde tristesse que nous annon\u00e7ons le d\u00e9c\u00e8s de Camilo Ernesto N\u2026 [+816 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "Le HuffPost avec AFP",
            "title": "Kylian Mbapp\u00e9 accuse d\u00e9sormais le PSG de harc\u00e8lement moral avec cette plainte",
            "description": "Le footballeur d\u00e9nonce sa mise \u00e0 l\u2019\u00e9cart \u00e0 l\u2019\u00e9t\u00e9 2023\u00a0dans le  \u00ab\u00a0loft\u00a0\u00bb du PSG, une pratique courante dans le monde du football.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/justice\/article\/kylian-mbappe-accuse-desormais-le-psg-de-harcelement-moral-avec-cette-plainte_251863.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/03\/14\/372\/0\/3320\/1867\/1820\/1023\/75\/0\/c6f7d06_sirius-fs-upload-1-vqdyfklswm7h-1741968353400-000-372b8ag.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T13:02:30Z",
            "content": "JUSTICE - Entre Kylian Mbapp\u00e9 et le Paris Saint-Germain, la guerre ouverte continue. Une information judiciaire a \u00e9t\u00e9 ouverte ce mardi pour harc\u00e8lement moral apr\u00e8s une plainte d\u00e9pos\u00e9e par le capitain\u2026 [+3819 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Zinedine Zidane \u00e0 la Kings League? L\u2019appel du pied du directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019organisation",
            "description": "Djamel Agoua, le directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Kings League, a confi\u00e9 \u00e0 BFM Business son r\u00eave d\u2019attirer Zinedine Zidane dans la comp\u00e9tition de football \u00e0 sept lanc\u00e9e par Gerard Piqu\u00e9 avec des r\u00e8gles sp\u00e9ciales, des personnalit\u00e9s d\u2019internet et des grands noms du foot\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/kings-league\/zinedine-zidane-a-la-kings-league-l-appel-du-pied-du-directeur-general-de-l-organisation_AV-202506260473.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/ppWDMj_AUaAwfujJkk_G9udj2Gs=\/0x39:2048x1191\/images\/Zinedine-Zidane-a-Wembley-lors-de-la-finale-de-la-Ligue-des-champions-le-1er-juin-2024-2020369.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T12:46:53Z",
            "content": "Djamel Agoua, le directeur g\u00e9n\u00e9ral de la Kings League, a confi\u00e9 \u00e0 BFM Business son r\u00eave dattirer Zinedine Zidane dans la comp\u00e9tition de football \u00e0 sept lanc\u00e9e par Gerard Piqu\u00e9 avec des r\u00e8gles sp\u00e9cial\u2026 [+2722 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Fabrizio Rizzoli",
            "title": "Mariage d\u2019avenir ou union fragile \u00e0 l\u2019Olympic ?",
            "description": "Claudiu Florica est le nouvel associ\u00e9 de Romeo \u00e0 l\u2019Olympic. L\u2019homme d\u2019affaires pr\u00e9f\u00e8re l\u2019ombre \u00e0 la lumi\u00e8re des m\u00e9dias. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/charleroi\/sports\/2025\/06\/26\/mariage-davenir-ou-union-fragile-a-lolympic-SF3MZ6HFYJGALDAEWTCXRTTVEU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/PMTMBQVKQ5FFJHS3Q2ABGDOJ2Y.jpg?auth=d7be7f6f54f8b15ffde9ae012806092ec48405a456237a4dd13c1553e9aa6ce8&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-26T12:37:00Z",
            "content": "Nous avons essay\u00e9 de joindre Claudio Florica, dit Claudiu, le nouvel investisseur Roumain du club, mais ce dernier pr\u00e9f\u00e8re rester discret dans les m\u00e9dias. L'homme arriverait \u00e0 l'Olympic par amour du \u2026 [+1485 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Konbini France"
            },
            "author": "Konbini avec AFP",
            "title": "Tout ce que l&#8217;on sait de la plainte pour harc\u00e8lement moral d\u00e9pos\u00e9e par Kylian Mbapp\u00e9 contre le PSG",
            "description": "Une information judiciaire a \u00e9t\u00e9 ouverte mardi pour harc\u00e8lement moral apr\u00e8s une plainte d\u00e9pos\u00e9e par Kylian Mbapp\u00e9 contre le Paris Saint-Germain, son ancien club. Dans le viseur: la pratique du \"loft\", d\u00e9j\u00e0 d\u00e9nonc\u00e9e par d'autres...",
            "url": "https:\/\/www.konbini.com\/lifestyle\/tout-ce-que-lon-sait-de-la-plainte-pour-harcelement-moral-deposee-par-kylian-mbappe-contre-le-psg\/",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-www.konbini.com\/files\/2024\/06\/Kylian-Mbappe-France-2024.jpg?width=1200&height=675",
            "publishedAt": "2025-06-26T12:32:58Z",
            "content": "Une information judiciaire a \u00e9t\u00e9 ouverte mardi pour harc\u00e8lement moral apr\u00e8s une plainte d\u00e9pos\u00e9e par Kylian Mbapp\u00e9 contre le Paris Saint-Germain, son ancien club. Dans le viseur: la pratique du \u00ab\u00a0loft\u2026 [+4125 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "AFP -",
            "title": "Kylian Mbapp\u00e9 porte plainte contre le PSG\u00a0: voici pourquoi",
            "description": "Une information judiciaire a \u00e9t\u00e9 ouverte mardi contre X pour harc\u00e8lement moral apr\u00e8s une plainte d\u00e9pos\u00e9e par le joueur de football Kylian Mbapp\u00e9 contre le Paris Saint-Germain, son ancien club, a indiqu\u00e9 jeudi le parquet de Paris, sollicit\u00e9 par l\u2019AFP. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/2025\/06\/26\/kylian-mbappe-porte-plainte-contre-le-psg-voici-pourquoi-OUJC36XUVZHL5AQ6AAIK3VKAHE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/UMNDME5ZJJFPHL2NQCMUHDUNIA.jpg?auth=148390b38c163c0116b47defeb667c523192bf2ed657cfbd551fac18034ee38e&width=1200&height=630&quality=85&focal=1750%2C1187&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-26T12:17:26Z",
            "content": "Une proc\u00e9dure est ainsi confi\u00e9e \u00e0 la Brigade de r\u00e9pression de la d\u00e9linquance aux personnes (BRDP), apr\u00e8s la plainte en mai de la joueuse de football Kheira Hamraoui visant le PSG. Dans ce dossier, la\u2026 [+738 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "A-L.F.",
            "title": "Football: Pessoux a trouv\u00e9 refuge \u00e0 Sor\u00e9e",
            "description": "\"Chass\u00e9\" de ses installations (qui accueillent d\u00e9sormais le club de rugby) par les autorit\u00e9s de la Ville de Ciney, le club de Pessoux devait se retourner, s\u2019il voulait poursuivre ses activit\u00e9s \u00e0 la reprise. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/06\/26\/football-pessoux-a-trouve-refuge-a-soree-4VKZD23RPRFTREIQWP7OTNQ42A\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/VMDNG3AFKNANVDUXVQXSXNADIU.jpg?auth=cb02937598b22e8166f9ac18173856874be6fb776408e21a5850f52fd8b57199&width=1200&height=630&quality=85&focal=1499%2C544&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-26T12:09:00Z",
            "content": "Si les dirigeants du club ont port\u00e9 l'affaire devant les tribunaux, ils n'ont pas tard\u00e9 \u00e0 trouver une solution en vue de la prochaine campagne. Ils \u00e9volueront sur le terrain du d\u00e9funt club de Sor\u00e9e. \u2026 [+567 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "L'OL en Ligue 2: \"Les objectifs n\u2019ont \u00e9t\u00e9 que partiellement combl\u00e9s\", les motifs avanc\u00e9s par la DNCG pour la r\u00e9trogradation se pr\u00e9cisent",
            "description": "Depuis la d\u00e9cision de la DNCG mardi soir, l\u2019Olympique Lyonnais attend de recevoir les explications du gendarme financier du football fran\u00e7ais pour comprendre cette rel\u00e9gation en Ligue 2. Depuis son arriv\u00e9e en France en 2022, la gestion de l\u2019OL par John Textor\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/olympique-lyon\/l-ol-en-ligue-2-les-objectifs-n-ont-ete-que-partiellement-combles-les-motifs-avances-par-la-dncg-pour-la-retrogradation-se-precisent_AV-202506260456.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/Awd0Et5rnoiUxTA8tHmvP675SUk=\/0x106:2048x1258\/images\/John-Textor-2038879.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T12:01:00Z",
            "content": "Depuis la d\u00e9cision de la DNCG mardi soir, lOlympique Lyonnais attend de recevoir les explications du gendarme financier du football fran\u00e7ais pour comprendre cette rel\u00e9gation en Ligue 2. Depuis son ar\u2026 [+4304 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "Tony Bloom, propri\u00e9taire de Brighton, investit dans le club \u00e9cossais Heart of Midlothian",
            "description": "Un investissement de plus. Tony Bloom, le propri\u00e9taire de Brighton, a officiellement investi 9,86 millions de livres (environ 13,4 millions de\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/tony-bloom-proprietaire-de-brighton-investit-dans-le-club-ecossais-heart-of-midlothian",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/26142510\/8321002-1400x988.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T12:00:22Z",
            "content": "Un investissement de plus.\r\nTony Bloom, le propri\u00e9taire de Brighton, a officiellement investi 9,86 millions de livres (environ 13,4 millions de dollars) pour acqu\u00e9rir une participation de 29% dans le\u2026 [+1193 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde avec AFP",
            "title": "Apr\u00e8s la plainte de Kylian Mbapp\u00e9 accusant le PSG de harc\u00e8lement moral, deux juges d\u2019instruction saisis",
            "description": "L\u2019attaquant d\u00e9nonce son placement, \u00e0 l\u2019\u00e9t\u00e9 2023, dans le \u00ab\u00a0loft\u00a0\u00bb du PSG, un dispositif de mise \u00e0 l\u2019\u00e9cart des joueurs qui fait l\u2019objet de plusieurs enqu\u00eates \u00e0 Paris.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/football\/article\/2025\/06\/26\/apres-la-plainte-de-kylian-mbappe-accusant-le-psg-de-harcelement-moral-deux-juges-d-instruction-saisis_6616000_1616938.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/25\/189\/0\/1936\/1291\/1440\/960\/60\/0\/c95258c_ftp-import-images-1-uhbclcyikj9f-2025-06-25t154305z-1022836643-up1el6p17nr3e-rtrmadp-3-soccer-club-rbs-rma-preview.JPG",
            "publishedAt": "2025-06-26T11:53:22Z",
            "content": "Kylian Mbapp\u00e9 lors dun entra\u00eenement du Real Madrid, \u00e0 Palm Beach, en Floride, le 25\u00a0juin\u00a02025. MARCO BELLO \/ REUTERS\r\nUne information judiciaire contre X pour harc\u00e8lement moral a \u00e9t\u00e9 ouverte mardi ap\u2026 [+1588 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "AFP -",
            "title": "Kylian Mbapp\u00e9 porte plainte contre le PSG\u00a0: voici pourquoi",
            "description": "Une information judiciaire a \u00e9t\u00e9 ouverte mardi contre X pour harc\u00e8lement moral apr\u00e8s une plainte d\u00e9pos\u00e9e par le joueur de football Kylian Mbapp\u00e9 contre le Paris Saint-Germain, son ancien club, a indiqu\u00e9 jeudi le parquet de Paris, sollicit\u00e9 par l\u2019AFP. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/06\/26\/kylian-mbappe-porte-plainte-contre-le-psg-voici-pourquoi-NCEXMKK4MZHA7N2QFGZF6AOCH4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/UMNDME5ZJJFPHL2NQCMUHDUNIA.jpg?auth=148390b38c163c0116b47defeb667c523192bf2ed657cfbd551fac18034ee38e&width=1200&height=630&quality=85&focal=1750%2C1187&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-26T11:51:58Z",
            "content": "Une proc\u00e9dure est ainsi confi\u00e9e \u00e0 la Brigade de r\u00e9pression de la d\u00e9linquance aux personnes (BRDP), apr\u00e8s la plainte en mai de la joueuse de football Kheira Hamraoui visant le PSG. Dans ce dossier, la\u2026 [+738 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction avec AFP",
            "title": "Football. Deux juges d'instruction saisis apr\u00e8s une plainte de Mbapp\u00e9 accusant le PSG de harc\u00e8lement moral",
            "description": "Une information judiciaire a \u00e9t\u00e9 ouverte mardi contre X pour harc\u00e8lement moral apr\u00e8s une plainte d\u00e9pos\u00e9e par Kylian Mbapp\u00e9 contre le Paris Saint-Germain, son ancien club, a indiqu\u00e9 jeudi le parquet de Paris.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/26\/deux-juges-d-instruction-saisis-apres-une-plainte-de-mbappe-accusant-le-psg-de-harcelement-moral",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/0DBAE30F-90F9-4D35-8F1B-77EFB32F31CC\/FB1200\/photo-1750937887.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T11:43:00Z",
            "content": "Le parquet de Paris a indiqu\u00e9 jeudi qu'une information judiciaire a \u00e9t\u00e9 ouverte mardi contre X pour harcel\u00e8ment moral apr\u00e8s une plainte d\u00e9pos\u00e9e par Kylian Mbapp\u00e9 contre le PSG.\r\nDeux juges d'instruct\u2026 [+1389 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Evan GLOMOT",
            "title": "De nouvelles mesures prises par la Ligue et le minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur pour \u00ab\u202fs\u00e9curiser l\u2019organisation des matchs\u202f\u00bb en France",
            "description": "La fin des pol\u00e9miques ? (R\u00e9ponse : Non.) Mercredi, la Ligue de football professionnel et le minist\u00e8re de l\u2019Int\u00e9rieur\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/de-nouvelles-mesures-prises-par-la-ligue-et-le-ministere-de-linterieur-pour-securiser-lorganisation-des-matchs-en-france",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/26132456\/10399075-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T11:37:47Z",
            "content": "La fin des pol\u00e9miques ? (R\u00e9ponse : Non.)\r\nMercredi, la Ligue de football professionnel et le minist\u00e8re de lInt\u00e9rieur ont officialis\u00e9 leur nouvelle id\u00e9e : une convention de 35 pages pour tenter de met\u2026 [+1678 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Conflit Mbapp\u00e9-PSG: deux juges d'instruction saisis apr\u00e8s la plainte du joueur contre Paris pour harc\u00e8lement moral",
            "description": "Deux juges d'instruction ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9sign\u00e9s pour enqu\u00eater apr\u00e8s la plainte de Kylian Mbapp\u00e9 contre le PSG pour harc\u00e8lement moral. Une proc\u00e9dure en parall\u00e8le du litige financier qui oppose le club parisien et son ancien joueur, d\u00e9sormais au Real Madrid.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/kylian-mbappe\/conflit-mbappe-psg-deux-juges-d-instruction-saisis-apres-la-plainte-du-joueur-pour-harcelement-moral_AV-202506260396.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/sub5mgPps2iZP8kO4sAolk463QY=\/0x16:768x448\/images\/Kylian-Mbappe-alors-sous-le-maillot-du-PSG-en-demi-finale-retour-de-Ligue-des-champions-contre-Dortmund-le-7-mai-2024-au-Parc-des-Princes-1956589.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T10:58:25Z",
            "content": "Deux juges d'instruction ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9sign\u00e9s pour enqu\u00eater apr\u00e8s la plainte de Kylian Mbapp\u00e9 contre le PSG pour harc\u00e8lement moral. Une proc\u00e9dure en parall\u00e8le du litige financier qui oppose le club paris\u2026 [+1692 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "David LIZ",
            "title": "En bref : Letiexhe et Simons au Standard, Amadou Keita prolonge, Olivier Werner et Kevin Debaty changent de cap",
            "description": "Le mercato continue un peu partout. Ce 26 juin 2025, on fait le point en province de Li\u00e8ge avec les mouvements des joueurs vervi\u00e9tois. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/26\/en-bref-letiexhe-et-simons-au-standard-amadou-keita-prolonge-olivier-werner-et-kevin-debaty-changent-de-cap-C6XR6J62KRDBZICJUN2WIFLVME\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/2RQXOQGOFNGN3CZP33V4T7ON3Q.jpg?auth=aff6867ae8bdfbd5de2fb1bf8b6dd79ed874bf8f6846faeb39d1a38f839c49c9&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C366&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-26T10:54:00Z",
            "content": "Kevin Debaty quitte le monde pro\r\nDu changement au RFC Li\u00e8ge, o\u00f9 Kevin Debaty arrive en fin de contrat. Le club ne lui a pas propos\u00e9 de rempiler. L'int\u00e9ress\u00e9, 36 ans, a d'ores et d\u00e9j\u00e0 annonc\u00e9 sur ses\u2026 [+1127 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : une information judiciaire ouverte apr\u00e8s le d\u00e9p\u00f4t de plainte de Kylian Mbapp\u00e9 contre le PSG pour harc\u00e8lement moral",
            "description": "Le parquet de Paris a indiqu\u00e9 \u00e0 l'AFP, jeudi, que le capitaine de l'\u00e9quipe de France avait d\u00e9pos\u00e9 une plainte contre son ancien club.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/kylian-mbappe\/football-une-information-judiciaire-ouverte-apres-le-depot-de-plainte-de-kylian-mbappe-contre-le-psg-pour-harcelement-moral_7338924.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/28YLuozRhXH4Ub48ZNc-v1vHjtM\/0x33:1024x608\/1500x843\/2025\/06\/26\/075-ezzat-parissai240525-npxuz-685d22f4d9e80298362443.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T10:52:47Z",
            "content": "Une information judiciaire a \u00e9t\u00e9 ouverte mardi contre X pour harc\u00e8lement moral apr\u00e8s une plainte d\u00e9pos\u00e9e par Kylian Mbapp\u00e9 contre le Paris Saint-Germain, son ancien club, a indiqu\u00e9 le parquet de Pari\u2026 [+1030 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gameblog"
            },
            "author": "Geralt de Reeves",
            "title": "Canal+ : une s\u00e9rie ultra appr\u00e9ci\u00e9e enfin de retour, \u00e7a va \u00eatre fou",
            "description": "Avec quelques mois de retard par rapport \u00e0 sa sortie am\u00e9ricaine, une s\u00e9rie ultra appr\u00e9ci\u00e9e est enfin de retour chez nous sur Canal+, et \u00e7a promet d'\u00eatre fou.",
            "url": "https:\/\/www.gameblog.fr\/geek\/ed\/news\/canal-yellowjackets-saison-3-sortie-697896",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-uploads.gameblog.fr\/img\/news\/566757_665442323a02d.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T10:30:00Z",
            "content": "Avec quelques mois de retard par rapport \u00e0 sa sortie am\u00e9ricaine, une s\u00e9rie ultra appr\u00e9ci\u00e9e est enfin de retour chez nous sur Canal+, et \u00e7a promet d'\u00eatre fou.Outre les habituelles plateformes SVOD Pri\u2026 [+2033 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "La R\u00e9daction de L'Avenir",
            "title": "Football - Le mercato \u00e0 Huy-Waremme : un dixi\u00e8me U21 vient renforcer Momalle",
            "description": "On fait le point sur les informations de ce jeudi 26 juin 2025. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/06\/26\/football-le-mercato-a-huy-waremme-un-dixieme-u21-vient-renforcer-momalle-S5FCWCP5V5FEDFFUOFGDINKGDI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/7BT3LGPOURHHZPVQXV2MDCXZJM.jpg?auth=9fd6a9d241d117f6cd96648f8238e2b637329cdc1d5e9fb1b8e011f53aa023e7&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C367&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-26T10:27:12Z",
            "content": "Division 3 ACFF B : un d\u00e9fenseur suppl\u00e9mentaire \u00e0 Momalle\r\nAlors que les Momallois ont vu Martin Wets finalement prendre la direction du Croatia Wandre ce mercredi, l'\u00e9quipe de Christophe De Smedt a \u2026 [+493 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "GlobeNewswire"
            },
            "author": "Bitget Limited",
            "title": "Bitget rayonne \u00e0 la Per\u00fa\u00a0Blockchain\u00a0Conference\u00a02025",
            "description": "LIMA, P\u00e9rou, 26 juin 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget, principale bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3, a conclu avec succ\u00e8s sa participation \u00e0 la Per\u00fa\u00a0Blockchain\u00a0Conference\u00a02025 en tant que sponsor Argent. Elle y a r\u00e9affirm\u00e9 son engagement en faveur de l\u2019\u2026",
            "url": "https:\/\/www.globenewswire.com\/news-release\/2025\/06\/26\/3105667\/0\/fr\/Bitget-rayonne-%C3%A0-la-Per%C3%BA-Blockchain-Conference-2025.html",
            "urlToImage": "https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/Resource\/Download\/1d6d5ad9-e478-4b92-a907-c63f166a3af9",
            "publishedAt": "2025-06-26T10:18:00Z",
            "content": "LIMA, P\u00e9rou, 26 juin 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget, principale bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3, a conclu avec succ\u00e8s sa participation \u00e0 la Per\u00fa\u00a0Blockchain\u00a0Conference\u00a02025 en tant que spons\u2026 [+5902 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "LIBERATION",
            "title": "La justice annule le licenciement du journaliste sportif St\u00e9phane Guy par Canal\u00a0+",
            "description": "Vir\u00e9 en d\u00e9cembre\u00a02020 par Canal +\u00a0pour s\u2019\u00eatre \u00abappropri\u00e9 l\u2019antenne\u00bb, selon sa direction, le journaliste sportif a obtenu l\u2019annulation de son licenciement et pourra faire son retour dans le groupe.",
            "url": "https:\/\/www.liberation.fr\/sports\/la-justice-annule-le-licenciement-du-journaliste-sportif-stephane-guy-par-canal-20250626_JO6RWKCOYVBAXLVL5HRYIMLDQE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.liberation.fr\/resizer\/I61LmVLxa3XcYfiiHHs92sQCMbs=\/1200x630\/filters:format(jpg):quality(70):focal(2688x1530:2698x1540)\/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com\/liberation\/MIHC2SBGXBCGJOZCXOAPEFWWVU.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T10:14:51Z",
            "content": "La Cour dappel de Paris a mis un terme \u00e0 un feuilleton entam\u00e9 il y a quatre ans et dont Canal + n\u00e9tait pas le diffuseur mais lun des protagonistes. Dans une d\u00e9cision du 25 juin, la juridiction a rend\u2026 [+2258 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": "Arnaud Jacques",
            "title": "L'OL rel\u00e9gu\u00e9 en Ligue 2 : \"Il y a un vrai risque que le club disparaisse\"",
            "description": "John Textor, pr\u00e9sident de l'Olympique lyonnais, peut-il rester en place apr\u00e8s le camouflet inflig\u00e9 par la DNCG ? Supporters, anciens cadres de l'OL ou acteurs politiques, aucun ne lui trouve d'excuse dans sa gestion du club depuis 2022. Un rassemblement pour \u2026",
            "url": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/auvergne-rhone-alpes\/rhone\/lyon\/l-ol-relegue-en-ligue-2-il-y-a-un-vrai-risque-que-le-club-disparaisse-3177855.html",
            "urlToImage": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/image\/mMLqQrUHE8HH1JWZxoO6Sn3qIbw\/930x620\/regions\/2025\/06\/26\/000-63t33t7-685cf9015e21e476344579.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T10:09:10Z",
            "content": "John Textor, pr\u00e9sident de l'Olympique lyonnais, peut-il rester en place apr\u00e8s le camouflet inflig\u00e9 par la DNCG ? Supporters, anciens cadres de l'OL ou acteurs politiques, aucun ne lui trouve d'excuse\u2026 [+7112 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Journal du geek"
            },
            "author": "Thomas Estimbre",
            "title": "\u00ab\u00a0Je ne savais pas que c\u2019\u00e9tait ill\u00e9gal\u00a0\u00bb : ce pr\u00e9texte ne sauvera plus les abonn\u00e9s IPTV",
            "description": "Les revendeurs d'IPTV ne sont plus les seuls \u00e0 risquer gros et les amendes arrivent pour les clients. Elles peuvent m\u00eame s'envoler jusqu'\u00e0 5 000 euros comme on peut le voir dans cette affaire en Italie.",
            "url": "https:\/\/www.journaldugeek.com\/2025\/06\/26\/je-ne-savais-pas-que-cetait-illegal-ce-pretexte-ne-sauvera-plus-les-abonnes-iptv\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.journaldugeek.com\/app\/uploads\/2025\/06\/ordinateur-portable-anonyme-1600x900.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T10:02:02Z",
            "content": "Pendant des ann\u00e9es, une r\u00e8gle tacite semblait pr\u00e9valoir dans le monde du piratage audiovisuel. Si les vendeurs risquaient gros, les consommateurs, eux, dormaient sur leurs deux oreilles. Cette \u00e9poque\u2026 [+3514 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "Le mercato f\u00e9minin en plein boom loin des sommes astronomiques des hommes\u00a0: \u201cMais on voit qu\u2019il y a un r\u00e9el potentiel\u201d",
            "description": "La p\u00e9riode des transferts bat son plein aussi dans le foot f\u00e9minin o\u00f9 les agents sont de plus en plus nombreux. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/redflames\/2025\/06\/26\/le-mercato-feminin-en-plein-boom-loin-des-sommes-astronomiques-des-hommes-mais-on-voit-quil-y-a-un-reel-potentiel-UNIXCHPD4JAGHIU5LF3NXLQUIU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/5N4PW2UO6JFLPED7XCX42ZNRKM.jpg?auth=bff1151f5b66f24e05d3ad5311d9dae2e9e9fc7d0d6635b5469a3b700fd22375&width=1200&height=630&quality=85&focal=2861%2C1907&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-26T10:00:01Z",
            "content": "1,1 million de dollars, le transfert record chez les femmes. \r\nDe plus en plus de professionnels se penchent en effet sur le secteur m\u00eame si celui-ci n'est pas encore vraiment rentable. Il suffit de \u2026 [+8191 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "Le mercato f\u00e9minin en plein boom loin des sommes astronomiques des hommes\u00a0: \u201cMais on voit qu\u2019il y a un r\u00e9el potentiel\u201d",
            "description": "La p\u00e9riode des transferts bat son plein aussi dans le foot f\u00e9minin o\u00f9 les agents sont de plus en plus nombreux. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/sports\/football\/2025\/06\/26\/le-mercato-feminin-en-plein-boom-loin-des-sommes-astronomiques-des-hommes-mais-on-voit-quil-y-a-un-reel-potentiel-A2YAEGSJPBHU5L7X2DGHQP2ICE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/5N4PW2UO6JFLPED7XCX42ZNRKM.jpg?auth=bff1151f5b66f24e05d3ad5311d9dae2e9e9fc7d0d6635b5469a3b700fd22375&width=1200&height=630&quality=85&focal=2861%2C1907&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-06-26T09:59:58Z",
            "content": "1,1 million de dollars, le transfert record chez les femmes. \r\nDe plus en plus de professionnels se penchent en effet sur le secteur m\u00eame si celui-ci n'est pas encore vraiment rentable. Il suffit de \u2026 [+8592 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathieu Plasse",
            "title": "Rani Assaf ne veut pas inscrire N\u00eemes en National 2",
            "description": "Pain in the Assaf. Bon dernier de National, le N\u00eemes Olympique a subi une troisi\u00e8me rel\u00e9gation en cinq ans.\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/rani-assaf-ne-veut-pas-inscrire-nimes-en-national-2",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/05\/13141545\/4821993-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T09:48:20Z",
            "content": "Pain in the Assaf.\r\nBon dernier de National, le N\u00eemes Olympique a subi une troisi\u00e8me rel\u00e9gation en cinq ans. Les seize buts dOussama Abdeldjelil, meilleur buteur du championnat, nauront pas suffi. Un\u2026 [+1295 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Pierre Cousin",
            "title": "Football en salle (finale de coupe): second acte, m\u00eame furie, nouvelle pol\u00e9mique?",
            "description": "L\u2019air risque d\u2019\u00eatre charg\u00e9 d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 ce vendredi, \u00e0 Philippeville. Jemeppe UTD doit rejouer la finale de coupe provinciale face \u00e0 Mettet-Oret. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/06\/26\/football-en-salle-finale-de-coupe-second-acte-meme-furie-nouvelle-polemique-DJJGSGTTGBHRZFRLVUTZWH7JOE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/TWMY24G5SFCT7KNZHB3HXMROMQ.jpg?auth=f4b75e4edc2cbc95a712472eb436f7c9732689446ee52169e4a2479a9dca72e3&width=1200&height=630&quality=85&focal=670%2C464&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-26T09:45:00Z",
            "content": "Ce nouveau duel risque d\u00e8s lors d'\u00eatre tr\u00e8s chaud. \"Nous abordons cette nouvelle finale comme nous avions abord\u00e9 la premi\u00e8re, confie le gardien du Nosta, C\u00e9dric Graulus. Nous sommes motiv\u00e9s et avons \u2026 [+971 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "J.Lau.",
            "title": "Mercato\u00a0: \u00ab\u00a0Il a tout ce que nous recherchons\u00a0\u00bb\u2026 Le Losc fait le forcing pour recruter Olivier Giroud",
            "description": "En difficult\u00e9 en MLS, le meilleur buteur de l\u2019histoire de l\u2019\u00e9quipe de France pla\u00eet beaucoup \u00e0 Olivier L\u00e9tang, qui le verrait bien succ\u00e9der \u00e0 Jonathan David \u00e0 la pointe de l\u2019attaque lilloise cette saison",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/ligue-1\/4160502-20250626-mercato-tout-recherchons-losc-fait-forcing-recruter-olivier-giroud",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/G55AXWOOQo2YOAb7-w3QSCk\/1444x920_june-8-2025-los-angeles-california-usa-olivier-giroud-9-of-the-los-angeles-football-club-celebrates-after-scoring-a-goal-during-their-regular-season-mls-game-against-the-sporting-kansas-city-on-sunday-june-8-2025-at-the-bmo-stadium-in-los-angeles-california-lafc-defeats-sporting-kansas-city-3-1-javier-rojas-pi-credit-image-pi-via-zuma-press-wire-sipa60022477-000011-zeus-2506090533",
            "publishedAt": "2025-06-26T09:40:26Z",
            "content": "Voil\u00e0 un come-back sympa auquel on navait pas song\u00e9 pour notre Ligue des Talents. Treize ans apr\u00e8s avoir quitt\u00e9 Montpellier sur un irr\u00e9el titre de champion de France, Olivier Giroud pourrait retrouve\u2026 [+1512 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Gil Bidoul",
            "title": "Bonne nouvelle pour les sportifs de la bulle de G\u00e9rardchamps \u00e0 Verviers et du centre sportif de Warfaaz \u00e0 Spa",
            "description": "Une promesse de subvention a \u00e9t\u00e9 accord\u00e9e pour la r\u00e9novation d\u2019infrastructures \u00e0 Verviers et Spa. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/26\/bonne-nouvelle-pour-les-sportifs-de-la-bulle-de-gerardchamps-a-verviers-et-du-centre-sportif-de-warfaaz-a-spa-JHOOEASVXRC7RM3PLZA4CYWRHQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/EU5T34IS7BAGVB77O5HBWR25LI.jpg?auth=605dcffc4ac4a8125253ea7f44b0b04351e35fef92078019d21b8fd67af71a4a&width=1200&height=630&quality=85&focal=2518%2C1576&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-26T09:36:00Z",
            "content": "Bonne nouvelle pour les sportifs vervi\u00e9tois utilisateurs de la bulle de G\u00e9rardchamps. La ministre des Sports et des Infrastructures sportives, Jacqueline Galant, a accord\u00e9 une promesse ferme de subve\u2026 [+604 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "David LIZ",
            "title": "En bref : Amadou Keita prolonge, Olivier Werner et Kevin Debaty changent de cap",
            "description": "Le mercato continue un peu partout. Ce 26 juin 2025, on fait le point en province de Li\u00e8ge avec les mouvements des joueurs vervi\u00e9tois. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/26\/en-bref-amadou-keita-prolonge-olivier-werner-et-kevin-debaty-changent-de-cap-C6XR6J62KRDBZICJUN2WIFLVME\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/FOCVKHEOKVB3ZMLJ32LI7VKI4Y.jpg?auth=2f18eb1a2e8ff237e5c256d6262df38a927ea336e350c6610332bb9031e32d07&width=1200&height=630&quality=85&focal=1907%2C1098&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-26T09:29:00Z",
            "content": "Kevin Debaty quitte le monde pro\r\nDu changement au RFC Li\u00e8ge, o\u00f9 Kevin Debaty arrive en fin de contrat. Le club ne lui a pas propos\u00e9 de rempiler. L'int\u00e9ress\u00e9, 36 ans, a d'ores et d\u00e9j\u00e0 annonc\u00e9 sur ses\u2026 [+592 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "L.C.",
            "title": "Football en salle (D1): Raid El Kajjoui de retour au FT Charleroi",
            "description": "Raid El Kajjoui effectue son retour dans un club qu'il conna\u00eet particuli\u00e8rement bien. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/charleroi\/sports\/2025\/06\/26\/football-en-salle-d1-raid-el-kajjoui-de-retour-au-ft-charleroi-4X6TC6LLAFA4BAYR62E2EK7RI4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/2372RAAN5ZG4TNJO3BDHV6XHU4.jpg?auth=9af4115f628d46c979674c13b89d1b3d74898fcc4fa6503872fb589726c521b5&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-26T09:20:00Z",
            "content": "Hormis l'arriv\u00e9e de Pedro Medina comme successeur de Lucas Diniz au poste de T1, le FT Charleroi n'a, jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent, pas annonc\u00e9 la moindre arriv\u00e9e au sein de son effectif. C'est d\u00e9sormais chose fa\u2026 [+445 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Journal des Entreprises"
            },
            "author": null,
            "title": "L'ASSE et Kelyps Int\u00e9rim prolonge leur partenariat jusqu'en 2028",
            "description": "Malgr\u00e9 la descente en ligue 2, l\u2019ASSE conserve son partenaire majeur, Kelyps Int\u00e9rim (SAS Camille ; 75 salari\u00e9s ; 40 M\u20ac de CA en 2023). Le club de football st\u00e9phanois, propri\u00e9t\u00e9 du fonds d\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lejournaldesentreprises.com\/breve\/lasse-et-kelyps-interim-prolonge-leur-partenariat-jusquen-2028-2122566",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lejournaldesentreprises.com\/sites\/lejournaldesentreprises.com\/files\/styles\/facebook_share\/public\/2025-06\/Kelyps-Intrim-est-le-sponsor-mailot-principal-de-20035.jpeg?h=9cc686ed&itok=QN8MuYBr",
            "publishedAt": "2025-06-26T09:05:08Z",
            "content": "Kelyps Int\u00e9rim est le sponsor mailot principal de l'ASSE depuis la fin de la saison 2023-2024\r\n \u2014 Photo : DR\r\nMalgr\u00e9 la descente en ligue 2, lASSE conserve son partenaire majeur, Kelyps Int\u00e9rim (SAS \u2026 [+1126 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "G\u00e9n\u00e9ration NT"
            },
            "author": "J\u00e9r\u00f4me G.",
            "title": "BreachForums : les administrateurs fran\u00e7ais pr\u00e9sum\u00e9s du forum cybercriminel arr\u00eat\u00e9s",
            "description": "Des hackers ont \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9s en France. Ils sont suspect\u00e9s d'avoir administr\u00e9 BreachForums, la plaque tournante mondiale du recel de donn\u00e9es pirat\u00e9es, et d'\u00eatre derri\u00e8re des fuites massives de France Travail ou SFR.",
            "url": "https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/breachforums-arrestation-france-shinyhunters-hackers-2059527",
            "urlToImage": "https:\/\/img.generation-nt.com\/cyberattaque-serveurs-france_04B002A301701683.webp",
            "publishedAt": "2025-06-26T09:01:20Z",
            "content": "Men\u00e9e par la Brigade de lutte contre la cybercriminalit\u00e9 (BL2C) de la pr\u00e9fecture de police de Paris, une op\u00e9ration a conduit \u00e0 l'interpellation en France de quatre administrateurs pr\u00e9sum\u00e9s du forum c\u2026 [+2372 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Ligue 1: les clubs pourront d\u00e9sormais v\u00e9rifier les tifos des supporters avant les matchs",
            "description": "Le minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur et la Ligue de football professionnel ont sign\u00e9 mercredi une convention pour la s\u00e9curisation de l\u2019organisation des matchs de football en France. Ce document de 35 pages permet de d\u00e9finir les responsabilit\u00e9s, le d\u00e9roul\u00e9 mais aussi c\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ligue-1\/ligue-1-les-clubs-pourront-desormais-verifier-les-tifos-des-supporters-avant-les-matchs_AV-202506260297.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/-x5ku457xIsj663pco-f_lH9pQY=\/0x897:1536x1761\/images\/PSG-Atletico-le-tifo-Free-Palestine-des-supporters-parisiens-le-06-11-2024-1971485.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T08:51:40Z",
            "content": "Le minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur et la Ligue de football professionnel ont sign\u00e9 mercredi une convention pour la s\u00e9curisation de lorganisation des matchs de football en France. Ce document de 35 pages per\u2026 [+2082 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Rapha\u00ebl FAURIE-PACAUD",
            "title": "John Textor pourrait l\u00e2cher la pr\u00e9sidence de l\u2019Olympique lyonnais",
            "description": "Text-out. Les jours semblent de plus en plus incertains pour John Textor. Apr\u00e8s le fiasco de mardi et cette\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/john-textor-pourrait-lacher-la-presidence-de-lolympique-lyonnais",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/26104704\/10344206-1400x932.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T08:51:22Z",
            "content": "Text-out.\r\nLes jours semblent de plus en plus incertains pour John Textor. Apr\u00e8s le fiasco de mardi et cette r\u00e9trogradation de lOlympique Lyonnais en Ligue 2, lAm\u00e9ricain semble pouss\u00e9 vers la sortie,\u2026 [+1158 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Camer.be"
            },
            "author": "Propos recueillis par Alain Ndanga",
            "title": "SE Volkan \u00d6skiper: \u00ab La Turquie partage la vision d'une coop\u00e9ration gagnant-gagnant avec le Cameroun :: CAMEROON",
            "description": "Le nouvel ambassadeur de Turquie au Cameroun est arriv\u00e9 \u00e0 Yaound\u00e9\nle 5 janvier 2025 avec la ferme volont\u00e9 de faire une diff\u00e9rence et\nde renforcer les liens d\u2019am...",
            "url": "https:\/\/www.camer.be\/89682\/6:1\/se-volkan-oskiper-la-turquie-partage-la-vision-dune-cooperation-gagnant-gagnant-avec-le-cameroun-cameroon.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.camer.be\/storage\/photos\/shares\/Cameroon\/Volkan_Oskiper26062025.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T08:38:24Z",
            "content": "Le nouvel ambassadeur de Turquie au Cameroun est arriv\u00e9 \u00e0 Yaound\u00e9 le 5 janvier 2025 avec la ferme volont\u00e9 de faire une diff\u00e9rence et de renforcer les liens d\u2019amiti\u00e9 et de coop\u00e9ration qui unissent les\u2026 [+8552 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Luca Cafarelli",
            "title": "Football - Engis vise haut pour son retour en P4: \"Quand on montera sur le terrain, ce sera pour gagner\"",
            "description": "Apr\u00e8s deux ans sans \u00e9quipes, Engis va de nouveau s\u2019habiller de rouge et jaune et compte bien viser les sommets. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/06\/26\/football-engis-vise-haut-pour-son-retour-en-p4-quand-on-montera-sur-le-terrain-ce-sera-pour-gagner-SG6XU23LAVAZ5J6RFNHVZB2C4U\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/WFB7KNYG5NGZFLOBUPDYODWYLU.jpg?auth=bdc9549bcea1ee1c08477e2ad41a09ca139c6d92e01efab53a5443d07dfb03ef&width=1200&height=630&quality=85&focal=400%2C300&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-26T08:23:00Z",
            "content": "Peut-\u00eatre par superstition, le pr\u00e9sident ne fera pas de commentaires sur l'objectif \u00e0 atteindre. Tout comme le nouvel entra\u00eeneur, Nicolas Cox, qui se montre n\u00e9anmoins tr\u00e8s ambitieux. \"Quand je vois l\u2026 [+948 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Courrier International"
            },
            "author": null,
            "title": "\u201cYellowjackets\u201d, saison\u00a03\u00a0: les secrets d\u2019\u00e9criture d\u2019une s\u00e9rie culte",
            "description": "La saison 3\u00a0de \u201cYellowjackets\u201d d\u00e9bute ce 26\u00a0juin 2025\u00a0en\u00a0France. Le double r\u00e9cit de la lutte pour survivre d\u2019un groupe de lyc\u00e9ennes apr\u00e8s un crash d\u2019avion et de leur vie trente\u00a0ans apr\u00e8s reste sombre et mordant. Trois des sc\u00e9naristes ont racont\u00e9 \u00e0 \u201cVulture\u201d l\u2026",
            "url": "https:\/\/www.courrierinternational.com\/article\/sur-canal-yellowjackets-saison-3-les-secrets-d-ecriture-d-une-serie-culte_232395",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.courrierinternational.com\/2025\/06\/25\/0\/5\/1125\/750\/1200\/630\/60\/0\/72c2000_upload-1-esiskcs77g8u-yellowjackets.png",
            "publishedAt": "2025-06-26T08:20:20Z",
            "content": "Lhumour noir est une marque de fabrique de Yellowjackets. Et la s\u00e9rie de la cha\u00eene am\u00e9ricaine Showtime, disponible en France sur Canal+, lentrem\u00eale \u00e0 des \u00e9l\u00e9ments dramatiques, inqui\u00e9tants, sans oubli\u2026 [+1036 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "St\u00e9phane Guy obtient gain de cause : son licenciement de Canal+ \u00e9tait abusif",
            "description": "Cool Guy. St\u00e9phane Guy, journaliste et commentateur phare du football sur Canal+ pendant plus de 20 ans, a obtenu l\u2019annulation\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/stephane-guy-obtient-gain-de-cause-son-licenciement-de-canal-etait-abusif",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/26095953\/4394902-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T08:05:31Z",
            "content": "Cool Guy.\r\nSt\u00e9phane Guy, journaliste et commentateur phare du football sur Canal+ pendant plus de 20 ans, a obtenu lannulation de son licenciement par la Cour dappel de Paris, pr\u00e8s de cinq ans apr\u00e8s \u2026 [+1524 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Freenews.fr"
            },
            "author": "Isabelle Deromas Lebocq",
            "title": "Donn\u00e9es SFR pirat\u00e9es : quatre hackers fran\u00e7ais arr\u00eat\u00e9s, BreachForums fragilis\u00e9",
            "description": "La cybermenace n\u2019est plus un ph\u00e9nom\u00e8ne lointain. En France, elle s\u2019incarne d\u00e9sormais dans des r\u00e9seaux organis\u00e9s, habiles et parfois insoup\u00e7onn\u00e9s. La r\u00e9cente arrestation de quatre Fran\u00e7ais soup\u00e7onn\u00e9s d\u2019avoir pilot\u00e9 une plateforme ill\u00e9gale de revente de donn\u00e9es\u2026",
            "url": "https:\/\/www.freenews.fr\/securite\/donnees-sfr-piratees-arrestations",
            "urlToImage": "https:\/\/www.freenews.fr\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/image-10-12.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T08:00:00Z",
            "content": "La cybermenace nest plus un ph\u00e9nom\u00e8ne lointain. En France, elle sincarne d\u00e9sormais dans des r\u00e9seaux organis\u00e9s, habiles et parfois insoup\u00e7onn\u00e9s. La r\u00e9cente arrestation de quatre Fran\u00e7ais soup\u00e7onn\u00e9s da\u2026 [+3941 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "NBA : Noa Essengue, Nolan Traor\u00e9 et Joan Beringer : qui sont les trois Fran\u00e7ais s\u00e9lectionn\u00e9s au premier tour de la Draft ?",
            "description": "Trois joueurs fran\u00e7ais ont \u00e9t\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9s au premier tour de la Draft NBA dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi, dont Noa Essengue, premier Fran\u00e7ais choisi par les Chicago Bulls \u00e0 la 12e place.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/basket\/nba\/nba-noa-essengue-nolan-traore-et-joan-beringer-qui-sont-les-trois-francais-selectionnes-au-premier-tour-de-la-draft_7319640.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/o65xzb2CcjPFD361KlvcKMvwVkQ\/0x0:1920x1080\/1500x843\/2025\/06\/26\/design-sans-titre-4-685cf9b82b05c949272287.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T07:44:18Z",
            "content": "Cette ann\u00e9e, pas de Fran\u00e7ais n\u00b01 de la Draft NBA. Apr\u00e8s Victor Wembanyama en 2023 et Zaccharie Risacher en 2024, c'est un Am\u00e9ricain, Cooper Flagg, qui a \u00e9t\u00e9 le premier choix de cet \u00e9v\u00e8nement annuel q\u2026 [+3902 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Marianne.net"
            },
            "author": "S\u00e9bastien Grob",
            "title": "Rel\u00e9gation de l\u2019Olympique lyonnais : une spirale financi\u00e8re bris\u00e9e sur la r\u00e9alit\u00e9 sportive",
            "description": "Pour les supporters lyonnais, la sanction prononc\u00e9e ce mardi 24 juin sonne un r\u00e9veil douloureux et d\u00e9finitif. Elle dissipe les derni\u00e8res illusions autour de John Textor, propri\u00e9taire de l\u2019OL depuis fin 2022, dont la fuite en avant a conduit le club au bord de\u2026",
            "url": "https:\/\/www.marianne.net\/agora\/humeurs\/relegation-de-lolympique-lyonnais-une-spirale-financiere-echouee-sur-la-realite-sportive",
            "urlToImage": "https:\/\/media.marianne.net\/assets\/asYUecMIWs12drkDy.jpg?w=1540&h=924&r=fill",
            "publishedAt": "2025-06-26T07:21:46Z",
            "content": "Combien de supporters s\u00e9taient-ils encore laiss\u00e9s bercer dillusions ? Ces derniers jours, lauteur de ces lignes s\u00e9tait pris \u00e0 esp\u00e9rer une issue heureuse \u00e0 laudition de John Textor, propri\u00e9taire de lO\u2026 [+612 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Alexandre Lemari\u00e9",
            "title": "Kylian Mbapp\u00e9, le grand absent du d\u00e9but de la Coupe du monde des clubs de football",
            "description": "L\u2019attaquant, qui misait sur le tournoi pour sauver une saison collectivement d\u00e9cevante avec le Real, a manqu\u00e9 les deux premiers matchs de son \u00e9quipe \u00e0 cause d\u2019une gastro-ent\u00e9rite aigu\u00eb. Il est encore forfait pour le duel face au RB Salzbourg, jeudi.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/06\/26\/kylian-mbappe-le-grand-absent-du-debut-de-la-coupe-du-monde-des-clubs-de-football_6615958_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/05\/14\/60\/0\/2864\/1909\/1440\/960\/60\/0\/3951441_ftp-import-images-1-liuorb9jagkl-2025-05-14t201732z-1779684455-up1el5e1kd6re-rtrmadp-3-soccer-spain-rma-mll-report.JPG",
            "publishedAt": "2025-06-26T07:06:40Z",
            "content": "Kylian Mbapp\u00e9 lors du match de Liga entre le Real Madrid et Majorque, le 14\u00a0mai 2025, \u00e0 Madrid. SUSANA VERA \/ REUTERS\r\nSi le Real Madrid semble bien parti pour continuer son aventure am\u00e9ricaine \u00e0 la \u2026 [+1336 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction",
            "title": "Football. Euro f\u00e9minin 2025 : sur quelles cha\u00eenes peut-on suivre la comp\u00e9tition\u00a0?",
            "description": "L'Euro f\u00e9minin de football sera diffus\u00e9 principalement au sein du groupe TF1, qui d\u00e9tient les droits TV de la comp\u00e9tition.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/26\/sur-quelles-chaines-peut-on-suivre-la-competition",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/A493812D-AE11-4DD7-8B78-2B355161E477\/FB1200\/photo-1750857706.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T07:05:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Pour \u00e9viter \u00e0 Lyon de descendre en Ligue 2, John Textor pourrait prendre du recul, \u00e0 moins qu\u2019il ne soit pouss\u00e9 vers la sortie",
            "description": "La r\u00e9cente d\u00e9cision de la DNCG envers l\u2019Olympique lyonnais pourrait pousser le pr\u00e9sident am\u00e9ricain \u00e0 prendre du recul. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/06\/26\/pour-eviter-a-lyon-de-descendre-en-ligue-2-john-textor-pourrait-prendre-du-recul-a-moins-quil-ne-soit-pousse-vers-la-sortie-WVQACAGDKNHRVGFEFLKO37MNTE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/NVS3G27TGNDITIZTITUTCLY4SI.jpg?auth=ab0f0c34b05f1d5d4385764b6542f4849bffbd7f1b07af244007e3cfb2045ecf&width=1200&height=630&quality=85&focal=1250%2C833&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-26T06:57:53Z",
            "content": "Ce qui am\u00e8nerait \u00e0 une d\u00e9cision forte au sein du club rhodanien. Pr\u00e9sident du club depuis 2023, la r\u00e9cente et lourde sentence pourrait avoir des r\u00e9percussions autour de l'organigramme lyonnais: \"Cons\u2026 [+1233 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "Simon Hamoir, S\u00e9bastien Sterpigny",
            "title": "La rel\u00e9gation de Lyon en sept questions\u00a0: explications, avenir de Fofana, Geraerts en Ligue 1, cons\u00e9quences sur le Daring Brussels\u2026",
            "description": "Les Lyonnais ont encore un espoir de survie en Ligue 1, m\u00eame s\u2019ils r\u00e9clament le d\u00e9part de John Textor. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/sports\/football\/2025\/06\/26\/la-relegation-de-lyon-en-sept-questions-explications-avenir-de-fofana-geraerts-en-ligue-1-consequences-sur-le-daring-brussels-2RMB22Z55RB5DL23BWL7E2A7ZQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/W4OJFD2ILVCKVC2DNKVRVWB7NQ.jpg?auth=c01f151c9b230f060f6de04e0de1ea1b6430ec4a6d22d0ae1be23fa8652b6403&width=1200&height=630&quality=85&focal=876%2C540&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-06-26T06:25:58Z",
            "content": "1. Pourquoi cette d\u00e9cision ?\r\nAuditionn\u00e9 par la DNCG ce mardi, John Textor se montrait paradoxalement tr\u00e8s confiant \u00e0 sa sortie. Sauf que la quinzaine de membres de la commission (des repr\u00e9sentants d\u2026 [+5728 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Les lendemains sont terribles pour l\u2019OL\", Riolo tr\u00e8s inquiet apr\u00e8s la r\u00e9trogradation par la DNCG",
            "description": "Daniel Riolo a partag\u00e9 ses craintes de voir l'Olympique Lyonnais s'enfoncer dans la crise \u00e0 cause de la gestion r\u00e9cente de John Textor. Si l'\u00e9ditorialiste de RMC Sport s'inqui\u00e8te de voir le club r\u00e9trograder en Ligue 2, il s'attend \u00e0 une \u00e9viction de l'homme d'\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/olympique-lyon\/les-lendemains-sont-terribles-pour-l-ol-riolo-tres-inquiet-apres-la-retrogradation-par-la-dncg_AV-202506260166.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/VXWVMbaKQoiPtC8BynFO3oMM6Ho=\/289x68:2033x1049\/images\/John-Textor-concentre-en-tribunes-pendant-un-match-de-l-OL-a-Monaco-le-10-mai-2025-2093208.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T06:07:31Z",
            "content": "Daniel Riolo a partag\u00e9 ses craintes de voir l'Olympique Lyonnais s'enfoncer dans la crise \u00e0 cause de la gestion r\u00e9cente de John Textor. Si l'\u00e9ditorialiste de RMC Sport s'inqui\u00e8te de voir le club r\u00e9tr\u2026 [+3757 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs: \"Ce n'est pas l'essence du jeu\", pourquoi Marcelo Gallardo enrage contre la Fifa",
            "description": "Marcelo Gallardo, entra\u00eeneur de River Plate, a adress\u00e9 un tir \u00e0 la Fifa pour avoir diffus\u00e9 les images de l\u2019autre match du groupe entre Monterrey et Urawa (4-0) pendant que son \u00e9quipe affrontait l\u2019Inter Milan, mercredi.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-ce-n-est-pas-l-essence-du-jeu-gallardo-enrage-contre-la-fifa_AV-202506260158.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/lQp_SWcn5q1t3btqkZhnm9AW95k=\/0x0:2048x1152\/images\/Marcelo-Gallardo-lors-du-match-Inter-Milan-River-Plate-2-0-Coupe-du-monde-des-clubs-le-25-juin-2025-2102889.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T06:03:26Z",
            "content": "Marcelo Gallardo, entra\u00eeneur de River Plate, a adress\u00e9 un tir \u00e0 la Fifa pour avoir diffus\u00e9 les images de lautre match du groupe entre Monterrey et Urawa (4-0) pendant que son \u00e9quipe affrontait lInter\u2026 [+1886 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Bruno Verscheure",
            "title": "O\u00f9 regarder Belgique-Gr\u00e8ce (Red Flames) en live\u00a0? Les directs sport \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce jeudi 26 juin en Belgique",
            "description": "\u00c0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene voir en direct les \u00e9v\u00e9nements sportifs aujourd\u2019hui depuis la Belgique\u00a0? Les matchs de football en live, le cyclisme en direct \u00e0 la TV, le tennis en direct, le basket-ball, le hockey\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/omnisports\/2025\/06\/26\/ou-regarder-belgique-grece-red-flames-en-live-les-directs-sport-a-la-tele-ce-jeudi-26-juin-en-belgique-7FFVQ6YYBRF6HFIELFS7AY7GCY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DE724WPMENDPJBXLODG7GREG74.jpg?auth=3b71dd54dd2e5cf89f83a52c22d3b36fc247039ab301695b246236e63fc8bb50&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-26T05:45:03Z",
            "content": "Football\r\n<ul><li>20h15 Belgique Gr\u00e8ce (f\u00e9minin) Ketnet<\/li><\/ul>Cyclisme\r\n<ul><li>14h00 Championnats de France (contre-la-montre femmes) Eurosport<\/li><li>16h00 Championnats de France (contre-la-mon\u2026 [+891 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "\u00c9va Craine",
            "title": "Canal+ va devoir r\u00e9int\u00e9grer St\u00e9phane Guy, commentateur star renvoy\u00e9 en 2020",
            "description": "Le journaliste-commentateur de la cha\u00eene crypt\u00e9e vient d\u2019obtenir l\u2019annulation de son licenciement aupr\u00e8s de la Cour d\u2019appel de Paris.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/medias\/article\/canal-va-devoir-reintegrer-stephane-guy-commentateur-star-renvoye-en-2020_251831.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2022\/07\/23\/15\/0\/575\/323\/1820\/1023\/75\/0\/38364e8_1658617924549-5fd249ff210000380973e754.jpeg",
            "publishedAt": "2025-06-26T04:45:11Z",
            "content": "SPORT - Licenci\u00e9 de Canal+ en d\u00e9cembre\u00a02020, il a gagn\u00e9 une bataille judiciaire. Le journaliste St\u00e9phane Guy avait \u00e9t\u00e9 \u00e9vinc\u00e9 il y a cinq ans apr\u00e8s un message de soutien \u00e0 lhumoriste et chroniqueur S\u2026 [+2560 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
            "title": "Football. Meilleur buteur de l'histoire des Bleus, Olivier Giroud bient\u00f4t de retour en Ligue 1 ?",
            "description": "Olivier Giroud va-t-il faire son grand retour en France, treize ans apr\u00e8s son transfert de Montpellier \u00e0 Arsenal ?",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/26\/meilleur-buteur-de-l-histoire-des-bleus-olivier-giroud-bientot-de-retour-en-ligue-1",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/D3AD669E-E4C3-47B6-BC53-B79B3E475F6A\/FB1200\/photo-1724661103.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T04:05:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Julien DUEZ",
            "title": "L\u2019OL envoy\u00e9 en Ligue 2 par la DNCG : un s\u00e9isme, plusieurs r\u00e9pliques",
            "description": "Les r\u00e9centes d\u00e9cisions de la DNCG symptomatisent l\u2019\u00e9tat g\u00e9n\u00e9ral du foot fran\u00e7ais.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/lol-envoye-en-ligue-2-par-la-dncg-un-seisme-plusieurs-repliques",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/25185318\/ICONSPORT_256095_0425-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T04:00:24Z",
            "content": "De m\u00e9moire, la saison des passages devant la DNCG \u00e9tait quelque chose de comparable \u00e0 la mont\u00e9e des marches du ch\u00e2teau de Clairefontaine, au deadline-day ou au Soulier dor europ\u00e9en : un moment anecdo\u2026 [+4054 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Evan GLOMOT",
            "title": "M\u00e9connu en Europe, star en Afrique et en Asie, qui est Soufiane Rahimi, le buteur d\u2019Al-A\u00efn ?",
            "description": "L\u2019attaquant amoureux du Raja va se frotter au rival \u00e9ternel, le Wydad, ce jeudi soir avec Al-A\u00efn.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/meconnu-en-europe-star-en-afrique-et-en-asie-qui-est-soufiane-rahimi-le-buteur-dal-ain",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/25164714\/ICONSPORT_262673_0043-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T04:00:02Z",
            "content": "Il na jamais eu besoin de plan B. Pas de r\u00eave alternatif griffonn\u00e9 dans un vieux cahier d\u00e9colier. Quand la FIFA lui demande ce quil aurait fait sil navait pas \u00e9t\u00e9 footballeur, Soufiane Rahimi ne marq\u2026 [+3630 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "Erwin Canard",
            "title": "L\u2019Olympique lyonnais rel\u00e9gu\u00e9 en L2\u00a0: la tristesse et la col\u00e8re des habitants envers John Textor",
            "description": "Mercredi dans les rues de la\u00a0ville, au lendemain de l\u2019annonce fatidique, la\u00a0stup\u00e9faction dominait. Pour les\u00a0supporteurs, le pr\u00e9sident am\u00e9ricain doit s\u2019en aller.",
            "url": "https:\/\/www.liberation.fr\/sports\/football\/lolympique-lyonnais-relegue-en-l2-la-tristesse-et-la-colere-des-habitants-envers-john-textor-20250626_6YXT6M6EAZGF5I752LIADQSXHY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.liberation.fr\/resizer\/C460ZM2QhqQQv2_aiXunu-e7lbI=\/1200x630\/filters:format(jpg):quality(70)\/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com\/liberation\/RWNGAAJMRJF5JDDGXISGXKI3SI.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T04:00:01Z",
            "content": "Il y a des signes parfois troublants. Ce mercredi 25 juin, on rend hommage \u00e0 Bernard Lacombe, mort la semaine pass\u00e9e \u00e0 l\u00e2ge de 72 ans, lun des principaux artisans de la r\u00e9ussite de lOlympique lyonnai\u2026 [+667 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde avec AFP",
            "title": "Football\u00a0: la France balay\u00e9e par l\u2019Allemagne en demi-finale de l\u2019Euro Espoirs",
            "description": "Rapidement men\u00e9e au score, l\u2019\u00e9quipe de France des moins de 21\u00a0ans a \u00e9t\u00e9 domin\u00e9e 3-0, mercredi soir en Slovaquie, par la Mannschaft, favorite de la comp\u00e9tition, qui affrontera l\u2019Angleterre en finale.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/06\/26\/football-la-france-balayee-par-l-allemagne-en-demi-finale-de-l-euro-espoirs_6615917_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/25\/0\/0\/3000\/2000\/1440\/960\/60\/0\/58fe563_ftp-import-images-1-4l8e74m4g8df-84b9f9663db049368c249cdecdc7219d-0-fe341b3f14804f7cbe80a575d5397df8.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-26T00:13:29Z",
            "content": "Le joueur fran\u00e7ais Quentin Merlin (maillot bleu) tente de contrer lAllemand Ansgar Knauff, en demi-finale de lEuro Espoirs, mercredi 25\u00a0juin, \u00e0 Kosice (Slovaquie). VERONIKA MIHALIKOVA \/ AP\r\nPar d\u00e9fin\u2026 [+3891 chars]"
        }
    ]
}