{
    "status": "ok",
    "totalResults": 77,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "\u00c9va Craine, avec AFP",
            "title": "Kylian Mbapp\u00e9 a d\u00fb \u00eatre hospitalis\u00e9 pour une gastro, le Real Madrid donne de ses nouvelles",
            "description": "La star des \u00ab\u00a0Merengues\u00a0\u00bb a \u00e9t\u00e9 admise ce jeudi \u00e0 l\u2019h\u00f4pital pour des examens en raison d\u2019une \u00ab\u00a0gastro-ent\u00e9rite aigu\u00eb\u00a0\u00bb, en pleine Coupe du monde des clubs aux \u00c9tats-Unis.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/sport\/article\/kylian-mbappe-a-du-etre-hospitalise-pour-une-gastro-le-real-madrid-donne-de-ses-nouvelles_251581.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/06\/19\/0\/0\/5058\/2845\/1820\/1023\/75\/0\/a9a9edb_upload-1-msqeqprz2xbh-000-47z67jn.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T21:16:39Z",
            "content": "FOOTBALL - Mal en point en pleine Coupe du monde des clubs aux \u00c9tats-Unis. La star du Real Madrid Kylian Mbapp\u00e9, qui a \u00e9t\u00e9 admis ce jeudi 19\u00a0juin \u00e0 lh\u00f4pital pour des examens en raison dune gastro-ent\u2026 [+1132 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "L\u00e9na BERNARD",
            "title": "Football f\u00e9minin : Lille supprime son \u00e9quipe r\u00e9serve",
            "description": "Et \u00e0 la fin c\u2019est toujours les m\u00eames qui trinquent. Alors que beaucoup de clubs cherchent \u00e0 vendre leur section f\u00e9minine\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/football-feminin-lille-supprime-son-equipe-reserve",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/19231129\/7175722-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T21:14:11Z",
            "content": "Et \u00e0 la fin cest toujours les m\u00eames qui trinquent.\r\nAlors que beaucoup de clubs cherchent \u00e0 vendre leur section f\u00e9minine pour effectuer des \u00e9conomies, Lille a opt\u00e9 pour une autre solution radicale : \u2026 [+1477 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "L\u00e9na BERNARD",
            "title": "Coupe du monde des clubs : L\u2019Inter Miami renverse Porto gr\u00e2ce \u00e0 un coup franc de Messi",
            "description": "Il en a encore sous le capot, le\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/coupe-du-monde-des-clubs-linter-miami-renverse-porto-grace-a-un-coup-franc-de-messi",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/19230804\/ICONSPORT_262707_0034-1400x859.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T21:02:09Z",
            "content": "Inter Miami 2-1 FC Porto \r\nButs : Segovia (47e), Messi (54e) pour les H\u00e9rons \/\/ Samu (7e, sp) pour les Dragons\r\nEnfin une rencontre qui dure 90 minutes.\r\nApr\u00e8s leurs matchs nuls lors de la premi\u00e8re j\u2026 [+3175 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "\u00c9va Craine",
            "title": "\u00c0 Los Angeles, la police de l\u2019immigration de Trump emp\u00each\u00e9e d\u2019entrer dans le stade des Dodgers",
            "description": "L\u2019\u00e9quipe de baseball des Dodgers de Los Angeles a expliqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux avoir refus\u00e9 l\u2019acc\u00e8s de son stade \u00e0 l\u2019ICE, la\u00a0police f\u00e9d\u00e9rale de l\u2019immigration.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/international\/article\/a-los-angeles-la-police-de-l-immigration-de-trump-empechee-d-entrer-dans-le-stade-des-dodgers_251580.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/06\/19\/290\/0\/5283\/2971\/1820\/1023\/75\/0\/3f9aaed_upload-1-2zcg8ytqv2hi-063-2220980623.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T20:41:06Z",
            "content": "\u00c9TATS-UNIS - Une action tr\u00e8s symbolique. Les Dodgers de Los Angeles, une \u00e9quipe de baseball professionnelle de la Ligue majeure de baseball (MLB), ont annonc\u00e9 ce jeudi 19\u00a0juin avoir emp\u00each\u00e9 des agent\u2026 [+2686 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "L\u00e9na BERNARD",
            "title": "National 2 : Karim Mokeddem et Olivier Miannay d\u00e9barquent \u00e0 Cr\u00e9teil",
            "description": "Champions project. Apr\u00e8s le rachat de l\u2019US Cr\u00e9teil-Lusitanos par Xavier Niel en janvier dernier, l\u2019organigramme du club du Val-de-Marne\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/national-2-karim-mokeddem-et-olivier-miannay-debarquent-a-creteil",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/19215702\/4965202-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T20:01:14Z",
            "content": "Champions project.\r\nApr\u00e8s le rachat de lUS Cr\u00e9teil-Lusitanos par Xavier Niel en janvier dernier, lorganigramme du club du Val-de-Marne commence \u00e0 se dessiner. Ce jeudi 19 juin, les B\u00e9liers ont offici\u2026 [+1245 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jeune Afrique"
            },
            "author": "Yves Plumey Bobo",
            "title": "Matchs du Cameroun\u00a0:\u00a0accus\u00e9 de d\u00e9tournement, Samuel Eto\u2019o se d\u00e9fend",
            "description": "Vis\u00e9 par des accusations de d\u00e9tournement de fonds li\u00e9s \u00e0 deux rencontres internationales des Lions indomptables, Samuel Eto\u2019o nie tout enrichissement personnel et d\u00e9nonce une campagne de d\u00e9sinformation.",
            "url": "https:\/\/www.jeuneafrique.com\/1699116\/societe\/matchs-du-cameroun-accuse-de-detournement-samuel-etoo-se-defend\/",
            "urlToImage": "https:\/\/prod.cdn-medias.jeuneafrique.com\/cdn-cgi\/image\/q=auto,f=auto,metadata=none,width=1280,height=720,fit=cover\/https:\/\/prod.cdn-medias.jeuneafrique.com\/medias\/2025\/02\/21\/jad20250221-ass-cameroun-football-caf-etoo.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T19:26:18Z",
            "content": "Des documents pr\u00e9sent\u00e9s comme bancaires et administratifs circulent actuellement sur les r\u00e9seaux sociaux, concernant la gestion des recettes issues de deux matchs internationaux disput\u00e9s par la s\u00e9lec\u2026 [+273 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Anthony Rizzi",
            "title": "Football : les programmes de reprise des clubs huy-waremmiens de D1, D2 et D3 ACFF, c'est par ici",
            "description": "Jour apr\u00e8s jour, de la reprise au d\u00e9but du championnat, on vous livre le programme de nos clubs de nationales de la D1 \u00e0 la D3 ACFF.\u200a Qui fait quoi et quand? Suivez le guide, c\u2019est par ici\u2026\u200a ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/06\/19\/football-les-programmes-de-reprise-des-clubs-huy-waremmiens-de-d1-d2-et-d3-acff-cest-par-ici-FTKLTAB2XFGVFBGTO7ITYY6K2E\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/O5KF6CBOKZFPFORYSZPHUBQFQY.jpg?auth=bbb5c1910e17f0c2a402042e951d7b0862ad6c8641c89bb4586bd7fdc8dc082e&width=1200&height=630&quality=85&focal=2736%2C1824&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T19:18:53Z",
            "content": "22 juillet : amical Stockay-Aubel (D3 ACFF) \u00e0 20h\r\n23 juillet : repos\r\n24 juillet : entrainement \u00e0 19h\r\n25 juillet : entrainement \u00e0 19h\r\n26 juillet : amical Stockay-Geer (D3 ACFF) \u00e0 10h30\r\n27 juillet\u2026 [+6252 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "anthony rizzi",
            "title": "Football (D1, D2 et D3): les programmes de reprise des clubs de nationales, c'est par ici",
            "description": "Jour apr\u00e8s jour, de la reprise au d\u00e9but du championnat, on vous livre le programme de nos clubs de nationales de la D1 \u00e0 la D3 ACFF. Qui fait quoi et quand ? Suivez le guide, c\u2019est par ici\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/06\/19\/football-d1-d2-et-d3-les-programmes-de-reprise-des-clubs-de-nationales-cest-par-ici-K52ISQOLDVB5NOGORJCPH47I6A\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/D62AAXGGEBB4XKFC43ZEBH3FRM.jpg?auth=4b36bf7c9c1004f24e11c1b063b3f4bf7b0b6132e0dc6556e45da3a88e60e96f&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C366&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T19:13:00Z",
            "content": "20:38Axes routiers, lignes de bus et m\u00eame certains trains: la Belgique va renforcer les contr\u00f4les \u00e0 l'entr\u00e9e sur le territoire"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Valentin Baudry",
            "title": "Les hauts et les bas du club de Botafogo, le laboratoire br\u00e9silien de John Textor",
            "description": "L\u2019\u00e9quipe de Rio, propri\u00e9t\u00e9 comme l\u2019OL de l\u2019Am\u00e9ricain, affronte le PSG, jeudi, dans le cadre de la Coupe du monde des clubs. Vainqueure de la Copa Libertadores, elle fait face \u00e0 une instabilit\u00e9 chronique, en partie due \u00e0 des transferts incessants de joueurs.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/06\/19\/les-hauts-et-les-bas-du-club-de-botafogo-le-laboratoire-bresilien-de-john-textor_6614680_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/16\/0\/37\/3769\/2513\/1440\/960\/60\/0\/c2c5573_ftp-import-images-1-e13js0gglrhf-2025-06-16t020517z-1681448137-up1el6g05squz-rtrmadp-3-soccer-club-bot-sea.JPG",
            "publishedAt": "2025-06-19T19:00:09Z",
            "content": "Les joueurs de Botafogo avant leur premier match de la Coupe du monde des clubs face aux Seattle Sounders, le 15\u00a0juin 2025,\u00a0au Lumen Field de Seattle (Etat de Washington). STEVEN BISIG \/ IMAGN IMAGES\u2026 [+1458 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Interview: Daniel Jonette",
            "title": "Lisa Lichtfus se confie avant la phase finale du championnat d'Europe: \"Un bon Euro pourrait m\u2019ouvrir des portes\"",
            "description": "La gardienne marchoise des Red Flames s\u2019appr\u00eate \u00e0 prendre part \u00e0 son deuxi\u00e8me championnat d\u2019Europe. Cette fois dans la peau d\u2019une titulaire, esp\u00e8re-t-elle. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/sports\/2025\/06\/19\/lisa-lichtfus-se-confie-avant-la-phase-finale-du-championnat-deurope-un-bon-euro-pourrait-mouvrir-des-portes-KD3GFRKUD5DMBH6BAKVYJYRWMU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/UJEPPRTNRBDZ3POYWLIV6KINFA.jpg?auth=b719ca1ad40c9e782c918fa8787815ea1b17a13bf37fcc7884fb9c75af6c3bf6&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C366&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T19:00:00Z",
            "content": "Lisa, la s\u00e9lectionneuse a-t-elle d\u00e9j\u00e0 livr\u00e9 son verdict quant au nom de celle qui entamera l'Euro entre les perches des Red Flames ?\r\nNon, elle n'a pas encore donn\u00e9 sa d\u00e9cision. Et \u00e0 l'heure qu'il es\u2026 [+7274 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Matthias Sintzen",
            "title": "Rebondissement dans le football belge: David Delferi\u00e8re n'est plus pr\u00e9sident de l'ACFF",
            "description": "L'Hennuyer \u00e9tait en fonction depuis 2019 mais il restera cependant \u00e0 la f\u00e9d\u00e9ration. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/06\/19\/rebondissement-dans-le-football-belge-david-delferiere-nest-plus-president-de-lacff-DNO4RLCH45AW7OOKEPMEKUG5ZY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/UWDD3HP2GFCMTIQC6GEOPRZTNM.jpg?auth=a87132f4666d3ce9769abc28a3ec2a3a01c59ac2e25afaf4cd4a821b70067593&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C367&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T18:57:14Z",
            "content": "Les candidatures pour le poste de pr\u00e9sident devaient \u00eatre rentr\u00e9es au plus tard il y a une quinzaine de jours. Finalement, selon nos informations, un seul homme s'est montr\u00e9 volontaire. Il s'agirait \u2026 [+532 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Matthias Sintzen",
            "title": "Rebondissement dans le football belge: David Delferi\u00e8re n'est plus pr\u00e9sident de l'ACFF",
            "description": "L'Hennuyer \u00e9tait en fonction depuis 2019 mais il restera cependant \u00e0 la f\u00e9d\u00e9ration. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/sport-regional\/2025\/06\/19\/rebondissement-dans-le-football-belge-david-delferiere-nest-plus-president-de-lacff-3RJVFSQTJFAG7J3J7RDLG7BZME\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/UWDD3HP2GFCMTIQC6GEOPRZTNM.jpg?auth=a87132f4666d3ce9769abc28a3ec2a3a01c59ac2e25afaf4cd4a821b70067593&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C367&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-19T18:53:30Z",
            "content": "Les candidatures pour le poste de pr\u00e9sident devaient \u00eatre rentr\u00e9es au plus tard il y a une quinzaine de jours. Finalement, selon nos informations, un seul homme s'est montr\u00e9 volontaire. Il s'agirait \u2026 [+532 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Aur\u00e9lien Mocq",
            "title": "Football am\u00e9ricain. Apr\u00e8s 2013 et 2017, Thonon peut-il devenir \u00e0 nouveau champion d'Europe ce week-end ?",
            "description": "Les Black Panthers de Thonon se d\u00e9placeront \u00e0 Coire en Suisse ce samedi (18 heures), pour affronter les Calanda Broncos en finale de la Coupe d\u2019Europe CEFL.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/19\/thonon-a-la-conquete-de-l-europe",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/FFE07665-4A23-4545-811E-A406A3DA62D4\/FB1200\/photo-1750357017.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T18:35:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Anthony Rizzi",
            "title": "Football (D3 ACFF): Geer a repris en douceur avec quinze joueurs et sans surprise",
            "description": "Les Geerois ont d\u00e9j\u00e0 repris la saison avec 15 \u00e9l\u00e9ments d\u00e9j\u00e0 aff\u00fbt\u00e9s et qui en veulent. Une reprise sympa sans surprise. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/06\/19\/football-d3-acff-geer-a-repris-en-douceur-avec-quinze-joueurs-et-sans-surprise-IZTWQKATKVAR5MNAK3LWI2PVCI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/WCYIZ62DNND3RALRATA477QOVQ.jpg?auth=b776dea544f8c8829ab085eeb9e5edcbfae180825774260a5d6b762c77f469f1&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C412&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T18:19:00Z",
            "content": "Bien s\u00fbr, entre les bless\u00e9s et ceux en vacances, tous les Geerois n'\u00e9taient pas pr\u00e9sents. Sans test ou surprise de derni\u00e8re minute. \"Non, on ne prendra plus personne cette saison sauf si Eden Hazard \u2026 [+1128 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "M.P",
            "title": "Football - R\u00e9gional 1. L\u2019Olympique de Valence enregistre ses premi\u00e8res prolongations",
            "description": "L\u2019Olympique de Valence entame sa pr\u00e9paration pour la saison 2025-2026. Apr\u00e8s avoir achev\u00e9 la saison \u00e0 la quatri\u00e8me place du championnat , le club ...",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/19\/l-olympique-de-valence-enregistre-ses-premieres-prolongations",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/872D4182-71AF-4494-86F2-BFF10872EFDB\/FB1200\/photo-1750356800.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T18:15:00Z",
            "content": "L\u2019Olympique de Valence entame sa pr\u00e9paration pour la saison 2025-2026. Apr\u00e8s avoir achev\u00e9 la saison \u00e0 la quatri\u00e8me place du championnat, le club pensionnaire de R\u00e9gional 1 a annonc\u00e9 la prolongation d\u2026 [+1239 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "St\u00e9phane Lecaillon",
            "title": "Football belge\u00a0: entre DAZN et les op\u00e9rateurs t\u00e9l\u00e9coms, une n\u00e9gociation particuli\u00e8rement ardue qui entre dans le \u201cmoney time\u201d",
            "description": "DAZN, \u00e0 un mois de la reprise de la saison 2025-26 de la Pro League, discute toujours avec les op\u00e9rateurs t\u00e9l\u00e9coms pour la revente des droits du foot belge. Et il reste du chemin \u00e0 parcourir. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/d1a\/2025\/06\/19\/football-belge-entre-dazn-et-les-operateurs-telecoms-une-negociation-particulierement-ardue-qui-entre-dans-le-money-time-IWKPZV5MYBAPNHJ34ASEXLK5VE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/JJIUILKRFVF6VBZ3HVG2LRSJEI.jpg?auth=382f6b940f625645e5187d99a10de1b33970516c7afc691f490529b596c218a7&width=1200&height=630&quality=85&focal=3829%2C2553&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T18:00:00Z",
            "content": "O\u00f9 en est-on ? \"Money time\"\r\n\u00c0 ce jour, ni Proximus, ni Orange\/VOO, ni Telenet ni les autres n'ont annonc\u00e9 d'accord avec DAZN. \u00c0 un gros mois de la reprise, cela peut surprendre mais cette n\u00e9gociatio\u2026 [+4277 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "Ya\u00ebl Djender, Julie Malo",
            "title": "Salam\u00e9, Larrouturou, Lapix\u2026 L\u2019\u00e9t\u00e9 des gros transferts sur le mercato m\u00e9dias",
            "description": "Du 20 heures de France 2 au divertissement sur M6, plusieurs figures majeures changent de poste. L'audiovisuel public, en particulier, connait un important renouvellement.",
            "url": "https:\/\/www.lepoint.fr\/economie\/salame-larrouturou-lapix-l-ete-des-gros-transferts-sur-le-mercato-medias-19-06-2025-2592474_28.php",
            "urlToImage": "https:\/\/static.lpnt.fr\/images\/2025\/06\/19\/27636886lpw-27636912-mega-une-jpg_11190475.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T18:00:00Z",
            "content": "\u00c0 l'approche de l'\u00e9t\u00e9, il fait d\u00e9j\u00e0 chaud, tr\u00e8s chaud, sur le mercato m\u00e9dias. Le transfert de L\u00e9a Salam\u00e9 de la matinale de France Inter vers le journal de 20\u00a0heures de France 2, officialis\u00e9 ce jeudi \u2026 [+7437 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Rabiot obtient la requalification en CDI de ses contrats au PSG, contraint \u00e0 payer 1,3 million d'euros",
            "description": "Le PSG va devoir verser 1,3 million d'euros \u00e0 Adrien Rabiot. Le milieu de l'OM a obtenu la requalification de ses contrats avec son ancien club en CDI devant la cour d'appel de Paris.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ligue-1\/rabiot-obtient-la-requalification-en-cdi-de-ses-contrats-au-psg-contraint-a-payer-1-3-million-d-euros_AV-202506190701.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/VG3aY7U7dCaToX6RvM4_9vGNEsY=\/0x36:2048x1188\/images\/Adrien-RABIOT-2033860.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T17:48:19Z",
            "content": "Le PSG va devoir verser 1,3 million d'euros \u00e0 Adrien Rabiot. Le milieu de l'OM a obtenu la requalification de ses contrats avec son ancien club en CDI devant la cour d'appel de Paris.\r\nAdrien Rabiot \u2026 [+1952 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Titouan ANIESA",
            "title": "Chaos en Libye lors du derby entre Al-Ahli Tripoli et Al-Ittihad Tripoli",
            "description": "Une rencontre qui vire au drame. Dans le cadre du championnat national libyen, le derby entre Al-Ahli\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/chaos-en-libye-lors-du-derby-entre-al-ahli-tripoli-et-al-ittihad-tripoli",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/19182536\/ICONSPORT_212141_0183-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T17:03:20Z",
            "content": "Une rencontre qui vire au drame.\r\nDans le cadre du championnat national libyen, le derby entre Al-Ahli Tripoli et Al-Ittihad Tripoli a tourn\u00e9 \u00e0 la catastrophe ce mercredi. Le match a \u00e9t\u00e9 interrompu d\u2026 [+1619 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "Adrien Rabiot obtient gain de cause dans son conflit avec le Paris Saint-Germain",
            "description": "D\u00e9cision finale. D\u2019apr\u00e8s les informations de L\u2019\u00c9quipe, Adrien Rabiot a obtenu de la cour d\u2019appel de Paris la requalification\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/adrien-rabiot-obtient-gain-de-cause-dans-son-conflit-avec-le-paris-saint-germain",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/19181741\/9980561-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T16:30:19Z",
            "content": "D\u00e9cision finale.\r\nDapr\u00e8s les informations de L\u00c9quipe, Adrien Rabiot a obtenu de la cour dappel de Paris la requalification de ses contrats \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9e successifs en contrat \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9\u2026 [+1226 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Football f\u00e9minin: \"Aux Lionesses, tout est possible\", entretien avec Jocelyn Pr\u00eacheur",
            "description": "Il est l\u2019un des entra\u00eeneurs fran\u00e7ais qui a beaucoup fait parler de lui ces derni\u00e8res semaines. Apr\u00e8s avoir quitt\u00e9 le PSG il y a quasiment un an jour pour jour, Jocelyn Pr\u00eacheur a tent\u00e9 l\u2019aventure outre-Manche dans le club londonien des Lionesses, propri\u00e9t\u00e9 de\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/feminin\/football-feminin-aux-lionesses-tout-est-possible-entretien-avec-jocelyn-precheur_AV-202506190603.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/jcgUtERpqCe01kQ4Y7Er3Wcp4OQ=\/0x106:2048x1258\/images\/Jocelyn-Precheur-avec-le-PSG-en-avril-2023-1852501.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T16:24:15Z",
            "content": "Il est lun des entra\u00eeneurs fran\u00e7ais qui a beaucoup fait parler de lui ces derni\u00e8res semaines. Apr\u00e8s avoir quitt\u00e9 le PSG il y a quasiment un an jour pour jour, Jocelyn Pr\u00eacheur a tent\u00e9 laventure outre\u2026 [+9042 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs: prochain adversaire du PSG, \u00e7a donne quoi Botafogo?",
            "description": "Aur\u00e9ol\u00e9 de succ\u00e8s l'ann\u00e9e pass\u00e9e (Copa Libertadores, Championnat du Br\u00e9sil), le Botafogo a connu des lendemains de f\u00eate bien difficiles. Le travail de Renato Paiva a fini par relancer une machine enray\u00e9e, reboost\u00e9e avant la Coupe du monde des clubs par un rec\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-prochain-adversaire-du-psg-ca-donne-quoi-botafogo_AV-202506190592.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/YBzwM2BjSzZW9vD7THWSuer-TNw=\/0x184:1856x1228\/images\/Igor-Jesus-avec-Botafogo-2099820.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T16:12:49Z",
            "content": "Aur\u00e9ol\u00e9 de succ\u00e8s l'ann\u00e9e pass\u00e9e (Copa Libertadores, Championnat du Br\u00e9sil), le Botafogo a connu des lendemains de f\u00eate bien difficiles. Le travail de Renato Paiva a fini par relancer une machine enr\u2026 [+2748 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Simon Hamoir",
            "title": "La Coupe du monde des clubs est-elle d\u00e9j\u00e0 un flop\u00a0? Voici l\u2019affluence interpellante des seize premiers matchs",
            "description": "On dresse un premier bilan (n\u00e9gatif) de l\u2019affluence des matchs de la Coupe du monde des clubs. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/06\/19\/la-coupe-du-monde-des-clubs-est-elle-deja-un-flop-voici-laffluence-interpellante-des-seize-premiers-matchs-FE53LYYW3NANVIL3BCJK5SQHO4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/CAY2JENNGZGYBGFE4LRK62JPCU.png?auth=2f7a022f3ee163aa2e0280c416f441c6752203ae601f8e9075118a252417b7c8&width=1200&height=630&quality=85&smart=true",
            "publishedAt": "2025-06-19T16:00:00Z",
            "content": "Mondial des Clubs: la FIFA a tout tent\u00e9 pour remplir ses stades, jusqu'\u00e0 d\u00e9bourser... 50 millions de dollars en campagne marketingLe premier constat, c'est qu'aucune des seize premi\u00e8res rencontres n'\u2026 [+3696 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Simon Hamoir",
            "title": "La Coupe du monde des clubs est-elle d\u00e9j\u00e0 un flop\u00a0? Voici l\u2019affluence interpellante des seize premiers matchs",
            "description": "On dresse un premier bilan (n\u00e9gatif) de l\u2019affluence des matchs de la Coupe du monde des clubs. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/06\/19\/la-coupe-du-monde-des-clubs-est-elle-deja-un-flop-voici-laffluence-interpellante-des-seize-premiers-matchs-LK2IKFIDCFDTNCRQRZTTDCAKME\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/YFMTU5LRFZBCLP7BOXORZEQPLI.jpg?auth=67887a6bda55caabff77c0b9ba7fdc297ad41e4926977f0aad224c270e82f0f2&width=1200&height=630&quality=85&focal=4278%2C2854&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-19T15:19:15Z",
            "content": "Le premier constat, c'est qu'aucune des seize premi\u00e8res rencontres n'est parvenue \u00e0 faire salle comble, comme le fait habituellement un match de Coupe du monde des nations ou de Ligue des champions. \u2026 [+3797 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Journal du geek"
            },
            "author": "Gregori Pujol",
            "title": "Meta craque et propose des sommes ahurissantes pour recruter chez OpenAI ",
            "description": "La guerre des talents dans l\u2019intelligence artificielle atteint un nouveau sommet. Selon Sam Altman, PDG d\u2019OpenAI, Meta aurait propos\u00e9 des r\u00e9mun\u00e9rations allant jusqu\u2019\u00e0 100 millions de dollars par an \u00e0 certains de ses meilleurs ing\u00e9nieurs pour les convaincre de\u2026",
            "url": "https:\/\/www.journaldugeek.com\/2025\/06\/19\/meta-craque-et-propose-des-sommes-ahurissantes-pour-recruter-chez-openai\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.journaldugeek.com\/app\/uploads\/2025\/06\/HP-1-2025-06-18T124944.939-1600x900.jpeg",
            "publishedAt": "2025-06-19T15:03:59Z",
            "content": "Les chiffres avanc\u00e9s par Sam Altman donnent le vertige\r\nIl affirme que plusieurs employ\u00e9s dOpenAI ont re\u00e7u des propositions de la part de Meta, avec des packages d\u00e9passant les 100 millions de dollars\u2026 [+2642 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Alexandre Lemari\u00e9",
            "title": "Avec Lionel Messi, Miami est devenu \u00ab\u00a0la capitale\u00a0\u00bb du football aux Etats-Unis",
            "description": "L\u2019attaquant argentin, qui porte les couleurs de l\u2019Inter Miami depuis l\u2019\u00e9t\u00e9 2023, est l\u2019atout majeur de son \u00e9quipe et une idole dans la ville de Floride, o\u00f9 il incarne presque \u00e0 lui seul son sport.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/06\/19\/avec-lionel-messi-miami-est-devenu-la-capitale-du-football-aux-etats-unis_6614643_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/14\/0\/0\/6000\/4000\/1440\/960\/60\/0\/e00d6b1_ftp-import-images-1-dlbyd32vohxh-7a874438a34f41f3bb5291cc252f819c-0-62e9141db09b477fb831714138c32d4b.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T15:00:02Z",
            "content": "Le football est un sport collectif qui se pratique \u00e0 onze Mais \u00e0 Miami (Floride), les fans de soccer le nom du football aux Etats-Unis nont dyeux que pour un joueur\u00a0: Lionel Messi. Le meneur de jeu a\u2026 [+1431 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Olivier TALMAS",
            "title": "Sept ans pour lancer le FC Ottignies-Limelette",
            "description": "Le second club de la s\u00e9rie \u00e0 \u00e9voluer \u00e0 Limelette lors du prochain exercice proposera un ancrage un peu plus local et plus ax\u00e9 sur la formation. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/brabantwallon\/sports\/2025\/06\/19\/sept-ans-pour-lancer-le-fc-ottignies-limelette-P7TA4C2G3ZGJTHHBQSRWR6MHDY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/VY2KOBWJEFCS5JMREN7LLGDZ7I.jpg?auth=133097f5515892f404b7998dda491d1fc04ed904c515b89740e0fc9c62c9401e&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C365&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T14:59:00Z",
            "content": "Notre interlocuteur, 31 ans, aura mis sept ans pour lancer son projet. \"J'ai jou\u00e9 au foot il y a longtemps, lorsque j'avais quinze ans, mais j'\u00e9tais plut\u00f4t basket. L'id\u00e9e de fonder un club m'est venu\u2026 [+1021 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction avec AFP",
            "title": "Football - Mondial des clubs. Kylian Mbapp\u00e9 hospitalis\u00e9 aux \u00c9tats-Unis\u00a0: \u00ab Il pr\u00e9sente un cas aigu de gastro-ent\u00e9rite \u00bb",
            "description": "Forfait pour\u00a0l'entr\u00e9e en lice du Real Madrid au Mondial des clubs face \u00e0 Al-Hilal (1-1), Kylian Mbapp\u00e9 a \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9 aux \u00c9tats-Unis pour\u00a0une gastro-ent\u00e9rite.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/19\/mondial-des-clubs-kylian-mbappe-hospitalise-pour-une-gastro-enterite",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/0E445E5F-1ACC-4CFB-A080-5E15D9FE14ED\/FB1200\/photo-1750343181.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T14:55:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "Une aide financi\u00e8re de la F\u00e9d\u00e9ration anglaise pour les familles des joueuses de l\u2019Angleterre pour l\u2019Euro",
            "description": "La belle initiative. D\u2019apr\u00e8s les informations de la BBC, la F\u00e9d\u00e9ration anglaise de football apportera un soutien financier aux\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/une-aide-financiere-de-la-federation-anglaise-pour-les-familles-des-joueuses-de-langleterre-pour-leuro",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/19164446\/9192170-1400x1000.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T14:32:06Z",
            "content": "La belle initiative.\r\nDapr\u00e8s les informations de la BBC, la F\u00e9d\u00e9ration anglaise de football apportera un soutien financier aux joueuses qui participeront \u00e0 lEuro f\u00e9minin en Suisse, notamment pour cou\u2026 [+1201 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"\u00c7a ne changera pas\", pourquoi la gestion des d\u00e9placements de supporters ne sera pas modifi\u00e9e \u00e0 l\u2019avenir",
            "description": "LES D\u00c9FIS DU FOOT FRANCAIS (3\/5). La saison de Ligue 1 et de Ligue 2 a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par une explosion du nombre d\u2019arr\u00eat\u00e9s de d\u00e9placement et d\u2019encadrement de supporters en France. Ce renforcement des mesures ne devrait pas changer \u00e0 l\u2019avenir. Les supporters poi\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ligue-1\/ca-ne-changera-pas-pourquoi-la-gestion-des-deplacements-de-supporters-ne-sera-pas-modifiee-a-l-avenir_AV-202506190518.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/jAbtII3GaWjLSRVhhVKcULcRwXE=\/0x71:2048x1223\/images\/Les-supporters-du-PSG-juste-avant-la-demi-finale-retour-de-Ligue-des-champions-7-mai-2025-2077982.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T14:29:45Z",
            "content": "LES D\u00c9FIS DU FOOT FRANCAIS (3\/5). La saison de Ligue 1 et de Ligue 2 a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par une explosion du nombre darr\u00eat\u00e9s de d\u00e9placement et dencadrement de supporters en France. Ce renforcement des mes\u2026 [+3437 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "DIRECT. PSG-Botafogo: suivez le match du groupe B en live \u00e0 la Coupe du monde des clubs 2025",
            "description": "Le PSG a rendez-vous avec les Br\u00e9siliens de Botafogo dans la nuit de jeudi \u00e0 vendredi pour son deuxi\u00e8me match du groupe B de la Coupe du monde des clubs. En cas de victoire, les Parisiens feraient un immense pas vers les huiti\u00e8mes de finale.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/direct-psg-botafogo-suivez-le-match-du-groupe-b-en-live-a-la-coupe-du-monde-des-clubs-2025_LS-202506190516.html",
            "urlToImage": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/assets\/v8\/images\/default_fm_football_16x9.c0414dc10fe19daa98c6b6b12d6cb94e.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T14:27:42Z",
            "content": "S'il a d\u00e9j\u00e0 r\u00e9ussi \u00e0 impressionner ses adversaires avec son \u00e9clatante victoire en finale de la Ligue des champions face \u00e0 l'Inter Milan, le PSG semble d\u00e9sormais avoir s\u00e9duit...les ordinateurs. Opta e\u2026 [+139 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "David Verwilghen a flirt\u00e9 avec le Standard mais est rest\u00e9 \u00e0 la RAAL\u00a0: \u201cL\u2019organisation \u00e0 La Louvi\u00e8re r\u00e9pond \u00e0 tous mes besoins\u201d",
            "description": "Directeur sportif de la RAAL, David Verwilghen a \u00e9t\u00e9 approch\u00e9 par le Standard. Finalement, il a choisi de rester dans le Hainaut. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/d1a\/2025\/06\/19\/david-verwilghen-a-flirte-avec-le-standard-mais-est-reste-a-la-raal-lorganisation-a-la-louviere-repond-a-tous-mes-besoins-S45UCX4THNDBXPKPHBMXVUMQCA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/EAEVZNQEFBDL5N3KOB4BPZONBA.jpg?auth=fe56ef4779d6a6d44c4a2ba7351b5e7c51120b51aa2902761f76ab2cefca7e8a&width=1200&height=630&quality=85&focal=3000%2C2000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T14:14:44Z",
            "content": "La conf\u00e9rence de presse traditionnelle d'avant-saison de la RAAL, David Verwilghen n'\u00e9tait pas loin de la rater. Le Carolo avait en effet \u00e9t\u00e9 approch\u00e9 par le Standard pour int\u00e9grer l'organigramme li\u00e9\u2026 [+1989 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Rapha\u00ebl FAURIE-PACAUD",
            "title": "L\u2019actionnaire minoritaire de Lorient et propri\u00e9taire de Bournemouth ach\u00e8te Moreirense",
            "description": "La petite famille des multipropri\u00e9t\u00e9s s\u2019agrandit. C\u2019est Lorient qui va \u00eatre content. Investisseur minoritaire du club breton, William P. Foley II,\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/lactionnaire-minoritaire-de-lorient-et-proprietaire-de-bournemouth-achete-moreirense",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/19162804\/ICONSPORT_173859_0002-1400x966.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T14:11:50Z",
            "content": "La petite famille des multipropri\u00e9t\u00e9s sagrandit.\r\nCest Lorient qui va \u00eatre content. Investisseur minoritaire du club breton, William P. Foley II, propri\u00e9taire \u00e9galement de Bournemouth, vient dacqu\u00e9ri\u2026 [+970 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs: le PSG (encore plus) grand favori apr\u00e8s la premi\u00e8re journ\u00e9e",
            "description": "Les mod\u00e8les pr\u00e9dictifs ont confort\u00e9 leurs premi\u00e8res estimations ce jeudi au lendemain de la fin de la premi\u00e8re journ\u00e9e de Coupe du monde des clubs 2025. Le PSG est plus que jamais le favori au sacre aux \u00c9tats-Unis, le 13 juillet prochain.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-le-psg-encore-plus-grand-favori-apres-la-premiere-journee_AV-202506190506.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/PEwUGzSatcwUiLwyMLo9laSXdhg=\/0x33:2048x1185\/images\/Le-PSG-avant-son-premier-match-a-la-Coupe-du-monde-des-clubs-15-juin-2025-2097542.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T14:09:03Z",
            "content": "Les mod\u00e8les pr\u00e9dictifs ont confort\u00e9 leurs premi\u00e8res estimations ce jeudi au lendemain de la fin de la premi\u00e8re journ\u00e9e de Coupe du monde des clubs 2025. Le PSG est plus que jamais le favori au sacre \u2026 [+2314 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "Qui sont les supporters du PSG qui se sont rendus aux \u00c9tats-Unis pour aller soutenir leur \u00e9quipe",
            "description": "D\u00e9couverte de cette esp\u00e8ce rare : le Lynx de Californie.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/qui-sont-les-supporters-du-psg-qui-se-sont-rendus-aux-etats-unis-pour-aller-soutenir-leur-equipe",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/19153647\/10554207-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T14:00:06Z",
            "content": "Les supporters du PSG sont des petits veinards cette saison : ils ont pu se d\u00e9placer un peu partout en Angleterre, un peu partout en France (enfin, quand c\u00e9tait autoris\u00e9) et ils ont m\u00eame eu le droit \u2026 [+6390 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Aude Lasjaunias",
            "title": "Rencontre ubuesque \u00e0 la Maison Blanche entre Donald Trump et une d\u00e9l\u00e9gation de la Juventus Turin",
            "description": "En marge de la Coupe du monde des clubs, le pr\u00e9sident des Etats-Unis a re\u00e7u, mercredi, plusieurs joueurs et dirigeants de l\u2019\u00e9quipe italienne. A cette occasion, il s\u2019est notamment exprim\u00e9 sur le conflit entre Isra\u00ebl et l\u2019Iran et la question des athl\u00e8tes transg\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/06\/19\/rencontre-ubuesque-a-la-maison-blanche-entre-donald-trump-et-une-delegation-de-la-juventus-turin_6614630_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/18\/0\/0\/5737\/3824\/1440\/960\/60\/0\/5524f29_ftp-import-images-1-tvlp6gkzqima-2025-06-18t200553z-706410225-rc275fabhymp-rtrmadp-3-usa-trump.JPG",
            "publishedAt": "2025-06-19T13:27:52Z",
            "content": "Le pr\u00e9sident des Etats-Unis, Donald Trump, lors de sa rencontre avec des joueurs et des dirigeants de la Juventus et le pr\u00e9sident de la FIFA, Gianni Infantino (\u00e0 gauche), dans le bureau Ovale, \u00e0 Wash\u2026 [+1428 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "Antoine Huot de Saint Albin",
            "title": "En images\u00a0: Lakers, Real Madrid, PSG, Stade Toulousain\u2026 Combien valent ces clubs de sport\u00a0?",
            "description": "Les Los Angeles Lakers sont en passe d\u2019\u00eatre rachet\u00e9s pour 10\u00a0milliards de dollars",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/diaporama-4159354-images-lakers-real-madrid-psg-stade-toulousain-combien-valent-clubs-sport",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/KruhfvwDTOKce09fshQpDik\/1444x920_paris-saint-germain-s-players-pose-for-photographers-prior-to-the-club-world-cup-group-b-soccer-match-between-psg-and-atletico-madrid-in-pasadena-calif-sunday-june-15-2025-ap-photo-mark-j-terrill-fs129-25166720204007-2506152206",
            "publishedAt": "2025-06-19T13:11:49Z",
            "content": "Antoine Huot de Saint Albin\r\nPubli\u00e9 le 19\/06\/2025 \u00e0 15h11 Mis \u00e0 jour le 19\/06\/2025 \u00e0 15h13\r\nLa rivalit\u00e9 entre les Lakers et les Celtics nen finira jamais. Sur les parquets, Boston a repris le lead la\u2026 [+5501 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Jonathan Lange",
            "title": "Le tyran, le cow-boy et le feu d\u2019artifice du 14\u00a0juillet\u00a0: retour sur l\u2019incroyable relation entre Nasser Al-Khela\u00effi et John Textor",
            "description": "Ce Paris SG \u2013 Botafogo va marquer les retrouvailles entre les deux dirigeants qui ont fini par se r\u00e9concilier apr\u00e8s une brouille m\u00e9morable digne d\u2019un far-west. R\u00e9cit. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/06\/19\/le-tyran-le-cow-boy-et-le-feu-dartifice-du-14-juillet-retour-sur-lincroyable-relation-entre-nasser-al-khelaifi-et-john-textor-OFLQ6GMAG5HJBPRG3HPXIWO52A\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/AUQ3KDYTPBCHBJBJ7WJPFY6TEE.jpg?auth=6d8bef0fe99a8c75b9533399e2c504ef6d1b800af31f481aa523e8dd40ad4fd5&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-19T13:11:47Z",
            "content": "\"C'est Nasser qui a men\u00e9 les d\u00e9bats\", \"comme un petit toutou\", \"Je ne lui vendrai rien\" : John Textor d\u00e9zingue le pr\u00e9sident de la DNCG et du PSGJohn Textor a tir\u00e9 le premier. Ce qui explique peut-\u00eatr\u2026 [+4336 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : une all\u00e9e Eug\u00e9nie Le Sommer inaugur\u00e9e pr\u00e8s de Dieppe",
            "description": "Les habitants avaient le choix entre cinq sportives fran\u00e7aises et ont pl\u00e9biscit\u00e9 la joueuse la plus cap\u00e9e de l\u2019histoire de l\u2019\u00e9quipe de France f\u00e9minine.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/eugenie-le-sommer\/football-une-allee-eugenie-le-sommer-inauguree-pres-de-dieppe_7324065.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/qn2TJ5kDDIFkCzspbry6YNXrJ-U\/0x0:3146x1768\/1500x843\/filters:no_upscale()\/2025\/06\/19\/eugenie-le-sommer-68540a1fa9b1f101773095.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T13:03:22Z",
            "content": "La footballeuse internationale fran\u00e7aise Eug\u00e9nie Le Sommer a inaugur\u00e9 mercredi 18\u00a0juin une all\u00e9e \u00e0 son nom \u00e0 Neuville-les-Dieppe (Seine-Maritime), \u00e0 lissue dune consultation publique lanc\u00e9e il y a un\u2026 [+1206 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Titouan ANIESA",
            "title": "Le pr\u00e9sident de Southampton est d\u00e9j\u00e0 sous le charme de Will Still",
            "description": "Op\u00e9ration s\u00e9duction. Pressenti en Angleterre depuis de longs mois, Will Still a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 entra\u00eeneur de Southampton le 25\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/le-president-de-southampton-est-deja-sous-le-charme-de-will-still",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/19150912\/10437577-1400x946.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T12:59:10Z",
            "content": "Op\u00e9ration s\u00e9duction.\r\nPressenti en Angleterre depuis de longs mois, Will Still a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 entra\u00eeneur de Southampton le 25 mai dernier et une chose est s\u00fbre, il na pas mis longtemps \u00e0 se mettre dans \u2026 [+868 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Evan GLOMOT",
            "title": "Gennaro Gattuso d\u00e9taille sa mission pour r\u00e9veiller l\u2019Italie",
            "description": "Gattuso veut soigner les t\u00eates. Le nouveau boss du banc italien veut r\u00e9injecter un peu de jus dans une Nazionale mal\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/gennaro-gattuso-detaille-sa-mission-pour-reveiller-litalie",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/19145903\/10566875-1400x932.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T12:38:19Z",
            "content": "Gattuso veut soigner les t\u00eates.\r\nLe nouveau boss du banc italien veut r\u00e9injecter un peu de jus dans une Nazionale mal partie sur la route du Mondial 2026. Objectif : retrouver de la gnac, du cur.\u00a0\u00ab\u00a0E\u2026 [+1278 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction",
            "title": "Football. Les joueurs de la Juventus invit\u00e9s \u00e0 la Maison Blanche et terriblement g\u00ean\u00e9s par Donald Trump",
            "description": "En pleine r\u00e9ception des joueurs et du staff de la Juventus \u00e0 la Maison Blanche, Donald Trump s'est exprim\u00e9 sur le conflit opposant Isra\u00ebl \u00e0 l'Iran et a tenu des propos sexistes. Une exp\u00e9rience que le groupe turinois\u00a0a v\u00e9cu comme un terrible malaise \u00e0 quelques\u2026",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/19\/les-joueurs-de-la-juventus-invites-a-la-maison-blanche-et-terriblement-genes-par-donald-trump",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/F0E42CBF-4FAA-4587-A5C7-EC819377DE90\/FB1200\/photo-1750334150.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T12:15:00Z",
            "content": "Un malaise comme rarement les joueurs de la Juventus auront v\u00e9cu. Invit\u00e9s par Donald Trump \u00e0 la Maison Blanche avant leur entr\u00e9e en lice \u00e0 la Coupe du monde des Clubs, ils ont \u00e9t\u00e9 confront\u00e9s \u00e0 un dis\u2026 [+1293 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Le bac de philo sur sc\u00e8ne et une BD pour inciter les filles \u00e0 croire en leurs r\u00eaves",
            "description": "Dans Tout Public du lundi 16 juin 2025, le bac de philosophie se prolonge sur la sc\u00e8ne du Th\u00e9\u00e2tre Bobino avec dix humoristes, de son c\u00f4t\u00e9, la joueuse du Paris Saint-Germain, Grace Geyoro incite une g\u00e9n\u00e9ration de petites filles \u00e0 \u201cCroire en ses r\u00eaves\u201d dans sa \u2026",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/replay-radio\/tout-public\/le-bac-de-philo-sur-scene-et-une-bd-pour-inciter-les-filles-a-croire-en-leurs-reves_7286706.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/3ipPMFS5qPCNAoNEgYSVqRpZtEE\/0x0:1920x1080\/1500x843\/filters:no_upscale()\/2025\/06\/19\/public-16-6853f4a026402242849022.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T11:33:04Z",
            "content": "\"Une succession de sketchs avec un peu dimpro\" sur la sc\u00e8ne du Th\u00e9\u00e2tre Bobino ce lundi 16 juin 2025. Une dizaine dhumoristes planchent sur les sujets du bac de philosophie pour la cinqui\u00e8me ann\u00e9e con\u2026 [+3134 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Rapha\u00ebl FAURIE-PACAUD",
            "title": "Nico Williams s\u2019est mis d\u2019accord avec le FC Barcelone",
            "description": "Trent en sueur. Lamine Yamal est en passe de r\u00e9ussir son pari. Selon les informations de Fabrizio Romano et\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/nico-williams-sest-mis-daccord-avec-le-fc-barcelone",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/19135903\/9420306-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T11:17:15Z",
            "content": "Trent en sueur.\r\nLamine Yamal est en passe de r\u00e9ussir son pari. Selon les informations de Fabrizio Romano et The Athletic, le Barca aurait trouv\u00e9 un accord personnel avec Nico Williams. Le joueur sig\u2026 [+1313 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"C'est leur moment\": pourquoi les clubs sud-am\u00e9ricains cartonnent en ce d\u00e9but de Coupe du monde des clubs",
            "description": "Avec trois victoires et trois matchs nuls, les clubs sud-am\u00e9ricains r\u00e9ussissent une entame remarqu\u00e9e \u00e0 la Coupe du monde des clubs 2025 en contrariant m\u00eame les \u00e9quipes europ\u00e9ennes, port\u00e9s par une plus grande fraicheur physique et une motivation tr\u00e8s prononc\u00e9e.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/c-est-leur-moment-pourquoi-les-clubs-sud-americains-cartonnent-en-ce-debut-de-coupe-du-monde-des-clubs_AV-202506190390.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/zhLbEq8mqsI2FYRo7SmJSLd8mGc=\/0x28:2048x1180\/images\/Matheus-Martinelli-lors-du-match-entre-Fluminense-Dortmund-0-0-Coupe-du-monde-des-clubs-le-17-juin-2025-2099580.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T11:16:26Z",
            "content": "Avec trois victoires et trois matchs nuls, les clubs sud-am\u00e9ricains r\u00e9ussissent une entame remarqu\u00e9e \u00e0 la Coupe du monde des clubs 2025 en contrariant m\u00eame les \u00e9quipes europ\u00e9ennes, port\u00e9s par une plu\u2026 [+5981 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Quentin BALLUE",
            "title": "Coupe du monde des clubs : La Juventus \u00e0 la Maison-Blanche, moment g\u00eanant pour tout le monde, sauf pour Donald Trump et Gianni Infantino",
            "description": "La Coupe du monde des clubs est d\u00e9finitivement le plus grand cirque de la plan\u00e8te.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/coupe-du-monde-des-clubs-la-juventus-a-la-maison-blanche-moment-genant-pour-tout-le-monde-sauf-pour-donald-trump-et-gianni-infantino",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/19120536\/7732471-e1750328567586-1400x930.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T11:00:01Z",
            "content": "La saison des malaises est ouverte, et la chaleur nen est pas lunique responsable. La Coupe du monde des clubs nous a offert une sc\u00e8ne extr\u00eamement g\u00eanante mercredi, \u00e0 la Maison-Blanche. Sur le papier\u2026 [+4317 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Evan GLOMOT",
            "title": "Islam Slimani critique les binationaux qui \u00ab\u202fchoisissent\u202f\u00bb l\u2019Alg\u00e9rie",
            "description": "Mettre des taquets, c\u2019est pour un autre Slimani d\u2019habitude. Invit\u00e9 du podcast Kampo, Islam Slimani n\u2019a pas m\u00e2ch\u00e9 ses\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/islam-slimani-critique-les-binationaux-qui-choisissent-lalgerie",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/19120551\/6598666-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T10:26:07Z",
            "content": "Mettre des taquets, cest pour un autre Slimani dhabitude.\r\nInvit\u00e9 du podcast Kampo, Islam Slimani na pas m\u00e2ch\u00e9 ses mots. Le v\u00e9t\u00e9ran de lattaque alg\u00e9rienne, aujourdhui \u00e0 Westerlo, en Belgique, sen est\u2026 [+1732 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Christophe Franken",
            "title": "\u201cOn a aid\u00e9 mais les g\u00e8nes ne font pas tout\u201d\u00a0: les potes d\u2019enfance Herv\u00e9 Kage et Geoffrey Mujangi Bia ont d\u00e9sormais leur fils en \u00e9quipe nationale belge",
            "description": "No\u00e9 Kage, qui vient de signer son premier contrat \u00e0 Anderlecht, et Adjani Mujangi Bia avaient fait leur d\u00e9but avec l\u2019\u00e9quipe nationale U15 d\u00e9but mars sous le regard fier de leur ancien footballeur pro de papa. Nous y \u00e9tions. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/diablesrouges\/2025\/06\/19\/on-a-aide-mais-les-genes-ne-font-pas-tout-les-potes-denfance-herve-kage-et-geoffrey-mujangi-bia-ont-desormais-leur-fils-en-equipe-nationale-belge-UQ5GEJIHNNA3FNW5IGYRCXXZ4M\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/IHSVZ2BFXJG2FAJEUGSY7R6U6E.jpg?auth=537f86024c9da32ede1094139875900ea974989a4537852492b0300880ee33c4&width=1200&height=630&quality=85&focal=2016%2C1512&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-19T10:10:49Z",
            "content": "Geoffrey Mujangi Bia se confie sur sa nouvelle vie d'agent : \"L'art r\u00e9side dans le fait de conseiller le joueur \u00e0 faire le bon choix.\"Quand Adjani et No\u00e9 montent au jeu \u00e0 la pause, Geoffrey Mujangi B\u2026 [+6873 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "BENOIT GUEUNING",
            "title": "M\u00e9rites sportifs de la commune de Marche-en-Famenne : Triple r\u00e9compense pour la fus\u00e9e Chlo\u00e9 Herbiet",
            "description": "La championne d'Europe du semi-marathon a rafl\u00e9 les m\u00e9rites sportif individuel et d'honneur. Elle b\u00e9n\u00e9ficie aussi du statut d'\u00e9lite sportive. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/marche-en-famenne\/2025\/06\/19\/merites-sportifs-de-la-commune-de-marche-en-famenne-triple-recompense-pour-la-fusee-chloe-herbiet-K73HJWUDRFEXLOOWTN3LFB3WPY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/JO43E3EC2RDRVGVBYF34AEOLTA.jpg?auth=07d01d155bea04d01d8b52e76f8e70f56150ce939dfa4713bee4121efa053721&width=1200&height=630&quality=85&focal=750%2C423&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T10:05:00Z",
            "content": "Trois sportives ont \u00e9t\u00e9 mises \u00e0 l'honneur\u00a0: Lisa Lichtfus (gardienne de but des Red Flames, l'\u00e9quipe belge f\u00e9minine de football), Nad\u00e8ge Fran\u00e7ois, footballeuse professionnelle aussi, qui a remport\u00e9 l\u2026 [+3193 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Christophe Franken",
            "title": "\u201cOn a aid\u00e9 mais les g\u00e8nes ne font pas tout\u201d\u00a0: les potes d\u2019enfance Herv\u00e9 Kage et Geoffrey Mujangi Bia ont d\u00e9sormais leur fils en \u00e9quipe nationale belge",
            "description": "No\u00e9 Kage, qui vient de signer son premier contrat \u00e0 Anderlecht, et Adjani Mujangi Bia avaient fait leur d\u00e9but avec l\u2019\u00e9quipe nationale U15 d\u00e9but mars sous le regard fier de leur ancien footballeur pro de papa. Nous y \u00e9tions. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/d1a\/2025\/06\/19\/on-a-aide-mais-les-genes-ne-font-pas-tout-les-potes-denfance-herve-kage-et-geoffrey-mujangi-bia-ont-desormais-leur-fils-en-equipe-nationale-belge-W46IHOZBPJBHPHCFW4AT2FZYOY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/IHSVZ2BFXJG2FAJEUGSY7R6U6E.jpg?auth=537f86024c9da32ede1094139875900ea974989a4537852492b0300880ee33c4&width=1200&height=630&quality=85&focal=2016%2C1512&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T10:00:00Z",
            "content": "Quand Adjani et No\u00e9 montent au jeu \u00e0 la pause, Geoffrey Mujangi Bia et Herv\u00e9 Kage restent calmes. L'il de l'ancien de Charleroi et du Standard brille encore un peu plus en voyant Adjani avec le brass\u2026 [+6828 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Mieux structur\u00e9e, l'\u00e9conomie du sport fran\u00e7ais pourrait atteindre 100 milliards d'euros de chiffre d'affaires en 2030, selon BPI France",
            "description": "Pr\u00e8s de 130 000 entreprises constituent la fili\u00e8re du sport en France pour un total de 450 000 salari\u00e9s, plus que dans l'a\u00e9ronautique et les t\u00e9l\u00e9coms.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/mieux-structuree-l-economie-du-sport-francais-pourrait-atteindre-100-milliards-d-euros-de-chiffre-d-affaires-en-2030-selon-bpi-france_7323702.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/PF3RcQ005ZgyPC7wHKT8xMiE4Hk\/0x31:1024x606\/1500x843\/filters:no_upscale()\/2025\/06\/19\/080-hl-rmilani-2797356-6853cfc030caa436599846.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T09:44:20Z",
            "content": "Cent milliards d'euros. C'est le chiffre d'affaires que pourrait atteindre en 2030 la fili\u00e8re du sport fran\u00e7ais si son \"potentiel \u00e9norme\" est mieux structur\u00e9 et f\u00e9d\u00e9r\u00e9, estime la banque publique d'in\u2026 [+2874 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Jonathan Lange",
            "title": "Fan de Neymar, surnomm\u00e9 Messinho et d\u00e9j\u00e0 recrut\u00e9 par Chelsea\u00a0: et si Estevao \u00e9tait le nouvel \u00e9lu du football br\u00e9silien\u00a0?",
            "description": "De Neymar, il a emprunt\u00e9 la technique et la pr\u00e9cocit\u00e9. Pas les exc\u00e8s. De Messi, le potentiel. Le prodige de Palmeiras n\u2019a que 18 ans mais porte les espoirs de tout un pays qui voit en lui un homme providentiel. Normal, sa naissance est digne de celle d\u2019un pro\u2026",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/06\/19\/fan-de-neymar-surnomme-messinho-et-deja-recrute-par-chelsea-et-si-estevao-etait-le-nouvel-elu-du-football-bresilien-SW5MRIZTNFAR7KVO5C2ZLA3OCM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DHADKTABVVGFHKMI3OZKVWDXW4.jpg?auth=36e7f20d75fcc000683eaed43cf0d261d905e2da5a641d05761fadb49f6d82e4&width=1200&height=630&quality=85&focal=2210%2C1531&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-19T09:24:49Z",
            "content": "Depuis, Ivo est devenu pr\u00eatre \u00e9vang\u00e9liste. Depuis, il est surtout devenu p\u00e8re, le 24 avril 2007, d'un fils naturellement pr\u00e9nomm\u00e9 \"Estevao\". Ou \"couronne\" en portugais. Et qui a vite affich\u00e9 son don \u2026 [+3865 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mercato: le Bar\u00e7a passe \u00e0 la vitesse sup\u00e9rieure pour son gros coup de l\u2019\u00e9t\u00e9",
            "description": "Le FC Barcelone aurait trouv\u00e9 un accord de principe avec Nico Williams en vue d\u2019un transfert lors du mercato estival. L\u2019ailier de Bilbao pourrait rapidement s\u2019engager avec le club catalan et rejoindre son ami Lamine Yamal.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/transferts\/mercato-le-barca-passe-a-la-vitesse-superieure-pour-son-gros-coup-de-l-ete_AV-202506190289.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/oH2R8PjPcthWj9NO-lBTdKK9byM=\/88x335:1688x1235\/images\/Nico-Williams-avec-l-Espagne-pendant-le-Final-Four-de-la-Ligue-des-nations-le-5-juin-2025-2099592.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T08:43:08Z",
            "content": "Le FC Barcelone aurait trouv\u00e9 un accord de principe avec Nico Williams en vue dun transfert lors du mercato estival. Lailier de Bilbao pourrait rapidement sengager avec le club catalan et rejoindre s\u2026 [+2101 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"On ne choisit pas l'Alg\u00e9rie\": le coup de gueule d'Islam Slimani au sujet des joueurs binationaux",
            "description": "Invit\u00e9 du podcast Kampo, Islam Slimani, l'attaquant des Fennecs, a s\u00e9v\u00e8rement critiqu\u00e9 les joueurs binationaux qui expliquent avoir opt\u00e9 pour l'Alg\u00e9rie plut\u00f4t que leur pays de naissance. \"Tu as choisi d'\u00eatre Alg\u00e9rien? Tu es qui pour choisir?\", s'insurge le bu\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/on-ne-choisit-pas-l-algerie-le-coup-de-gueule-d-islam-slimani-au-sujet-des-joueurs-binationaux_AV-202506190271.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/GzQNc5NBOqTgy8LCaQQR4mG8OAI=\/0x86:2032x1229\/images\/Islam-Slimani-1725926.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T08:16:08Z",
            "content": "Invit\u00e9 du podcast Kampo, Islam Slimani, l'attaquant des Fennecs, a s\u00e9v\u00e8rement critiqu\u00e9 les joueurs binationaux qui expliquent avoir opt\u00e9 pour l'Alg\u00e9rie plut\u00f4t que leur pays de naissance. \"Tu as chois\u2026 [+1566 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "GlobeNewswire"
            },
            "author": "Bitget Limited",
            "title": "Bitget lance le mode \u00ab\u00a0PRO\u00a0\u00bb qui offre des services personnalis\u00e9s pour les clients institutionnels et les traders VIP",
            "description": "VICTORIA, Seychelles, 19 juin 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget, principale bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3, a annonc\u00e9 le lancement de Bitget\u00a0PRO, un nouveau programme con\u00e7u de mani\u00e8re \u00e0 r\u00e9pondre aux besoins de trading des clients institutionnels et VI\u2026",
            "url": "https:\/\/www.globenewswire.com\/news-release\/2025\/06\/19\/3102042\/0\/fr\/Bitget-lance-le-mode-PRO-qui-offre-des-services-personnalis%C3%A9s-pour-les-clients-institutionnels-et-les-traders-VIP.html",
            "urlToImage": "https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/Resource\/Download\/1d6d5ad9-e478-4b92-a907-c63f166a3af9",
            "publishedAt": "2025-06-19T07:48:00Z",
            "content": "VICTORIA, Seychelles, 19 juin 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget, principale bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3, a annonc\u00e9 le lancement de Bitget\u00a0PRO, un nouveau programme con\u00e7u de mani\u00e8re \u00e0 r\u00e9pon\u2026 [+6645 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "En partenariat avec Destination Sant\u00e9",
            "title": "Sant\u00e9. D\u00e9c\u00e8s de Bernard Lacombe : peut-on mourir de la maladie d\u2019Alzheimer ?",
            "description": "Champion d\u2019Europe avec l\u2019\u00e9quipe de France en 1984, entra\u00eeneur de l\u2019Olympique lyonnais, Bernard Lacombe est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 le 17 juin \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 72 ans. Si les causes de la mort de l'ancien footballeur ne sont pour l\u2019heure pas connues, RMC explique qu\u2019il souffrait de \u2026",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/magazine-sante\/2025\/06\/19\/deces-de-bernard-lacombe-peut-on-mourir-de-la-maladie-d-alzheimer",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/C0365793-E037-435B-902D-8AAE6B5B9022\/FB1200\/photo-1750318366.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T07:45:00Z",
            "content": "Le monument du football fran\u00e7ais Bernard Lacombe est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mardi 17 juin \u00e0 72 ans. Il souffrait de la maladie d\u2019Alzheimer. Cette maladie neurod\u00e9g\u00e9n\u00e9rative \u00a0concerne 900 000 personnes en France, dont\u2026 [+1548 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Adrien Vigneron",
            "title": "Un entra\u00eeneur 2.0 dans le box de Zizou Bergs\u00a0: qui est Jan De Witt, ce coach de 60 ans \u00e0 l\u2019essai\u00a0?",
            "description": "Cette semaine, \u00e0 Halle, le n\u00b01 belge a entam\u00e9 une collaboration avec l\u2019ancien mentor du Fran\u00e7ais Gilles Simon. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/tennis\/2025\/06\/19\/un-entraineur-20-dans-le-box-de-zizou-bergs-qui-est-jan-de-witt-ce-coach-de-60-ans-a-lessai-NILJDDCWM5H2BGF5PJMBCGN5WE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/RFUJWTWL5ZEBHC2YJE7OFJHFNM.jpg?auth=dc8398c766b0c6fdec04e0c6f5526a325314d6f4b43504691b1aa8f4b69f0eae&width=1200&height=630&quality=85&focal=1602%2C1068&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-19T07:36:53Z",
            "content": "Le technicien allemand, avec qui Bergs a entam\u00e9 une p\u00e9riode d'essai, n'est pas le nom le plus ronflant du circuit. Mais il est reconnu pour ses nombreuses qualit\u00e9s. \u00c0 Roland-Garros, le n\u00b01 belge avai\u2026 [+3924 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Journal du mercato (19\/06)\u00a0: L\u2019Atl\u00e9tico Madrid en n\u00e9gociation pour un lat\u00e9ral \u00e9cossais, un ancien international fran\u00e7ais se rapproche de l\u2019AS Monaco",
            "description": "Pour tout conna\u00eetre de l\u2019actualit\u00e9 du march\u00e9 des transferts (rumeurs et officialisations) en Jupiler Pro League et \u00e0 l\u2019\u00e9tranger, notre journal du mercato est le rendez-vous estival \u00e0 ne pas manquer. Transferts, fins de contrat, pr\u00eats (avec ou sans option d\u2019ac\u2026",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/mercato\/2025\/06\/19\/journal-du-mercato-1906-latletico-madrid-en-negociation-pour-un-lateral-ecossais-un-ancien-international-francais-se-rapproche-de-las-monaco-SV6QFKGPZFA6JM2TNKFOEDR5M4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/XAXRIYH5ZNHGFBGPRNLA37CTOY.jpg?auth=d1db14765105deb002dda88f240605e43263a23816a9259d68f81068d15e8dc0&width=1200&height=630&quality=85&focal=2374%2C1583&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-19T07:21:07Z",
            "content": "Apr\u00e8s la fin de sa suspension depuis mars dernier, l'ancien international fran\u00e7ais de 32 ans, Paul Pogba, se rapprocherait d'un retour dans le football. En effet, selon les informations de RMC Sport,\u2026 [+328 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "PSG: Luis Enrique se \"fiche\" du Ballon d\u2019or mais d\u00e9voile quand m\u00eame son favori",
            "description": "Luis Enrique s'est exprim\u00e9 au sujet du Ballon d'or ce mercredi avant le match entre le Paris Saint-Germain et Botafogo lors de la Coupe du monde des clubs. Pas vraiment emball\u00e9 par la r\u00e9compense individuelle, l'entra\u00eeneur francilien a quand m\u00eame rappel\u00e9 son s\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/paris-saint-germain\/psg-luis-enrique-se-fiche-du-ballon-d-or-mais-devoile-quand-meme-son-favori_AV-202506190228.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/H80g3HZvtHtVyLe0kqUrsnQjybQ=\/37x347:1909x1400\/images\/Le-coach-du-PSG-Luis-Enrique-lors-d-une-conference-de-presse-pendant-la-Coupe-du-monde-des-clubs-le-18-juin-2025-2099545.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T07:06:21Z",
            "content": "Luis Enrique s'est exprim\u00e9 au sujet du Ballon d'or ce mercredi avant le match entre le Paris Saint-Germain et Botafogo lors de la Coupe du monde des clubs. Pas vraiment emball\u00e9 par la r\u00e9compense indi\u2026 [+2712 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Adrien Vigneron",
            "title": "Un entra\u00eeneur 2.0 dans le box de Zizou Bergs\u00a0: qui est Jan De Witt, ce coach de 60 ans \u00e0 l\u2019essai\u00a0?",
            "description": "Cette semaine, \u00e0 Halle, le n\u00b01 belge a entam\u00e9 une collaboration avec l\u2019ancien mentor du Fran\u00e7ais Gilles Simon. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/tennis\/2025\/06\/19\/un-entraineur-20-dans-le-box-de-zizou-bergs-qui-est-jan-de-witt-ce-coach-de-60-ans-a-lessai-B5IK56DNEVHQROY2ABZOCU2NEM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/RFUJWTWL5ZEBHC2YJE7OFJHFNM.jpg?auth=dc8398c766b0c6fdec04e0c6f5526a325314d6f4b43504691b1aa8f4b69f0eae&width=1200&height=630&quality=85&focal=1602%2C1068&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T07:00:00Z",
            "content": "Le technicien allemand, avec qui Bergs a entam\u00e9 une p\u00e9riode d'essai, n'est pas le nom le plus ronflant du circuit. Mais il est reconnu pour ses nombreuses qualit\u00e9s. \u00c0 Roland-Garros, le n\u00b01 belge avai\u2026 [+3924 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Marianne.net"
            },
            "author": "Myriam Perfetti",
            "title": "Bande dessin\u00e9e\u00a0: Les \u201cGorilles du g\u00e9n\u00e9ral\u201d vous saluent bien\u00a0!",
            "description": "Dans \u00ab les Gorilles du g\u00e9n\u00e9ral \u00bb le sc\u00e9nariste Xavier Dorison et le dessinateur Julien Telo mettent en lumi\u00e8re des hommes de l\u2019ombre, le quatuor de gardes du corps qui veilla, de 1958 \u00e0 1969, \u00e0 la protection de Charles de Gaulle. Ces hommes taill\u00e9s comme des \u2026",
            "url": "https:\/\/www.marianne.net\/culture\/bande-dessinee-les-gorilles-du-general-vous-saluent-bien",
            "urlToImage": "https:\/\/media.marianne.net\/assets\/asBEDs1wdhnI0YWeY.jpg?w=1540&h=924&r=fill",
            "publishedAt": "2025-06-19T07:00:00Z",
            "content": "\"Les Gorilles du G\u00e9n\u00e9ral \", septembre 59Edition Casterman\r\nVous reprendrez bien un peu de bulles\u00a0?\r\nPar Myriam Perfetti\r\nPubli\u00e9 le\r\n19\/06\/2025 \u00e0 11:00\r\nDans \u00ab les Gorilles du g\u00e9n\u00e9ral \u00bb le sc\u00e9nariste \u2026 [+5257 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Coupe du monde des clubs: succ\u00e8s de la Juventus et de Yorbe Vertessen avec Salzbourg",
            "description": "La Juventus s'est impos\u00e9e avec une ma\u00eetrise absolue 5-0, mercredi \u00e0 Washington face aux Emiratis d'Al A\u00efn, \u00e0 l'issue de sa premi\u00e8re rencontre de la Coupe du monde des clubs de football. Cette victoire permet aux Turinois de prendre la t\u00eate du groupe G devant \u2026",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/06\/19\/coupe-du-monde-des-clubs-succes-de-la-juventus-et-de-yorbe-vertessen-avec-salzbourg-TW4ONVSJK5GNHIMMQW4X34B6GU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/4FJXNKTJFZDJHOFTCIZYWNNFRQ.jpg?auth=579245c3034408a63cdce2a608a3a24b52de5666d9e77cac55f0c7fbccf8d754&width=1200&height=630&quality=85&focal=2201%2C1467&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T06:26:43Z",
            "content": "Le RB Salzbourg a pris la t\u00eate du groupe H \u00e0 sa suite de victoire sur les Mexicains de Pachuca 2-1, jeudi \u00e0 Cincinnati aux \u00c9tats-Unis.\r\nL'\u00e9quipe autrichienne a ouvert le score gr\u00e2ce \u00e0 Oscar Gloukh (4\u2026 [+621 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Jordane MEYER",
            "title": "53 000\u00a0\u20ac d\u2019aide provinciale en faveur du sport",
            "description": "Une nouvelle aide provinciale voit le jour pour le secteur sportif. L\u2019objectif, aider les structures \u00e0 se former et se p\u00e9renniser. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/bastogne\/2025\/06\/19\/53-000-daide-provinciale-en-faveur-du-sport-IKU5XOV3VNGVHN7BEI5JBXF62Y\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/PN7LMFMXVJDZNFJQZ7R2AP5BC4.jpg?auth=9251d67f844f471fc459b6d5116ffdffed78af7ec97c182bea8c3f294b4b2ce0&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C413&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T06:07:00Z",
            "content": "Concr\u00e8tement, les b\u00e9n\u00e9ficiaires doivent \u00eatre des Communes et centres sportifs, des F\u00e9d\u00e9rations sportives, des clubs sportifs ainsi que des associations sportives. Sont exclus du r\u00e8glement les projets\u2026 [+4862 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Bruno Verscheure",
            "title": "O\u00f9 regarder la 2e \u00e9tape du Tour de Belgique et Belgique-Portugal (Belgian Cats) en live\u00a0? Les directs sport \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce jeudi 19 juin en Belgique",
            "description": "\u00c0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene voir en direct les \u00e9v\u00e9nements sportifs aujourd\u2019hui depuis la Belgique\u00a0? Les matchs de football en live, le cyclisme en direct \u00e0 la TV, le tennis en direct, le basket-ball, le hockey\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/omnisports\/2025\/06\/19\/ou-regarder-la-2e-etape-du-tour-de-belgique-et-belgique-portugal-belgian-cats-en-live-les-directs-sport-a-la-tele-ce-jeudi-19-juin-en-belgique-ELLVYMYXKZAS5D3DVEZWTN7JBE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DE724WPMENDPJBXLODG7GREG74.jpg?auth=3b71dd54dd2e5cf89f83a52c22d3b36fc247039ab301695b246236e63fc8bb50&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-19T06:03:45Z",
            "content": "Cyclisme\r\n<ul><li>13h20 Tour d'Italie U23 (5e \u00e9tape) Eurosport<\/li><li>14h05 La Route d'Occitanie (2e \u00e9tape) Eurosport<\/li><li>14h50 Tour de Suisse (5e \u00e9tape) RTL Club, Eurosport<\/li><li>15h30 Tour d\u2026 [+846 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sputniknews.africa"
            },
            "author": "Maghreb Arabe Presse",
            "title": "Plus de 500 participants aux premiers Jeux de l'AES, pr\u00e9vus du 21 au 28 juin \u00e0 Bamako",
            "description": "Plus de 500 participants, athl\u00e8tes et encadreurs, prendront part \u00e0 la premi\u00e8re \u00e9dition des Jeux de la Conf\u00e9d\u00e9ration des Etats du Sahel (AES), pr\u00e9vus du 21 au 28 juin \u00e0 Bamako.",
            "url": "https:\/\/fr.sputniknews.africa\/20250619\/plus-de-500-participants-aux-premiers-jeux-de-laes-prevus-du-21-au-28-juin-a-bamako-1074440587.html",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn1.img.sputniknews.africa\/images\/sharing\/article\/fra\/1074440587.jpg?10744403861750312524",
            "publishedAt": "2025-06-19T05:55:24Z",
            "content": "https:\/\/fr.sputniknews.africa\/20250619\/plus-de-500-participants-aux-premiers-jeux-de-laes-prevus-du-21-au-28-juin-a-bamako-1074440587.html\r\nPlus de 500 participants aux premiers Jeux de l'AES, pr\u00e9vus\u2026 [+3395 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "Ambitions r\u00e9fl\u00e9chies, perte cumul\u00e9e, joueurs \u00e0 vendre\u00a0: la RAAL entre r\u00eave d\u2019enchainer les r\u00e9sultats et la r\u00e9alit\u00e9 de son nouveau terrain",
            "description": "La RAAL La Louvi\u00e8re est pr\u00eate \u00e0 lancer sa saison en Jupiler Pro League. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/division-1b\/raal-la-louviere\/2025\/06\/19\/ambitions-reflechies-perte-cumulee-joueurs-a-vendre-la-raal-entre-reve-denchainer-les-resultats-et-la-realite-de-son-nouveau-terrain-ZAHCURJHZ5EPLP3DR5DZJ4V5QA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/EW7C4EAVHJDZFMKNIUIO4MWI2U.jpg?auth=82408c770d4a6c52f36c2b7d199f7c69bcd945a2c3d1bcf9d446e9f1c29d089a&width=1200&height=630&quality=85&focal=2407%2C1605&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-19T05:07:39Z",
            "content": "Par contre, les Louvi\u00e9rois entendent r\u00e9cup\u00e9rer ce montant rapidement. \"Via la vente de joueurs\", annonce Toni Turi, le directeur g\u00e9n\u00e9ral. \"On a fait une augmentation de capitale de 14 millions. On sa\u2026 [+2254 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "Ambitions r\u00e9fl\u00e9chies, perte cumul\u00e9e, joueurs \u00e0 vendre\u00a0: la RAAL entre r\u00eave d\u2019enchainer les r\u00e9sultats et la r\u00e9alit\u00e9 de son nouveau terrain",
            "description": "La RAAL La Louvi\u00e8re est pr\u00eate \u00e0 lancer sa saison en Jupiler Pro League. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/d1a\/2025\/06\/19\/ambitions-reflechies-perte-cumulee-joueurs-a-vendre-la-raal-entre-reve-denchainer-les-resultats-et-la-realite-de-son-nouveau-terrain-UQXHPRLCEVEJLGEQDLFPON54YM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/EW7C4EAVHJDZFMKNIUIO4MWI2U.jpg?auth=82408c770d4a6c52f36c2b7d199f7c69bcd945a2c3d1bcf9d446e9f1c29d089a&width=1200&height=630&quality=85&focal=2407%2C1605&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T05:07:00Z",
            "content": "Par contre, les Louvi\u00e9rois entendent r\u00e9cup\u00e9rer ce montant rapidement. \"Via la vente de joueurs\", annonce Toni Turi, le directeur g\u00e9n\u00e9ral. \"On a fait une augmentation de capitale de 14 millions. On sa\u2026 [+2231 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Jordane Meyer",
            "title": "Une maison des sports en province de Luxembourg ? \"Je ne peux pas faire de fausse promesse\", d\u00e9clare le d\u00e9put\u00e9 provincial Dominique Gillard",
            "description": "O\u00f9 en est le projet de maison des sports dans notre province ? Le sujet avait d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 abord\u00e9 en 2024 lors de l\u2019AG des clubs sportifs, par la voix du pr\u00e9sident du comit\u00e9 provincial de football, Daniel Muller. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/arlon\/2025\/06\/19\/une-maison-des-sports-en-province-de-luxembourg-je-ne-peux-pas-faire-de-fausse-promesse-declare-le-depute-provincial-dominique-gillard-HD3FVYNBZZAMNE7D72LBCERBKU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/IX23RZVXKBHDDFBOPQIVB55XSM.jpg?auth=d0505c2374fe25e260ce3eacdc8abfbd0caaee4309d5936f20d8bf656d3b09be&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C367&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T05:00:00Z",
            "content": "Dominique Gillard vante ensuite les m\u00e9rites qu'un tel projet pourrait avoir: \"On le voit via les derniers articles qu'on a pu lire au sujet de l'ACFF (l'Association des Clubs Francophones de Football\u2026 [+719 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs: Salzbourg s'impose... apr\u00e8s une interruption d'une heure et demie",
            "description": "Salzbourg s'est impos\u00e9 face \u00e0 Pachuca (2-1), mercredi lors de la Coupe du monde des clubs apr\u00e8s une tr\u00e8s longue interruption du match pendant 1h30 en raison d'un tr\u00e8s gros orage au-dessus du stade de Cincinnati.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-salzbourg-s-impose-apres-une-interruption-d-1h30_AV-202506190067.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/DxClOvbC94lqnlNJz7UTIF-JTrE=\/0x11:2048x1163\/images\/Karim-Onisiwo-celebre-son-but-lors-de-la-victoire-de-Salzbourg-face-a-Pachuca-2-1-Coupe-du-monde-des-clubs-le-18-juin-2025-2099425.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T04:25:42Z",
            "content": "Salzbourg s'est impos\u00e9 face \u00e0 Pachuca (2-1), mercredi lors de la Coupe du monde des clubs apr\u00e8s une tr\u00e8s longue interruption du match pendant 1h30 en raison d'un tr\u00e8s gros orage au-dessus du stade de\u2026 [+1432 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Adrien Cornu",
            "title": "Football. De Valence \u00e0 la s\u00e9lection gabonaise : la belle ascension du jeune Bryan Meyo, nouvelle p\u00e9pite de l'OL",
            "description": "Convoqu\u00e9 pour la premi\u00e8re fois avec la s\u00e9lection gabonnaise d\u00e9but juin, Bryan Meyo a marqu\u00e9 les esprits en marquant d\u00e8s sa premi\u00e8re entr\u00e9e en jeu. Une suite logique pour ce gamin qui ne laisse jamais passer le train.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/19\/de-valence-a-la-selection-gabonaise-la-belle-ascension-du-jeune-bryan-meyo-nouvelle-pepite-de-l-ol",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/9F094DE4-96E3-4DB9-9E9C-F355B6213C93\/FB1200\/photo-1750276473.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T04:05:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Thomas MORLEC",
            "title": "PSG : Gianluigi Donnarumma est-il irrempla\u00e7able ?",
            "description": "L\u2019avenir de Gigio au PSG reste flou.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/psg-gianluigi-donnarumma-est-il-irremplacable",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/18151007\/10554208-1400x1048.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T04:00:45Z",
            "content": "\u00catre supporter, cest aussi se permettre davoir des avis tranch\u00e9s sur des joueurs de son club et devoir avouer a posteriori s\u00eatre tromp\u00e9. Les fans du PSG en ont fait la joyeuse exp\u00e9rience cette saison\u2026 [+3864 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Titouan ANIESA",
            "title": "Coupe du monde des clubs : des stades vides, des matchs chiants mais en 4K",
            "description": "Une production exceptionnelle, sans pour autant garantir un vrai spectacle.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/coupe-du-monde-des-clubs-des-stades-vides-des-matchs-chiants-mais-en-4k",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/18180924\/ICONSPORT_262474_0164-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T04:00:03Z",
            "content": "Ref cam, GoPro, animations 3D rien \u00e0 dire, la FIFA a mis le paquet.\u00a0Cette Coupe du monde \u00e0 la mode am\u00e9ricaine est la parfaite illustration de ce que voulait Gianni Infantino en mati\u00e8re de spectacle t\u2026 [+6583 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": "Loreena Duret",
            "title": "\"L'ASSE c'est ma famille, ils me donnent la force de sortir de chez moi\", cette supportrice traverse la France pour voir les matchs",
            "description": "\u00catre supporter des Verts est souvent une v\u00e9ritable passion. L'ASSE fait vibrer Saint-Etienne \u00e0 tous les matchs, et ce, malgr\u00e9 des temps difficiles. Mais parfois les fans viennent d'encore plus loin, comme Nathalie Salomon, qui traverse la France depuis Orl\u00e9an\u2026",
            "url": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/auvergne-rhone-alpes\/loire\/saint-etienne\/l-asse-c-est-ma-famille-ils-me-donnent-la-force-de-sortir-de-chez-moi-cette-supportrice-traverse-la-france-pour-voir-les-matchs-3173061.html",
            "urlToImage": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/image\/bfKwmoz71xSPXWNq-ifUDWFH6h4\/930x620\/regions\/2025\/06\/18\/bert5591-00-02-00-05-6852b8801c7cb683498982.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T04:00:02Z",
            "content": "\u00catre supporter des Verts est souvent une v\u00e9ritable passion. L'ASSE fait vibrer Saint-Etienne \u00e0 tous les matchs, et ce, malgr\u00e9 des temps difficiles. Mais parfois les fans viennent d'encore plus loin, \u2026 [+6445 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs : propri\u00e9t\u00e9 de John Textor, terre de l\u00e9gendes br\u00e9siliennes... Les quatre choses \u00e0 savoir sur Botafogo, prochain adversaire du PSG",
            "description": "Apr\u00e8s sa victoire \u00e9clatante contre l\u2019Atl\u00e9tico de Madrid (4-0), le PSG affronte l\u2019\u00e9quipe br\u00e9silienne de Botafogo, dans la nuit de jeudi \u00e0 vendredi (3 heures du matin en France).",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/coupe-du-monde-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-propriete-de-john-textor-terre-de-legendes-bresiliennes-les-quatre-choses-a-savoir-sur-botafogo-prochain-adversaire-du-psg_7321755.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/v8Pac8psIjcDpPuF2W0TOWFVVVk\/0x391:7511x4616\/1500x843\/filters:no_upscale()\/2025\/06\/18\/000-62gz3df-6852aa65dfa63799565631.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T04:00:01Z",
            "content": "Botafogo r\u00e9sistera-t-il davantage que lAtl\u00e9tico de Madrid ? Le club br\u00e9silien, qui a battu Seattle pour son premier match (2-1), se pr\u00e9sente sur la route du PSG \u00e0 l'occasion de la 2e journ\u00e9e de la ph\u2026 [+4073 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Jean-Luc HENRARD",
            "title": "La piste cyclo-pi\u00e9tonne entre Chimay et Bourlers en bonne voie",
            "description": "Les travaux pour la cr\u00e9ation d\u2019une piste cyclo-pi\u00e9tonne de 2 500\u00a0m entre Chimay et Bourlers ont d\u00e9but\u00e9 depuis quelques jours. Initi\u00e9 en\u2026 2017, ce projet de 641 323\u00a0\u20ac est subsidi\u00e9 \u00e0 80%. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/sambre-meuse\/2025\/06\/19\/la-piste-cyclo-pietonne-entre-chimay-et-bourlers-en-bonne-voie-3XHS7AAAHVDZBANGTWX473MVYU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/GKYMEXT27JFBXM5D46BDSML4VM.jpg?auth=f3da0adf6c980d7ed03a25f99e722cd68e096a35a5117cccc7d16e1fb400935b&width=1200&height=630&quality=85&focal=549%2C412&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-19T04:00:00Z",
            "content": "Une partie en site propre\r\nEn rase campagne, le long de la route entre Bourlers et Chimay, la future piste d'environ 2 500\u00a0m de long et de 2,5\u00a0m de large sera construite en dur (tarmac) et en site pr\u2026 [+1726 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "G\u00e9rard Davet, Fabrice Lhomme",
            "title": "De l\u2019\u00ab\u00a0homme miracle\u00a0\u00bb au responsable du fiasco\u00a0: le destin contrari\u00e9 de Vincent Labrune \u00e0 la t\u00eate de la Ligue de football professionnel",
            "description": "\u00ab\u00a0La crise du football fran\u00e7ais\u00a0\u00bb (1\/2). Dans une enqu\u00eate en deux volets, \u00ab\u00a0Le Monde\u00a0\u00bb revient sur la crise du football fran\u00e7ais, min\u00e9 par les difficult\u00e9s financi\u00e8res et les probl\u00e8mes de gouvernance. A sa t\u00eate, deux hommes aux destins crois\u00e9s\u00a0: le patron de l\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/06\/19\/de-l-homme-miracle-au-responsable-du-fiasco-le-destin-contrarie-de-vincent-labrune-a-la-tete-de-la-ligue-de-football-professionnel_6614349_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/17\/0\/0\/2913\/1942\/1440\/960\/60\/0\/b825f64_upload-1-jww3ce6l1zmk-00660298-000141.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-19T03:30:18Z",
            "content": "Lhomme qui communique plus vite que son ombre ne pouvait pas rater \u00e7a.\u00a0Ce samedi 31\u00a0mai, il est un peu plus de 23\u00a0heures, \u00e0 Munich. Alors que le joueur parisien Senny Mayulu vient dinscrire le dernie\u2026 [+1826 chars]"
        }
    ]
}