{
    "status": "ok",
    "totalResults": 81,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs: pourquoi la comp\u00e9tition est \"un r\u00eave qui devient r\u00e9alit\u00e9\" pour les clubs sudam\u00e9ricains",
            "description": "Tim Vickery, correspondant anglais de la BBC au Br\u00e9sil depuis 1994 et sp\u00e9cialiste du football sudam\u00e9ricain, explique pour RMC Sport le fort int\u00e9r\u00eat des clubs sudam\u00e9ricains pour la Coupe du monde des clubs.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-pourquoi-la-competition-est-un-reve-qui-devient-realite-pour-les-clubs-sudamericains_AV-202506180834.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/S6-uLL0C457q0Ttxbz3asEnJDkk=\/0x0:2048x1152\/images\/Luiz-Araujo-2099399.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T20:58:39Z",
            "content": "Tim Vickery, correspondant anglais de la BBC au Br\u00e9sil depuis 1994 et sp\u00e9cialiste du football sudam\u00e9ricain, explique pour RMC Sport le fort int\u00e9r\u00eat des clubs sudam\u00e9ricains pour la Coupe du monde des \u2026 [+6572 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Jefferson YANS",
            "title": "Football (D3 ACFF): sept nouvelles t\u00eates \u00e0 la reprise du Stade Waremmien",
            "description": "Dix-sept joueurs \u00e9taient pr\u00e9sents \u00e0 la reprise des entrainements du Stade. Un premier contact pour pas mal d\u2019entre eux. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/06\/18\/football-d3-acff-sept-nouvelles-tetes-a-la-reprise-du-stade-waremmien-KAZX64HMCZFCLCDB6X2MIXT65E\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/YEXIKNYF6FAQXC7GIXCHYLFQCM.jpg?auth=b5969d2dec5c3b0a524162d293baf55fe7d0191228f7df9b73c10200ea2caef3&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C366&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T20:24:00Z",
            "content": "Effectivement, 17 joueurs \u00e9taient sur la br\u00e8che, men\u00e9s d\u00e8s les premiers m\u00e8tres d'\u00e9chauffement par le fid\u00e8le capitaine, Dean Denruyter. \u00c0 sa suite, des anciens de retour au bercail, tels Louis \u00c9tienne\u2026 [+1614 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Manchester City-Wydad AC: premi\u00e8re tr\u00e8s discr\u00e8te pour Cherki, les supporters anglais sans piti\u00e9",
            "description": "Titularis\u00e9 pour l'entr\u00e9e en lice de sa nouvelle \u00e9quipe en Coupe du monde des clubs, l'international fran\u00e7ais Rayan Cherki n'aura pas pes\u00e9 ce mercredi sur la rencontre entre Manchester City et le Wydad Casablanca.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/manchester-city-wydad-ac-premiere-tres-discrete-pour-cherki-les-supporters-anglais-sans-pitie_AV-202506180755.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/ax10p-iZHo1bASHu1zHt3X_09a4=\/0x65:2048x1217\/images\/Rayan-Cherki-lors-de-son-premier-match-avec-Manchester-City-le-18-juin-2025-2099322.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T18:12:15Z",
            "content": "Titularis\u00e9 pour l'entr\u00e9e en lice de sa nouvelle \u00e9quipe en Coupe du monde des clubs, l'international fran\u00e7ais Rayan Cherki n'aura pas pes\u00e9 ce mercredi sur la rencontre entre Manchester City et le Wyda\u2026 [+2249 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "La r\u00e9daction sportive de L'Avenir Verviers",
            "title": "Mauvaise surprise \u00e0 Aubel, un transfert ne viendra finalement pas",
            "description": "Football | Alors qu\u2019Aubel se pr\u00e9pare \u00e0 recevoir le Standard ce 28\u00a0juin en match amical, un joueur a finalement d\u00e9cid\u00e9 de ne pas rejoindre le club\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/18\/mauvaise-surprise-a-aubel-un-transfert-ne-viendra-finalement-pas-4UWYJXXXXZCRPJCJUU2TZXXAGI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/VGZX5WHUZFAEZAK2G3WFR43M2E.jpg?auth=b49d43f048afa6e7844afe10e0db3c7b80e36b34a3f24c7a1dafbdddc12791f5&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T17:33:36Z",
            "content": "Les Aubelois ont repris le chemin de l'entra\u00eenement ce mardi, pour une premi\u00e8re p\u00e9riode de pr\u00e9paration qui va s'\u00e9taler jusqu'au samedi 28 juin, jour de la rencontre de gala face au Standard de Li\u00e8ge.\u2026 [+228 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Journal du geek"
            },
            "author": "J\u00e9r\u00e9my FDIDA",
            "title": "Essai du Jeep Avenger 4xe\u00a0: le crossover le plus ambitieux de la sph\u00e8re automobile\u00a0?",
            "description": "Croiser un v\u00e9hicule tout terrain avec un crossover \u00e0 vocation urbaine et p\u00e9riurbaine est ce que beaucoup attendaient depuis la Panda 4x4. Le petit Jeep Avenger 4xe en est-il capable, ou usurpe-t-il son nom ?",
            "url": "https:\/\/www.journaldugeek.com\/test\/essai-du-jeep-avenger-4xe-le-crossover-le-plus-ambitieux-de-la-sphere-automobile\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.journaldugeek.com\/app\/uploads\/2025\/06\/Jeep-Avenger-4xe-52-1500x900.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T17:03:17Z",
            "content": "Prenez une Jeep, passez-la trop longtemps au s\u00e8che-linge. Une fois sortie, allez la salir dans la boue, le sable et faites-lui faire des s\u00e9ances de franchissements improbables. Vous obtenez le contex\u2026 [+13322 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Titouan ANIESA",
            "title": "Florian Thauvin (ex-OM) s\u2019est \u00ab\u202fmanqu\u00e9 de respect\u202f\u00bb en partant au Mexique",
            "description": "Un tigre devenu z\u00e8bre. Dans une longue interview accord\u00e9e \u00e0 France Football, Florian Thauvin est revenu sur de nombreux\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/florian-thauvin-ex-om-sest-manque-de-respect-en-partant-au-mexique",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/18185030\/9918231-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T17:02:51Z",
            "content": "Un tigre devenu z\u00e8bre.\r\nDans une longue interview accord\u00e9e \u00e0 France Football, Florian Thauvin est revenu sur de nombreux passages qui ont fait sa carri\u00e8re. Si le champion du monde 2018 vit sa meilleu\u2026 [+1513 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Valentin Baudry et Louise Le Borgne",
            "title": "EN DIRECT | Real Madrid\u00a0-\u00a0Al-Hilal\u00a0: Kylian Mbapp\u00e9 fi\u00e9vreux et forfait, Trent Alexander-Arnold titulaire pour le match de la Coupe du monde des clubs",
            "description": "L\u2019\u00e9quipe madril\u00e8ne dispute, mercredi, son tout premier match sous la direction de Xabi Alonso, contre les Saoudiens d\u2019Al-Hilal, \u00e0 Miami, pour son entr\u00e9e en lice dans la Coupe du monde des clubs.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/live\/2025\/06\/18\/en-direct-real-madrid-al-hilal-suivez-le-match-de-la-coupe-du-monde-des-clubs_6614244_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/15\/354\/0\/4413\/2206\/1440\/720\/60\/0\/bf20a58_ftp-import-images-1-zqbwp8llxgms-2025-06-15t152128z-840192935-up1el6f16nq48-rtrmadp-3-soccer-club-rma-hil-preview.JPG",
            "publishedAt": "2025-06-18T17:00:13Z",
            "content": "Bienvenue dans ce direct consacr\u00e9 au match de la Coupe du monde des clubs de football entre le Real Madrid et Al-Hilal.\r\nDe quoi sagit-il\u00a0? De la premi\u00e8re sortie du Real Madrid depuis larriv\u00e9e de Xab\u2026 [+1332 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Jean-Philippe Hendrikx",
            "title": "Mehdi Ben Sellam, de Honsfeld, est sacr\u00e9 Ballon d\u2019or de P2C : \"Je pense que le coach a peur de moi\" (+ classement final et vid\u00e9o)",
            "description": "Football | Mehdi Ben Sellam Ballon d\u2019or l\u2019Avenir Verviers 2025, c\u2019est une demi-surprise. Auteur de 24 buts et d\u2019une saison pleine, il a \u00e9t\u00e9 pour beaucoup dans le beau parcours de Honsfeld. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/18\/mehdi-ben-sellam-de-honsfeld-est-sacre-ballon-dor-de-p2c-je-pense-que-le-coach-a-peur-de-moi-classement-final-et-video-Z2M7465HVZH6VGDMBPIRLDSQHE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/BUV7D7RCQZGOZLQCR7YO23TQUQ.jpg?auth=7b85a298f521a52af1348c1f7f4884ca51be4116f12c31c2967e5337539139c5&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C366&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T16:56:00Z",
            "content": "Alors que beaucoup d'attaquants aiment tirer la couverture sur eux, ce n'est pas le cas de notre facteur de profession. Quand on lui dit qu'il a tir\u00e9 l'\u00e9quipe vers le haut et qu'il est pour beaucoup \u2026 [+11413 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Chelsea: officiellement inculp\u00e9 pour dopage, Mudryk risque une \u00e9norme suspension",
            "description": "La F\u00e9d\u00e9ration anglaise de football a annonc\u00e9 ce mercredi avoir inculp\u00e9 l'ailier de Chelsea Mykhailo Mudryk pour dopage. L'Ukrainien pourrait \u00eatre suspendu quatre ans.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/chelsea-officiellement-inculpe-pour-dopage-mudryk-risque-une-enorme-suspension_AV-202506180688.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/Jja-UGFEh_V2gv9lJSz3MtftPlM=\/0x82:2048x1234\/images\/Mykhaylo-Mudryk-en-mars-2024-1830761.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T16:49:33Z",
            "content": "La F\u00e9d\u00e9ration anglaise de football a annonc\u00e9 ce mercredi avoir inculp\u00e9 l'ailier de Chelsea Mykhailo Mudryk pour dopage. L'Ukrainien pourrait \u00eatre suspendu quatre ans.\r\nEnfin du nouveau dans l'affaire\u2026 [+1610 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "L'improbable anecdote de Thauvin sur son fils, n\u00e9 \"le m\u00eame jour que Cristiano Ronaldo et Neymar\"",
            "description": "Dans un long entretien accord\u00e9 \u00e0 l'Equipe ce mercredi, le joueur de l'Udinese et champion du monde 2018 Florian Thauvin revient sur sa carri\u00e8re et sa vie personnelle. Il confie notamment une indiscr\u00e9tion concernant son premier fils, Alessio, que le joueur de \u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/serie-a\/l-improbable-anecdote-de-thauvin-sur-son-fils-ne-le-meme-jour-que-cristiano-ronaldo-et-neymar_AV-202506180663.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/Ewp0xPgn3XbR86s-nPck1-uW3FI=\/0x106:2048x1258\/images\/Florian-Thauvin-avec-l-Udinese-le-10-mars-2025-2099261.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T16:33:24Z",
            "content": "Dans un long entretien accord\u00e9 \u00e0 l'Equipe ce mercredi, le joueur de l'Udinese et champion du monde 2018 Florian Thauvin revient sur sa carri\u00e8re et sa vie personnelle. Il confie notamment une indiscr\u00e9\u2026 [+1926 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Frandroid"
            },
            "author": "Sylvain Pichot",
            "title": "Acer d\u00e9voile trois vid\u00e9oprojecteurs Home Cin\u00e9ma qui vont faire parler d\u2019eux",
            "description": "Acer propose trois nouvelles r\u00e9f\u00e9rences sur le segment des vid\u00e9oprojecteurs Home Cin\u00e9ma : le Vero HL6810ATV 4K, le PD1810 4K et le PD1520S. Chacun de ces projecteurs vise \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 des besoins sp\u00e9cifiques, allant de l\u2019exp\u00e9rience cin\u00e9ma immersive \u00e0 la porta\u2026",
            "url": "https:\/\/www.frandroid.com\/marques\/acer\/2653111_acer-devoile-trois-videoprojecteurs-home-cinema-qui-vont-faire-parler-deux",
            "urlToImage": "https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/acer-projector-vero-hl6810atv-angle.png?resize=1600,900&key=67bdcc34&watermark",
            "publishedAt": "2025-06-18T16:27:32Z",
            "content": "Acer propose trois nouvelles r\u00e9f\u00e9rences sur le segment des vid\u00e9oprojecteurs Home Cin\u00e9ma : le Vero HL6810ATV 4K, le PD1810 4K et le PD1520S. Chacun de ces projecteurs vise \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 des besoins sp\u00e9\u2026 [+4707 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Anthony Rizzi",
            "title": "Football: l\u2019Union Hutoise ne commencera sans doute pas sa saison \u00e0 l\u2019Omnisports",
            "description": "Quelques mois apr\u00e8s l\u2019annonce du retour de l\u2019Union Hutoise \u00e0 l\u2019Omnisports, on est all\u00e9 faire un tour du propri\u00e9taire sur le site. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/06\/18\/football-lunion-hutoise-ne-commencera-sans-doute-pas-sa-saison-a-lomnisports-D4WLC2WXLRCG5L2MWHT6TMPFIY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/46326ZC5CFBJLADJEG4VXWL2UE.jpg?auth=faca93990a7c88c458f0f6cd480ca02f99f96e2e6039f1a1a5c566a52b9563e3&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C367&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T16:25:00Z",
            "content": "Hormis la buvette et l'\u00e9clairage, il faudra aussi r\u00e9am\u00e9nager les gradins et d\u00e9gager des si\u00e8ges en bois qui ont bien v\u00e9cu. Sans parler des vestiaires qui auront bien besoin d'un coup de frais eux auss\u2026 [+2452 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Alexis Billebault",
            "title": "La Coupe du monde de football des clubs, une bonne affaire pour les \u00e9quipes africaines",
            "description": "Quatre \u00e9quipes africaines sont en lice dans la nouvelle formule du tournoi, qui se d\u00e9roule aux Etats-Unis\u00a0: Al-Ahly (Egypte), Mamelodi Sundowns (Afrique du Sud), Wydad Casablanca (Maroc) et Esp\u00e9rance Tunis (Tunisie).",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2025\/06\/18\/la-coupe-du-monde-de-football-des-clubs-une-bonne-affaire-pour-les-equipes-africaines_6614236_3212.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/18\/0\/0\/4785\/3190\/1440\/960\/60\/0\/df8cc89_upload-1-qy2vwb671wt8-000-62ek47f.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T16:24:24Z",
            "content": "C\u00e9r\u00e9monie douverture de la Coupe du monde des clubs 2025\u00a0au stade Hard Rock de Miami, le 14\u00a0juin\u00a02025. ROBERTO SCHMIDT \/ AFP\r\nIls seront les derniers Africains \u00e0 entrer en lice. Mercredi 18\u00a0juin, les\u2026 [+5886 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Anthony Rizzi",
            "title": "Football : Christophe Coul\u00e9e n'est plus co-pr\u00e9sident de l'Union Hutoise",
            "description": "Un d\u00e9part qui n'est pas vraiment une surprise. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/06\/18\/football-christophe-coulee-nest-plus-co-president-de-lunion-hutoise-ACFIMSDZJVFIJBCJOJ6JRZY72A\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/HFVF2GVQURH3ZOCFUYATBPFKYQ.jpg?auth=64840e4ce4239fc157d772b227b3c593e55cea5020cd4bbdbc01e75cddb0abc2&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C366&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T16:05:04Z",
            "content": "L'Union Hutoise continuera sa vie sans Christophe Coul\u00e9e. Celui qui \u00e9tait devenu co-pr\u00e9sident de l'Union Hutoise \u00e0 l'annonce de la fusion entre Soli\u00e8res et le RFC Huy avait accept\u00e9 cette mission avec\u2026 [+298 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mercato: Lille annonce sa premi\u00e8re recrue de l'\u00e9t\u00e9 avec un joli coup",
            "description": "Lille a officialis\u00e9 mercredi la signature du Norv\u00e9gien Marius Broholm. L'ailier quitte son club formateur de Rosenborg et s'est engag\u00e9 pour les cinq prochaines saisons avec les Dogues.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/transferts\/mercato-lille-annonce-sa-premiere-recrue-de-l-ete-avec-un-joli-coup_AV-202506180633.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/VXZCUsZkbn540p69sxtbp3s7_Dc=\/0x0:2048x1152\/images\/Le-Norvegien-Marius-Broholm-avec-Rosenborg-le-24-mai-2025-2099265.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T16:04:24Z",
            "content": "Lille a officialis\u00e9 mercredi la signature du Norv\u00e9gien Marius Broholm. L'ailier quitte son club formateur de Rosenborg et s'est engag\u00e9 pour les cinq prochaines saisons avec les Dogues.\r\nOrphelin de J\u2026 [+2360 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Evan GLOMOT",
            "title": "Mercato : L\u2019ic\u00f4ne du football espagnol Olga Carmona s\u2019engage au PSG",
            "description": "D\u2019une capitale \u00e0 une autre. L\u2019ex-capitaine du Real Madrid Olga Carmona pose ses valises \u00e0 Paris et s\u2019engage avec le PSG\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/mercato-licone-du-football-espagnol-olga-carmona-sengage-au-psg",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/18173913\/9982563-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T15:39:12Z",
            "content": "Dune capitale \u00e0 une autre.\r\nLex-capitaine du Real Madrid Olga Carmona pose ses valises \u00e0 Paris et sengage avec le PSG pour trois saisons jusquen 2028, comme la annonc\u00e9 le club. Libre depuis la fin de\u2026 [+1128 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Un homme de l\u00e9gende\": la r\u00e9gion lyonnaise pleure la mort de Bernard Lacombe",
            "description": "Au-del\u00e0 du monde sportif, c\u2019est toute la ville de Lyon qui est en deuil ce mercredi, quelques heures apr\u00e8s l\u2019annonce du d\u00e9c\u00e8s de Bernard Lacombe. \u00c0 cela une explication: Il incarnait Lyon, \"sa\" ville au-del\u00e0 de \"son\" club, l\u2019OL.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/olympique-lyon\/un-homme-de-legende-la-region-lyonnaise-pleure-la-mort-de-bernard-lacombe_AV-202506180606.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/J2wElH83RJXXFK_kXjva55PKCC8=\/519x199:1911x982\/images\/Bernard-Lacombe-lors-d-un-match-de-l-OL-en-avril-2023-2098780.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T15:35:29Z",
            "content": "Au-del\u00e0 du monde sportif, cest toute la ville de Lyon qui est en deuil ce mercredi, quelques heures apr\u00e8s lannonce du d\u00e9c\u00e8s de Bernard Lacombe. \u00c0 cela une explication: Il incarnait Lyon, \"sa\" ville a\u2026 [+7483 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : l'Espagnole Olga Carmona s\u2019engage avec le Paris Saint-Germain jusqu\u2019en 2028",
            "description": "La section f\u00e9minine du club parisien, qui n'a toujours pas d'entra\u00eeneur, enregistre sa premi\u00e8re recrue estivale avec cette championne du monde.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/d1-feminine\/football-l-espagnole-olga-carmona-s-engage-avec-le-paris-saint-germain-jusqu-en-2028_7321950.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/pabirhX2I1aDdpmmC6qe_3SSZvc\/0x234:4500x2766\/1500x843\/filters:no_upscale()\/2025\/06\/18\/075-alvarezrey-spainvsp250408-npdig-6852d9df56bd0923792300.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T15:29:09Z",
            "content": "Une premi\u00e8re \u00e9norme recrue pour le PSG. \"Le Paris Saint-Germain est heureux dannoncer larriv\u00e9e de l'Espagnole Olga Carmona\", \u00e9crit le club sur son site internet ce mercredi, confirmant une informatio\u2026 [+1120 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "J-P.H.",
            "title": "Coup de tonnerre \u00e0 Elsaute B... qui perd son entra\u00eeneur",
            "description": "Football | Surprise en ce 18 juin 2025 du c\u00f4t\u00e9 d'Elsaute, o\u00f9 Fran\u00e7ois Ledoyen n'est plus le coach de l'\u00e9quipe B. Explications. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/18\/coup-de-tonnerre-a-elsaute-b-qui-perd-son-entraineur-PTKPTPADPVAQZCS65GSNOJFE6E\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/U5RXX2WJGZFLBIMDUWCKNA6MUQ.jpg?auth=6c5694a0f7d76fc126591c81e64f839b022824249b0fa2c2852cb24a23f46be0&width=1200&height=630&quality=85&focal=1181%2C787&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T15:11:27Z",
            "content": "Nous venons d'apprendre, non sans surprise, que Fran\u00e7ois Ledoyen n'est plus l'entra\u00eeneur d'Elsaute B. Alors que les deux parties avaient d\u00e9cid\u00e9 de poursuivre leur collaboration, il n'en sera finaleme\u2026 [+517 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": "Loreena Duret",
            "title": "Mort de Bernard Lacombe : \"On avait une relation familiale, simple, humaine, terriblement fid\u00e8le\" Jean-Michel Aulas r\u00e9agit \u00e0 plus de 30 ans d'amiti\u00e9",
            "description": "Bernard Lacombe s'est \u00e9teint le 17 juin 2025 \u00e0 l'\u00e2ge de 72 ans. Homme fort de l'Olympique Lyonnais, d'abord joueur, puis entra\u00eeneur, il a \u00e9t\u00e9 le bras droit de Jean-Michel Aulas pendant pr\u00e8s de 30 ans. L'ancien pr\u00e9sident du club r\u00e9agit au micro de France 3 Auv\u2026",
            "url": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/auvergne-rhone-alpes\/rhone\/lyon\/mort-de-bernard-lacombe-on-avait-une-relation-familiale-simple-humaine-terriblement-fidele-jean-michel-aulas-reagit-a-plus-de-30-ans-d-amitie-3173409.html",
            "urlToImage": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/image\/ieVDaFb0w6CXCjPd-VxeGyiO3W8\/930x620\/regions\/2025\/06\/18\/maxsportsworldtwo660930-6852d1c536ca0759721513.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T15:10:12Z",
            "content": "Bernard Lacombe s'est \u00e9teint le 17 juin 2025 \u00e0 l'\u00e2ge de 72 ans. Homme fort de l'Olympique Lyonnais, d'abord joueur, puis entra\u00eeneur, il a \u00e9t\u00e9 le bras droit de Jean-Michel Aulas pendant pr\u00e8s de 30 ans\u2026 [+3920 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Titouan ANIESA",
            "title": "Hugo Lloris devient l\u2019un des actionnaires du Riviera FC",
            "description": "De Los Angeles \u00e0 Villefranche Saint-Jean Beaulieu. Actuellement en lice \u00e0 la Coupe du monde des clubs avec le\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/hugo-lloris-devient-lun-des-actionnaires-du-riviera-fc",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/18171015\/10557562-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T15:01:20Z",
            "content": "De Los Angeles \u00e0 Villefranche Saint-Jean Beaulieu.\r\nActuellement en lice \u00e0 la Coupe du monde des clubs avec le Los Angeles FC, Hugo Lloris na pas pu \u00e9viter la d\u00e9faite des siens ce lundi face \u00e0 Chelse\u2026 [+907 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Evan GLOMOT",
            "title": "Un espace de recueillement et un rassemblement pr\u00e9vu jeudi pour rendre hommage \u00e0 Bernard Lacombe \u00e0 Lyon",
            "description": "Des hommages \u00e0 foison. De nombreuses personnalit\u00e9s du football fran\u00e7ais et de l\u2019OL ont eu un mot ou plusieurs pour Bernard\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/un-espace-de-recueillement-et-un-rassemblement-prevu-jeudi-pour-rendre-hommage-a-bernard-lacombe-a-lyon",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/18170259\/10562262-1400x948.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T14:52:16Z",
            "content": "Des hommages \u00e0 foison.\r\nDe nombreuses personnalit\u00e9s du football fran\u00e7ais et de lOL ont eu un mot ou plusieurs pour Bernard Lacombe,\u00a0figure \u00e9ternelle du club rhodanien et du football fran\u00e7ais.\r\nSur la\u2026 [+694 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : l'attaquant nig\u00e9rian Moses Simon va quitter le FC Nantes pour rejoindre le Paris FC",
            "description": "C'est la premi\u00e8re recrue star du club promu en Ligue 1. L'attaquant a pass\u00e9 six saisons du c\u00f4t\u00e9 des Canaris.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/paris-fc\/football-l-attaquant-nigerian-moses-simon-va-quitter-le-fc-nantes-pour-rejoindre-le-paris-fc_7321923.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/SEHMVMVFX18ZX3YNBu8QYumJahk\/0x233:4485x2756\/1500x843\/filters:no_upscale()\/2023\/12\/08\/000-33wc933-65731af5e6724007425284.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T14:49:11Z",
            "content": "L'attaquant nig\u00e9rian Moses Simon va quitter le FC Nantes pour rejoindre le Paris FC, a appris le service des sports de Radio France, aupr\u00e8s d'une source proche du dossier, confirmant une information \u2026 [+635 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Rapha\u00ebl FAURIE-PACAUD",
            "title": "Cl\u00e9ment Turpin applique une nouvelle r\u00e8gle lors de la Coupe du monde des clubs",
            "description": "La France inspire le monde. Lors de la rencontre opposant les Cor\u00e9ens d\u2019Ulsan HD et les Sud-Africains du Mamelodi Sundowns, Cl\u00e9ment\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/clement-turpin-applique-une-nouvelle-regle-lors-de-la-coupe-du-monde-des-clubs",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/18164836\/10401453-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T14:21:17Z",
            "content": "La France inspire le monde.\r\nLors de la rencontre opposant les Cor\u00e9ens dUlsan HD et les Sud-Africains du Mamelodi Sundowns, Cl\u00e9ment Turpin, arbitre de la rencontre, sest illustr\u00e9 en appliquant une no\u2026 [+1123 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Journal du geek"
            },
            "author": "Gregori Pujol",
            "title": "Meta a propos\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 100 millions de dollars aux ing\u00e9nieurs d\u2019OpenAI",
            "description": "La guerre des talents dans l\u2019intelligence artificielle atteint un nouveau sommet. Selon Sam Altman, PDG d\u2019OpenAI, Meta aurait propos\u00e9 des r\u00e9mun\u00e9rations allant jusqu\u2019\u00e0 100 millions de dollars par an \u00e0 certains de ses meilleurs ing\u00e9nieurs pour les convaincre de\u2026",
            "url": "https:\/\/www.journaldugeek.com\/2025\/06\/18\/meta-a-propose-jusqua-100-millions-de-dollars-aux-ingenieurs-dopenai\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.journaldugeek.com\/app\/uploads\/2025\/06\/HP-1-2025-06-18T124944.939-1600x900.jpeg",
            "publishedAt": "2025-06-18T14:03:59Z",
            "content": "Les chiffres avanc\u00e9s par Sam Altman donnent le vertige\r\nIl affirme que plusieurs employ\u00e9s dOpenAI ont re\u00e7u des propositions de la part de Meta, avec des packages d\u00e9passant les 100 millions de dollars\u2026 [+2642 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Denis M\u00e9n\u00e9trier",
            "title": "Le Real Madrid de Xabi Alonso, entre ambitions et exp\u00e9rimentations \u00e0 la Coupe du monde des clubs",
            "description": "Avec l\u2019arriv\u00e9e sur le banc du Basque, le club espagnol a ouvert un nouveau chapitre de son histoire. Si, dans le tournoi qu\u2019il entame mercredi face aux Saoudiens de l\u2019Al-Hilal Football Club, Alonso vise ouvertement le sacre, il souhaite aussi s\u2019en servir pour\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/06\/18\/a-la-coupe-du-monde-des-clubs-le-real-madrid-de-xabi-alonso-entre-ambitions-et-experimentations_6614207_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/05\/26\/0\/0\/6000\/4000\/1440\/960\/60\/0\/7ee03ca_ftp-import-images-1-bl6vnsv3ixkg-4c07b22046474c9380dd9b8c92da5d3e-2-44bad430b2474dd5afe98a9c6e83f4da.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T14:00:09Z",
            "content": "Xabi Alonso lors de sa pr\u00e9sentation comme nouvel entra\u00eeneur du Real Madrid, le 26\u00a0mai 2025. JOSE BRETON \/ AP\r\nLorsquun coach est nomm\u00e9 en fin de saison, la coutume veut quil ait le temps de la pr\u00e9par\u2026 [+1357 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Nextpit.fr"
            },
            "author": "Antoine Engels",
            "title": "Tous les jeux ajout\u00e9s au Game Pass en juin: Un jeu de foot en 5 contre 5 et un FPS probl\u00e9matique",
            "description": "Le jeu Rematch est-il disponible dans le Game Pass? Oui et d\u00e9couvrez tous les autres jeux ajout\u00e9s au Xbox Game Pass au mois de juin 2025.",
            "url": "https:\/\/www.nextpit.fr\/actualites\/xbox-game-pass-nouveaux-jeux-juin-2025",
            "urlToImage": "https:\/\/fs.npstatic.com\/userfiles\/7682239\/image\/xbox_game_pass_nouveaux_jeux_juin_2025-w1400h788.png",
            "publishedAt": "2025-06-18T14:00:00Z",
            "content": "Microsoft ajoute de nouveaux jeux au Game Pass par vagues. En g\u00e9n\u00e9ral, il y a deux vagues de nouveaux jeux par mois, le premier et troisi\u00e8me mardi du mois. Si cet article vous pla\u00eet et qu'il marche s\u2026 [+7073 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "Nicolas Camus",
            "title": "\u00ab\u00a0Il n\u2019avait aucun filtre\u00a0\u00bb, on vous raconte les saillies m\u00e9morables de Bernard Lacombe sur OL TV",
            "description": "L\u2019ancien joueur et dirigeant a comment\u00e9 pendant deux saisons les matchs de l\u2019OL pour la cha\u00eene du club\u2026 avec une libert\u00e9 de ton bien \u00e0 lui, qui a fait siffler les oreilles de pas mal de monde. Son partenaire \u00e0 l\u2019antenne Richard Benedetti raconte",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/4159168-20250618-aucun-filtre-raconte-saillies-memorables-bernard-lacombe-ol-tv",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/EY5JYPbbTXSx9-dzNMgz7Ck\/1444x920_lyon-sports-adviser-bernard-lacombe-reacts-during-a-training-session-on-october-19-2010-at-the-gerland-stadium-in-lyon-on-the-eve-of-their-champion-league-football-match-against-benfica-afp-photo-philippe-merle-photo-by-philippe-merle-afp",
            "publishedAt": "2025-06-18T13:16:04Z",
            "content": "Ce nest quune parenth\u00e8se de deux ans, une goutte deau au sein dune histoire au long cours, entam\u00e9e en\u00a01969 et referm\u00e9e il y a seulement quelques mois \u00e0 cause de la maladie. Mais ces deux ann\u00e9es reste\u2026 [+6324 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Une grande premi\u00e8re: pourquoi Cl\u00e9ment Turpin a \u00e9crit l'histoire du football \u00e0 la Coupe du monde des clubs",
            "description": "Cl\u00e9ment Turpin a \u00e9crit une petite page de l\u2019histoire du football ce mercredi lors du match entre les Cor\u00e9ens d\u2019Ulsan et les Sud-Africains du Mamelodi Sundowns. L\u2019arbitre fran\u00e7ais a ainsi \u00e9t\u00e9 le premier \u00e0 utiliser une toute nouvelle r\u00e8gle.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/une-grande-premiere-pourquoi-clement-turpin-a-ecrit-l-histoire-du-football-a-la-coupe-du-monde-des-clubs_AV-202506180484.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/kTMylXHemXXCRw9iGNMWiwGtPE0=\/0x46:2048x1198\/images\/L-arbitre-Clement-Turpin-et-ses-assistants-lors-du-match-Ulsan-Mamelodi-a-la-Coupe-du-monde-des-clubs-le-17-juin-2025-2099142.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T12:48:44Z",
            "content": "Cl\u00e9ment Turpin a \u00e9crit une petite page de lhistoire du football ce mercredi lors du match entre les Cor\u00e9ens dUlsan et les Sud-Africains du Mamelodi Sundowns. Larbitre fran\u00e7ais a ainsi \u00e9t\u00e9 le premier \u2026 [+1507 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Saint-Gilles et l\u2019Union scellent un nouvel accord autour du Stade Marien\u00a0: \u201cLogique que le club prenne la main sur la gestion quotidienne du stade\u201d",
            "description": "La convention pr\u00e9voit que la commune reste titulaire du bail emphyt\u00e9otique sur le site mais que le club en assure l\u2019occupation, l\u2019animation, l\u2019accueil et l\u2019encadrement. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/regions\/bruxelles\/2025\/06\/18\/saint-gilles-et-lunion-scellent-un-nouvel-accord-autour-du-stade-marien-logique-que-le-club-prenne-la-main-sur-la-gestion-quotidienne-du-stade-INBGCQVFVFC5PGKRWLPGA7PWLU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/R5KWTUPJ2NH6JAYED7EUPYGSM4.jpg?auth=5cb4feca67bb07bc46dfa82536fd84184c220a4e6aa4fea3ddd884ce538fc12b&width=1200&height=630&quality=85&focal=2736%2C1824&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-18T12:43:47Z",
            "content": "La convention pr\u00e9voit que la commune reste titulaire du bail emphyt\u00e9otique sur le site, propri\u00e9t\u00e9 de la Fondation royale, mais que le club en assure l'occupation, l'animation, l'accueil et l'encadrem\u2026 [+888 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Frenchweb.fr"
            },
            "author": "LA REDACTION DE FRENCHWEB.FR",
            "title": "Avec TF1, Netflix entame sa mue en plateforme de distribution t\u00e9l\u00e9visuelle",
            "description": "C\u2019est une premi\u00e8re mondiale qui en dit long sur la recomposition du paysage audiovisuel. Netflix diffusera \u00e0 partir de l\u2019\u00e9t\u00e9 2026 les cinq cha\u00eenes lin\u00e9aires du groupe TF1, ainsi que 30 000 heures de contenus en replay, via son application. Un partenariat in\u00e9d\u2026",
            "url": "https:\/\/www.frenchweb.fr\/avec-tf1-netflix-entame-sa-mue-en-plateforme-de-distribution-televisuelle\/455558",
            "urlToImage": "https:\/\/www.frenchweb.fr\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/rodolphe-belmer-TF1.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T12:30:27Z",
            "content": "Cest une premi\u00e8re mondiale qui en dit long sur la recomposition du paysage audiovisuel. Netflix diffusera \u00e0 partir de l\u00e9t\u00e9 2026 les cinq cha\u00eenes lin\u00e9aires du groupe TF1, ainsi que 30 000 heures de co\u2026 [+4040 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Surveille le 9, l\u00e0\": la l\u00e9gende de Bernard Lacombe racont\u00e9e par le correspondant de RMC Sport \u00e0 Lyon",
            "description": "Edward Jay, correspondant RMC Sport \u00e0 Lyon, y a c\u00f4toy\u00e9 Bernard Lacombe pendant plusieurs d\u00e9cennies. Apr\u00e8s la mort de la l\u00e9gende rhodanienne ce mardi, il a tenu \u00e0 lui rendre un vibrant hommage.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/olympique-lyon\/surveille-le-9-la-la-legende-de-bernard-lacombe-racontee-par-le-correspondant-de-rmc-sport-a-lyon_AV-202506180452.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/dQh_fR7YGZE9lWg4k4DRq6_cXr4=\/0x172:2048x1324\/images\/Bernard-Lacombe-lors-d-un-match-de-Lyon-contre-Strasbourg-en-novembre-2019-2099124.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T12:06:05Z",
            "content": "Edward Jay, correspondant RMC Sport \u00e0 Lyon, y a c\u00f4toy\u00e9 Bernard Lacombe pendant plusieurs d\u00e9cennies. Apr\u00e8s la mort de la l\u00e9gende rhodanienne ce mardi, il a tenu \u00e0 lui rendre un vibrant hommage.\r\nA lim\u2026 [+6644 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Europa League: Anderlecht verni lors du tirage du 2e tour pr\u00e9liminaire",
            "description": "Le RSC Anderlecht va encore devoir attendre avant de conna\u00eetre son adversaire au deuxi\u00e8me tour pr\u00e9liminaire de l\u2019Europa League de football. C\u2019est \u00e0 ce stade de la comp\u00e9tition que le club 4e des d\u00e9funts Champions' playoffs effectuera son entr\u00e9e. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/bruxelles\/anderlecht\/2025\/06\/18\/europa-league-anderlecht-verni-lors-du-tirage-du-2e-tour-preliminaire-USBT7NEW3NCZPPCL7PGHC5MQTU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/M4375RGA2NAU7OZVGMTLTVC5XQ.jpg?auth=add6c30ab1217c337ecbc692cd5311970aef8bbb1d1353c25e8f630c765aaa01&width=1200&height=630&quality=85&focal=3409%2C2273&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T11:44:28Z",
            "content": "Le tirage au sort effectu\u00e9 mercredi au si\u00e8ge de l'UEFA \u00e0 Nyon, en Suisse, lui a d\u00e9sign\u00e9 le vainqueur du duel du 1er tour, qui se jouera les 10 et 17 juillet, entre le club slovaque du Spartak Trnava \u2026 [+565 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Anderlecht verni lors du tirage du 2e tour pr\u00e9liminaire d\u2019Europa League",
            "description": "Le RSC Anderlecht va encore devoir attendre avant de conna\u00eetre son adversaire au deuxi\u00e8me tour pr\u00e9liminaire de l\u2019Europa League de football. C\u2019est \u00e0 ce stade de la comp\u00e9tition que le club 4e des d\u00e9funts Champions' playoffs effectuera son entr\u00e9e. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/division-1a\/anderlecht\/2025\/06\/18\/anderlecht-verni-lors-du-tirage-du-2e-tour-preliminaire-deuropa-league-VIKTRYA7JZDGHMKYLIIY33VHSU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/M4375RGA2NAU7OZVGMTLTVC5XQ.jpg?auth=add6c30ab1217c337ecbc692cd5311970aef8bbb1d1353c25e8f630c765aaa01&width=1200&height=630&quality=85&focal=3409%2C2273&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-18T11:41:04Z",
            "content": "Le tirage au sort effectu\u00e9 mercredi au si\u00e8ge de l'UEFA \u00e0 Nyon, en Suisse, lui a d\u00e9sign\u00e9 le vainqueur du duel du 1er tour, qui se jouera les 10 et 17\u00a0juillet, entre le club slovaque du Spartak Trnava \u2026 [+565 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "La R\u00e9daction de L'Avenir",
            "title": "Football en salle : Bertrix City monte en Interprovinciale, Attert en P1 et le G4 Sainte-Ode perd les Louvins",
            "description": "Bertrix City \u00e9tait dans l'attente concernant une mont\u00e9e en interprovinciale, l'ancienne D3. Le club bertrigeois en sera. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/2025\/06\/18\/football-en-salle-bertrix-city-monte-en-interprovinciale-attert-en-p1-et-le-g4-sainte-ode-perd-les-louvins-SYXFLIDRWNDCVAF6YLMOJZ6FBE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/XOK7NCLN7RGKPJWP527YZCILSA.JPG?auth=ba778ff28539c75c0148e003472b5063c7077320abb4a27301a6f89dcb746f7b&width=1200&height=630&quality=85&focal=2400%2C1600&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T11:35:17Z",
            "content": "Bonne nouvelle pour le football en salle provincial. Bertrix City, qui avait termin\u00e9 deuxi\u00e8me du championnat de P1 derri\u00e8re le Soca Bastogne, rejoindra le club bastognard au niveau interprovincial.\r\n\u2026 [+1340 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "S\u00e9bastien Sterpigny",
            "title": "L\u2019ex-coach mental du RWDM revient sur la saison des Molenbeekois et \u00e9voque les sp\u00e9cificit\u00e9s de son m\u00e9tier\u00a0: \u201cLe coach mental n\u2019est pas un magicien\u201d",
            "description": "Pour Fran\u00e7ois Dutry, l\u2019ex-coach mental du RWDM, le r\u00e9sultat final ne s\u2019explique pas par un effondrement mental des joueurs. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/division-1b\/rwdm\/2025\/06\/18\/lex-coach-mental-du-rwdm-revient-sur-la-saison-des-molenbeekois-et-evoque-les-specificites-de-son-metier-le-coach-mental-nest-pas-un-magicien-ZV5QIOOLF5GUXGOX56KADXCWQU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/5HMASCKBTZG4RMCAYIP2RXYIHM.jpg?auth=f91eb38505706708375f93adddf7d69ea4e41654e3ad3b535e90cf22b9e7bc4a&width=1200&height=630&quality=85&focal=2096%2C1492&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-18T11:04:38Z",
            "content": "En avril 2024, juste avant d'entamer les playdowns, le RWDM nommait Yannick Ferrera au poste de T1. Le coach avait pour mission de remobiliser un noyau totalement morcel\u00e9 pour tenter de le sauver. Po\u2026 [+7831 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Thomas MORLEC",
            "title": "Que va apporter Xabi Alonso au Real Madrid ?",
            "description": "Le d\u00e9but d'une nouvelle \u00e8re.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/que-va-apporter-xabi-alonso-au-real-madrid",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/18111906\/10377778-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T11:00:42Z",
            "content": "De nouveaux sch\u00e9mas tactiques\r\nPour les d\u00e9buts de Xabi Alonso comme entra\u00eeneur du Real Madrid, comme son homologue Simone Inzaghi avec Al-Hilal, les yeux des supporters et des observateurs risquent d\u2026 [+5483 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Cl\u00e9ment GAVARD",
            "title": "Bernard Lacombe (OL) est mort \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 72 ans : le capital des Gaules",
            "description": "Une l\u00e9gende du football fran\u00e7ais s'en est all\u00e9e, ce mardi.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/bernard-lacombe-ol-est-mort-a-lage-de-72-ans-le-capital-des-gaules",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/18121041\/ICONSPORT_001613_0001-1400x965.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T10:55:23Z",
            "content": "Depuis le 6 mai 2024 et la disparition de Bernard Pivot, il \u00e9tait le dernier embl\u00e8me vivant sur la Fresque des Lyonnais, cette peinture murale g\u00e9ante tr\u00f4nant depuis trente ans rue de la Martini\u00e8re, d\u2026 [+9555 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "On conna\u00eet le programme de la premi\u00e8re journ\u00e9e de Premier League \u00e9dition 2025-2026",
            "description": "Le seul moment de l\u2019ann\u00e9e o\u00f9 Arsenal est premier. Plus que deux mois avant le retour du championnat le\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/on-connait-le-programme-de-la-premiere-journee-de-premier-league-edition-2025-2026",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/18122954\/9912636-1400x960.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T10:32:31Z",
            "content": "Le seul moment de lann\u00e9e o\u00f9 Arsenal est premier.\r\nPlus que deux mois avant le retour du championnat le plus populaire (et le plus riche) du monde : la Premier League. Deux mois \u00e0 patienter devant lEu\u2026 [+1147 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Un engouement assez incroyable\": comment la folie Cherki a conquis l'Angleterre et Manchester City",
            "description": "A peine arriv\u00e9 en provenance de l\u2019OL, Rayan Cherki s\u2019appr\u00eate \u00e0 effectuer ses grands d\u00e9buts sous le maillot de Manchester City ce mercredi \u00e0 la Coupe du monde des clubs contre le Wydad Casablanca (18h, heure fran\u00e7aise). Outre-Manche, l\u2019engouement pour le milie\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/un-engouement-assez-incroyable-comment-la-folie-cherki-a-conquis-l-angleterre-et-manchester-city_AV-202506180397.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/ckb8mdiHGq466x7YY316_8FMEAM=\/0x91:2048x1243\/images\/Rayan-Cherki-a-la-Coupe-du-monde-des-clubs-avec-Manchester-City-le-12-06-2025-2099092.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T10:27:19Z",
            "content": "A peine arriv\u00e9 en provenance de lOL, Rayan Cherki sappr\u00eate \u00e0 effectuer ses grands d\u00e9buts sous le maillot de Manchester City ce mercredi \u00e0 la Coupe du monde des clubs contre le Wydad Casablanca (18h, \u2026 [+3950 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Antoine Vidua",
            "title": "Fl\u00e9ron quitte la P1 f\u00e9minine\u2026 mais ne sera pas remplac\u00e9 : voici pourquoi",
            "description": "Football | Fl\u00e9ron va finalement rejoindre la S\u00e9rie Interprovinciale ACFF pour 2025-2026. Une place s\u2019est donc lib\u00e9r\u00e9e en P1 li\u00e9geoise\u2026 pour rien. Explications et r\u00e9actions. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/18\/fleron-quitte-la-p1-feminine-mais-ne-sera-pas-remplace-voici-pourquoi-RVBV7NBVMVDAJGLMDWLS4JTXGE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/MRCGNPLUWFBE7K5QID3KS5ZQZM.jpg?auth=f7df7406fdb332a4fe44858c701f4f67ca3d859ddb5e61f407bf312cedc21f30&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C367&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T10:10:00Z",
            "content": "\"Nous avons contact\u00e9 les clubs.\"\r\nForc\u00e9ment, cela lib\u00e8re une place en P1 li\u00e9geoise puisque Fl\u00e9ron y \u00e9tait pr\u00e9vu dans le projet de s\u00e9ries. Selon le r\u00e8glement pour une formation de P2 Mais \"nous avons \u2026 [+1973 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Numerama"
            },
            "author": "Maxime Claudel",
            "title": "Xbox Game Pass\u00a0: les 18 nouveaux jeux \u00e0 d\u00e9couvrir en juin 2025",
            "description": "En juin 2025, le Xbox Game Pass r\u00e9cup\u00e8re EA Sports FC25, \u00e0 temps pour patienter jusqu'\u00e0 la prochaine saison de football. Ainsi que la trilogie des jeux Warcraft. C'est un gros mois de juin pour Microsoft, qui vient de tenir son Xbox Games Showcase 2025 en d\u00e9v\u2026",
            "url": "https:\/\/www.numerama.com\/pop-culture\/1988879-xbox-game-pass-les-18-nouveaux-jeux-a-decouvrir-en-juin-2025.html",
            "urlToImage": "https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/www.numerama.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/img-0651-scaled.jpg?resize=1600,900&key=b20306aa&watermark",
            "publishedAt": "2025-06-18T09:52:31Z",
            "content": "En juin 2025, le Xbox Game Pass r\u00e9cup\u00e8re EA Sports FC25, \u00e0 temps pour patienter jusqu\u2019\u00e0 la prochaine saison de football. Ainsi que la trilogie des jeux Warcraft. \r\nC\u2019est un gros mois de juin pour Mic\u2026 [+21803 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "PSG-Botafogo: comment Textor et Al-Khela\u00effi se sont r\u00e9concili\u00e9s avant la Coupe du monde des clubs",
            "description": "Vainqueur de la Ligue des champions, le Paris Saint-Germain esp\u00e8re \u00e9galement remporter la Coupe du monde des clubs. Dans la nuit de jeudi \u00e0 vendredi, les Franciliens d\u00e9fieront Botafogo dans un match o\u00f9 Nasser al-Khela\u00effi va recroiser John Textor. Apr\u00e8s une sa\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/psg-botafogo-comment-textor-et-al-khelaifi-se-sont-reconcilies-avant-la-coupe-du-monde-des-clubs_AV-202506180361.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/Cia_90Sfj9MEnCFoB_PFRXjDbrA=\/14x31:2046x1174\/images\/Nasser-Al-Khelaifi-et-John-Textor-lors-de-la-finale-de-la-Coupe-de-France-le-25-mai-2024-au-stade-Pierre-Mauroy-2012572.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T09:45:49Z",
            "content": "Vainqueur de la Ligue des champions, le Paris Saint-Germain esp\u00e8re \u00e9galement remporter la Coupe du monde des clubs. Dans la nuit de jeudi \u00e0 vendredi, les Franciliens d\u00e9fieront Botafogo dans un match \u2026 [+5051 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Camer.be"
            },
            "author": "Toto Jacques",
            "title": "CAMEROUN :: Vincent Aboubakar inspire la jeunesse \u00e0 Obili : le message fort d\u2019un capitaine engag\u00e9 :: CAMEROON",
            "description": "De passage \u00e0 Yaound\u00e9, VINCENT ABOUBAKAR a marqu\u00e9 les esprits bien\nau-del\u00e0 des pelouses. Ce lundi, c\u2019est dans son acad\u00e9mie de\nfootball, implant\u00e9e dans l\u2019enceinte...",
            "url": "https:\/\/www.camer.be\/89614\/7:1\/cameroun-vincent-aboubakar-inspire-la-jeunesse-a-obili-le-message-fort-dun-capitaine-engage-cameroon.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.camer.be\/storage\/photos\/shares\/Cameroon\/Vincent_Aboubakar180625500.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T09:38:43Z",
            "content": "De passage \u00e0 Yaound\u00e9, Vincent Aboubakar a marqu\u00e9 les esprits bien au-del\u00e0 des pelouses. Ce lundi, c\u2019est dans son acad\u00e9mie de football, implant\u00e9e dans l\u2019enceinte de la Garde Pr\u00e9sidentielle \u00e0 Obili, qu\u2026 [+1805 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "Thomas Graindorge",
            "title": "TF1 bient\u00f4t disponible sur Netflix, le paysage audiovisuel mondial bouscul\u00e9",
            "description": "Les contenus des cinq chaines du groupe seront bientot disponibles sur la plateforme americaine, ce qui va constituer une premiere.",
            "url": "https:\/\/www.lepoint.fr\/societe\/tf1-bientot-disponible-sur-netflix-le-paysage-audiovisuel-mondial-bouscule-18-06-2025-2592330_23.php",
            "urlToImage": "https:\/\/static.lpnt.fr\/images\/2025\/06\/18\/27633885lpw-27634038-mega-une-jpg_11186386.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T09:37:00Z",
            "content": "C'est un \u00e9v\u00e9nement in\u00e9dit et qui pourrait bien changer le mod\u00e8le t\u00e9l\u00e9vis\u00e9 classique. Pour la premi\u00e8re fois au niveau mondial, une cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision lin\u00e9aire (dont le mode de consommation consiste \u2026 [+3752 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "J.B.",
            "title": "Une entreprise concurrente vous a fait une offre folle pour vous d\u00e9baucher\u00a0? Racontez-nous\u00a0!",
            "description": "Selon le patron d\u2019Open IA Sam Altman, le concurrent Meta aurait propos\u00e9 des primes \u00e0 la signature de 100\u00a0millions de dollars pour d\u00e9baucher plusieurs de ses ing\u00e9nieurs",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/societe\/4159129-20250618-entreprise-concurrente-fait-offre-folle-debaucher-racontez",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/Crgp-aCZS5KqI7VbGeCZcSk\/1444x920_tous-les-moyens-sont-ils-bons-pour-renforcer-son-entreprise",
            "publishedAt": "2025-06-18T09:31:41Z",
            "content": "Des chiffres fous, \u00e0 la hauteur de la guerre technologique et commerciale qui fait rage entre les principaux acteurs de lintelligence artificielle. Sam Altman, patron dOpenIA et p\u00e8re de ChatGPT, a r\u00e9\u2026 [+883 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Konbini France"
            },
            "author": "Enzo Galipon",
            "title": "Quiz : devinez s&#8217;il s&#8217;agit d&#8217;un nom de club de foot ou d&#8217;un son de Jul",
            "description": "Apr\u00e8s avoir appris que mon ami et coll\u00e8gue Julien Choquet allait s'envoler vers la Tanzanie pour une semaine de vacances bien m\u00e9rit\u00e9es, j'ai eu le r\u00e9flexe d'imm\u00e9diatement m'informer sur le championnat de football tanzanien. Rien...",
            "url": "https:\/\/www.konbini.com\/popculture\/quiz-devinez-sil-agit-dun-nom-de-club-de-foot-ou-dun-son-de-jul\/",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-www.konbini.com\/files\/2024\/09\/jul-feat.jpg?width=1200&height=675",
            "publishedAt": "2025-06-18T09:26:52Z",
            "content": "Apr\u00e8s avoir appris que mon ami et coll\u00e8gue Julien Choquet allait s\u2019envoler vers la Tanzanie pour une semaine de vacances bien m\u00e9rit\u00e9es, j\u2019ai eu le r\u00e9flexe d\u2019imm\u00e9diatement m\u2019informer sur le championna\u2026 [+1177 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Grand buteur et architecte de l\u2019OL champion de France, comment Bernard Lacombe a marqu\u00e9 le foot fran\u00e7ais",
            "description": "L\u2019ancien attaquant fran\u00e7ais est mort, mardi, \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 72 ans, apr\u00e8s plusieurs mois d'hospitalisation.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/ol\/grand-buteur-et-architecte-de-l-ol-champion-de-france-comment-bernard-lacombe-a-marque-le-foot-francais_7321494.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/b7_L0SAhkEUkdZor0RW-u8DLDyQ\/0x584:5611x3738\/1500x843\/2025\/06\/18\/000-1n35yz-68527f1c3c2bf434714778.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T09:18:38Z",
            "content": "\"Un fr\u00e8re\" pour Jean-Michel Aulas, \"une partie de moi\" pour Alain Giresse, un \"monument du football fran\u00e7ais\" pour Michel Platini Les hommages affluent depuis lannonce du d\u00e9c\u00e8s de Bernard Lacombe, ma\u2026 [+3291 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "Seize ultras du Milan et de l\u2019Inter ont \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9s \u00e0 de la prison ferme pour association de malfaiteurs et meutre",
            "description": "La justice italienne, \u00e7a ne rigole pas. Selon les informations de l\u2019AFP, relay\u00e9es par L\u2019\u00c9quipe, seize supporters ultras de\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/seize-ultras-du-milan-et-de-linter-ont-ete-condamnes-a-de-la-prison-ferme-pour-association-de-malfaiteurs-et-meutre",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/18112708\/7633766-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T09:04:35Z",
            "content": "La justice italienne, \u00e7a ne rigole pas.\r\nSelon les informations de lAFP, relay\u00e9es par L\u00c9quipe, seize supporters ultras de lInter Milan et de lAC Milan ont \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9s \u00e0 des peines de prison ferme, \u2026 [+1306 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "La R\u00e9daction de L'Avenir",
            "title": "Secret Story: la Belge Pimprenelle en passe de trouver le secret d\u2019Ethan (vid\u00e9o)",
            "description": "Dans cette 13\u00e8me saison de Secret Story, la Namuroise Pimprenelle pense avoir d\u00e9masqu\u00e9 Ethan et son secret. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/culture\/tele\/2025\/06\/18\/secret-story-la-belge-pimprenelle-en-passe-de-trouver-le-secret-dethan-video-NWFQSBQNUBFBNHF5A3ONDZPJOU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/GFSWWTOEEVH3XGILQUOOGUYOBE.jpg?auth=59e218047a7dc0c46122b02a956dc25fc47f27321bb149db558a9c9f2efce911&width=1200&height=630&quality=85&focal=925%2C580&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T08:39:59Z",
            "content": "Pimprenelle a \u00e9t\u00e9 encore plus loin en demandant \u00e0 Noah de citer tous les fr\u00e8res d'Eden Hazard. Le candidat a ainsi r\u00e9v\u00e9l\u00e9 que le dernier s'appelait Ethan. \"Je suis le fr\u00e8re d'Eden Hazard\", a alors co\u2026 [+514 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Mort de Bernard Lacombe : Michel Platini pleure la disparition d'un \"monument du football fran\u00e7ais\"",
            "description": "L'ancien meneur de jeu de l'\u00e9quipe de France a partag\u00e9, mercredi, son \u00e9motion apr\u00e8s la mort de son ancien co\u00e9quipier en \u00e9quipe de France, Bernard Lacombe, mardi.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/ligue-1\/mort-de-bernard-lacombe-michel-platini-pleure-la-disparition-d-un-monument-du-football-francais_7321443.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/PAlHYbACdHn1YYVShJyZ07-DeCk\/85x0:3167x1736\/1500x843\/2025\/06\/18\/maxsportsworldtwo812772-68527cbfe25d4859663493.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T08:39:45Z",
            "content": "Michel Platini, capitaine de l'\u00e9quipe de France championne d'Europe en 1984, aux c\u00f4t\u00e9s de Bernard Lacombe, mort mardi 17 juin \u00e0 l'\u00e2ge de 72 ans, pleure \"un compagnon de route\" de dix ans et \"un monum\u2026 [+1576 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Orange.fr"
            },
            "author": "Afp",
            "title": "TF1 d\u00e9barque sur Netflix en 2026, une premi\u00e8re mondiale : Actualit\u00e9s - Orange",
            "description": "Regarder \"Koh Lanta\", \"HPI\" ou le 20H sur Netflix sera possible l'an prochain: la plateforme am\u00e9ricaine diffusera les cha\u00eenes du groupe TF1 et les contenus de TF1+ \u00e0 partir de l'\u00e9t\u00e9 2026, en vertu d'un partenariat in\u00e9dit annonc\u00e9 mercredi.",
            "url": "https:\/\/actu.orange.fr\/economie\/tf1-debarque-sur-netflix-en-2026-une-premiere-mondiale-CNT000002jdJph.html",
            "urlToImage": "https:\/\/actu.orange.fr\/\/media2.woopic.com\/api\/v1\/images\/2275%2Factu%2Fafp-news%2Ff43f8625-e300-47c9-a36d-b6ae61deb946.jpg?format=1200x630&facedetect=1&quality=85",
            "publishedAt": "2025-06-18T08:33:35Z",
            "content": "Regarder \"Koh Lanta\", \"HPI\" ou le 20H sur Netflix sera possible l'an prochain: la plateforme am\u00e9ricaine diffusera les cha\u00eenes du groupe TF1 et les contenus de TF1+ \u00e0 partir de l'\u00e9t\u00e9 2026, en vertu d'\u2026 [+4032 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "AFP -",
            "title": "Netflix : cette grande premi\u00e8re mondiale concerne une cha\u00eene francophone europ\u00e9enne !",
            "description": "Regarder \"Koh Lanta\", \"HPI\" ou le 20H sur Netflix sera possible l'an prochain: la plateforme am\u00e9ricaine diffusera les cha\u00eenes du groupe TF1 et les contenus de TF1+ \u00e0 partir de l'\u00e9t\u00e9 2026, en vertu d'un partenariat in\u00e9dit annonc\u00e9 mercredi. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/medias\/television\/2025\/06\/18\/netflix-cette-grande-premiere-mondiale-concerne-une-chaine-francophone-europeenne-KBZZRYVLIJG2HEHYJ6UVTZEBTY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/BU6LD3ZBRNHZVCGLT2DNAZVQFI.jpg?auth=528e291563ef61b9fbd43d73957f6a1b20b741e8f3013185365b79363c87e074&width=1200&height=630&quality=85&focal=1684%2C1119&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-18T08:24:40Z",
            "content": "Ce partenariat constitue une premi\u00e8re mondiale, le g\u00e9ant du streaming n'ayant jusqu'alors jamais ouvert sa plateforme \u00e0 un autre op\u00e9rateur. TF1 et Netflix ont multipli\u00e9 les collaborations ces derni\u00e8r\u2026 [+3272 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "O.M. avec AFP",
            "title": "Netflix diffusera les cha\u00eenes et contenus de TF1 en France en\u00a02026, une premi\u00e8re mondiale",
            "description": "La premi\u00e8re cha\u00eene esp\u00e8re ainsi augmenter les audiences des programmes qu\u2019elle produit",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/arts-stars\/television\/the-voice\/4159111-20250618-netflix-diffusera-chaines-contenus-tf1-france-2026-premiere-mondiale",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/hXfezFSDSxG5OoHbIQz44Sk\/1444x920_netflix-diffusera-les-chaines-et-contenus-de-tf1-en-france-en-2026-une-premiere-mondiale",
            "publishedAt": "2025-06-18T08:22:06Z",
            "content": "Regarder Koh Lanta, HPI ou le 20 heures sur Netflix sera possible lan prochain\u00a0: la plateforme am\u00e9ricaine diffusera en effet les cha\u00eenes du groupe TF1 et les contenus de TF1+\u00a0\u00e0 partir de l\u00e9t\u00e9\u00a02026, e\u2026 [+4202 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "iGeneration"
            },
            "author": "Florian Innocente",
            "title": "Netflix va diffuser les s\u00e9ries, \u00e9missions et rencontres sportives de\u00a0TF1",
            "description": "La t\u00e9l\u00e9vision traditionnelle va passer sur Netflix avec la signature d\u2019un accord entre le service de streaming am\u00e9ricain et le Groupe TF1. C\u2019est une alliance in\u00e9dite qui a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9e entre Netflix et TF1. \u00c0 compter de l\u2019\u00e9t\u00e9 2026, les chaines du groupe TF1 e\u2026",
            "url": "https:\/\/www.igen.fr\/services\/2025\/06\/netflix-va-diffuser-les-series-emissions-et-rencontres-sportives-de-tf1-150585",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn.mgig.fr\/2025\/06\/mga-ca7534c4-w375-w1500-w750_accroche.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T08:20:00Z",
            "content": "La t\u00e9l\u00e9vision traditionnelle va passer sur Netflix avec la signature dun accord entre le service de streaming am\u00e9ricain et le Groupe TF1. Cest une alliance in\u00e9dite qui a \u00e9t\u00e9 annonc\u00e9e entre Netflix et\u2026 [+1767 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Numerama"
            },
            "author": "Hugo Bernard",
            "title": "Netflix va diffuser les programmes de TF1 : le deal anti-Canal+",
            "description": "Netflix et le groupe TF1 s'associent en ce 18 juin : les abonn\u00e9s Netflix vont avoir acc\u00e8s aux cha\u00eenes du groupe et aux contenus disponibles sur TF1+. Une strat\u00e9gie anti-Canal+ qui ne se concr\u00e9tisera que l'ann\u00e9e prochaine. \u00c0 l'\u00e9t\u00e9 2026, les cha\u00eenes du groupe T\u2026",
            "url": "https:\/\/www.numerama.com\/pop-culture\/1994077-netflix-va-diffuser-les-programmes-de-tf1-le-deal-anti-canal.html",
            "urlToImage": "https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/www.numerama.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/miniarama-2025-06-18t091512791.jpg?resize=1600,900&key=bdac10be&watermark",
            "publishedAt": "2025-06-18T08:05:42Z",
            "content": "Netflix et le groupe TF1 s\u2019associent en ce 18 juin : les abonn\u00e9s Netflix vont avoir acc\u00e8s aux cha\u00eenes du groupe et aux contenus disponibles sur TF1+. Une strat\u00e9gie anti-Canal+ qui ne se concr\u00e9tisera \u2026 [+2763 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Julien Bil",
            "title": "Demandes de subsides \u00e0 Infrasports pour deux dossiers sportifs : un espace multisport \u00e0 Hotton\u2009et l'implantation du club de tir \u00e0 l\u2019arc \u00e0 Bourdon",
            "description": "Les conseillers hottonnais vont demander des subsides \u00e0 Infrasports pour cr\u00e9er un espace multisports sur le site du football \u00e0 Hotton et implanter le club de tir \u00e0 l\u2019arc \u00e0 Bourdon. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/hotton\/2025\/06\/18\/demandes-de-subsides-a-infrasports-pour-deux-dossiers-sportifs-un-espace-multisport-a-hotton-et-limplantation-du-club-de-tir-a-larc-a-bourdon-B7I6VXHZF5ATTC6VXPIRHB77FM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/K7JRXGB3WZA73LCBCVSTB6J7MM.jpg?auth=5feefe81274f933d2aaf3f952616274922ca3577f2bc9eb5a148ddd9c05f3043&width=1200&height=630&quality=85&focal=2016%2C1512&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T08:00:39Z",
            "content": "L'\u00e9chevine poursuit\u00a0: \"Un autre axe fort de ce projet concernera la transformation de la buvette existante qui sera, elle aussi, r\u00e9nov\u00e9e et modernis\u00e9e. Un peu dans le m\u00eame concept que la transformati\u2026 [+6568 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Rapha\u00ebl FAURIE-PACAUD",
            "title": "Jean-Paul Bo\u00ebtius : l\u2019ex-espoir de Pays-Bas revit au Surinam apr\u00e8s son cancer des testicules",
            "description": "Le milieu a vaincu deux cancers, il participe cette ann\u00e9e \u00e0 la Gold Cup.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/jean-paul-boetius-lex-espoir-de-pays-bas-revit-au-surinam-apres-son-cancer-des-testicules",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/17120313\/5015233-1400x973.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T08:00:01Z",
            "content": "Il est des \u00e9tapes dans la vie dont on se passerait bien. Jean-Paul-Bo\u00ebtius ne le sait que trop bien, et sans forc\u00e9ment regretter son CV. Prometteur \u00e0 ses d\u00e9buts sous Feyenoord o\u00f9 il a titill\u00e9 les \u00e9to\u2026 [+5062 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "DIRECT. PSG-Botafogo (J-1): suivez en live toutes les infos avant le match du groupe B \u00e0 la Coupe du monde des clubs 2025",
            "description": "Apr\u00e8s avoir \u00e9trill\u00e9 l\u2019Atl\u00e9tico de Madrid lors de son entr\u00e9e en lice (4-0), le PSG va disputer son deuxi\u00e8me match \u00e0 la Coupe du monde des clubs 2025 face \u00e0 Botafogo, dans la nuit de jeudi \u00e0 vendredi (3h) au nord de Los Angeles.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/direct-psg-botafogo-j-1-suivez-en-live-toutes-les-infos-avant-le-match-du-groupe-b-a-la-coupe-du-monde-des-clubs-2025_LN-202506180270.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/MrIfJQ_mKgvM_FAsyZNF8q_Va8M=\/0x57:2048x1209\/images\/Les-joueurs-du-PSG-le-16-juin-2025-en-Californie-2098999.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T07:56:02Z",
            "content": "Dans la foul\u00e9e de son sacre historique en Ligue des champions, le PSG a parfaitement entam\u00e9 sa Coupe du monde des clubs 2025 en surclassant l'Atl\u00e9tico de Madrid, dimanche \u00e0 Pasadena, au nord de Los A\u2026 [+475 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": "Nadjette Maouche",
            "title": "VID\u00c9O. Mort de Bernard Lacombe : revivez la carri\u00e8re de celui qui a \u00e9crit l'histoire du foot fran\u00e7ais",
            "description": "C'est un adieu \u00e0 une l\u00e9gende de l'Olympique Lyonnais, Bernard Lacombe s'est \u00e9teint le 17 juin 2025 \u00e0 l'\u00e2ge de 72 ans. Dix ann\u00e9es \u00e0 l'attaque des Gones puis entra\u00eeneur et conseiller de Jean-Michel Aulas, revivez la carri\u00e8re extraordinaire d'un pilier de l'hist\u2026",
            "url": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/auvergne-rhone-alpes\/rhone\/lyon\/video-mort-de-bernard-lacombe-revivez-la-carriere-de-celui-qui-a-ecrit-l-histoire-du-foot-francais-3172968.html",
            "urlToImage": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/image\/D1Id2SoKESTvDs4uY1fvG_X6JKc\/930x620\/regions\/2025\/06\/18\/maxsportsworldtwo687150-685270902ad76186799067.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T07:54:38Z",
            "content": "C'est un adieu \u00e0 une l\u00e9gende de l'Olympique Lyonnais, Bernard Lacombe s'est \u00e9teint le 17 juin 2025 \u00e0 l'\u00e2ge de 72 ans. Dix ann\u00e9es \u00e0 l'attaque des Gones puis entra\u00eeneur et conseiller de Jean-Michel Aul\u2026 [+2801 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Konbini France"
            },
            "author": "Konbini avec AFP",
            "title": "Comment \u00e7a TF1 va d\u00e9barquer sur Netflix ???",
            "description": "Regarder Koh Lanta, HPI ou le 20H sur Netflix sera possible l'an prochain : la plateforme am\u00e9ricaine diffusera les cha\u00eenes du groupe TF1 et les contenus de TF1+ \u00e0 partir de l'\u00e9t\u00e9 2026, en vertu...",
            "url": "https:\/\/www.konbini.com\/popculture\/comment-ca-tf1-va-debarquer-sur-netflix\/",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-www.konbini.com\/files\/2024\/03\/staracademy_retour.png?width=1200&height=675",
            "publishedAt": "2025-06-18T07:49:26Z",
            "content": "Regarder Koh Lanta, HPI ou le 20H sur Netflix sera possible l\u2019an prochain : la plateforme am\u00e9ricaine diffusera les cha\u00eenes du groupe TF1 et les contenus de TF1+ \u00e0 partir de l\u2019\u00e9t\u00e9 2026, en vertu d\u2019un \u2026 [+4016 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Thibaut Marmignon",
            "title": "Championnats de padel des entra\u00eeneurs: Manu Rousselle et J\u00e9r\u00f4me Colinet en finale \u00e0 Tubize",
            "description": "La communaut\u00e9 des entra\u00eeneurs francophones de football (CEFF) surfe sur la mode du padel, sport en plein essor. En collaboration avec la F\u00e9d\u00e9ration, elle a mis sur pied la premi\u00e8re \u00e9dition des championnats de padel des entra\u00eeneurs et des staffs de football. R\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/06\/18\/championnats-de-padel-des-entraineurs-manu-rousselle-et-jerome-colinet-en-finale-a-tubize-CPYPPA5A6BC3ZBH5DIMWGCY6PY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/VGPDVPVVNNED5HXH3B4SBMJOX4.jpg?auth=e3c2db4c788658f39718c13855e830ec661dc58227c99b535b1a4c80e0705477&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T07:43:00Z",
            "content": "\"Je n'avais jamais jou\u00e9 avec J\u00e9r\u00f4me et on s'est lanc\u00e9 le d\u00e9fi, juste pour le fun, explique le coach de Grand-Leez, \u00e9galement \u00e0 l'aise sur les courts de tennis. Sur les trois matchs de qualification, \u2026 [+282 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Coupe du monde des clubs: l'Inter Milan conc\u00e8de le nul contre les Mexicains de Monterrey, Sergio Ramos buteur",
            "description": "L'Inter Milan ne s'est pas encore totalement remis de la gifle inflig\u00e9e par le Paris SG en finale de la Ligue des Champions. Il a conc\u00e9d\u00e9 mardi un partage 1-1 contre le club mexicain de Monterrey (1-1) au Rose Bowl de Los Angeles, \u00e0 l'occasion de son entr\u00e9e d\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/06\/18\/coupe-du-monde-des-clubs-linter-milan-concede-le-nul-contre-les-mexicains-de-monterrey-sergio-ramos-buteur-EOUQBL7EABCOPNFT25Y3U2C3U4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/USNZZWN77BDTHM7KWNFW7Y2QSQ.jpg?auth=a81771455471f65870cc6ebabf507646106eaf050a8bd9b1eeb8b9d301dbde34&width=1200&height=630&quality=85&focal=2726%2C1817&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T07:12:46Z",
            "content": "Puis l'in\u00e9vitable Lautaro Martinez a remis son \u00e9quipe \u00e0 l'endroit. Il a pouss\u00e9 le ballon dans les filets sur un nouveau centre au cordeau de Carlos Augusto, lanc\u00e9 par Kristjan Asllani d'une louche as\u2026 [+669 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Julie Wolff",
            "title": "Notre s\u00e9rie \u201cT\u00e9moins de mariages\u201d | Pol et Jos\u00e9e, de Malmedy, sont unis depuis 65 ans\u00a0: \u201cLe secret\u00a0? Il faut savoir plier de temps en temps\u201d (vid\u00e9o)",
            "description": "Pol Fourgon et Jos\u00e9e Jamar, habitant le village de Bellevaux, viennent de c\u00e9l\u00e9brer leurs noces de Palissandre. Apr\u00e8s 65 ans de mariage, ils continuent de prendre soin l\u2019un et de l\u2019autre, avec tendresse et pudeur. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/malmedy\/2025\/06\/18\/notre-serie-temoins-de-mariages-pol-et-josee-de-malmedy-sont-unis-depuis-65-ans-le-secret-il-faut-savoir-plier-de-temps-en-temps-video-5AGNQMPBNFHYZPIJA3XNCG6WFY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/3UEFJ223RVECPIDLQS3KLM62AI.jpg?auth=8b921a63f21f991c1365cb7ae2f0b4448f86d52931a4ceca803280655a69b987&width=1200&height=630&quality=85&focal=1024%2C682&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T07:00:00Z",
            "content": "Un bal comme lieu de rencontre\r\nC'est en 1958 que les regards des tourtereaux se sont crois\u00e9s pour la premi\u00e8re fois. \"On s'est rencontr\u00e9 \u00e0 Falize, lors d'un bal, en 1958\", se rem\u00e9more-t-elle. \"Puis, \u2026 [+3359 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Coupe du monde des clubs: l'Inter Milan de Cristian Chivu conc\u00e8de le nul contre les Mexicains Monterrey",
            "description": "L'Inter Milan ne s'est pas encore totalement remis de la gifle inflig\u00e9e par le Paris SG en finale de la Ligue des Champions. Il a conc\u00e9d\u00e9 mardi un partage 1-1 contre le club mexicain de Monterrey (1-1) au Rose Bowl de Los Angeles, \u00e0 l'occasion de son entr\u00e9e d\u2026",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/06\/18\/coupe-du-monde-des-clubs-linter-milan-de-cristian-chivu-concede-le-nul-contre-les-mexicains-monterrey-HQEP7CBVGZEONA6IRDKAPRLICA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/USNZZWN77BDTHM7KWNFW7Y2QSQ.jpg?auth=a81771455471f65870cc6ebabf507646106eaf050a8bd9b1eeb8b9d301dbde34&width=1200&height=630&quality=85&focal=2726%2C1817&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-18T06:54:25Z",
            "content": "Puis l'in\u00e9vitable Lautaro Martinez a remis son \u00e9quipe \u00e0 l'endroit. Il a pouss\u00e9 le ballon dans les filets sur un nouveau centre au cordeau de Carlos Augusto, lanc\u00e9 par Kristjan Asllani d'une louche as\u2026 [+772 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "Simon Hamoir",
            "title": "Le mercato des Diables rouges\u200a: Malick Fofana, le tube belge de l\u2019\u00e9t\u00e9",
            "description": "L\u2019Olympique Lyonnais risque de perdre son ailier de 20 ans, tr\u00e8s courtis\u00e9 en Angleterre. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/sports\/football\/2025\/06\/18\/le-mercato-des-diables-rouges-malick-fofana-le-tube-belge-de-lete-IZVILLLFMFGCXAR6V6JXOGDXCM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/JPBQGLUIMZF6XHFWCPSXPPBBAU.JPG?auth=a01eb71d5d77080255a08b347446ee8deb887d0ac42c3e3c6b4deef8ff43e9c3&width=1200&height=630&quality=85&focal=3346%2C2231&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-06-18T06:42:05Z",
            "content": "Il y a trois ans, le 18 juin 2022, Malick Fofana sortait de l'\u00e9quipe de Jong Gent et participait \u00e0 son tout premier match amical avec l'\u00e9quipe A de La Gantoise. Hein Vanhaezebrouck le convoquait dans\u2026 [+3087 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "A.H.",
            "title": "Mort de Bernard Lacombe\u00a0: Jean-Michel Aulas, Juninho, OL, Saint-Etienne\u2026 Hommages unanimes apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de Lacombe",
            "description": "Bernard Lacombe, figure des Girondins de Bordeaux et de l\u2019Olympique Lyonnais, et plus globalement du football fran\u00e7ais, s\u2019est \u00e9teint \u00e0 72 ans, mardi",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/ligue-1\/4159103-20250618-mort-bernard-lacombe-jean-michel-aulas-juninho-ol-saint-etienne-hommages-unanimes-apres-deces-lacombe",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/qNpqgmPnQRCs-Lmt2zGBSCk\/1444x920_lyon-s-director-bernard-lacombe-looks-on-before-the-french-league-one-soccer-match-a-s-nancy-vs-olympique-lyonnais-at-marcel-picot-stadium-in-nancy-france-02-10-2010-credit-pol-emile-sipa-1010141944",
            "publishedAt": "2025-06-18T06:37:22Z",
            "content": "Deuxi\u00e8me buteur de lhistoire du championnat de France avec 255 buts, champion dEurope avec les Bleus en\u00a01984, triple champion de France avec les Girondins de Bordeaux en tant que joueur, artisan du d\u2026 [+4055 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": "Loreena Duret",
            "title": "Mort de Bernard Lacombe : Jean-Michel Aulas, l'OL, l'ASSE,... Le monde du football en deuil r\u00e9agit",
            "description": "Bernard Lacombe, l\u00e9gende du football fran\u00e7ais et ancien joueur et entra\u00eeneur de l'Olympique Lyonnais est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mardi 17 juin 2025. Le monde du ballon rond est en deuil et r\u00e9agit \u00e0 son d\u00e9c\u00e8s.",
            "url": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/auvergne-rhone-alpes\/rhone\/lyon\/mort-de-bernard-lacombe-jean-michel-aulas-l-ol-l-asse-le-monde-du-football-en-deuil-reagit-3172953.html",
            "urlToImage": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/image\/rWZ9teVbrcuJQwRH-KJkhHRpwgo\/930x620\/regions\/2025\/06\/18\/maxsportsworldthree065576-68525e4e359cc916431811.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T06:36:40Z",
            "content": "Bernard Lacombe, l\u00e9gende du football fran\u00e7ais et ancien joueur et entra\u00eeneur de l'Olympique Lyonnais est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mardi 17 juin 2025. Le monde du ballon rond est en deuil et r\u00e9agit \u00e0 son d\u00e9c\u00e8s.\r\nDe la \u2026 [+2764 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Bruno Verscheure",
            "title": "O\u00f9 regarder la 1re \u00e9tape du Tour de Belgique et Belgique-Espagne en hockey en live\u00a0? Les directs sport \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce mercredi 18 juin en Belgique",
            "description": "\u00c0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene voir en direct les \u00e9v\u00e9nements sportifs aujourd\u2019hui depuis la Belgique\u00a0? Les matchs de football en live, le cyclisme en direct \u00e0 la TV, le tennis en direct, le basket-ball, le hockey\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/omnisports\/2025\/06\/18\/ou-regarder-la-1re-etape-du-tour-de-belgique-et-belgique-espagne-en-hockey-en-live-les-directs-sport-a-la-tele-ce-mercredi-18-juin-en-belgique-NKNOQWPCBJGJRFNATWB7VG2UAQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DE724WPMENDPJBXLODG7GREG74.jpg?auth=3b71dd54dd2e5cf89f83a52c22d3b36fc247039ab301695b246236e63fc8bb50&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-18T05:37:40Z",
            "content": "Cyclisme\r\n<ul><li>13h20 Tour d'Italie U23 (4e \u00e9tape) Eurosport<\/li><li>14h50 Tour de Suisse (4e \u00e9tape) RTL Club, Eurosport<\/li><li>15h00 La Route d'Occitanie (1re \u00e9tape) Eurosport<\/li><li>15h30 Tour \u2026 [+703 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Mort de Bernard Lacombe\u00a0: \"Plus qu'un ami, une partie de moi\", r\u00e9agit Alain Giresse",
            "description": "Aux Girondins de Bordeaux, ils \u00e9taient \"co\u00e9quipiers de chambre\". L'ancien milieu de terrain r\u00e9agit \u00e0 la mort de l'ancien attaquant fran\u00e7ais : \"c'est abominable\".",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/ol\/mort-de-bernard-lacombe-plus-qu-un-ami-une-partie-de-moi-reagit-alain-giresse_7321239.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/dwQ1WfiATVykUfbW1ogKkodv1cA\/0x0:1024x575\/1500x843\/2025\/06\/18\/000-r711i-68524d7a026e3811998298.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T05:28:01Z",
            "content": "\"Plus qu'un ami, une partie de moi\", confie mercredi 18\u00a0juin Alain Giresse, ancien co\u00e9quipier aux Girondins de Bordeaux, au micro dICI Gironde, apr\u00e8s la mort de Bernard Lacombe mardi \u00e0 l\u00e2ge de 72 ans\u2026 [+1155 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Simon Hamoir",
            "title": "Avec Xabi Alonso au Real Madrid, m\u00eame Thibaut Courtois devra changer son jeu",
            "description": "L\u2019\u00e8re Xabi Alonso s\u2019ouvre officiellement ce mercredi, face \u00e0 la nouvelle \u00e9quipe de Simone Inzaghi. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/06\/18\/avec-xabi-alonso-au-real-madrid-meme-thibaut-courtois-devra-changer-son-jeu-QNATPIH5JZDPFJXM6IR4CI2Y6U\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/EYZJCXYIOFDINJ7TMK2VLUXZJY.jpg?auth=e2a2e1105f75598d2bf21abb3787602aa0d4737978182f713814ddce75fffaa5&width=1200&height=630&quality=85&focal=640%2C426&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-18T05:18:22Z",
            "content": "L'ancien entra\u00eeneur du Bayer Leverkusen ne pourra \u00e9videmment pas tout r\u00e9volutionner en si peu de temps. D'autant que son \u00e9quipe a perdu au moins deux jours de travail \u00e0 cause du voyage jusqu'\u00e0 Miami \u2026 [+3094 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Louise Pointin",
            "title": "La solitude des athl\u00e8tes qui aimeraient rendre les grands \u00e9v\u00e9nements sportifs plus verts",
            "description": "Avec la Coupe du monde des clubs de football aux Etats-Unis, les \u00e9missions de CO\u2082 li\u00e9es aux comp\u00e9titions internationales sont \u00e0 nouveau point\u00e9es du doigt. Quelques collectifs de sportifs et de supporteurs sensibles \u00e0 la crise climatique \u00e9mergent, mais peu de \u2026",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/06\/18\/la-solitude-des-athletes-qui-aimeraient-rendre-les-grands-evenements-sportifs-plus-verts_6614146_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/09\/35\/0\/2991\/1994\/1440\/960\/60\/0\/72fed14_ftp-import-images-1-oky8qtjrdoum-2025-06-09t113802z-440653590-up1el690wbcyg-rtrmadp-3-soccer-club-boj-arrival.JPG",
            "publishedAt": "2025-06-18T05:00:13Z",
            "content": "Lavion de l\u00e9quipe argentine des Boca Juniors, qui participe \u00e0 la Coupe du monde des clubs, \u00e0 son arriv\u00e9e \u00e0 la\u00e9roport de Miami (Etats-Unis), le 9\u00a0juin\u00a02025. MARCO BELLO \/ REUTERS\r\nUne comp\u00e9tition de f\u2026 [+1167 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Damien Leloup",
            "title": "X a permis \u00e0 des annonceurs de cibler leurs publicit\u00e9s en fonction de crit\u00e8res politiques, une pratique interdite",
            "description": "La m\u00e9thode, proscrite en Europe, sauf rares exceptions, par le r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral sur la protection des donn\u00e9es personnelles, reste utilis\u00e9e, voire encourag\u00e9e, sur le r\u00e9seau social d\u2019Elon Musk, r\u00e9v\u00e8le une \u00e9tude de l\u2019ONG AI Forensics.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/pixels\/article\/2025\/06\/18\/x-a-permis-a-des-annonceurs-de-cibler-leurs-publicites-en-fonction-de-criteres-politiques-une-pratique-interdite_6614144_4408996.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/17\/0\/0\/3000\/2000\/1440\/960\/60\/0\/2b86543_upload-1-nmjhxfi1e08p-x-pub-cible.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T04:56:09Z",
            "content": "Des centaines de publicit\u00e9s diffus\u00e9es sur le r\u00e9seau social X, ces deux derni\u00e8res ann\u00e9es, ont utilis\u00e9 des crit\u00e8res de ciblage fond\u00e9s sur les opinions politiques, la religion ou encore lidentit\u00e9 sexuel\u2026 [+2197 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Deschamps, Anderson, Genesio, Diallo\u2026 Le football fran\u00e7ais pleure la mort de Bernard Lacombe",
            "description": "De nombreuses personnalit\u00e9s du football fran\u00e7ais ont rendu hommage \u00e0 Bernard Lacombe, ancien joueur et dirigeant historique de Lyon, \u00e9galement pass\u00e9 par Bordeaux te Saint-Etienne, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mardi \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 72 ans.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/olympique-lyon\/deschamps-anderson-genesio-diallo-le-football-francais-pleure-la-mort-de-bernard-lacombe_AV-202506180089.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/HRPdoEV9i6LeWxqS3Qmg_3TCt7g=\/0x4:2048x1156\/images\/Sonny-Anderson-et-Bernard-Lacombe-assistent-au-match-de-D1-feminine-entre-l-OL-et-Reims-le-27-mai-2023-2098856.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T04:39:12Z",
            "content": "De nombreuses personnalit\u00e9s du football fran\u00e7ais ont rendu hommage \u00e0 Bernard Lacombe, ancien joueur et dirigeant historique de Lyon, \u00e9galement pass\u00e9 par Bordeaux te Saint-Etienne, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 mardi \u00e0 l\u00e2ge\u2026 [+5030 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Yves Taildeman",
            "title": "Marc Brys pourrait quitter le Cameroun pour l\u2019Arabie saoudite\u00a0: il parle avec Al-Nassr, le club o\u00f9 Ronaldo va partir",
            "description": "L\u2019ex-coach d\u2019OHL n\u2019a toutefois pas encore sign\u00e9. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/coupe-du-monde\/2025\/06\/18\/marc-brys-pourrait-quitter-le-cameroun-pour-larabie-saoudite-il-parle-avec-al-nassr-le-club-ou-ronaldo-va-partir-H3JW4KQ2NZFINLBGZSPMS7YNXI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/GL55OJXJTRGNFH2XZXAQLHFR2I.jpg?auth=f5aef45e8858b31efe3bbf50dfe5ae9a6cee50ac9196a392407d730557d2e8c7&width=1200&height=630&quality=85&focal=256%2C170&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-18T04:12:28Z",
            "content": "La s\u00e9rie de 12 matchs sans d\u00e9faites de Marc Brys (63 ans) avec le Cameroun ne reste pas inaper\u00e7ue dans le monde du football. Al-Nassr, le plus grand club d'Arabie saoudite o\u00f9 \u00e9voluent des stars comme\u2026 [+247 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Rapha\u00ebl FAURIE-PACAUD",
            "title": "Coupe du monde des clubs : Huijsen au Real Madrid, un Dean presque parfait",
            "description": "Le Real Madrid peut \u00eatre serein en d\u00e9fense, Dean Huijsen est arriv\u00e9.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/coupe-du-monde-des-clubs-huijsen-au-real-madrid-un-dean-presque-parfait",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/13180142\/ICONSPORT_262093_0006-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T04:00:35Z",
            "content": "Si Andrea Pirlo avait \u00e9t\u00e9 un d\u00e9fenseur central, il aurait ressembl\u00e9 \u00e0 Dean Huijsen, \u00e0 quelques dizaines de centim\u00e8tres pr\u00e8s, plusieurs pointures de chaussure en moins et la coupe de cheveux et un pas\u2026 [+6658 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Enzo LEANNI",
            "title": "Ligue Europa : John Textor (OL) et Ev\u00e1ngelos Marin\u00e1kis (Nottingham Forest), deux cow-boys dans la ville",
            "description": "L\u2019OL, Nottingham Forest et Crystal Palace font un dr\u00f4le de m\u00e9nage \u00e0 trois.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/ligue-europa-john-textor-ol-et-evangelos-marinakis-nottingham-forest-deux-cow-boys-dans-la-ville",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/17165527\/ICONSPORT_253092_0012-scaled-e1750175807253-1400x1038.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T04:00:22Z",
            "content": "Alors que le Bon foule les pav\u00e9s sous un soleil de plomb, surgissent derri\u00e8re lui la Brute et le Truand, pr\u00eats \u00e0 livrer un duel m\u00e9morable au cur dun cimeti\u00e8re, dans une tension maximale renforc\u00e9e par\u2026 [+5289 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "RTBF"
            },
            "author": "rtbf.info@rtbf.be (Eva Seker)",
            "title": "Visite des Red Flames dans deux \u00e9coles du Hainaut\u00a0: op\u00e9ration s\u00e9duction r\u00e9ussie",
            "description": "L\u2019\u00e9cole communale de Thirimont, dans la r\u00e9gion de Charleroi, s\u2019est teint\u00e9e de noir, de jaune et de rouge, ce mardi...",
            "url": "https:\/\/www.rtbf.be\/article\/visite-des-red-flames-dans-deux-ecoles-du-hainaut-operation-seduction-reussie-11563277",
            "urlToImage": "https:\/\/ds.static.rtbf.be\/article\/image\/1920x1080\/7\/2\/7\/fb3f76858cb38e5b7fd113e0bc1c0721-1750175109.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T04:00:00Z",
            "content": "Les \u00e9l\u00e8ves sont dailleurs en grande partie daccord avec le fait que les filles, comme les gar\u00e7ons, ont leur place sur le terrain.\u00a0\"Je trouve que quand on m\u00e9lange les gar\u00e7ons et les filles, \u00e7a nous pe\u2026 [+773 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Antoine Vidua",
            "title": "Stembert a inscrit une \u00e9quipe f\u00e9minine : \"Elles s\u2019entra\u00eenent d\u00e9j\u00e0 un peu\"",
            "description": "Il y aura normalement deux \u00e9quipes f\u00e9minines sur la commune de Verviers pour la saison 2025-2026 : Lambermont-Rechain et Stembert. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/18\/stembert-a-inscrit-une-equipe-feminine-elles-sentrainent-deja-un-peu-V7CWDZSJIBG53PQ3ASPFEXNM2I\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/RUAQBMRBZBE5BNVKV56LSBWDJA.jpg?auth=729db400a6a234e3966420b00e1e7ebc2c86be03eadc2ee2fb2096ee21c6b490&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C287&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-18T04:00:00Z",
            "content": "Au sein de ce (premier) noyau, \"cinq ou six\" joueuses s'av\u00e8rent \u00eatre \"exp\u00e9riment\u00e9es\", les autres d\u00e9butent le football. \"Elles veulent jouer entre copines\", note notre interlocuteur. Assez logiquement\u2026 [+1165 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Real Madrid - Al Hilal : \u00e0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene regarder le match de Kylian Mbapp\u00e9 en direct ?",
            "description": "Ce mercredi, le Real Madrid de Mbapp\u00e9 affronte Al Hilal pour son entr\u00e9e en lice dans la Coupe du Monde des Clubs. Voici tout ce qu\u2019il faut savoir pour ne rien rater.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/real-madrid-al-hilal-a-quelle-heure-et-sur-quelle-chaine-regarder-le-match-de-kylian-mbappe-en-direct_AN-202506180041.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/ojqeU4itZL0CThyvEuUBJbGWvmw=\/0x0:1600x900\/images\/Real-Madrid-Al-Hilal-a-quelle-heure-et-sur-quelle-chaine-regarder-le-match-de-Kylian-Mbappe-en-direct-2098683.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T04:00:00Z",
            "content": "Ce mercredi, le Real Madrid de Mbapp\u00e9 affronte Al Hilal pour son entr\u00e9e en lice dans la Coupe du Monde des Clubs. Voici tout ce quil faut savoir pour ne rien rater.\r\nCest lune des rencontres les plus\u2026 [+2199 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Denis M\u00e9n\u00e9trier",
            "title": "La mort de Bernard Lacombe, l\u00e9gende de l\u2019Olympique lyonnais et vainqueur de l\u2019Euro 1984 avec les Bleus",
            "description": "Hospitalis\u00e9 depuis janvier, celui qui fut successivement joueur, entra\u00eeneur puis dirigeant est d\u00e9c\u00e9d\u00e9, mardi, \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 72\u00a0ans. Le champion d\u2019Europe en 1984\u00a0avec l\u2019\u00e9quipe de France aura tout v\u00e9cu \u00e0 l\u2019OL, son club de c\u0153ur.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/06\/18\/la-mort-de-bernard-lacombe-legende-de-l-olympique-lyonnais-et-vainqueur-de-l-euro-1984-avec-les-bleus_6614023_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/17\/0\/0\/3952\/2635\/1440\/960\/60\/0\/00f0540_upload-1-mrqzngnz3jlk-000-62ra3kd.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-18T00:02:20Z",
            "content": "Bernard Lacombe, ancien footballeur fran\u00e7ais, au moment de prendre sa retraite de dirigeant, sur la pelouse du Groupama Stadium, \u00e0 D\u00e9cines-Charpieu (Rh\u00f4ne), le 15\u00a0d\u00e9cembre 2019. ROMAIN LAFABREGUE\/AFP\u2026 [+1532 chars]"
        }
    ]
}