{
    "status": "ok",
    "totalResults": 46,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "GlobeNewswire"
            },
            "author": "Bitget Limited",
            "title": "Bitget s\u2019associe au MotoGP pour une rencontre fulgurante entre technologie et vitesse",
            "description": "Avec l\u2019arriv\u00e9e de Bitget en tant que partenaire r\u00e9gional officiel de certains Grands Prix en 2025, la bourse de crypto-monnaies et le sport automobile s\u2019appr\u00eatent \u00e0 embraser les circuits moto Avec l\u2019arriv\u00e9e de Bitget en tant que partenaire r\u00e9gional officiel d\u2026",
            "url": "https:\/\/www.globenewswire.com\/news-release\/2025\/06\/22\/3103079\/0\/fr\/Bitget-s-associe-au-MotoGP-pour-une-rencontre-fulgurante-entre-technologie-et-vitesse.html",
            "urlToImage": "https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/Resource\/Download\/1d6d5ad9-e478-4b92-a907-c63f166a3af9",
            "publishedAt": "2025-06-22T23:25:00Z",
            "content": "SCARPERIA E SAN PIERO, Italie, 23 juin 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget, principale bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3, sassocie au MotoGP, la plus haute cat\u00e9gorie de courses de moto sur route, \u2026 [+6536 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs: \"Toni nous a dit ce qui s'est pass\u00e9, nous le croyons\", le Real Madrid au soutien de Rudiger, qui accuse un joueur de Pachuca de racisme",
            "description": "Si le Real Madrid s'est impos\u00e9 \u00e0 10 contre 11 face \u00e0 Pachuca (3-1), dans le cadre de la deuxi\u00e8me journ\u00e9e de la Coupe du monde des clubs, le match a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 par l'activation du protocole antiracisme. Le d\u00e9fenseur madril\u00e8ne Antonio Rudiger accuse son adversa\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-toni-nous-a-dit-ce-qui-s-est-passe-nous-le-croyons-le-real-madrid-au-soutien-de-rudiger-qui-accuse-un-joueur-de-pachuca-de-racisme_AV-202506220333.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/rWTbfCE5kSFeFmpNi4POafUqZPs=\/0x106:2048x1258\/images\/Le-joueur-de-Pachuca-Salomon-Rondon-et-le-defenseur-du-Real-Madrid-Antonio-Rudiger-Coupe-du-monde-des-clubs-22-juin-2025-2101106.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T22:55:00Z",
            "content": "Si le Real Madrid s'est impos\u00e9 \u00e0 10 contre 11 face \u00e0 Pachuca (3-1), dans le cadre de la deuxi\u00e8me journ\u00e9e de la Coupe du monde des clubs, le match a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9 par l'activation du protocole antiracism\u2026 [+1709 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Thomas MORLEC",
            "title": "Serie B : la Sampdoria maintenue avec une victoire sur tapis vert",
            "description": "Fino alla fine. Apr\u00e8s une victoire convaincante \u00e0 domicile la semaine derni\u00e8re (2-0), la Sampdoria a officialis\u00e9 son maintien\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/serie-b-la-sampdoria-maintenue-avec-une-victoire-sur-tapis-vert",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/22234856\/10585737-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T21:53:42Z",
            "content": "Fino alla fine.\r\nApr\u00e8s une victoire convaincante \u00e0 domicile la semaine derni\u00e8re (2-0), la Sampdoria a officialis\u00e9 son maintien en Serie B gr\u00e2ce \u00e0 une victoire sur tapis vert apr\u00e8s que la rencontre fa\u2026 [+998 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "J\u00e9r\u00e9mie BARON",
            "title": "Espagne : L\u2019Athletic Club Bilbao vole au secours de Nico Williams apr\u00e8s l\u2019affaire de la fresque",
            "description": "Un vrai petit scandale au Pays basque. Ce dimanche, on a d\u00e9couvert que la figure de Nico\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/espagne-lathletic-club-bilbao-vole-au-secours-de-nico-williams-apres-laffaire-de-la-fresque",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/22221736\/ICONSPORT_257174_0076-1400x984.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T20:18:32Z",
            "content": "Un vrai petit scandale au Pays basque.\r\nCe dimanche, on a d\u00e9couvert que la figure de Nico Williams pr\u00e9sente sur une fresque \u00e0 Barakaldo, pr\u00e8s de Bilbao, avait \u00e9t\u00e9 effac\u00e9e et remplac\u00e9e par cette phras\u2026 [+2133 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Il sera d'une grande aide\": Al-Khela\u00effi se r\u00e9jouit de l'arriv\u00e9e de Kevin Durant comme actionnaire du PSG",
            "description": "Nasser Al-Khela\u00effi a particip\u00e9 ce week-end au Fanatics Fest, un \u00e9v\u00e9nement sportif organis\u00e9 \u00e0 New York. L'occasion pour le pr\u00e9sident du PSG de s'afficher aux c\u00f4t\u00e9s de la star NBA Kevin Durant, qui a r\u00e9cemment acquis 1% du club de la capitale.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/paris-saint-germain\/il-sera-d-une-grande-aide-al-khelaifi-se-rejouit-de-l-arrivee-de-kevin-durant-comme-actionnaire-du-psg_AV-202506220291.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/oeJtp7f7pIoMHl54j1p9-z-7rxY=\/0x58:2048x1210\/images\/Nasser-Al-Khelaifi-le-22-juin-2025-a-New-York-2101065.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T19:46:49Z",
            "content": "Nasser Al-Khela\u00effi a particip\u00e9 ce week-end au Fanatics Fest, un \u00e9v\u00e9nement sportif organis\u00e9 \u00e0 New York. L'occasion pour le pr\u00e9sident du PSG de s'afficher aux c\u00f4t\u00e9s de la star NBA Kevin Durant, qui a r\u2026 [+2918 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "\u00c9va Craine, avec AFP",
            "title": "Paul\u00a0Pogba rejoindra Monaco, apr\u00e8s sa suspension pour dopage",
            "description": "L\u2019international fran\u00e7ais de 32\u00a0ans va s\u2019engager avec le club mon\u00e9gasque pour deux saisons et d\u00e9couvrir ainsi la Ligue 1.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/sport\/article\/paul-pogba-rejoindra-monaco-apres-sa-suspension-pour-dopage_251668.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2022\/09\/04\/230\/0\/2862\/1609\/1820\/1023\/75\/0\/4767566_1662314095823-000-32hf9el.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T19:20:19Z",
            "content": "FOOTBALL - Il va d\u00e9couvrir la Ligue 1\u00a0! Paul\u00a0Pogba va signer un contrat avec\u00a0lAS Monaco dune dur\u00e9e de deux ans, a rapport\u00e9 en premierLe Parisien. Lib\u00e9r\u00e9 de son contrat \u00e0 la Juventus\u00a0en novembre\u00a02024,\u2026 [+1970 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Fabrizio Rizzoli",
            "title": "Abder Ramdane, coach champion mais remerci\u00e9 \u00e0 l'Olympic",
            "description": "Abder Ramdane, le coach qui a ramen\u00e9 l\u2019Olympic dans le monde du football professionnel, a \u00e9t\u00e9 licenci\u00e9. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/sport-regional\/charleroi\/2025\/06\/22\/abder-ramdane-coach-champion-mais-remercie-a-lolympic-EKLV5I4RK5DQZMMKIU6HFCORPM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/NUHMDYM4ORFAVNHZYCQDEWBCS4.jpg?auth=88e7098848fbc255467f9912505f2f73a1117b0fac1f67d926cddd37c25047e4&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C386&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-22T18:28:06Z",
            "content": "Les dirigeants, les joueurs et les entra\u00eeneurs passent et seuls les supporters restent, comme on dit dans le milieu du ballon rond. Les partisans de l'Olympic sont \u00e0 la fois heureux et inquiets de la\u2026 [+2241 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : l'\u00e9quipe de France espoirs renverse le Danemark en toute fin de match et se qualifie pour les demi-finales de l'Euro",
            "description": "Les Bleuets, men\u00e9s 2-1 \u00e0 la 83e minute, se sont finalement impos\u00e9s (3-2) gr\u00e2ce \u00e0 des buts tardifs de Quentin Merlin et Mathys Tel, dimanche.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/equipe-de-france\/football-l-equipe-de-france-espoirs-renverse-le-danemark-en-toute-fin-de-match-et-se-qualifie-pour-les-demi-finales-de-l-euro_7330725.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/YlhzHkqJzgSqbwO5qV6igejoH5k\/0x60:3000x1747\/1500x843\/2025\/06\/22\/sipa-ap22966194-000001-68584607cf67f324896529.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T18:13:56Z",
            "content": "Renversants ces Bleuets ! S\u00e9duisante dans le jeu, l'\u00e9quipe de France espoirs est venue \u00e0 bout (3-2) du Danemark, dimanche 22 juin en Slovaquie, en quarts de finale de l'Euro 2025. Mais que ce fut dif\u2026 [+644 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction avec AFP",
            "title": "Football. \u00ab\u00a0C'est le lien du sang\u00a0\u00bb\u00a0: malgr\u00e9 l'affaire, Paul Pogba a renou\u00e9 avec son fr\u00e8re Mathias",
            "description": "Malgr\u00e9 l'affaire de s\u00e9questration qui l'a oppos\u00e9 \u00e0 son fr\u00e8re Mathias, l'ex-international fran\u00e7ais Paul Pogba a affirm\u00e9 ce dimanche dans une interview \u00e0 TF1 continuer \u00e0 communiquer avec lui. Il a \u00e9galement indiqu\u00e9 \u00eatre en n\u00e9gociation avec un club en vue de ret\u2026",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/22\/c-est-le-lien-du-sang-malgre-l-affaire-paul-pogba-a-renoue-avec-son-frere-mathias",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/EC2D0C7A-CE29-4FFE-B89E-3B1C9A0D4EF4\/FB1200\/photo-1750615764.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T18:09:00Z",
            "content": "Invit\u00e9 de l\u2019\u00e9mission Sept \u00e0 huit, le joueur \u00e2g\u00e9 de 32 ans est longuement revenu sur la tentative d'extorsion dont il a \u00e9t\u00e9 victime et pour laquelle son fr\u00e8re a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 l'an dernier. \u00ab Nous somme\u2026 [+2361 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Florian Caspers",
            "title": "Faimes avance certaines ambitions, mais loin d\u2019\u00eatre d\u00e9mesur\u00e9es: \"Cette s\u00e9rie de P1 sera plus relev\u00e9e que l'ann\u00e9e derni\u00e8re\"",
            "description": "Malgr\u00e9 un noyau qui parait encore renforc\u00e9 par rapport \u00e0 l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, les Faimois se veulent prudents. Une mani\u00e8re de rejeter la pression sur les autres ? ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/06\/22\/faimes-avance-certaines-ambitions-mais-loin-detre-demesurees-cette-serie-de-p1-sera-plus-relevee-que-lannee-derniere-V6FMTIEMH5HP7JNQAI33HWYAZQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/YA3YEYWWYBGOHP4LDMX7QPFH6A.jpg?auth=25c2394bcc99018cc8e1a281f5576a1fd0660d83d04245bdd5779d7b1043ee99&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C366&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T18:06:00Z",
            "content": "Un noyau r\u00e9duit et remodel\u00e9 pour moiti\u00e9\r\nCar, alors qu'il a connu, lors du pr\u00e9c\u00e9dent exercice, des difficult\u00e9s \u00e0 cause de nombreuses absences, Manu Papalino a confectionn\u00e9 un noyau quelque peu r\u00e9duit\u2026 [+7069 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gamekult"
            },
            "author": "Jarod",
            "title": "Test : Encore en rodage, Rematch jongle entre satisfaction et frustration",
            "description": "Avec plus de 4 millions de Sifu dans la nature, le studio parisien Sloclap aurait pu choisir la solution de facilit\u00e9 et se concentrer sur le d\u00e9veloppement d'une suite ou d'un successeur spirituel au distributeur de mandales chinoises. On ne doute pas qu'un te\u2026",
            "url": "https:\/\/www.gamekult.com\/jeux\/rematch-3050888096\/test.html",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn.gamekult.com\/optim\/images\/review\/30\/3050864375\/rematch-aux-sombrero-de-l-amer-8f9f81c0__w854.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T18:00:00Z",
            "content": "Rematch sort dans un climat globalement enthousiaste. L'engouement pour le projet est on ne peut plus concret : 24 heures apr\u00e8s sa sortie, plus d'un million de joueurs avaient d\u00e9j\u00e0 tap\u00e9 le cuir. Imm\u00e9\u2026 [+16863 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Antoine Pierre",
            "title": "Football (P4): Ocquier est de retour en provinciales",
            "description": "Rien de tel qu\u2019une journ\u00e9e ensoleill\u00e9e pour se pr\u00e9senter et passer par l\u2019annuel essayage de training. Ocquier vit bien son retour. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/06\/22\/football-p4-ocquier-est-de-retour-en-provinciales-W7IWKWLOGVBMVK2TBBE3HGIHAQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/JCBRJXDY5ZHLDBRFDIA56PPCZM.jpg?auth=f4a7ebb1c718e6143132871dc1957f2999a37e78a84294a9d65473f951211e87&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C412&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T17:13:00Z",
            "content": "Si le groupe prend forme, les lignes directrices sont claires: du respect, de la pr\u00e9sence, et surtout, du plaisir. Aucun objectif d\u00e9mesur\u00e9 n'est affich\u00e9. On parle de progression, de camaraderie, d'\u00e9v\u2026 [+3252 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Fabrizio Rizzoli",
            "title": "Football: Ramdane, coach champion et remerci\u00e9 \u00e0 l'Olympic",
            "description": "Abder Ramdane, le coach qui a ramen\u00e9 l\u2019Olympic dans le monde du football professionnel, a \u00e9t\u00e9 licenci\u00e9. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/charleroi\/sports\/2025\/06\/22\/football-ramdane-coach-champion-et-remercie-a-lolympic-MF77KJIFWNAVLHWA6MM5LDFERI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/NUHMDYM4ORFAVNHZYCQDEWBCS4.jpg?auth=88e7098848fbc255467f9912505f2f73a1117b0fac1f67d926cddd37c25047e4&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C386&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T15:55:00Z",
            "content": "Les dirigeants, les joueurs et les entra\u00eeneurs passent et seuls les supporters restent, comme on dit dans le milieu du ballon rond. Les partisans de l'Olympic sont \u00e0 la fois heureux et inquiets de la\u2026 [+2241 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": "Catherine Lopes",
            "title": "\u201cC\u2019est un club chaleureux \u201c : pr\u00e8s de Vichy, le club de foot de Cusset c\u00e9l\u00e8bre ses 100 ans",
            "description": "Avec ses 260 licenci\u00e9s, c'est l'un des gros clubs de football du d\u00e9partement de l'Allier. Le club de Cusset, pr\u00e8s de Vichy, souffle cette ann\u00e9e un nombre de bougies remarquable : le club des chiens verts a 100 ans.",
            "url": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/auvergne-rhone-alpes\/allier\/vichy\/c-est-un-club-chaleureux-pres-de-vichy-le-club-de-foot-de-cusset-celebre-ses-100-ans-3175464.html",
            "urlToImage": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/image\/ff3PdRQ2w_1ueKgDMOGpaFbukh4\/930x620\/regions\/2025\/06\/22\/s03-club-du-weekend-foot-cusset-00-00-43-02-685812a5bdb41209335786.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T15:45:01Z",
            "content": "Avec ses 260 licenci\u00e9s, c'est l'un des gros clubs de football du d\u00e9partement de l'Allier. Le club de Cusset, pr\u00e8s de Vichy, souffle cette ann\u00e9e un nombre de bougies remarquable : le club des chiens v\u2026 [+3013 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Maurice MINE",
            "title": "Football: Yvoir veut convaincre apr\u00e8s sa mont\u00e9e en P3",
            "description": "Les Mosans sont bien d\u00e9cid\u00e9s \u00e0 mordre dans le ballon pour rendre \u00e0 leur club une aura qui s\u2019est estomp\u00e9e au fil des ann\u00e9es. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/06\/22\/football-yvoir-veut-convaincre-apres-sa-montee-en-p3-PDCZYF4L45C33GQGKIMIKWKRV4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/MTMHYPMAIBAHBA2YCDFXQSWC44.jpg?auth=80948746444847db47d909ba5e1de105777bd789123c8f5658e997bc1a38fba7&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C368&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T15:38:00Z",
            "content": "le comit\u00e9 se compose de Thierry Lannoy (pr\u00e9sident), S\u00e9bastien Tripnaux (secr\u00e9taire) et Bernard Chamberlant.\r\nLe noyau: Dorian Themans, Nicolas Bernard, Kevin Briot, Romain Burniat, P-A. Lessuisse, J\u00e9\u2026 [+322 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction avec AFP",
            "title": "Alg\u00e9rie. Drame en marge d'un match de foot\u00a0: trois morts apr\u00e8s l'effondrement d'une barri\u00e8re dans les tribunes",
            "description": "Trois supporters de football sont morts et 81 autres ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s samedi soir apr\u00e8s avoir chut\u00e9 du haut d'une tribune du stade du 5-Juillet \u00e0 Alger.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2025\/06\/22\/drame-en-marge-d-un-match-de-foot-trois-morts-apres-l-effondrement-d-une-barriere-dans-les-tribunes",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/29378731-5526-4443-A479-5130078C272C\/FB1200\/photo-1750605576.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T15:19:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Thomas MORLEC",
            "title": "Cameroun : l\u2019UNFP apporte son soutien au pr\u00e9sident du syndicat des joueurs",
            "description": "Un nouveau caillou dans la chaussure d\u2019Eto\u2019o. Suite \u00e0 la suspension de cinq ans de Geremi Njitap, le pr\u00e9sident du\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/cameroun-lunfp-apporte-son-soutien-au-president-du-syndicat-des-joueurs",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/22164211\/2827597-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T15:04:12Z",
            "content": "Un nouveau caillou dans la chaussure dEtoo.\r\nSuite \u00e0 la suspension de cinq ans de Geremi Njitap, le pr\u00e9sident du Synafoc, survenue suite \u00e0 un incident dans le vestiaire des Lions indomptables lors de\u2026 [+1346 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Pierre COUSIN",
            "title": "Football: mont\u00e9e en P2 et consolidation \u00e0 Floreffe",
            "description": "Le pr\u00e9sident Pascal Debroux a d\u00e9taill\u00e9 les objectifs ambitieux pour ses \u00e9quipes premi\u00e8res messieurs et dames. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/06\/22\/football-montee-en-p2-et-consolidation-a-floreffe-WNXDDMLGSVGITNKMCIW7AA2PHY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/SLZIBJYMTRH6BHIDEKDCLXC2LI.jpg?auth=5991726149f781552648170196170b7a12305ece5671187c9af4ecf22885aee5&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C308&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T15:04:00Z",
            "content": "Le pr\u00e9sident a cl\u00f4tur\u00e9 son allocution par le noyau f\u00e9minin. \"Afin d'\u00e9viter les probl\u00e8mes rencontr\u00e9s la saison derni\u00e8re (un manque criant de joueuses lors de certaines rencontres), dix-neuf filles com\u2026 [+751 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Courrier International"
            },
            "author": null,
            "title": "Apr\u00e8s trois ans sans Europe, le football russe s\u2019adapte \u00e0 la vie en autarcie",
            "description": "Priv\u00e9 de comp\u00e9titions internationales depuis l\u2019invasion de l\u2019Ukraine, le football russe continue de tourner, mais \u00e0 l\u2019\u00e9cart du monde. Le m\u00e9dia en exil russe \u201cMeduza\u201d raconte les difficult\u00e9s d\u2019un sport affaibli par la fuite des talents \u00e9trangers, la baisse du \u2026",
            "url": "https:\/\/www.courrierinternational.com\/article\/russie-apres-trois-ans-sans-europe-le-football-russe-s-adapte-a-la-vie-en-autarcie_232189",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.courrierinternational.com\/2025\/05\/25\/0\/91\/3627\/2418\/1200\/630\/60\/0\/52bc163_ftp-import-images-1-r7r3wtjhluzw-2025-05-25t101533z-1058388823-rc2foeamrhzd-rtrmadp-3-soccer-russia-krasnodar.JPG",
            "publishedAt": "2025-06-22T14:31:24Z",
            "content": "Trois ans sans matchs de qualification \u00e0 lEuro pour l\u00e9quipe nationale, sans Ligue des champions ni adversaires de prestige pour les clubs, le football russe traverse une p\u00e9riode difficile. L\u00e9quipe de\u2026 [+3028 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Anne-Lise FURNEMONT",
            "title": "Football: Ciney sera ambitieux avec ses deux \u00e9quipes",
            "description": "Les Cinaciens ont pr\u00e9sent\u00e9 leurs deux \u00e9quipes seniors et aborderont le prochain championnat avec ambition. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/06\/22\/football-ciney-sera-ambitieux-avec-ses-deux-equipes-V323422STJBN3MEJXHXON234A4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/PSWOSOE6GZEPLGWAEGIK73CLAQ.jpg?auth=19b9208490f348ab59c9d6360bdc789a76b2a0c2b0406ffd738369f5fb474663&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C412&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T14:26:00Z",
            "content": "Lors de la d\u00e9funte saison, les deux \u00e9quipes premi\u00e8res masculines de Ciney ont connu des fortunes diverses. Si l'\u00e9quipe B, driv\u00e9e par Damien Trimboli, s'est brillamment hiss\u00e9e \u00e0 l'\u00e9tage sup\u00e9rieur, l'\u00e9\u2026 [+1312 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs 2025: \"J'aime ce que je vois\", Guardiola enthousiasm\u00e9 par les \u00e9quipes sud-am\u00e9ricaines et leurs supporters",
            "description": "En pleine Coupe du monde des clubs 2025 (14 juin-13 juillet), les clubs sud-am\u00e9ricains font parler d'eux tant par l'ambiance dans les stades que par leur niveau de jeu. Pep Guardiola s'est lui aussi exprim\u00e9 sur ces \u00e9quipes br\u00e9siliennes et argentines pr\u00e9sentes\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-2025-j-aime-ce-que-je-vois-guardiola-enthousiasme-par-les-equipes-sud-americaines-et-leurs-supporters_AV-202506220212.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/m4tgN7SfUO_yuk5s455JaQaA4IY=\/0x106:2048x1258\/images\/Pep-Guardiola-pendant-la-Coupe-du-monde-des-clubs-2101001.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T14:25:45Z",
            "content": "En pleine Coupe du monde des clubs 2025 (14 juin-13 juillet), les clubs sud-am\u00e9ricains font parler d'eux tant par l'ambiance dans les stades que par leur niveau de jeu. Pep Guardiola s'est lui aussi \u2026 [+1985 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Beno\u00eet Jadot",
            "title": "Football: retrouvailles chaleureuses dans anciens \"Gozettis\"",
            "description": "a l'initiative de Dany Adam, Eric Olivier et Jean-Luc Dessambre, des anciens joueurs et entra\u00eeneurs de Flawinne se sont retrouv\u00e9s pour partager leurs souvenirs. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/06\/22\/football-retrouvailles-chaleureuses-dans-anciens-gozettis-WICEHMT4LVB5RPTBZMBLPQVOAQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/WTBCY44WGFFYXOSOYD4HZ5D5SM.jpg?auth=9316a3ce681a278d3fe8d1cd93e2cdbd86b44422fe9561c867252013075d889f&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C412&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T14:05:00Z",
            "content": "Durant six mois, le trio a organis\u00e9 de nombreuses r\u00e9unions. \"Nous avons contact\u00e9 entre 120 et 130 personnes\", se souvient Dany Adam. C'est surtout la partie logistique et encadrement qui a demand\u00e9 be\u2026 [+1076 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "J\u00e9r\u00e9mie BARON",
            "title": "Coupe du monde des clubs : Pour vendre le football aux jeunes am\u00e9ricains, Gianni Infantino leur promet \u00ab une voie vers la gloire et l\u2019argent \u00bb",
            "description": "D\u00e9connect\u00e9 et affabulateur : notre ami Gianni Infantino est en pleine forme en ce mois de juin. Alors que se d\u00e9roule\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/coupe-du-monde-des-clubs-pour-vendre-le-football-aux-jeunes-americains-gianni-infantino-leur-promet-une-voie-vers-la-gloire-et-largent",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/22144656\/ICONSPORT_262406_0092-1400x946.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T12:50:46Z",
            "content": "D\u00e9connect\u00e9 et affabulateur : notre ami Gianni Infantino est en pleine forme en ce mois de juin.\r\nAlors que se d\u00e9roule actuellement \u00absa\u00bb Coupe du monde des clubs aux \u00c9tats-Unis, le pr\u00e9sident de la FIF\u2026 [+994 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Camer.be"
            },
            "author": "Paul Moutila",
            "title": "CAMEROUN :: FIFPRO Soutient Geremi Njitap Face aux Sanctions de la FECAFOOT : :: CAMEROON",
            "description": "FIFPRO, f\u00e9d\u00e9ration internationale repr\u00e9sentant plus de 70 000\nfootballeurs professionnels \u00e0 travers 72 syndicats nationaux, exprime\nson soutien total \u00e0 GEREMI N...",
            "url": "https:\/\/www.camer.be\/89647\/7:1\/cameroun-fifpro-soutient-geremi-njitap-face-aux-sanctions-de-la-fecafoot-cameroon.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.camer.be\/storage\/photos\/shares\/cameRoun\/Geremi-Njitap191124500.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T12:41:13Z",
            "content": "FIFPRO, f\u00e9d\u00e9ration internationale repr\u00e9sentant plus de 70 000 footballeurs professionnels \u00e0 travers 72 syndicats nationaux, exprime son soutien total \u00e0 Geremi Njitap, pr\u00e9sident du syndicat camerounai\u2026 [+2145 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Vous pouvez devenir riche et c\u00e9l\u00e8bre\": quand Infantino tente de convaincre les jeunes Am\u00e9ricains de se mettre au football",
            "description": "Le pr\u00e9sident de la Fifa Gianni Infantino profite de sa pr\u00e9sence aux Etats-Unis pour la Coupe du monde des clubs pour faire la promotion du football aupr\u00e8s du public am\u00e9ricain. D\u00e9sireux de faire du \"soccer\" le sport n\u00b01 aux USA, le patron du football mondial l\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/vous-pouvez-devenir-riche-et-celebre-quand-infantino-tente-de-convaincre-les-jeunes-americains-de-se-mettre-au-football_AV-202506220178.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/367h25yOahHkIkk2Ld4SpHO42NY=\/0x40:2048x1192\/images\/Le-president-de-la-Fifa-Gianni-Infantino-le-21-juin-2025-a-East-Rutherford-New-Jersey-2100959.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T12:17:49Z",
            "content": "Le pr\u00e9sident de la Fifa Gianni Infantino profite de sa pr\u00e9sence aux Etats-Unis pour la Coupe du monde des clubs pour faire la promotion du football aupr\u00e8s du public am\u00e9ricain. D\u00e9sireux de faire du \"s\u2026 [+2050 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "La Tribune.fr"
            },
            "author": "La Tribune",
            "title": "Al-Hilal : plus qu\u2019un club de riches\u2009?",
            "description": "Mis en lumi\u00e8re en 2023 par le transfert de Neymar, Al-Hilal a tenu en \u00e9chec le Real \u00e0 la Coupe du monde. Il vise les sommets gr\u00e2ce \u00e0 des moyens monstrueux.",
            "url": "https:\/\/www.latribune.fr\/la-tribune-dimanche\/sports\/al-hilal-plus-qu-un-club-de-riches-1027871.html",
            "urlToImage": "https:\/\/pictures.latribune.fr\/cdn-cgi\/image\/\/515\/2605515.jpg?twic=v1\/cover=1200x675",
            "publishedAt": "2025-06-22T12:00:00Z",
            "content": "Partager les points avec l'une des \u00e9quipes les plus puissantes de la plan\u00e8te ne fait pas de la v\u00f4tre son \u00e9gale mais renseigne sur la possibilit\u00e9 de respirer un jour l'air des m\u00eames sommets. Mercredi \u2026 [+800 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Yves Taildeman",
            "title": "Reportage au Kosovo\u00a0: Re\u00e7u par l\u2019ex-pr\u00e9sident du pays, Besnik Hasi a fait reb\u00e2tir sa maison parentale br\u00fbl\u00e9e pendant la guerre, \u201cNiki est un roi ici\u201d",
            "description": "En visite au Kosovo de Besnik Hasi qui entame sa 15e saison au RSCA\u00a0: \u201cLe pays r\u00eave de lui comme coach f\u00e9d\u00e9ral, mais qu\u2019il reste bien \u00e0 Anderlecht\u201d. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/d1a\/2025\/06\/22\/reportage-au-kosovo-recu-par-lex-president-du-pays-besnik-hasi-a-fait-rebatir-sa-maison-parentale-brulee-pendant-la-guerre-niki-est-un-roi-ici-AXT3MX2WXVEYFJETBCVQ5WA2LQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/GCDROIK5HRBOZAYETTMYE2PE7Y.jpg?auth=0e19d968dba42eaebe663e40f57b75ada6322955b7dfb87a1a294dbe34f0143d&width=1200&height=630&quality=85&focal=800%2C600&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T11:21:23Z",
            "content": "Au lieu d'une pancarte avec notre nom, Mimi porte un ancien maillot Fortis d'Anderlecht pour se faire reconna\u00eetre \u00e0 l'a\u00e9roport international Adem Jashari de la capitale Pristina, qui tient son nom d'\u2026 [+8520 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Yves Taildeman",
            "title": "Reportage au Kosovo\u00a0: Re\u00e7u par l\u2019ex-pr\u00e9sident du pays, Besnik Hasi a fait reb\u00e2tir sa maison parentale br\u00fbl\u00e9e pendant la guerre, \u201cNiki est un roi ici\u201d",
            "description": "En visite au Kosovo de Besnik Hasi qui entame sa 15e saison au RSCA\u00a0: \u201cLe pays r\u00eave de lui comme coach f\u00e9d\u00e9ral, mais qu\u2019il reste bien \u00e0 Anderlecht\u201d. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/division-1a\/anderlecht\/2025\/06\/22\/reportage-au-kosovo-recu-par-lex-president-du-pays-besnik-hasi-a-fait-rebatir-sa-maison-parentale-brulee-pendant-la-guerre-niki-est-un-roi-ici-VZ3BZCOD3RGMBNYAL3ZOVQMUYI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/GCDROIK5HRBOZAYETTMYE2PE7Y.jpg?auth=0e19d968dba42eaebe663e40f57b75ada6322955b7dfb87a1a294dbe34f0143d&width=1200&height=630&quality=85&focal=800%2C600&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-22T11:11:30Z",
            "content": "Au lieu d'une pancarte avec notre nom, Mimi porte un ancien maillot Fortis d'Anderlecht pour se faire reconna\u00eetre \u00e0 l'a\u00e9roport international Adem Jashari de la capitale Pristina, qui tient son nom d'\u2026 [+8520 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Matthias Sintzen",
            "title": "Philippe Godin est le nouveau pr\u00e9sident de l\u2019ACFF\u00a0: \u201cJe compte apporter ma touche et une plus-value\u201d",
            "description": "Le Li\u00e9geois succ\u00e8de \u00e0 David Delferi\u00e8re et a bien l\u2019intention d\u2019apporter un air nouveau. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/06\/22\/philippe-godin-est-le-nouveau-president-de-lacff-je-compte-apporter-ma-touche-et-une-plus-value-5FJAUNQ65FB2JD4OUPJQ2HVIE4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/WUFU4STKIJBJLHOFCS4B7J2BKY.jpg?auth=7df5d4c5eefb6d8f38899533d583531320060be6735e6af9a06675bae7883a03&width=1200&height=630&quality=85&focal=1434%2C807&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T10:17:07Z",
            "content": "Pourquoi vous \u00eates-vous port\u00e9 candidat?\r\n\"Lorsque nous avons appris que David Delferi\u00e8re ne postulait plus, plusieurs personnes sont venues me trouver en me demandant si la pr\u00e9sidence m'int\u00e9ressait. \u2026 [+1681 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Le Real Oviedo de Santi Cazorla \u00e9merge en prolongation et retrouve la Liga 25 ans plus tard",
            "description": "Le Real Oviedo est le dernier club \u00e0 se qualifier pour l'\u00e9dition 2025-2026 de la Liga espagnole de football. Il est venu \u00e0 bout de Mirandes en s'imposant 3-1, apr\u00e8s prolongation, dans le match retour de la finale des barrages de Liga 2. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/06\/22\/le-real-oviedo-de-santi-cazorla-emerge-en-prolongation-et-retrouve-la-liga-25-ans-plus-tard-N4MXNNFTH5FQTJJWZ6NQGIBYEM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/IY5PY6JC4NECZGYRE5P22M4IIU.jpg?auth=c1f3b8ee53a56d047744026a816bb4232b3932f4df2a405a5da1f6a103459172&width=1200&height=630&quality=85&focal=256%2C175&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-22T09:59:36Z",
            "content": "Juste apr\u00e8s le quart d'heure de jeu, Joaquin Panichelli d\u00e9bloqua le marquoir en faveur de Mirandes sur un assist d'Iker Benito (16e). Peu avant le retour aux vestiaires, Oviedo a obtenu un penalty. S\u2026 [+724 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Matthias Sintzen",
            "title": "Philippe Godin est le nouveau pr\u00e9sident de l\u2019ACFF\u00a0: \u201cJe compte apporter ma touche et une plus-value\u201d",
            "description": "Le Li\u00e9geois succ\u00e8de \u00e0 David Delferi\u00e8re et a bien l\u2019intention d\u2019apporter un air nouveau. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/06\/22\/philippe-godin-est-le-nouveau-president-de-lacff-je-compte-apporter-ma-touche-et-une-plus-value-J5SDXZHNENFDPLVJB5NW3OP2MY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/WUFU4STKIJBJLHOFCS4B7J2BKY.jpg?auth=7df5d4c5eefb6d8f38899533d583531320060be6735e6af9a06675bae7883a03&width=1200&height=630&quality=85&focal=1434%2C807&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-22T09:55:35Z",
            "content": "Pourquoi vous \u00eates-vous port\u00e9 candidat?\r\n\"Lorsque nous avons appris que David Delferi\u00e8re ne postulait plus, plusieurs personnes sont venues me trouver en me demandant si la pr\u00e9sidence m'int\u00e9ressait. \u2026 [+1731 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Simon Hamoir",
            "title": "Comment les Br\u00e9siliens font la mis\u00e8re aux Europ\u00e9ens au Mondial des clubs\u00a0: \u201cOn ne joue pas pour l\u2019argent ou les statistiques\u201d",
            "description": "Les trois clubs de Rio de Janeiro et celui de S\u00e3o Paulo m\u00e8nent la danse face aux Europ\u00e9ens. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/06\/22\/comment-les-bresiliens-font-la-misere-aux-europeens-au-mondial-des-clubs-on-ne-joue-pas-pour-largent-ou-les-statistiques-AFB7432XGNFTLFJ2LKCCT5S7CY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/3JIN3SZY6ZBBVKXPCUFOHPT76E.jpg?auth=419bdc3711702d139d05ef548042cabc7ae1f4fa1260a6849791b074d525b71b&width=1200&height=630&quality=85&focal=3000%2C2000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T09:30:37Z",
            "content": "Dans les diff\u00e9rents classements des groupes, cela se traduit par quatre premi\u00e8res places, ni plus ni moins. Palmeiras (4 points) est devant l'Inter Miami (4) avant l'affrontement de ce lundi soir dan\u2026 [+2435 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Bruno Verscheure",
            "title": "O\u00f9 regarder la 5e \u00e9tape du Tour de Belgique et Belgique-R\u00e9publique Tch\u00e8que en live\u00a0? Les directs sport \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce dimanche 22 juin en Belgique",
            "description": "\u00c0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene voir en direct les \u00e9v\u00e9nements sportifs aujourd\u2019hui depuis la Belgique\u00a0? Les matchs de football en live, le cyclisme en direct \u00e0 la TV, le tennis en direct, le basket-ball, le hockey\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/omnisports\/2025\/06\/22\/ou-regarder-la-5e-etape-du-tour-de-belgique-et-belgique-republique-tcheque-en-live-les-directs-sport-a-la-tele-ce-dimanche-22-juin-en-belgique-EX2YLFWJJ5CRJOLWGQ4ARMSECQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DE724WPMENDPJBXLODG7GREG74.jpg?auth=3b71dd54dd2e5cf89f83a52c22d3b36fc247039ab301695b246236e63fc8bb50&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-22T08:59:46Z",
            "content": "Cyclisme\r\n<ul><li>10h45 Mountain bike World Series \u00e0 Val di Sole Eurosport, LN24 (10h55)<\/li><li>14h00 Tour de Suisse (8e \u00e9tape) RTL Club, Eurosport (15h05)<\/li><li>14h00 Andorra Morabanc Classica Eu\u2026 [+1638 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Simon Hamoir",
            "title": "Comment les Br\u00e9siliens font la mis\u00e8re aux Europ\u00e9ens au Mondial des clubs\u00a0: \u201cOn ne joue pas pour l\u2019argent ou les statistiques\u201d",
            "description": "Les trois clubs de Rio de Janeiro et celui de S\u00e3o Paulo m\u00e8nent la danse face aux Europ\u00e9ens. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/06\/22\/comment-les-bresiliens-font-la-misere-aux-europeens-au-mondial-des-clubs-on-ne-joue-pas-pour-largent-ou-les-statistiques-HBSE77BPX5GQVNZTQH74CXKPSU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/3JIN3SZY6ZBBVKXPCUFOHPT76E.jpg?auth=419bdc3711702d139d05ef548042cabc7ae1f4fa1260a6849791b074d525b71b&width=1200&height=630&quality=85&focal=3000%2C2000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-22T08:59:11Z",
            "content": "Dans les diff\u00e9rents classements des groupes, cela se traduit par quatre premi\u00e8res places, ni plus ni moins. Palmeiras (4 points) est devant l'Inter Miami (4) avant l'affrontement de ce lundi soir dan\u2026 [+2770 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "J\u00e9r\u00e9my Zysberg",
            "title": "Plus de verdure et des espaces adapt\u00e9s pour les besoins des enfants\u00a0: la cour de r\u00e9cr\u00e9ation de l\u2019\u00e9cole Ulenspiegel \u00e0 Saint-Gilles fait peau neuve",
            "description": "L\u2019\u00e9cole, situ\u00e9e place des H\u00e9ros, a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019un budget d\u2019un million d\u2019euros. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/bruxelles\/saint-gilles\/2025\/06\/22\/plus-de-verdure-et-des-espaces-adaptes-pour-les-besoins-des-enfants-la-cour-de-recreation-de-lecole-ulenspiegel-a-saint-gilles-fait-peau-neuve-73TUCNPNDBFKTH6VWHJW4GN4GQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/7IK7R7GJZVFHLMMF2Q2ASBV7DM.jpg?auth=46e998f6415e5cac9133c569c38649b06b804dd28a5035477031bac4b639185b&width=1200&height=630&quality=85&focal=1024%2C576&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T08:26:18Z",
            "content": "La cour de r\u00e9cr\u00e9ation, d'une superficie de 800 m\u00b2, \u00e9tait jusqu'ici enti\u00e8rement b\u00e9tonn\u00e9e. L'objectif de la r\u00e9novation \u00e9tait de rendre cet espace plus agr\u00e9able, vari\u00e9 et adapt\u00e9 aux besoins des \u00e9l\u00e8ves. \u2026 [+947 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : un mort et 11 bless\u00e9s lors d'un incident dans les tribunes d'un stade \u00e0 Alger",
            "description": "Selon la presse locale, une barri\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 se serait effondr\u00e9e, samedi, faisant chuter de nombreux supporters \u00e0 l'\u00e9tage inf\u00e9rieur.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/football-un-mort-et-11-blesses-lors-d-un-incident-dans-les-tribunes-d-un-stade-a-alger_7330269.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/LKTU6KgicX5UZKHWMLhpHhSnnKY\/0x285:5472x3363\/1500x843\/2025\/06\/22\/075-app-notitle250208-np9jt-6857bbcd1dcf1249521864.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T08:25:33Z",
            "content": "Une soir\u00e9e de f\u00eate transform\u00e9e en deuil. Plusieurs supporters de foot ont chut\u00e9 d'une tribune du stade \u00e0 Alger, samedi 21 juin, faisant un mort et 11 bless\u00e9s parmi les supporters du Mouloudia Club d'\u2026 [+887 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Bruno Verscheure",
            "title": "Les directs sport \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce lundi 23 juin en Belgique",
            "description": "\u00c0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene voir en direct les \u00e9v\u00e9nements sportifs aujourd\u2019hui depuis la Belgique\u00a0? Les matchs de football en live, le cyclisme en direct \u00e0 la TV, le tennis en direct, le basket-ball, le hockey\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/2025\/06\/22\/les-directs-sport-a-la-tele-ce-lundi-23-juin-en-belgique-WRUTBB5M3VBTRD5UOGI25WCRNU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DE724WPMENDPJBXLODG7GREG74.jpg?auth=3b71dd54dd2e5cf89f83a52c22d3b36fc247039ab301695b246236e63fc8bb50&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-22T07:28:15Z",
            "content": "Tennis\r\n<ul><li>11h00 Wimbledon (qualifications) Eurosport<\/li><li>12h00 ATP Eastbourne Eurosport<\/li><li>13h00 ATP Majorque Eurosport<\/li><\/ul>Vous ne savez jamais sur quelle cha\u00eene regarder la cour\u2026 [+324 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Pascal Alexandre",
            "title": "La nouvelle plaine de jeux fait le bonheur des enfants \u00e0 Huccorgne : \"C\u2019est d\u00e9j\u00e0 la 5e fois qu\u2019on vient\"",
            "description": "Compos\u00e9e de sept modules et de deux goals de football, la nouvelle plaine a co\u00fbt\u00e9 117000\u20ac. Elle vient d\u2019\u00eatre inaugur\u00e9e. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/wanze\/2025\/06\/22\/la-nouvelle-plaine-de-jeux-fait-le-bonheur-des-enfants-a-huccorgne-cest-deja-la-5e-fois-quon-vient-KFMMI3HYENGSBEQ5JZKEK5PCI4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/SQQSDCRNJZBSPCZUMAT4C4BEVM.jpg?auth=cd5925f8792219c27e0414da41bd34624abf6eb91498ea987dad94df2297bcf1&width=1200&height=630&quality=85&focal=549%2C412&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T07:00:00Z",
            "content": "Au total, ce sont sept modules de jeux (dont une balan\u00e7oire inclusive) qui ont \u00e9t\u00e9 plac\u00e9s, ainsi que deux goals de football. \"Nous avons privil\u00e9gi\u00e9 l'utilisation du bois, poursuit l'\u00e9chevin, sauf pou\u2026 [+1019 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "S\u00e9bastien Sterpigny",
            "title": "Les supporters du RWDM organisent une marche de protestation contre le Daring Brussels\u00a0: \u201cLa direction doit reconna\u00eetre qu\u2019elle a commis une erreur\u201d",
            "description": "Les supporters du RWDM se rassemblent ce dimanche \u00e0 14 h aux abords du stade Machtens pour une marche de protestation contre le Daring Brussels. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/d1b\/2025\/06\/22\/les-supporters-du-rwdm-organisent-une-marche-de-protestation-contre-le-daring-brussels-la-direction-doit-reconnaitre-quelle-a-commis-une-erreur-3LROM4UTXNHC3JV5AIBTFHPUZM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/G7EWWG3OZFGVFCVV3XK2WR53NM.jpg?auth=5b3c01c0b69bf8e22ce7e272912afa3fea07c7463790101d06d1177c4fdcecfa&width=1200&height=630&quality=85&focal=2362%2C1574&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T07:00:00Z",
            "content": "Au travers de cette action de protestation, les supporters veulent faire passer un message \u00e0 John Textor. \"Nous ne comprenons toujours pas comment il a pu balayer de la sorte l'identit\u00e9 de notre club\u2026 [+2250 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "J\u00e9r\u00e9my Zysberg",
            "title": "Plus de verdure et des espaces adapt\u00e9s pour les besoins des enfants\u00a0: la cour de r\u00e9cr\u00e9ation de l\u2019\u00e9cole Ulenspiegel \u00e0 Saint-Gilles fait peau neuve",
            "description": "L\u2019\u00e9cole, situ\u00e9e place des H\u00e9ros, a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019un budget d\u2019un million d\u2019euros. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/regions\/bruxelles\/2025\/06\/22\/plus-de-verdure-et-des-espaces-adaptes-pour-les-besoins-des-enfants-la-cour-de-recreation-de-lecole-ulenspiegel-a-saint-gilles-fait-peau-neuve-OS4S3TVATBAFRKCZCL5JJHWIXI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/7IK7R7GJZVFHLMMF2Q2ASBV7DM.jpg?auth=46e998f6415e5cac9133c569c38649b06b804dd28a5035477031bac4b639185b&width=1200&height=630&quality=85&focal=1024%2C576&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-22T06:05:00Z",
            "content": "Apr\u00e8s plus d'un an de travaux, la date de fin de chantier de la rue de la Victoire \u00e0 Saint-Gilles est enfin connueLa cour de r\u00e9cr\u00e9ation, d'une superficie de 800 m\u00b2, \u00e9tait jusqu'ici enti\u00e8rement b\u00e9tonn\u2026 [+1061 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "La f\u00eate g\u00e2ch\u00e9e en Alg\u00e9rie: un mort et 11 bless\u00e9s lors d'un incident dans les tribunes d'un match de football",
            "description": "Plusieurs supporters de foot ont chut\u00e9 d'une tribune de stade \u00e0 Alger samedi soir, faisant un mort et 11 bless\u00e9s parmi les supporters du MCA, club de ligue 1 de football en Alg\u00e9rie, a annonc\u00e9 la protection civile. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/actu\/monde\/2025\/06\/22\/la-fete-gachee-en-algerie-un-mort-et-11-blesses-lors-dun-incident-dans-les-tribunes-dun-match-de-football-Q4FSDWWERZAWRK5U5CIVZCT4AU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/LLYEKZVXM5GDFHQLD7H3AAQJ3Q.jpg?auth=7abab2ffb7f3397dab93b996473e59f757f9fbdbf84406ad4a6df25950058702&width=1200&height=630&quality=85&focal=2592%2C1728&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T05:16:53Z",
            "content": "Sacr\u00e9 champion d'Alg\u00e9rie pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive et la neuvi\u00e8me de son histoire, la f\u00eate du Mouloudia Club d'Alger (MCA) s'est transform\u00e9e en deuil. \"Une chute de supporters des tribunes s\u2026 [+256 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Romain Van der Pluym",
            "title": "De Marc Coucke \u00e0 Patrick Lefevere en passant par Peter Verbeke, qui sont les d\u00e9cideurs \u00e0 Anderlecht",
            "description": "Voici \u00e0 quoi ressemble la structure de d\u00e9cision du RSCA. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/d1a\/2025\/06\/22\/de-marc-coucke-a-patrick-lefevere-en-passant-par-peter-verbeke-qui-sont-les-decideurs-a-anderlecht-7NVF5HLUFBB3XIJTTTS7V52SXI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/HS7NIQ7C5NCL5ILG7Z4L7WHWBU.JPG?auth=9e12172d8bc065897679310c7feb64af6688ebf0e29fbcd47aaa8966c947ddfd&width=1200&height=630&quality=85&focal=3685%2C2457&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-22T05:00:00Z",
            "content": "Depuis 2021, Wouter Vandenhaute poss\u00e8de plus d'un quart du club via la soci\u00e9t\u00e9 Mauvavie qu'il d\u00e9tient avec Geert Duyck. T\u00eate pensante du fonds d'investissement international CVC, Duyck est un personn\u2026 [+5926 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Courrier International"
            },
            "author": null,
            "title": "Bi\u00e9lorussie, accident de montgolfi\u00e8re au Br\u00e9sil, Dix Commandements\u00a0: les informations de la nuit",
            "description": "Bi\u00e9lorussie\u00a0: l\u2019opposant Sergue\u00ef Tikhanovski lib\u00e9r\u00e9 apr\u00e8s une m\u00e9diation de Washington. Le mari de la figure de l\u2019opposition bi\u00e9lorusse en exil Svetlana Tikhanovska\u00efa, est sorti de prison avec 13 autres personnes, apr\u00e8s une rencontre entre le pr\u00e9sident bi\u00e9loru\u2026",
            "url": "https:\/\/www.courrierinternational.com\/article\/pendant-que-vous-dormiez-bielorussie-accident-de-montgolfiere-au-bresil-dix-commandements-les-informations-de-la-nuit_232273",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.courrierinternational.com\/2025\/06\/21\/0\/0\/3300\/2200\/1200\/630\/60\/0\/5482932_ftp-import-images-1-scmbcli3s0hc-afp-639t49d.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T04:11:05Z",
            "content": "Bi\u00e9lorussie\u00a0: lopposant Sergue\u00ef Tikhanovski lib\u00e9r\u00e9 apr\u00e8s une m\u00e9diation de Washington. Le mari de la figure de lopposition bi\u00e9lorusse en exil Svetlana Tikhanovska\u00efa, est sorti de prison avec 13 autres\u2026 [+3908 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Par Fr\u00e9d\u00e9ric A\u00efli",
            "title": "Billet. Le Platini en short",
            "description": "Il y a au moins deux mani\u00e8res d\u2019envisager la vie, \u00e0 travers un pare-brise ou un r\u00e9troviseur. Les pare-brise, plus larges, sont faits pour regarder devant, le futur, mais comme le monde est en plein brouillard, forc\u00e9ment, c\u2019est tout de suite plus inqui\u00e9tant.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/economie\/2025\/06\/22\/le-platini-en-short",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/163F9501-9818-4288-B61C-F3230B0297F8\/FB1200\/photo-1750538030.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T04:01:00Z",
            "content": "Il y a au moins deux mani\u00e8res denvisager la vie, \u00e0 travers un pare-brise ou un r\u00e9troviseur. Les pare-brise, plus larges, sont faits pour regarder devant, le futur, mais comme le monde est en plein br\u2026 [+1771 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Adel BENTAHA",
            "title": "Euro espoirs : Focus sur Thierno Barry (France), l\u2019attaquant de Villarreal qui s\u2019est r\u00e9v\u00e9l\u00e9 sur le tard",
            "description": "En difficult\u00e9 depuis le d\u00e9but de l\u2019Euro espoirs, l\u2019\u00e9quipe de France peut au moins compter sur un bon point de fixation devant.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/euro-espoirs-focus-sur-thierno-barry-france-lattaquant-de-villarreal-qui-sest-revele-sur-le-tard",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/20183324\/ICONSPORT_262643_0009-1400x932.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-22T04:00:26Z",
            "content": "L\u00e9quipe de France espoirs a pour tradition de d\u00e9cevoir dans ses comp\u00e9titions. Et l\u00e9dition 2025 de cet Euro disput\u00e9 en Slovaquie ne manque pas \u00e0 la r\u00e8gle. Du moins, pour linstant. En effet, les Bleuet\u2026 [+5507 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "20 Minutes avec AFP",
            "title": "Alg\u00e9rie\u00a0: Une chute de supporters d\u2019une tribune fait un mort lors d\u2019un match de foot",
            "description": "Il y a \u00e9galement 11 bless\u00e9s parmi les supporters du MCA, club sacr\u00e9 champion d\u2019Alg\u00e9rie pour la deuxi\u00e8me ann\u00e9e cons\u00e9cutive",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/monde\/4159770-20250622-algerie-chute-supporters-tribune-fait-mort-lors-match-foot",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/FEt67XN_TzifShcpOrNcDSk\/1444x920_ultras-fans-of-mca-during-the-caf-champions-league-second-preliminary-round-match-between-mouloudia-club-d-alger-mca-and-union-sportive-monastirienne-on-september-21-2024-at-the-ali-ammar-stadium-in-douera-outskirts-of-algiers-algeria-benayacheadil-sipa-01-0711-credit-adil-benayache-sipa-2409230826",
            "publishedAt": "2025-06-22T03:00:49Z",
            "content": "Le football alg\u00e9rien est en deuil. Plusieurs supporters ont chut\u00e9 dune tribune dun stade \u00e0 Alger samedi soir, faisant un mort et 11 bless\u00e9s parmi les supporters du MCA, club de ligue 1 en Alg\u00e9rie, a \u2026 [+844 chars]"
        }
    ]
}