{
    "status": "ok",
    "totalResults": 71,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Euro de football f\u00e9minin: la Suisse manque son entr\u00e9e face \u00e0 la Norv\u00e8ge (1-2)",
            "description": "Pays h\u00f4te de la 14e \u00e9dition de l'Euro f\u00e9minin de football, la Suisse a perdu son premier match de poule 1-2 face \u00e0 la Norv\u00e8ge au Parc Saint-Jacques de B\u00e2le, mercredi. La Norv\u00e8ge prend la t\u00eate du Groupe A avec trois points, tout comme la Finlande, victorieuse \u2026",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/07\/02\/euro-de-football-feminin-la-suisse-manque-son-entree-face-a-la-norvege-1-2-QCXQFVHWEZDONETNWXX6FNAABE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/HFTW3A4V3FEZNDJ6FF6HJVBVPM.jpg?auth=319f0a93c94744c15b00505eac9baa5881812e610529952d405529a5afb8d431&width=1200&height=630&quality=85&focal=1907%2C1271&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-02T21:43:06Z",
            "content": "Battue \u00e0 deux reprises par la Norv\u00e8ge en Ligue des Nations, la Suisse n'\u00e9tait pas favorite de ce duel et cela a pouss\u00e9 la s\u00e9lectionneuse Pia Mariane Sundhage \u00e0 opter pour un 5-3-2. La coach anglaise \u2026 [+454 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Ulysse LLAMAS",
            "title": "Jude Bellingham et Christophe Dugarry r\u00e9unis sur un vitrail \u00e0 Birmingham",
            "description": "\u00ab\u202fJ\u2019avais le m\u00eame niveau technique que Bellingham\u202f\u00bb, \u00e7a sonne moins bien. Christophe Dugarry et Jude Bellingham sont apparus c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/jude-bellingham-et-christophe-dugarry-reunis-sur-un-vitrail-a-birmingham",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/02233125\/ICONSPORT_011749_0001-1400x1052.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T21:33:27Z",
            "content": "\u00abJavais le m\u00eame niveau technique que Bellingham\u00bb, \u00e7a sonne moins bien.\r\nChristophe Dugarry et Jude Bellingham sont apparus c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te sur un vitrail. Linitiative \u00e9mane du club Birmingham. Pour f\u00eater\u2026 [+1087 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Ligue 1: qui est derri\u00e8re Blue Crow Sports Group, nouveau propri\u00e9taire du HAC?",
            "description": "Toujours en attente de la validation par la DNCG, le nouveau propri\u00e9taire du Havre a pr\u00e9sent\u00e9 ce mercredi son projet pour le club normand. Avec de l\u2019ambition mais sans s\u2019enflammer, avec des moyens mais sans trop d\u00e9penser.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ligue-1\/ligue-1-qui-est-derriere-blue-crow-sports-group-nouveau-proprietaire-du-hac_AV-202507020834.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/1Z2uUUhm3NMputezfpHVliidWZQ=\/996x631:2036x1216\/images\/Le-logo-du-Havre-2103686.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T20:41:07Z",
            "content": "Toujours en attente de la validation par la DNCG, le nouveau propri\u00e9taire du Havre a pr\u00e9sent\u00e9 ce mercredi son projet pour le club normand. Avec de lambition mais sans senflammer, avec des moyens mais\u2026 [+6688 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "Thibaut Vinel",
            "title": "Qui est Tessa Wullaert, attaquante et capitaine des Red Flames ?",
            "description": "\u00c0 32 ans, Tessa Wullaert emm\u00e8nera encore la s\u00e9lection des Red Flames lors de ce championnat d\u2019Europe disput\u00e9 en Suisse. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/sports\/football\/2025\/07\/02\/qui-est-tessa-wullaert-attaquante-et-capitaine-des-red-flames-7KUXHU2EQVADVPLLSOG33XWFKU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/3VZ74AGJQZARZFBMJAJ7CNM5KU.jpg?auth=6cd1c33ac5ac3bf71dc8da216923256ce7b08f71f3ef0646c3c140d1b966ed04&width=1200&height=630&quality=85&focal=2000%2C1334&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-07-02T19:21:11Z",
            "content": "Jeune fille ambitieuse et talentueuse, elle a aussi \u00e9t\u00e9 montr\u00e9e du doigt par les joueurs de ses \u00e9quipes, voire par leurs parents. \"Les probl\u00e8mes ont commenc\u00e9 quand j'ai eu 15 ans et que les gar\u00e7ons \u00e9\u2026 [+1497 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Marc WELSCH",
            "title": "Six nouveaux logements sociaux \u00e0 Pi\u00e9trebais: Incourt poursuit ses efforts en mati\u00e8re de logement",
            "description": "L\u2019Immobili\u00e8re Publique du centre et de l\u2019est du Brabant wallon a inaugur\u00e9 le 28\u00a0juin, en pr\u00e9sence du coll\u00e8ge communal, six logements sociaux. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/brabantwallon\/2025\/07\/02\/six-nouveaux-logements-sociaux-a-pietrebais-incourt-poursuit-ses-efforts-en-matiere-de-logement-WW3J7UPODFED3P5L5WVVGJKG5Q\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/BNJMJJS3NZCXTMZL7ZFQFIMDO4.jpg?auth=a14fd30d80189424ca170d665c33c2b7f39ac55fdfeec0daddadaa6b290437f6&width=1200&height=630&quality=85&focal=1583%2C1198&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-02T18:25:00Z",
            "content": "Jusque-l\u00e0, rien d'anormal, mais des entraves inattendues, comme la faillite d'un entrepreneur et ou encore la crise sanitaire, ont sans cesse retard\u00e9 les \u00e9ch\u00e9ances. Au fil du temps, le projet a \u00e9volu\u2026 [+1549 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs: la gal\u00e8re des embouteillages pour l\u2019acc\u00e8s aux stades inqui\u00e8te avant le Mondial 2026",
            "description": "Si quelques villes h\u00f4tes de la prochaine Coupe du monde 2026, comme New York ou Boston, poss\u00e8dent un r\u00e9seau de transports en commun efficace, ce n\u2019est pas la r\u00e8gle aux \u00c9tats-Unis. Pour cette r\u00e9p\u00e9tition g\u00e9n\u00e9rale qu\u2019est la Coupe du monde des clubs, les supporte\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-la-galere-des-embouteillages-pour-l-acces-aux-stades-inquiete-avant-le-mondial-2026_AV-202507020769.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/sVD1oAL5NJx7fo2FI-UMNCcOMBY=\/4x148:2036x1291\/images\/Le-Rose-Bowl-de-Pasadena-en-Californie-le-25-06-2025-2106049.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T18:18:20Z",
            "content": "Si quelques villes h\u00f4tes de la prochaine Coupe du monde 2026, comme New York ou Boston, poss\u00e8dent un r\u00e9seau de transports en commun efficace, ce nest pas la r\u00e8gle aux \u00c9tats-Unis. Pour cette r\u00e9p\u00e9titio\u2026 [+4064 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "Nala, sa maman, le football, ManU, Waterloo\u2026 les confidences d\u2019Elisabet Gunnarsdottir avant l\u2019Euro des Red Flames\u00a0: \u201cLe foot a chang\u00e9 ma vie\u201d",
            "description": "Elisabet Gunnarsdottir va d\u00e9couvrir le Championnat d\u2019Europe avec la Belgique. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/redflames\/2025\/07\/02\/nala-sa-maman-le-football-manu-waterloo-les-confidences-delisabet-gunnarsdottir-avant-leuro-des-red-flames-le-foot-a-change-ma-vie-EHSKGGXFKVAYPATBDWGANW2ZDY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/IO56KK7QPFBETAFEPLK5F2YLG4.JPG?auth=67e172bd7ab8a50d8058cb52139a151026d9e5652d30d8d6210d98816c1c01ba&width=1200&height=630&quality=85&focal=3315%2C2210&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-02T17:54:15Z",
            "content": "De la folie, des ambianceuses, Haaland, une t\u00eate en l'air et des blagues pourries : qui sont les 23 Red Flames qui vont disputer l'Euro en Suisse ?Six matchs de Ligue des nations et deux amicaux (d\u00e9f\u2026 [+8079 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Julien Morin, \u00e0 Lille",
            "title": "Tour de France 2025. Public fervent et terrils \u00e0 l'horizon : comment le Nord se pr\u00e9pare pour le Grand D\u00e9part ?",
            "description": "Samedi, la 112e \u00e9dition du Tour de France s\u2019\u00e9lancera de Lille, pour la troisi\u00e8me fois apr\u00e8s 1960 et 1994. Quatre \u00e9tapes et quatre jours de f\u00eate dans les Hauts-de-France\u00a0: une terre o\u00f9 la bicyclette est reine, ses champions v\u00e9n\u00e9r\u00e9s et quelques-uns de ses lieux\u2026",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/02\/public-fervent-et-terrils-a-l-horizon-comment-le-nord-se-prepare-pour-le-grand-depart",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/DB8A3A40-D002-4B05-9277-35F4E596E050\/FB1200\/photo-1751473389.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T17:30:00Z",
            "content": "La plan\u00e8te sport sest donn\u00e9e rendez-vous \u00e0 Lille. Au lendemain de la signature dOlivier Giroud, meilleur buteur de lhistoire de l\u00e9quipe de France de football au Losc, le troisi\u00e8me \u00e9v\u00e9nement sportif l\u2026 [+2508 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mercato: les gal\u00e8res se poursuivent pour Reine-Ad\u00e9la\u00efde, qui rompt son contrat avec la Salernitana, rel\u00e9gu\u00e9 en Serie C",
            "description": "L'ancien Lyonnais Jeff Reine-Ad\u00e9la\u00efde continue de vivre une carri\u00e8re bien en-dessous des attentes qui l'entouraient. L'ancien international espoirs fran\u00e7ais est libre de tout contrat apr\u00e8s avoir rompu le sien du c\u00f4t\u00e9 de la Salernitana, rel\u00e9gu\u00e9 en Serie C, tro\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/transferts\/mercato-les-galeres-se-poursuivent-pour-reine-adelaide-qui-rompt-son-contrat-avec-la-salernitana-relegue-en-serie-c_AV-202507020719.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/taUhRLgAWme1c4Aj7uAGhIMeFsQ=\/0x0:2048x1152\/images\/Jeff-Reine-Adelaide-avec-Molenbeek-en-2024-1857079.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T17:29:48Z",
            "content": "L'ancien Lyonnais Jeff Reine-Ad\u00e9la\u00efde continue de vivre une carri\u00e8re bien en-dessous des attentes qui l'entouraient. L'ancien international espoirs fran\u00e7ais est libre de tout contrat apr\u00e8s avoir romp\u2026 [+2004 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Journal des Entreprises"
            },
            "author": null,
            "title": "Changement d'actionnaire au Havre Athletic Club",
            "description": "L\u2019homme d\u2019affaires am\u00e9ricain Vincent Volpe, propri\u00e9taire du club de football Havre Athletic Club (HAC) depuis 2015, a d\u00e9cid\u00e9 de c\u00e9der les parts de sa soci\u00e9t\u00e9 propri\u00e9taire du HAC (96.2 %) \u00e0 la holding\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lejournaldesentreprises.com\/breve\/changement-dactionnaire-au-havre-athletic-club-2123052",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lejournaldesentreprises.com\/sites\/lejournaldesentreprises.com\/files\/styles\/facebook_share\/public\/2025-07\/Vincent-Volpe--gauche-propritaire-du-club-d-214226.jpeg?h=9a9c1622&itok=M4jtzMfP",
            "publishedAt": "2025-07-02T17:20:05Z",
            "content": "Vincent Volpe (\u00e0 gauche), propri\u00e9taire du club de football Havre Athletic Club (HAC) depuis 2015, a d\u00e9cid\u00e9 de c\u00e9der les parts de sa soci\u00e9t\u00e9 propri\u00e9taire du HAC (96.2 %) \u00e0 la holding am\u00e9ricaine Blue C\u2026 [+1286 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "Le Point.fr",
            "title": "Euro de football f\u00e9minin\u00a0: le calendrier complet des matchs pour suivre toute la comp\u00e9tition",
            "description": "La 14 e edition de l'Euro feminin se tient du 2 au 27 juillet en Suisse. Focus sur le parcours a venir de l'equipe de France et presentation complete du calendrier de la competition.",
            "url": "https:\/\/www.lepoint.fr\/sport\/euro-de-football-feminin-le-calendrier-complet-des-matchs-pour-suivre-toute-la-competition-02-07-2025-2593547_26.php",
            "urlToImage": "https:\/\/static.lpnt.fr\/images\/2025\/07\/02\/27651639lpw-27651652-mega-une-jpg_11220158.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T17:01:00Z",
            "content": "Ce mercredi 2\u00a0juillet d\u00e9bute la 14e\u00a0\u00e9dition de l'Euro f\u00e9minin. Parmi les\u00a016\u00a0\u00e9quipes engag\u00e9es, qui de la France de Marie-Antoinette Katoto, du pays h\u00f4te, la Suisse d'Alisha Leeman, ou encore des autre\u2026 [+4976 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Thibaut Courtois d\u00e9fend le Mondial des Clubs: \"Si vous croyez les quatre Twittos qui pensent que le niveau est merdique, vous vous trompez\"",
            "description": "Thibaut Courtois a affirm\u00e9 que le niveau de la Coupe du Monde des clubs \u00e9tait bon. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/diablesrouges\/2025\/07\/02\/thibaut-courtois-defend-le-mondial-des-clubs-si-vous-croyez-les-quatre-twittos-qui-pensent-que-le-niveau-est-merdique-vous-vous-trompez-5HMFM75SJBH2FGHC3BIDG53H3Q\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/ZSUR555HBZAPFHULVQJ33GD2OQ.jpg?auth=bed2ad3108c75cdc845eb0304e5949a1ba03569743e2201104e46858fcbf947a&width=1200&height=630&quality=85&focal=1617%2C1065&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-02T16:54:07Z",
            "content": "Si vous ne voulez pas f\u00e2cher Thibaut Courtois, merci de ne plus critiquer la Coupe du monde des Clubs devant lui. En effet, le gardien des Diables rouges et du Real Madrid a affirm\u00e9 que le niveau pr\u00e9\u2026 [+883 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Alexis REY-MILLET",
            "title": "Watford publie un po\u00e8me en hommage \u00e0 Jo\u00e3o Pedro",
            "description": "Il y a certains ex qui pensent encore \u00e0 vous, et il y a Watford. Jo\u00e3o Pedro a sign\u00e9\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/watford-publie-un-poeme-en-hommage-a-joao-pedro",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/02182423\/5018039-1400x1000.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T16:43:55Z",
            "content": "Il y a certains ex qui pensent encore \u00e0 vous, et il y a Watford.\r\nJo\u00e3o Pedro a sign\u00e9 ce mercredi \u00e0 Chelsea en provenance de Brighton contre un ch\u00e8que de 63 millions deuros. De quoi rendre nostalgique\u2026 [+735 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Ligue 1: Le Havre passe officiellement sous pavillon am\u00e9ricain",
            "description": "Ce mercredi, le HAC a officiellement annonc\u00e9 son rachat par Blue Crow Sports Group, un fonds d\u2019investissement am\u00e9ricain.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ligue-1\/ligue-1-le-havre-passe-officiellement-sous-pavillon-americain_AV-202507020688.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/j_S57GuB3OciOKYgP2fcPigiKm0=\/0x106:2048x1258\/images\/1668243.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T16:41:46Z",
            "content": "Ce mercredi, le HAC a officiellement annonc\u00e9 son rachat par Blue Crow Sports Group, un fonds dinvestissement am\u00e9ricain.\r\nC'est d\u00e9sormais officiel: le HAC passe sous pavillon am\u00e9ricain. Le club norman\u2026 [+1235 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "La Tribune.fr"
            },
            "author": "La Tribune",
            "title": "\u00ab Qui est le plus stupide, vous ou moi ? \u00bb : les sportifs de hauts niveau face aux d\u00e9rives des paris en ligne",
            "description": "Le joueur de tennis fran\u00e7ais Ga\u00ebl Monfils a marqu\u00e9 les esprits en r\u00e9pondant dans une vid\u00e9o \u00e0 des parieurs m\u00e9contents qui l'insultaient. Une mani\u00e8re de d\u00e9noncer un ph\u00e9nom\u00e8ne qui inqui\u00e8te le monde du sport professionnel.",
            "url": "https:\/\/www.latribune.fr\/la-tribune-dimanche\/sports\/pour-les-sportifs-de-haut-niveau-le-fleau-des-paris-en-ligne-1028727.html",
            "urlToImage": "https:\/\/pictures.latribune.fr\/cdn-cgi\/image\/\/721\/2611721.jpg?twic=v1\/cover=1200x675",
            "publishedAt": "2025-07-02T16:16:00Z",
            "content": "Ga\u00ebl Monfils a frapp\u00e9 pleine balle. Le 10 juin dernier, apr\u00e8s sa d\u00e9faite lors du premier tour du tournoi de Stuttgart contre le jeune talent am\u00e9ricain Alex Michelsen, l'ex num\u00e9ro 6 mondial a publi\u00e9 u\u2026 [+5641 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Titouan ANIESA",
            "title": "Romelu Lukaku raconte comment Anderlecht lui \u00ab a sauv\u00e9 la vie \u00bb",
            "description": "Les confidences d\u2019un Diable rouge. Plut\u00f4t discret habituellement, Romelu Lukaku s\u2019est livr\u00e9 sans filtre dans",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/romelu-lukaku-raconte-comment-anderlecht-lui-a-sauve-la-vie",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/02180347\/263428-1400x918.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T16:10:28Z",
            "content": "Les confidences dun Diable rouge.\r\nPlut\u00f4t discret habituellement, Romelu Lukaku sest livr\u00e9 sans filtre dans le podcast Koolcast Sport ce mercredi. Le meilleur buteur de la s\u00e9lection belge est revenu \u2026 [+1179 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Le superbe geste d\u2019Ethan Hazard dans Secret Story (VIDEO)",
            "description": "Le petit dernier de la fratrie Hazard a pris une d\u00e9cision qui pourrait \u00eatre lourde de cons\u00e9quence pour lui. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/medias\/television\/2025\/07\/02\/le-superbe-geste-dethan-hazard-dans-secret-story-video-73M45QRIGZGODIFRENXP6NSQLI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/YUUXR2U4GFDR5NSEA5FRQ2PL7Q.jpg?auth=f311335681683f443e04cf7fe2d28f72797e81f48358ca71ed1472e44dde97ec&width=1200&height=630&quality=85&focal=702%2C392&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-02T15:01:45Z",
            "content": "La classe, fa\u00e7on Hazard. Parmi les quatre enfants de Thierry et Carine Hazard, Ethan est sans doute celui que l'on conna\u00eet le moins. Si Eden, Thorgan et Kylian sont r\u00e9put\u00e9s pour leurs prouesses sur l\u2026 [+343 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Audrey Vermorel",
            "title": "T\u00e9l\u00e9vision. M. Pokora, retour de \"Stars \u00e0 domicile\", nouveaux jeux... TF1 d\u00e9voile sa grille de rentr\u00e9e",
            "description": "TF1 a d\u00e9voil\u00e9 mardi soir sa grille des programmes pour la rentr\u00e9e et continue de miser sur la cr\u00e9ation de fictions fran\u00e7aises avec une vingtaine de nouveaut\u00e9s en pr\u00e9paration, dont plusieurs seront incarn\u00e9es par des stars de la chanson fran\u00e7aise.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/societe\/2025\/07\/02\/m-pokora-retour-de-stars-a-domicile-nouveaux-jeux-tf1-devoile-sa-grille-de-rentree",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/0FDE41F0-28F7-46E1-90D5-F67E10F55608\/FB1200\/photo-1751466869.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T15:01:00Z",
            "content": "Avant la pause estivale, TF1 a d\u00e9voil\u00e9 les programmes et nouveaut\u00e9s qui rythmeront la saison prochaine. La premi\u00e8re cha\u00eene de France, qui a r\u00e9alis\u00e9 18,8\u00a0% de part daudience entre septembre\u00a02024 et ju\u2026 [+6012 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Cathobel.be"
            },
            "author": "Cl\u00e9ment Laloyaux",
            "title": "Un club de football belge rach\u00e8te l\u2019\u00e9glise voisine : \u00ab\u00a0On va en faire un bed and breakfast\u00a0\u00bb",
            "description": "En Belgique, les \u00e9glises d\u00e9sacralis\u00e9es changent de visage \u2014 parfois de fa\u00e7on inattendue. En province d'Anvers, le club de football du SK Lierse transforme une \u00e9glise n\u00e9ogothique en bed and breakfast pour joueurs et fans de passage, tout en promettant de pr\u00e9se\u2026",
            "url": "https:\/\/www.cathobel.be\/2025\/07\/un-club-de-football-belge-rachete-leglise-voisine-on-va-en-faire-un-bed-and-breakfast\/",
            "urlToImage": "https:\/\/cathobel.cdnartwhere.eu\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/Design-sans-titre-2025-07-02T164359.797.png",
            "publishedAt": "2025-07-02T14:47:08Z",
            "content": "En Belgique, les \u00e9glises d\u00e9sacralis\u00e9es changent de visage parfois de fa\u00e7on inattendue. En province d'Anvers, le club de football du SK Lierse transforme une \u00e9glise n\u00e9ogothique en bed and breakfast po\u2026 [+2650 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "La FIFA va distribuer des billets gratuits pour la suite du Mondial des clubs",
            "description": "M\u00eame gratuit, c\u2019est trop cher. Selon les informations du Daily Mail, la FIFA a d\u00e9cid\u00e9 de distribuer des\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/la-fifa-va-distribuer-des-billets-gratuits-pour-la-suite-du-mondial-des-clubs",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/02160953\/10628446-1400x936.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T14:31:35Z",
            "content": "M\u00eame gratuit, cest trop cher.\r\nSelon les informations du Daily Mail, la FIFA a d\u00e9cid\u00e9 de distribuer des milliers de billets gratuits pour quelques matchs de la Coupe du monde des clubs. D\u00e9j\u00e0 au d\u00e9but\u2026 [+1018 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathieu Plasse",
            "title": "L\u2019Arag\u00f3n remporte la Coupe des r\u00e9gions de l\u2019UEFA",
            "description": "Un troph\u00e9e pour les gouverner tous. Au beau milieu de la Coupe du monde des clubs, l\u2019UEFA organisait une comp\u00e9tition fleurant\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/laragon-remporte-la-coupe-des-regions-de-luefa",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/02160642\/9922167-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T14:22:42Z",
            "content": "Un troph\u00e9e pour les gouverner tous.\r\nAu beau milieu de la Coupe du monde des clubs, lUEFA organisait une comp\u00e9tition fleurant bon le football amateur. Organis\u00e9e \u00e0 rythme biennal depuis 1999, la Coupe\u2026 [+1007 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Ille-et-Vilaine : la culture bretonne \u00e0 l'honneur \u00e0 Monterfil",
            "description": "C\u00e9l\u00e9br\u00e9s chaque dernier week-end de juin, les jeux de Monterfil, en Ille-et-Vilaine, font la part belle \u00e0 la culture bretonne. Un moment qui se vit en communaut\u00e9 pour c\u00e9l\u00e9brer les traditions de toute une r\u00e9gion.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/culture\/patrimoine\/ille-et-vilaine-la-culture-bretonne-a-l-honneur-a-monterfil_7350924.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/ZBrPd8QDS-ZhmGttYKdgQ-LqZgc\/0x19:1269x733\/1500x843\/2025\/07\/02\/ille-et-vilaine-la-culture-bretonne-a-l-honneur-a-monterfil-68653eacf1bcd854963033.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T14:21:27Z",
            "content": "C\u00e9l\u00e9br\u00e9s chaque dernier week-end de juin, les jeux de Monterfil, en Ille-et-Vilaine, font la part belle \u00e0 la culture bretonne. Un moment qui se vit en communaut\u00e9 pour c\u00e9l\u00e9brer les traditions de toute\u2026 [+913 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Le gardien Laurent Henkinet met un terme \u00e0 sa carri\u00e8re et entre dans le staff du Standard",
            "description": "Le gardien de but du Standard, Laurent Henkinet, a mis un terme imm\u00e9diat \u00e0 sa carri\u00e8re de joueur et a rejoint le staff du club li\u00e9geois, comme l'a annonc\u00e9 Standard de Li\u00e8ge mercredi. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/07\/02\/le-gardien-laurent-henkinet-met-un-terme-a-sa-carriere-et-entre-dans-le-staff-du-standard-WHKEPSCHIRFFFKVRA2ANCN4JDU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/TOUN6HN7AJCKJE75CQRB5MWI4M.jpg?auth=7358a71b596cf075932dae842953218ce2d1bfb59f0d0d3eef786365923983c0&width=1200&height=630&quality=85&focal=256%2C170&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-02T14:19:23Z",
            "content": "\u00c2g\u00e9 de 32 ans, Henkinet \u00e9tait sous contrat avec le Standard depuis 2020. En raison de blessures et de son statut de rempla\u00e7ant, il n'a disput\u00e9 que quatre rencontres cette saison. Auparavant, Henkinet\u2026 [+371 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "So Foot",
            "title": "La canicule touche aussi la Coupe du monde des clubs et ce n\u2019est pas bon signe pour le mondial 2026",
            "description": "\u00c0 un an de la Coupe du monde 2026, la chaleur extr\u00eame qui touche les \u00c9tats-Unis n\u2019annonce rien de bon. \u00ab\u00a0So Foot\u00a0\u00bb se projette \u00e0 la lumi\u00e8re du mondial des clubs.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/sport\/article\/la-canicule-touche-aussi-la-coupe-du-monde-des-clubs-et-ce-n-est-pas-bon-signe-pour-le-mondial-2026_252074.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/07\/01\/541\/0\/5322\/2993\/1820\/1023\/75\/0\/95b77da_upload-1-nhib50l574fh-afp-20250624-63j394a-v4-highres-fblwcclub2025match36portoahly.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T14:03:05Z",
            "content": "FOOTBALL - RB Salzbourg-Pachuca, Ulsan Hyundai-Mamelodi Sundows, Palmeiras-Al Ahly, Auckland City-Boca Juniors, Juventus-Manchester City, Benfica-Chelsea On ne compte plus les matchs interrompus par \u2026 [+2981 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Thibaut Hug\u00e9",
            "title": "Raoul Raus, le prodige belge du trail\u00a0: \u201cJe veux devenir le plus fort possible\u201d",
            "description": "\u00c0 23 ans, l\u2019athl\u00e8te du Team New Balance vient de marquer les esprits en d\u00e9crochant la 2e place du Marathon du Mont-Blanc. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/omnisports\/running\/2025\/07\/02\/raoul-raus-le-prodige-belge-du-trail-je-veux-devenir-le-plus-fort-possible-GZ4SZOD5C5AQXI6OSH4HN6NKVI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/BXBVXLBCIRFXNNLC3O5WDBK72E.jpg?auth=789eb94d2890d23f59552528463af6a02f30d2b5b70ec94f3cfa9aa06bb03f9a&width=1200&height=630&quality=85&focal=3864%2C2576&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-02T13:51:15Z",
            "content": "Cheveux longs \"un peu trop actuellement\" lui donnant des airs d'Anton Krupicka, bandeau immacul\u00e9 de sang \u00e0 l'arriv\u00e9e t\u00e9moignant d'une chute dans la derni\u00e8re descente \"cela m'a valu deux points de sut\u2026 [+3269 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde avec AFP",
            "title": "A Paris, quatre hommes en garde \u00e0 vue apr\u00e8s une violente agression lors de la F\u00eate de la musique, selon le parquet",
            "description": "Trois personnes, dont une femme, avaient \u00e9t\u00e9 violemment agress\u00e9es lors de la F\u00eate de la musique. L\u2019agression a \u00e9t\u00e9 film\u00e9e et diffus\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2025\/07\/02\/a-paris-quatre-hommes-en-garde-a-vue-apres-une-violente-agression-lors-de-la-fete-de-la-musique-selon-le-parquet_6617404_3224.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2024\/10\/24\/0\/0\/2250\/1500\/1440\/960\/60\/0\/c85ce33_1729786778278-frame-158.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T13:43:55Z",
            "content": "Quatre hommes ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9s et plac\u00e9s en garde \u00e0 vue mercredi 2\u00a0juillet dans lenqu\u00eate sur lagression de trois personnes, dont une femme, qui avait \u00e9t\u00e9 film\u00e9e et diffus\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux\u2026 [+1984 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction avec AFP",
            "title": "Paris. Femme violemment frapp\u00e9e au sol pendant la F\u00eate de la musique : quatre hommes en garde \u00e0 vue",
            "description": "Quatre hommes ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9s et plac\u00e9s en garde \u00e0 vue mercredi dans l'enqu\u00eate sur l\u2019agression de trois personnes, dont une femme, qui avait \u00e9t\u00e9 film\u00e9e et diffus\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux, lors de la F\u00eate de la musique, a indiqu\u00e9 le parquet de Paris.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/faits-divers-justice\/2025\/07\/02\/femme-violemment-frappee-au-sol-pendant-la-fete-de-la-musique-quatre-hommes-en-garde-a-vue",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/9CD2D1C3-B130-40B8-966F-FB1B63EEC22E\/FB1200\/photo-1751462344.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T13:19:00Z",
            "content": "Dans un message post\u00e9 sur X, le pr\u00e9fet de police de Paris Laurent Nu\u00f1ez a \u00ab f\u00e9licit\u00e9 les enqu\u00eateurs de la S\u00fbret\u00e9 territoriale 75 qui, gr\u00e2ce \u00e0 leurs investigations, ont permis l'interpellation de 4 in\u2026 [+2068 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "David LIZ",
            "title": "En bref : le calendrier de D3 ACFF B est sorti, un transfert au Stade Vervi\u00e9tois ; pas Aubel mais la P1 pour Martin De Brouwer",
            "description": "Pas mal de choses \u00e0 dire au sein de nos clubs de football en ce 2 juillet 2025. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/07\/02\/en-bref-le-calendrier-de-d3-acff-b-est-sorti-un-transfert-au-stade-vervietois-pas-aubel-mais-la-p1-pour-martin-de-brouwer-Z35SJGTGTBHHNHGW5HFL4BDWEU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/K64WJ6QOENH7ZIWH4OPCNEMGZM.jpg?auth=969b1cb902371c40800a5dd4b7953ef8b49a106377a4b88774d498292e322056&width=1200&height=630&quality=85&focal=1476%2C984&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-02T13:17:00Z",
            "content": "Du neuf, sur la plan\u00e8te du football r\u00e9gional vervi\u00e9tois, en ce 2ejour du mois de juillet.\r\nAinsi, le site web de l'ACFF est \u00e0 jour au niveau de la D3 ACFF, qui propose d\u00e9j\u00e0 le calendrier de la saison\u2026 [+269 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Philippe Carrozza",
            "title": "Pas encore de restrictions d\u2019eau \u00e0 Libramont-Chevigny, \u201cmalgr\u00e9 une baisse du niveau de l\u2019eau de distribution partout\u201d",
            "description": "Le premier \u00e9chevin Bernard Jacquemin a expliqu\u00e9 qu\u2019il n\u2019y a pas de raison pour l\u2019instant de d\u00e9cider de restrictions d\u2019eau. \u201cLa situation est suivie au jour le jour et, l\u2019eau coulant toujours au lavoir de Flohymont, il n\u2019y a pas encore p\u00e9ril en la demeure\u201d, a-\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/2025\/07\/02\/pas-encore-de-restrictions-deau-a-libramont-chevigny-malgre-une-baisse-du-niveau-de-leau-de-distribution-partout-EJYYSBGVWJETJPDS3A37OCWQC4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/FYLZEY4EKVHK7NVAQNHSRWXNOM.jpg?auth=956d97fd5938d5f428733444994d309f6a29710a8d1296e4c7dbcb7042467369&width=1200&height=630&quality=85&focal=640%2C380&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-02T13:10:31Z",
            "content": "Le 1er \u00e9chevin Bernard Jacquemin r\u00e9pond qu'il n'est pour l'instant pas question de restrictions d'eau. \"Les niveaux diminuent partout mais on suit cela au jour le jour. Lundi 30 juin 2025 \u00e0 17 h 30, \u2026 [+3160 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
            "title": "Football. Brand\u00e3o a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9 entra\u00eeneur d'un club au Luxembourg",
            "description": "Brand\u00e3o, l\u2019ancien attaquant de l\u2019ASSE et de l\u2019OM, va prendre la direction de l\u2019\u00e9quipe r\u00e9serve du RFCU Luxembourg. C'est sa premi\u00e8re exp\u00e9rience comme num\u00e9ro un apr\u00e8s deux exp\u00e9riences au poste d'adjoint.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/02\/brandao-a-ete-nomme-entraineur-d-un-club-au-luxembourg",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/35B6762E-7DF6-4BF8-ACBC-349216A6CB34\/FB1200\/photo-1751458346.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T13:00:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Telerama.fr"
            },
            "author": "Richard S\u00e9n\u00e9joux",
            "title": "Football\u00a0: la Ligue lance sa propre plateforme, et vise le million d\u2019abonn\u00e9s d\u2019ici un an",
            "description": "C\u2019est finalement sans Canal+\u00a0que la Ligue de football professionnel diffusera son championnat. Le patron de LFP Media, Nicolas de Tavernost, promet des prix attractifs malgr\u00e9 les difficult\u00e9s financi\u00e8res.",
            "url": "https:\/\/www.telerama.fr\/television\/football-la-ligue-lance-sa-propre-plateforme-et-vise-le-million-d-abonnes-d-ici-un-an-7026406.php",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.telerama.fr\/2025\/07\/02\/444\/0\/6054\/4036\/1200\/800\/60\/0\/f2b895b_upload-1-pgrgyq85kube-maxmatinnews561357.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T12:50:54Z",
            "content": "Cest finalement sans Canal+\u00a0que la Ligue de football professionnel diffusera son championnat. Le patron de LFP Media, Nicolas de Tavernost, promet des prix attractifs malgr\u00e9 les difficult\u00e9s financi\u00e8r\u2026 [+2921 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "Le football f\u00e9minin\u00a0grandit toujours, mais au ralenti",
            "description": "L\u2019ACFF compte 21\u00a0000 joueuses de foot. Elle veut \u00e9largir sa base mais n\u2019oublie pas le foot \u00e9lite pour avoir plus de francophones chez les Red Flames. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/sports\/football\/2025\/07\/02\/le-football-feminin-grandit-toujours-mais-au-ralenti-NOWES4E32FF4PLKQYYK4HW34JI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/LOQ6ZSN5OJG3VGJ4OQLZXPQOQA.jpg?auth=e7cc7c2bbd555052e19d6cb21dd3a762930796d7d25711d311cd31d8a45d40b6&width=1200&height=630&quality=85&focal=1024%2C681&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-07-02T12:47:31Z",
            "content": "Avec 51 000 affili\u00e9es (dont 21 000 du c\u00f4t\u00e9 francophone), la gent f\u00e9minine ne repr\u00e9sente qu'une petite partie du ballon rond en Belgique. \"Il est fondamental que les clubs, au quotidien, mettent en pl\u2026 [+3984 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Ligue 1 : prix de l'abonnement, diffusion et accessibilit\u00e9... Cinq questions sur la nouvelle cha\u00eene cr\u00e9\u00e9e par la LFP qui diffusera le championnat de France",
            "description": "La Ligue de football professionnel (LFP) a annonc\u00e9, mardi, diffuser d\u00e8s le 15 ao\u00fbt huit des neuf matchs en exclusivit\u00e9 sur sa nouvelle plateforme.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/ligue-1\/ligue-1-prix-de-l-abonnement-diffusion-et-accessibilite-cinq-questions-sur-la-nouvelle-chaine-creee-par-la-lfp-qui-diffusera-le-championnat-de-france_7350474.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/aJJCEcy93u08OL-h8KRDj3SrFO4\/0x92:1907x1167\/1500x843\/2025\/07\/02\/retouche-lfp-686514bd1ce2f279336375.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T12:17:34Z",
            "content": "Apr\u00e8s les \u00e9checs successifs des pr\u00e9c\u00e9dents diffuseurs de la Ligue 1, la Ligue de football professionnel (LFP) a d\u00e9cid\u00e9 de reprendre en main le sujet des droits TV en cr\u00e9ant sa propre cha\u00eene de retran\u2026 [+8107 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Agoravox.fr"
            },
            "author": "Sylvain Rakotoarison",
            "title": "Boualem Sansal, toujours condamn\u00e9 en Alg\u00e9rie... et Christophe Gleizes aussi",
            "description": "C'est pourtant un v\u00e9ritable scandale. Boualem Sansal, grand \u00e9crivain \u00e0 la libert\u00e9 absolue, a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 et incarc\u00e9r\u00e9 le 16 novembre 2024 (depuis sept mois et demi !). Profond\u00e9ment malade et \u00e2g\u00e9 de 75 ans et demi, Boualem Sansal risque sa sant\u00e9 dans les prison\u2026",
            "url": "https:\/\/www.agoravox.fr\/actualites\/citoyennete\/article\/boualem-sansal-toujours-condamne-261832",
            "urlToImage": "https:\/\/www.agoravox.fr\/local\/cache-vignettes\/L476xH318\/image_1488922_20250702_ob_3bfa19_yartisansalc01-f7d6e.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T12:16:02Z",
            "content": "\u00ab\u00a0D\u00e9cid\u00e9ment, la parano\u00efa ne conna\u00eet aucune limite au sein des d\u00e9cideurs.\u00a0\u00bb (article dans \"Le Matin d'Alg\u00e9rie\" du 29 juin 2025 sur la condamnation de Christophe Gleizes).\r\n\u200b\r\nMarche-t-on sur des \u0153ufs\u2026 [+9779 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathieu Plasse",
            "title": "Gold Cup : o\u00f9 en sont le Canada, le Mexique et les \u00c9tats-Unis \u00e0 un an de la Coupe du monde 2026 ?",
            "description": "Quel est le niveau des \u00c9tats-Unis, du Mexique et du Canada \u00e0 un an de leur Mondial ?",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/gold-cup-ou-en-sont-le-canada-le-mexique-et-les-etats-unis-a-un-an-de-la-coupe-du-monde-2026",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/02113625\/10623069-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T12:00:06Z",
            "content": "\u00abNous devons penser que nous pouvons gagner, pas seulement un match, mais la Coupe du monde.\u00a0\u00bb Des mots bien ambitieux qui sortaient de la bouche de Mauricio Pochettino, lors de sa premi\u00e8re conf\u00e9renc\u2026 [+9076 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Valentin Baudry",
            "title": "La Suisse accueille l\u2019Euro 2025\u00a0f\u00e9minin de football, qu\u2019elle esp\u00e8re fondateur",
            "description": "Oppos\u00e9e \u00e0 la Norv\u00e8ge, mercredi \u00e0 B\u00e2le, pour lancer le championnat d\u2019Europe f\u00e9minin qu\u2019elle organise, la s\u00e9lection helv\u00e8te sait ses capacit\u00e9s sportives encore limit\u00e9es, mais veut croire aux retomb\u00e9es de l\u2019organisation du tournoi pour ses footballeuses.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/07\/02\/la-suisse-accueille-l-euro-2025-feminin-de-football-qu-elle-espere-fondateur_6617382_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/26\/0\/0\/4500\/3000\/1440\/960\/60\/0\/97e8af2_ftp-import-images-1-2uz5gw4a0twu-5260901-01-06.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T12:00:03Z",
            "content": "Les footballeuses suisses lors de leur dernier match de pr\u00e9paration avant lEuro, remport\u00e9 4-1\u00a0face \u00e0 la R\u00e9publique tch\u00e8que, \u00e0 Winterthur, en Suisse, le 26\u00a0juin 2025. FABRICE COFFRINI \/ AFP\r\nEst-ce da\u2026 [+4863 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Herve\u00a0: 50 ans d\u2019amour pour les \u00e9poux Aktaou-Naguy",
            "description": "Mehdi Aktaou et Hayat Naguy ont c\u00e9l\u00e9br\u00e9 leurs 50\u00a0ans de mariage, le samedi 28\u00a0juin 2025 dernier. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/herve\/2025\/07\/02\/herve-50-ans-damour-pour-les-epoux-aktaou-naguy-S2ZQOJG5QNAHDCOS66C5V3VHP4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/4WVFLXACQRFJ3PWL6EVAIDJKMY.jpg?auth=5357bb4f7d928bc4295ecac9d9a48b2f116a0d449884635abfe87ef3204d5d71&width=1200&height=630&quality=85&focal=532%2C302&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-02T12:00:01Z",
            "content": "Samedi dernier, la famille de Mehdi Aktaou et Hayat Naguy a f\u00eat\u00e9 leurs noces d'or. Les jubilaires se sont mari\u00e9s le 22 juillet 1975, ils f\u00eateront bient\u00f4t leurs 50 ans d'union mais ils ont choisi de p\u2026 [+587 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Matthias Derolez",
            "title": "Trois nations en p\u00f4le, la Belgique loin derri\u00e8re\u00a0: qui sont les favorites pour l\u2019Euro f\u00e9minin\u00a0?",
            "description": "Deux ans apr\u00e8s leur sacre mondial, les Espagnoles veulent poursuivre leur domination en Suisse. Mais l\u2019Angleterre, championne d\u2019Europe en titre, entend bien garder la coupe \u00e0 la maison. Face \u00e0 elles, des nations moins attendues esp\u00e8rent cr\u00e9er la surprise gr\u00e2c\u2026",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/2025\/07\/02\/trois-nations-en-pole-la-belgique-loin-derriere-qui-sont-les-favorites-pour-leuro-feminin-SIR6OKQMMBAFTFNQVT6G4OTEEA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/MBAESCN6BJDXJBI4V6K7NTOHVA.jpg?auth=dbc3fdfed01c740d799b90a4aec64eb7ed9a88253d934f9c17522c92068a63bd&width=1200&height=630&quality=85&focal=2250%2C1500&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-02T11:40:11Z",
            "content": "L'Espagne est un mini-Bar\u00e7a\r\nLeur principale rivale s'appelle l'Espagne. Deuxi\u00e8me au classement FIFA, championne du monde en 2023 et victorieuse de la Ligue des nations en f\u00e9vrier\u00a02024, la Roja align\u2026 [+4674 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Camer.be"
            },
            "author": "La r\u00e9daction",
            "title": "EURO f\u00e9minin de l'UEFA 2025, Islande - Finlande: l'avant match :: ICELAND",
            "description": "L&#039;Islande et la Finlande s&#039;affrontent dans le Groupe A de l&#039;EURO\nf\u00e9minin de l&#039;UEFA 2025 pour le match d&#039;ouverture du tournoi.\n\nL&#039;Islande et la Finlande donnent...",
            "url": "https:\/\/www.camer.be\/89740\/7:1\/euro-feminin-de-luefa-2025-islande-finlande-lavant-match-iceland.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.camer.be\/storage\/photos\/shares\/Monde\/SuisseIslande020725-700.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T11:38:53Z",
            "content": "L'Islande et la Finlande s'affrontent dans le Groupe A de l'EURO f\u00e9minin de l'UEFA 2025 pour le match d'ouverture du tournoi.\r\nL'Islande et la Finlande donnent le coup d'envoi de l'EURO f\u00e9minin de l'\u2026 [+2997 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "Ce que met en place l\u2019ACFF pour booster le foot f\u00e9minin\u00a0: \u201cR\u00e9enclencher la vitesse sup\u00e9rieure\u201d",
            "description": "L\u2019ACFF compte 21\u00a0000 joueuses de foot. Elle veut \u00e9largir sa base mais n\u2019oublie pas le foot \u00e9lite pour avoir plus de francophones chez les Red Flames. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/redflames\/2025\/07\/02\/ce-que-met-en-place-lacff-pour-booster-le-foot-feminin-reenclencher-la-vitesse-superieure-DHE4ZZIUXBDLRHRLR2GDWKWOHE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/LOQ6ZSN5OJG3VGJ4OQLZXPQOQA.jpg?auth=e7cc7c2bbd555052e19d6cb21dd3a762930796d7d25711d311cd31d8a45d40b6&width=1200&height=630&quality=85&focal=1024%2C681&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-02T11:01:27Z",
            "content": "Johan Walem a d\u00e9couvert l'envers du d\u00e9cor \u00e0 l'ACFF il y a sept mois : \"Directeur technique, c'est un r\u00f4le compliqu\u00e9\"Avec 51 000 affili\u00e9es (dont 21 000 du c\u00f4t\u00e9 francophone), la gent f\u00e9minine ne repr\u00e9s\u2026 [+3984 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs 2025: et si TF1 devait choisir entre le PSG et...les Bleues?",
            "description": "Le groupe TF1 a fait l'acquisition des droits de codiffusion de la finale de la Coupe du monde des clubs 2025, conc\u00e9d\u00e9s par DAZN. Mais si le PSG venait \u00e0 s'y qualifier, TF1 se retrouverait face \u00e0 un cas de conscience.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-2025-et-si-tf1-devait-choisir-entre-le-psg-et-les-bleues_AV-202507020404.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/t30h5aAaftkYmn_YkhNl4BHcJx8=\/0x146:2048x1298\/images\/Le-PSG-contre-l-Inter-Miami-le-29-juin-2025-2104392.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T10:41:24Z",
            "content": "Le groupe TF1 a fait l'acquisition des droits de codiffusion de la finale de la Coupe du monde des clubs 2025, conc\u00e9d\u00e9s par DAZN. Mais si le PSG venait \u00e0 s'y qualifier, TF1 se retrouverait face \u00e0 un \u2026 [+2651 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Anthony Rizzi",
            "title": "Football : le Verlainois Denis Pirard devient scout au Standard",
            "description": "Bien connu dans le monde du football huy-waremmien o\u00f9 il a multipli\u00e9 les casquettes, le Verlainois d\u00e9barque au Standard. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/07\/02\/football-le-verlainois-denis-pirard-devient-scout-au-standard-TY54LAEGTNCBNG72GXULTRSI5Y\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/WM3TY4Y7ZBCJXDYBKEDLIEBARM.jpg?auth=615753a14168aa07014f4e58ebc482a1a348f749a154b7dcb5e0b6c4f3206751&width=1200&height=630&quality=85&focal=600%2C400&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-02T10:32:00Z",
            "content": "Les choses sont all\u00e9es vite en besogne entre le Standard et lui. \"Oui, je connais fort bien Icham El Alaoui (NDLR: tout neuf responsable technique de la formation des jeunes au Standard, ex-joueur de\u2026 [+2171 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "L\u2019\u00e9quipe de France de Walking Football participe \u00e0 la Coupe du monde en Su\u00e8de",
            "description": "Pour \u00e9viter de se fatiguer. La France participe \u00e0 la quatri\u00e8me \u00e9dition de la Coupe du monde de walking football, qui\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/lequipe-de-france-de-walking-football-participe-a-la-coupe-du-monde-en-suede",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/02115651\/ICONSPORT_235485_0014-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T10:22:50Z",
            "content": "Pour \u00e9viter de se fatiguer.\r\nLa France participe \u00e0 la quatri\u00e8me \u00e9dition de la Coupe du monde de walking football, qui se d\u00e9roule \u00e0 Malm\u00f6, en Su\u00e8de, du 4 au 6 juillet 2025. Les r\u00e8gles de cette discipl\u2026 [+650 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Alexis REY-MILLET",
            "title": "Thibaut Courtois se paye les \u00ab\u202f\u202fquatre Twittos \u00bb qui critiquent le Mondial des clubs",
            "description": "Encore un sauvetage du gardien madril\u00e8ne. Visiblement agac\u00e9 par les critiques qui visent la Coupe du monde des clubs, Thibaut Courtois\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/thibaut-courtois-se-paye-les-quatre-twittos-qui-critiquent-le-mondial-des-clubs",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/02114801\/10629403-1400x1017.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T10:01:43Z",
            "content": "Encore un sauvetage du gardien madril\u00e8ne.\r\nVisiblement agac\u00e9 par les critiques qui visent la Coupe du monde des clubs, Thibaut Courtois a d\u00e9cid\u00e9 de monter au cr\u00e9neau ce mardi pour d\u00e9fendre la comp\u00e9ti\u2026 [+848 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "L'Obs"
            },
            "author": "Collectif",
            "title": "Notre confr\u00e8re Christophe Gleizes doit \u00eatre lib\u00e9r\u00e9",
            "description": "Les soci\u00e9t\u00e9s de journalistes fran\u00e7aises d\u00e9noncent avec fermet\u00e9 la condamnation injuste de notre confr\u00e8re journaliste du groupe So Press \u00e0 sept ans de prison en Alg\u00e9rie. Elles appellent \u00e0 tous les efforts diplomatiques afin d\u2019obtenir sa lib\u00e9ration.",
            "url": "https:\/\/www.nouvelobs.com\/medias\/20250702.OBS105540\/notre-confrere-christophe-gleizes-doit-etre-libere.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.nouvelobs.com\/2025\/07\/02\/429\/429\/1596\/1064\/1200\/800\/0\/0\/ddf9ea3_upload-1-mqmtlilzb4kp-000-64br3wd.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T09:49:34Z",
            "content": "Commenter\r\n Lire\u00a0plus\u00a0tard \r\nGoogle Actualit\u00e9s\r\nPartager\r\n Sabonner\r\nNous, soci\u00e9t\u00e9s de journalistes, d\u00e9non\u00e7ons avec la plus grande fermet\u00e9 la condamnation de notre confr\u00e8re Christophe Gleizes \u00e0 sept \u2026 [+3888 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Les Num\u00e9riques"
            },
            "author": "Antoine Roche",
            "title": "Actualit\u00e9 : Ligue 1 : on connait enfin le prix de la nouvelle plateforme de la LFP",
            "description": "La nouvelle plateforme TV num\u00e9rique d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la Ligue 1 McDonald\u2019s de football, g\u00e9r\u00e9e directement par LFP Media, se pr\u00e9cise. Aujourd'hui, son tarif est d\u00e9sormais connu.",
            "url": "https:\/\/www.lesnumeriques.com\/evenement-sportif\/ligue-1-on-connait-enfin-le-prix-de-la-nouvelle-plateforme-de-la-lfp-n239031.html",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn.lesnumeriques.com\/optim\/news\/23\/239031\/846f7284-ligue-1-de-football-on-connait-le-prix-de-la-nouvelle-plateforme-de-diffusion-de-la-lfp_png__1200_678__22-0-1978-1027.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T09:45:00Z",
            "content": "La plateforme de la LFP va bient\u00f4t devenir r\u00e9alit\u00e9.\r\n\u00a9 LFP\r\nLes phases de n\u00e9gociations semblent d\u00e9sormais en grande partie termin\u00e9es. \u00c9voqu\u00e9e dans les grandes lignes depuis l'annonce de la fin du par\u2026 [+2113 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jeune Afrique"
            },
            "author": "Jeune Afrique",
            "title": "Maroc : Mohamed Boudrika, ancien patron du Raja, est condamn\u00e9 \u00e0 cinq ans de prison",
            "description": "En avril, l\u2019homme d\u2019affaires avait \u00e9t\u00e9 extrad\u00e9 depuis l\u2019Allemagne, environ neuf mois apr\u00e8s son arrestation \u00e0 Hambourg. La justice marocaine avait \u00e9mis un mandat d\u2019arr\u00eat international contre lui, l\u2019accusant de malversations financi\u00e8res.",
            "url": "https:\/\/www.jeuneafrique.com\/1702867\/politique\/maroc-mohamed-boudrika-ancien-patron-du-raja-est-condamne-a-cinq-ans-de-prison\/",
            "urlToImage": "https:\/\/prod.cdn-medias.jeuneafrique.com\/cdn-cgi\/image\/q=auto,f=auto,metadata=none,width=1280,height=720,fit=cover\/https:\/\/prod.cdn-medias.jeuneafrique.com\/medias\/2025\/07\/02\/jad20250702-mmo-mohamed-boudrika-condamne.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T09:35:08Z",
            "content": "Cest une victoire pour la justice marocaine qui avait mis plusieurs mois \u00e0 faire rapatrier au Maroc lancien pr\u00e9sident du club de football Raja Casablanca. Mardi 1er\u00a0juillet, Mohamed Boudrika a \u00e9cop\u00e9 \u2026 [+3497 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Konbini France"
            },
            "author": "Simon Dangien",
            "title": "Tiakola s&#8217;associe \u00e0 Nike pour la premi\u00e8re collaboration d&#8217;un artiste fran\u00e7ais avec la marque",
            "description": "Tiakola est partout et cette collaboration ne nous surprend qu'\u00e0 moiti\u00e9. On pense \u00e0 la veste LED confectionn\u00e9e par la cr\u00e9atrice Clara Daguin pour le clip de \"X\" mais \u00e9galement \u00e0 son shooting d\u00e9voil\u00e9 un...",
            "url": "https:\/\/www.konbini.com\/popculture\/tiakola-sassocie-a-nike-pour-la-premiere-collaboration-dun-artiste-francais-avec-la-marque\/",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-www.konbini.com\/files\/2025\/07\/Design-sans-titre.png?width=1200&height=675",
            "publishedAt": "2025-07-02T09:23:59Z",
            "content": "Tiakola est partout et cette collaboration ne nous surprend qu\u2019\u00e0 moiti\u00e9. On pense \u00e0 la veste LED confectionn\u00e9e par la cr\u00e9atrice Clara Daguin pour le clip de \u00ab\u00a0X\u00a0\u00bb mais \u00e9galement \u00e0 son shooting d\u00e9voil\u2026 [+892 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "\u00c0 l\u2019occasion de l\u2019Euro f\u00e9minin, la ville de B\u00e2le modifie les feux pi\u00e9tons en rempla\u00e7ant les bonshommes verts",
            "description": "Feu vert pour l\u2019Euro f\u00e9minin ! Du 2 au 27 juillet 2025, la Suisse va pouvoir vibrer\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/a-loccasion-de-leuro-feminin-la-ville-de-bale-modifie-les-feux-pietons-en-remplacant-les-bonshommes-verts",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/02111703\/ICONSPORT_233311_0035-1400x922.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T09:15:33Z",
            "content": "Feu vert pour lEuro f\u00e9minin !\r\nDu 2 au 27 juillet 2025, la Suisse va pouvoir vibrer pour le football. Le pays neutre par excellence organise lEuro f\u00e9minin. Pour loccasion, la ville de B\u00e2le, qui accue\u2026 [+711 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "PSG - Bayern : comment regarder gratuitement le match de la Coupe du Monde des Clubs en direct ?",
            "description": "Ce samedi, les projecteurs sont braqu\u00e9s sur Atlanta. Le PSG retrouve le Bayern Munich pour un quart de finale en Coupe du Monde des Clubs. Ici, on vous explique comment suivre ce match en direct.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/psg-bayern-comment-regarder-gratuitement-le-match-de-la-coupe-du-monde-des-clubs-en-direct_AB-202507020325.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/Vy9p40TlfkXy8FyxycltnoJg3k0=\/0x0:1600x900\/images\/PSG-Bayern-comment-regarder-gratuitement-le-match-de-la-Coupe-du-Monde-des-Clubs-en-direct-2105766.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T09:07:10Z",
            "content": "Ce samedi, les projecteurs sont braqu\u00e9s sur Atlanta. Le PSG retrouve le Bayern Munich pour un quart de finale en Coupe du Monde des Clubs. Ici, on vous explique comment suivre ce match en direct.\r\nLe\u2026 [+2359 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Caroline Viatour",
            "title": "Le projet de terrain de foot synth\u00e9tique \u00e0 Hamois est sur les rails : de nouvelles infrastructures pour 2030 ?",
            "description": "Le conseil communal de Hamois a donn\u00e9 un feu vert de principe pour un nouveau terrain de football synth\u00e9tique \u00e0 Hubinne, mais l\u2019opposition soul\u00e8ve des inqui\u00e9tudes environnementales et financi\u00e8res. Si la majorit\u00e9 veut mener de front plusieurs projets Infraspor\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/hamois\/2025\/07\/02\/le-projet-de-terrain-synthetique-du-foot-a-hamois-est-sur-les-rails-de-nouvelles-infrastructures-pour-2030-E5OPFFSCXVE6VKBLBCUIQMB25I\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/NWXXTOQGOZFLZN66NJNFF3BPDY.jpg?auth=dac7fddeda41c89facb07d7a8272912f8ce0c99846236b211836fe64880b5dc8&width=1200&height=630&quality=85&focal=833%2C480&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-02T09:03:40Z",
            "content": "Lionel Dehalu encha\u00eene sur une question tr\u00e8s concr\u00e8te : \"Allez-vous mettre en place des syst\u00e8mes de drainage efficaces pour retenir et traiter les eaux de pluie ?\" Un enjeu majeur dans une commune o\u00f9\u2026 [+1993 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Francois LINDEN",
            "title": "Euro 2025 en Suisse : Alisha Lehmann, la rempla\u00e7ante la plus c\u00e9l\u00e8bre du monde",
            "description": "Spoiler : Alisha Lehmann est plus forte sur les r\u00e9seaux que sur les terrains.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/euro-2025-en-suisse-alisha-lehmann-la-remplacante-la-plus-celebre-du-monde",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/01010523\/ICONSPORT_261665_0020-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T09:00:30Z",
            "content": "Ce mercredi, le Parc Saint-Jacques de B\u00e2le verra le coup denvoi de lEuro 2025. En guise de mise en bouche, la Suisse affronte la Norv\u00e8ge, ce qui permettra de d\u00e9j\u00e0 voir \u00e0 luvre quelques pointures du b\u2026 [+6202 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Nouvelle cha\u00eene 100% Ligue 1 : \"La souscription sera ouverte sur la quasi-totalit\u00e9 des plateformes en France\", annonce Nicolas de Tavernost",
            "description": "Le nom de cette nouvelle cha\u00eene, qui vise un million d'abonn\u00e9s, sera annonc\u00e9 le 10 juillet, explique Nicolas de Tavernost, le directeur g\u00e9n\u00e9ral de LFP M\u00e9dia.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/replay-radio\/le-grand-temoin\/la-souscription-a-la-chaine-de-la-ligue-de-football-va-etre-ouverte-debut-aout-annonce-nicolas-de-tavernost_7321011.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/ZO2naq-Y5SrvmTK2FOszqlpRKtU\/0x0:1280x720\/1500x843\/2025\/07\/02\/de-tavernost-6864d57239e31953222602.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T08:45:36Z",
            "content": "Propos\u00e9e \u00e0 14,99 euros par mois avec engagement, la cha\u00eene permettra aux passionn\u00e9s de football de regarder le championnat de France de ligue 1, huit des neuf matchs de l\u00e9lites seront retransmis en d\u2026 [+2635 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "Reporters sans fronti\u00e8res",
            "title": "\u00ab\u00a0Nous appelons \u00e0 la lib\u00e9ration imm\u00e9diate du journaliste sportif fran\u00e7ais Christophe Gleizes\u00a0\u00bb",
            "description": "Arr\u00eat\u00e9 en 2024, le journaliste de \u00ab\u00a0So Foot\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0Society\u00a0\u00bb est emprisonn\u00e9 en Alg\u00e9rie. Reporters sans fronti\u00e8res appelle \u00e0 sa \u00ab\u00a0lib\u00e9ration imm\u00e9diate\u00a0\u00bb.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/medias\/article\/nous-appelons-a-la-liberation-immediate-du-journaliste-sportif-francais-christophe-gleizes_252104.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/07\/02\/0\/154\/736\/414\/1820\/1023\/75\/0\/11ab211_upload-1-05vlr4y6pvl5-christophe-gleizes-free-1.png",
            "publishedAt": "2025-07-02T08:30:16Z",
            "content": "TRIBUNE - Retenu sous contr\u00f4le judiciaire avec interdiction de quitter le pays depuis plus dun an en Alg\u00e9rie, le journaliste fran\u00e7ais sp\u00e9cialiste de football Christophe Gleizes a \u00e9t\u00e9 injustement cond\u2026 [+1858 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "Julie Malo",
            "title": "\u00c0 quoi va ressembler la cha\u00eene t\u00e9l\u00e9\u00a0de la LFP d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la Ligue 1\u00a0?",
            "description": "La Ligue de football professionnel va lancer sa plateforme de diffusion des matchs de Ligue 1, operationnelle des la saison 2025-2026.",
            "url": "https:\/\/www.lepoint.fr\/sport\/a-quoi-va-ressembler-la-chaine-tele-de-la-lfp-dediee-a-la-ligue-1-de-football-02-07-2025-2593480_26.php",
            "urlToImage": "https:\/\/static.lpnt.fr\/images\/2025\/07\/02\/27648931lpw-27649012-mega-une-jpg_11217980.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T08:02:00Z",
            "content": "Le feuilleton des droits t\u00e9l\u00e9vis\u00e9s du football fran\u00e7ais est-il enfin clos\u00a0? La Ligue de football professionnel (LFP) vient d'acter le lancement de sa propre plateforme de diffusion des matchs de Ligu\u2026 [+2290 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Numerama"
            },
            "author": "Nicolas Lellouche",
            "title": "La Ligue 1 va lancer sa propre cha\u00eene de foot : toutes les infos sur le rempla\u00e7ant de DAZN",
            "description": "La LFP (Ligue de Football Professionnel) d\u00e9voilera le 10 juillet sa nouvelle offre pour le grand public, qui diffusera la quasi-totalit\u00e9 de la Ligue 1 (8 matchs sur 9). De nombreux d\u00e9tails demeurent inconnus, mais le prix de 14,99 euros par mois est d\u00e9j\u00e0 offi\u2026",
            "url": "https:\/\/www.numerama.com\/pop-culture\/2024793-la-ligue-1-va-lancer-sa-propre-chaine-de-foot-toutes-les-infos-sur-le-remplacant-de-dazn.html",
            "urlToImage": "https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/www.numerama.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/ligue-1-chaine.jpg?resize=1600,900&key=b3a6f10e&watermark",
            "publishedAt": "2025-07-02T07:47:42Z",
            "content": "La LFP (Ligue de Football Professionnel) d\u00e9voilera le 10 juillet sa nouvelle offre pour le grand public, qui diffusera la quasi-totalit\u00e9 de la Ligue 1 (8 matchs sur 9). De nombreux d\u00e9tails demeurent \u2026 [+5292 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Agoravox.fr"
            },
            "author": "Franck ABED",
            "title": "Petite critique sur le lib\u00e9ralisme",
            "description": "Certains pr\u00e9sentent souvent le lib\u00e9ralisme \u00e9conomique comme une solution miracle : moins d'\u00c9tat, plus de march\u00e9, libre concurrence\u2026 Selon ses promoteurs, ce serait la voie id\u00e9ale vers la prosp\u00e9rit\u00e9 Mais une question s'impose : quels pays appliquent r\u00e9ellement\u2026",
            "url": "https:\/\/www.agoravox.fr\/tribune-libre\/article\/petite-critique-sur-le-liberalisme-261808",
            "urlToImage": "https:\/\/www.agoravox.fr\/local\/cache-gd2\/46a9902dc71a1386c38f96b199ba31b9.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T07:46:12Z",
            "content": "Certains pr\u00e9sentent souvent le lib\u00e9ralisme \u00e9conomique\u00a0comme une solution miracle\u00a0: moins d\u2019\u00c9tat, plus de march\u00e9, libre concurrence\u2026Selon ses promoteurs, ce serait la voie id\u00e9ale vers la prosp\u00e9rit\u00e9 Ma\u2026 [+1919 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "G\u00e9n\u00e9ration NT"
            },
            "author": "J\u00e9r\u00f4me G.",
            "title": "Ligue 1 de football : la LFP cr\u00e9e sa propre cha\u00eene et d\u00e9voile le prix",
            "description": "La Ligue de Football Professionnel lance sa plateforme 100 % Ligue 1 pour la reprise du championnat de France le 15 ao\u00fbt prochain. Un tarif de 14,99 \u20ac par mois pour l'acc\u00e8s \u00e0 8 matchs par journ\u00e9e.",
            "url": "https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/ligue-1-football-lfp-chaine-droits-tv-2059762",
            "urlToImage": "https:\/\/img.generation-nt.com\/ligue-1-mcdonald_04B002A301708182.webp",
            "publishedAt": "2025-07-02T07:35:01Z",
            "content": "Le football fran\u00e7ais op\u00e8re sa plus grande mutation. Face \u00e0 une crise des droits TV sans pr\u00e9c\u00e9dent, la Ligue de Football Professionnel (LFP) prend les choses en main et lance sa propre cha\u00eene pour dif\u2026 [+2383 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "GlobeNewswire"
            },
            "author": "Bitget Limited",
            "title": "Bitget transforme le trading de cryptomonnaies en conversation intelligente avec GetAgent",
            "description": "VICTORIA, Seychelles, 02 juill. 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget, principale bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3, est ravie de lancer officiellement GetAgent, un nouvel assistant d\u2019IA d\u00e9di\u00e9 au trading et con\u00e7u pour faciliter les interactions des utilisate\u2026",
            "url": "https:\/\/www.globenewswire.com\/news-release\/2025\/07\/02\/3108924\/0\/fr\/Bitget-transforme-le-trading-de-cryptomonnaies-en-conversation-intelligente-avec-GetAgent.html",
            "urlToImage": "https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/Resource\/Download\/1d6d5ad9-e478-4b92-a907-c63f166a3af9",
            "publishedAt": "2025-07-02T07:13:00Z",
            "content": "VICTORIA, Seychelles, 02 juill. 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget, principale bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3, est ravie de lancer officiellement GetAgent, un nouvel assistant dIA d\u00e9di\u00e9 au tra\u2026 [+6145 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Presse-citron"
            },
            "author": "Jean-Yves Alric",
            "title": "IPTV\u00a0: Miracle\u00a0! Le foot fran\u00e7ais a enfin compris comment lutter contre le piratage",
            "description": "Les dirigeants ont identifi\u00e9 une des principales causes du piratage et la combattent gr\u00e2ce \u00e0 cette initiative.",
            "url": "https:\/\/www.presse-citron.net\/iptv-miracle-le-foot-francais-a-enfin-compris-comment-lutter-contre-le-piratage\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.presse-citron.net\/app\/uploads\/2025\/07\/IPTV-1600x900.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T06:45:13Z",
            "content": "Cela a mis beaucoup de temps \u00e0 se concr\u00e9tiser, mais cette fois, \u00e7a y est. Les pr\u00e9sidents de clubs de Ligue 1 et le conseil dadministration de la Ligue de football professionnel (LFP) ont vot\u00e9 \u00e0 lunan\u2026 [+2645 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "La Tribune.fr"
            },
            "author": "SOLEN CHERRIER",
            "title": "Football : les femmes doivent-elles jouer avec des chaussures con\u00e7ues pour elles\u2009?",
            "description": "Pendant l\u2019Euro 2025 qui d\u00e9bute ce mercredi 2 juillet, de nombreuses joueuses porteront encore des crampons unisexes, surtout faits pour les hommes. Les choses \u00e9voluent lentement. Pas les risques.",
            "url": "https:\/\/www.latribune.fr\/la-tribune-dimanche\/sports\/football-les-femmes-doivent-elles-jouer-avec-des-chaussures-concues-pour-elles-1028375.html",
            "urlToImage": "https:\/\/pictures.latribune.fr\/cdn-cgi\/image\/\/326\/2609326.jpg?twic=v1\/cover=1200x675",
            "publishedAt": "2025-07-02T06:00:00Z",
            "content": "Samedi 5 juillet pour le choc contre l'Angleterre, l'attaquante de l'\u00e9quipe de France Kadidiatou Diani portera des chaussures sp\u00e9ciales. Sp\u00e9ciales car sp\u00e9cialement con\u00e7ues pour les femmes. Rien de r\u00e9\u2026 [+1188 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : des Fran\u00e7aises rajeunies et ambitieuses, l'Espagne favorite... Ce qu'il faut savoir avant l'Euro 2025",
            "description": "La 14e \u00e9dition du championnat d'Europe f\u00e9minin de football s'ouvre mercredi en Suisse. Seize \u00e9quipes vont se disputer la couronne d\u00e9tenue par l'Angleterre.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/euro\/football-des-francaises-rajeunies-et-ambitieuses-l-espagne-favorite-ce-qu-il-faut-savoir-avant-l-euro-2025_7340997.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/oO864GFrrIRLTqeJj5lO3rqLRMY\/0x0:1920x1080\/1500x843\/2025\/06\/27\/design-sans-titre-7-685e98acc47a6710962791.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T05:12:16Z",
            "content": "Apr\u00e8s le sacre des Anglaises \u00e0 Londres en 2022 et celui des N\u00e9erlandaises en 2017 \u00e0 Enschede, les Suissesses vont-elles cr\u00e9er la surprise en s'imposant \u00e0 leur tour \u00e0 domicile lors de l'Euro 2025 de f\u2026 [+4376 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Cha\u00eene L1: De Tavernost promet \"un produit de qualit\u00e9\" et d\u00e9voile une partie du casting",
            "description": "Nicolas De Tavernost, directeur g\u00e9n\u00e9ral de la soci\u00e9t\u00e9 commerciale de la LFP, a d\u00e9voil\u00e9 les premiers contours de la plateforme de diffusion de la L1 annonc\u00e9e par la Ligue, mardi. Il promet un produit de qualit\u00e9.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ligue-1\/chaine-l1-de-tavernost-promet-un-produit-de-qualite-et-devoile-une-partie-du-casting_AV-202507020107.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/wqdxUaUyJ7AvJltaWN8DDWcISS0=\/0x212:2048x1364\/images\/Camera-Ligue-1-football-TV-1986535.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T04:59:55Z",
            "content": "Nicolas De Tavernost, directeur g\u00e9n\u00e9ral de la soci\u00e9t\u00e9 commerciale de la LFP, a d\u00e9voil\u00e9 les premiers contours de la plateforme de diffusion de la L1 annonc\u00e9e par la Ligue, mardi. Il promet un produit \u2026 [+2080 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "Ce que met en place l\u2019ACFF pour booster le football f\u00e9minin\u00a0: \u201cR\u00e9enclencher la vitesse sup\u00e9rieure\u201d",
            "description": "L\u2019ACFF compte actuellement 21\u00a0000 joueuses. L\u2019instance du football francophone souhaite \u00e9largir sa base mais n\u2019oublie pas le p\u00f4le \u00e9lite. L\u2019objectif, \u00e0 terme, est d\u2019alimenter les Red Flames, qui entament leur Euro demain en Suisse. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/07\/02\/ce-que-met-en-place-lacff-pour-booster-le-football-feminin-reenclencher-la-vitesse-superieure-NAPTFX4JXJFQHF2SZBRVPSX5WA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/LOQ6ZSN5OJG3VGJ4OQLZXPQOQA.jpg?auth=e7cc7c2bbd555052e19d6cb21dd3a762930796d7d25711d311cd31d8a45d40b6&width=1200&height=630&quality=85&focal=1024%2C681&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-02T04:50:00Z",
            "content": "Dix fois plus d'hommes que de femmes\r\nXavier Donnay, manager du football f\u00e9minin \u00e0 l'ACFF (Association des clubs francophones de football), dresse d'abord un constat : \"On avait connu une belle progr\u2026 [+5030 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Bruno Verscheure",
            "title": "O\u00f9 regarder l'Euro f\u00e9minin et Wimbledon en live\u00a0? Les directs sport \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce mercredi 2 juillet en Belgique",
            "description": "\u00c0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene voir en direct les \u00e9v\u00e9nements sportifs aujourd\u2019hui depuis la Belgique\u00a0? Les matchs de football en live, le cyclisme en direct \u00e0 la TV, le tennis en direct, le basket-ball, le hockey\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/omnisports\/2025\/07\/02\/ou-regarder-leuro-feminin-et-wimbledon-en-live-les-directs-sport-a-la-tele-ce-mercredi-2-juillet-en-belgique-2WPOENMFJVBMZAHJBAZ5NFU62U\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DE724WPMENDPJBXLODG7GREG74.jpg?auth=3b71dd54dd2e5cf89f83a52c22d3b36fc247039ab301695b246236e63fc8bb50&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-02T04:40:45Z",
            "content": "Football\r\n<ul><li>18h00 Euro f\u00e9minin : Islande Finlande France 4, Canvas, ARD, Holland 1<\/li><li>21h00 Euro f\u00e9minin : Suisse Norv\u00e8ge Tipik, Canvas, ARD, Holland 1, BBC 1<\/li><\/ul>Tennis\r\n<ul><li>12h0\u2026 [+471 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Si vous croyez quatre Twittos qui pensent que c\u2019est de la merde\u2026\", la d\u00e9fense de Courtois sur le niveau la Coupe du monde des clubs",
            "description": "Thibaut Courtois, gardien du Real Madrid, a d\u00e9fendu le niveau de la Coupe du monde des clubs apr\u00e8s la qualification de son \u00e9quipe pour les quarts de finale de la comp\u00e9tition aux d\u00e9pends de la Juventus (1-0), mardi.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/si-vous-croyez-quatre-twittos-qui-pensent-que-c-est-de-la-merde-la-defense-de-courtois-sur-le-niveau-la-coupe-du-monde-des-clubs_AV-202507020077.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/jWKusW6nEPvpOUGSwshrK-aSwDA=\/0x85:2048x1237\/images\/Thibaut-Courtois-apres-la-victoire-du-Real-Madrid-contre-la-Juventus-1-0-Coupe-du-monde-des-clubs-le-1er-juillet-2025-2105590.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T04:32:45Z",
            "content": "Thibaut Courtois, gardien du Real Madrid, a d\u00e9fendu le niveau de la Coupe du monde des clubs apr\u00e8s la qualification de son \u00e9quipe pour les quarts de finale de la comp\u00e9tition aux d\u00e9pends de la Juventu\u2026 [+1903 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro f\u00e9minin 2025: horaires, \u00e9quipe de France, calendrier, cha\u00eene TV, favoris\u2026 Tout ce qu\u2019il faut savoir sur la comp\u00e9tition europ\u00e9enne",
            "description": "L\u2019Euro f\u00e9minin se d\u00e9roule du 2 au 27 juillet 2025 en Suisse. 16 nations, r\u00e9parties en quatre groupes de quatre, vont tenter de succ\u00e9der \u00e0 l\u2019Angleterre, championne chez elle il y a trois ans. Les Anglaises seront d\u2019ailleurs les premi\u00e8res adversaires de l\u2019\u00e9quip\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/feminin\/euro\/euro-feminin-2025-equipe-de-france-calendrier-chaine-tv-favoris-tout-ce-qu-il-faut-savoir-sur-la-competition-europeenne_AV-202507020010.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/142X6MyYBS8qol-7pNEapAb5mfU=\/0x160:2048x1312\/images\/L-equipe-de-France-feminine-lors-d-un-match-de-preparation-face-a-la-Belgique-le-20-juin-2025-2103789.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T04:03:00Z",
            "content": "LEuro f\u00e9minin se d\u00e9roule du 2 au 27 juillet 2025 en Suisse. 16 nations, r\u00e9parties en quatre groupes de quatre, vont tenter de succ\u00e9der \u00e0 lAngleterre, championne chez elle il y a trois ans. Les Anglai\u2026 [+2687 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Anthony Hernandez",
            "title": "Vendre ou consolider\u00a0? Le dilemme des clubs avec leur section f\u00e9minine, variable d\u2019ajustement de la crise du football fran\u00e7ais",
            "description": "Alors que l\u2019Euro 2025\u00a0d\u00e9bute, mercredi en Suisse, certains clubs de l\u2019Hexagone, qui traversent de graves difficult\u00e9s \u00e9conomiques, cherchent \u00e0 revendre leur section f\u00e9minine, tandis que d\u2019autres tentent d\u2019attirer des partenaires financiers.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/07\/02\/vendre-ou-consolider-le-dilemme-des-clubs-avec-leur-section-feminine-variable-d-ajustement-de-la-crise-du-football-francais_6617329_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/26\/0\/0\/8068\/5379\/1440\/960\/60\/0\/c8c96c3_upload-1-uodk9rt9rcez-000-472a2jp.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T04:00:21Z",
            "content": "Les joueuses du Paris Saint-Germain \u00e0 l\u00e9chauffement, avant le match de Premi\u00e8re Ligue entre Lyon et le PSG, le 16\u00a0mai 2025\u00a0\u00e0 D\u00e9cines-Charpieu (Rh\u00f4ne). OLIVIER CHASSIGNOLE \/ AFP\r\nA laube de sa deuxi\u00e8m\u2026 [+1468 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "L\u00e9na BERNARD",
            "title": "L\u2019Euro 2025 en Suisse, c\u2019est maintenant !",
            "description": "Place au meilleur Euro de l'histoire.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/leuro-2025-en-suisse-cest-maintenant",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/01195046\/10492109-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T04:00:07Z",
            "content": "LEspagne, lAngleterre et lAllemagne comme favorites\r\nLes fans comme les statisticiens sont unanimes : la Roja championne du monde en titre, les Lionesses championnes dEurope en titre et la Frauen-Nat\u2026 [+5524 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Thomas MORLEC",
            "title": "Quel est l\u2019int\u00e9r\u00eat des matchs amicaux entre les \u00e9quipes f\u00e9minines et des jeunes hommes ?",
            "description": "D\u2019anciennes joueuses et des entra\u00eeneurs racontent les bienfaits de ces rencontres.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/quel-est-linteret-des-matchs-amicaux-entre-les-equipes-feminines-et-des-jeunes-hommes",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/30173133\/ICONSPORT_261330_0459-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T04:00:00Z",
            "content": "Tout \u00e9tait pourtant cens\u00e9 rester secret. En pleine pr\u00e9paration, l\u00e9quipe f\u00e9minine de la Suisse affrontait jeudi 19 juin les U15 masculins du FC Lucerne, \u00e0 Nottwil. Le deal \u00e9tait simple : le score de l\u2026 [+8404 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Courrier International"
            },
            "author": "Lionel Pittet",
            "title": "L\u2019Euro f\u00e9minin 2025\u00a0sera une \u201cf\u00eate joyeuse, color\u00e9e, \u00e9minemment populaire\u201d",
            "description": "La Conf\u00e9d\u00e9ration helv\u00e9tique accueille, du 2\u00a0au 27\u00a0juillet 2025, le Championnat d\u2019Europe f\u00e9minin des nations. Cette ann\u00e9e, la comp\u00e9tition devrait rassembler des pionni\u00e8res de la discipline et des jeunes espoirs du football. Un \u00e9v\u00e9nement \u00e0 \u201csavourer\u201d, assure le\u2026",
            "url": "https:\/\/www.courrierinternational.com\/article\/vu-de-suisse-l-euro-feminin-2025-sera-une-fete-joyeuse-coloree-eminemment-populaire_232645",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.courrierinternational.com\/2025\/07\/01\/0\/0\/4500\/3000\/1200\/630\/60\/0\/b6d1a94_ftp-import-images-1-30xlpwgwq6tx-afp-64du9ke.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-02T03:00:07Z",
            "content": "Avec lEuro f\u00e9minin de football, la Suisse va au-devant dun mois de f\u00eate. Les stades seront pleins, ou presque. L\u00e9quipe de Suisse, jeune et enthousiaste, nous embarquera dans ses joies et ses peines. \u2026 [+2651 chars]"
        }
    ]
}