{
    "status": "ok",
    "totalResults": 75,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde avec AFP",
            "title": "Coupe du monde des clubs\u00a0: le club br\u00e9silien de Fluminense premier qualifi\u00e9 pour les demi-finales aux d\u00e9pens d\u2019Al-Hilal",
            "description": "Hercules, rempla\u00e7ant d\u00e9cisif, a offert au club de Rio de Janeiro une qualification historique (2-1) dans le dernier carr\u00e9, tandis que l\u2019\u00e9quipe saoudienne quitte la comp\u00e9tition la t\u00eate haute apr\u00e8s avoir fait tomber Manchester City.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/07\/05\/coupe-du-monde-des-clubs-le-club-bresilien-de-fluminense-premier-qualifie-pour-les-demi-finales-aux-depens-d-al-hilal_6618222_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/07\/04\/0\/0\/1822\/1215\/1440\/960\/60\/0\/2df3adb_ftp-import-images-1-2365kshlay52-81bcf3e8a8274f34ba9265dd13eb4391-1-bf2ea4129dd849909b99b043d62b163a.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T22:44:49Z",
            "content": "Le joueur de Fluminense Samuel Xavier c\u00e9l\u00e8bre avec Hercules (de face) le but de ce dernier, en quarts de finale de la Coupe du monde des clubs de football, \u00e0 Orlando (Floride), le 4\u00a0juillet\u00a02025. PHE\u2026 [+3959 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Euro f\u00e9minin de football: l'Allemagne s'impose contre la Pologne mais perd sa capitaine sur blessure",
            "description": "L'Allemagne s'est impos\u00e9e face \u00e0 la Pologne 2-0 vendredi soir \u00e0 St-Gall, lors de la premi\u00e8re journ\u00e9e du groupe C de l'Euro f\u00e9minin de football, disput\u00e9 en Suisse. Les buts de Jule Brand (52e) et de L\u00e9a Sch\u00fcller (66e) ont suffi \u00e0 l'Allemagne pour empocher les \u2026",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/07\/04\/euro-feminin-de-football-lallemagne-simpose-contre-la-pologne-mais-perd-sa-capitaine-sur-blessure-X7E3URIKAFD2HMSVJNHOYU3HHA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/63XNM3WYN5HELJHPYCQZSBQFSU.jpg?auth=47272169f7c5cdc6510d983be7ff74f20f92151a281d0679bc78139f5dd31488&width=1200&height=630&quality=85&focal=2454%2C1636&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-04T21:05:12Z",
            "content": "En deuxi\u00e8me p\u00e9riode, l'Allemagne a ouvert le score gr\u00e2ce \u00e0 une superbe frappe de Jule Brand, qui trouvait la lucarne polonaise (52e). Dix minutes plus tard, Sjoeke Nusken manquait de doubler le score\u2026 [+705 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"On a essay\u00e9 de me doper\": Allan Saint-Maximim raconte ses grosses gal\u00e8res \u00e0 Fenerbah\u00e7e... qui lui r\u00e9pond",
            "description": "Avant de retourner dans le club saoudien d\u2019Al-Ahli cet \u00e9t\u00e9 dernier, l\u2019attaquant fran\u00e7ais pr\u00eat\u00e9 \u00e0 Fenerbah\u00e7e Allan Saint-Maximim a v\u00e9cu une saison cauchemardesque en Turquie. En cause, de nombreuses gal\u00e8res qui d\u00e9passent les limites du terrain.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/championnat-turquie\/on-a-essaye-de-me-doper-allan-saint-maximim-raconte-ses-grosses-galeres-a-fenerbahce-qui-lui-repond_AV-202507040773.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/HXlOHtSB0M5RgawhCevzIETSaz0=\/11x0:1675x936\/images\/L-attaquant-de-Fenerbahce-Allan-Saint-Maximin-face-Goeztepe-le-17-aout-2024-2107330.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T20:45:18Z",
            "content": "Avant de retourner dans le club saoudien dAl-Ahli cet \u00e9t\u00e9 dernier, lattaquant fran\u00e7ais pr\u00eat\u00e9 \u00e0 Fenerbah\u00e7e Allan Saint-Maximim a v\u00e9cu une saison cauchemardesque en Turquie. En cause, de nombreuses gal\u2026 [+2428 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mort de Diogo Jota: \"On travaillait sur son retour \u00e0 Porto\", la confidence d'Andr\u00e9 Villas-Boas apr\u00e8s le drame",
            "description": "Le pr\u00e9sident du FC Porto Andr\u00e9 Villas-Boas s\u2019est rendu \u00e0 Gondomar vendredi pour se recueillir \u00e0 la veille des fun\u00e9railles de Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva, morts dans un accident de la route jeudi en Espagne. L\u2019ex-coach de l\u2019OM a annonc\u00e9 des gestes s\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/primeira-liga\/mort-de-diogo-jota-on-travaillait-sur-son-retour-a-porto-la-confidence-d-andre-villas-boas-apres-le-drame_AV-202507040758.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/ARlWKBVSG9HbrVsS3RsD3uLi4mg=\/0x0:2032x1143\/images\/Le-president-du-FC-Porto-Andre-Villas-Boas-lors-d-une-veillee-mortuaire-a-Gondomar-le-4-juillet-2025-2107317.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T19:53:37Z",
            "content": "Le pr\u00e9sident du FC Porto Andr\u00e9 Villas-Boas sest rendu \u00e0 Gondomar vendredi pour se recueillir \u00e0 la veille des fun\u00e9railles de Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva, morts dans un accident de la route \u2026 [+1999 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "20 Minutes avec AFP",
            "title": "PSG\u00a0: \u00ab\u00a0Si Demb\u00e9l\u00e9 ne gagne pas le Ballon d\u2019or, il y a un probl\u00e8me\u00a0\u00bb, assure Al-Khela\u00effi",
            "description": "Avant PSG-Bayern, vendredi, en quart de finale du Mondial des clubs, Nasser Al-Khela\u00effi affirme que Demb\u00e9l\u00e9 doit remporter le Ballon d\u2019or",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/4162078-20250704-psg-si-dembele-gagne-ballon-or-probleme-assure-al-khelaifi",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/1GwSHM5zQriXK7PULJEz_ik\/1444x920_ousmane-dembele-of-paris-saint-germain-fc-seen-in-action-during-uefa-champions-league-2024-25-final-football-match-between-paris-saint-germain-fc-and-fc-internazionale-at-munich-football-arena-ipa-agency-net-ipapressitaly-ipa-agency-ipa58543848-credit-ipa-sipa-2506030827",
            "publishedAt": "2025-07-04T19:30:11Z",
            "content": "Pr\u00e9sent sur le campus de luniversit\u00e9 de Kennesaw, \u00e0 Atlanta (G\u00e9orgie), o\u00f9 l\u00e9quipe parisienne sentra\u00eene avant le choc contre le Bayern Munich (vendredi \u00e0 18h) en quart de finale du Mondial des clubs, \u2026 [+1390 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathis BLINEAU-CHO\u00cbMET",
            "title": "France-Angleterre : Kelly Gago, sur un air des Beatles avec les Bleues",
            "description": "L'attaquante des Bleues a m\u00eame une chanson des Beatles \u00e0 son nom en Angleterre !",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/france-angleterre-kelly-gago-sur-un-air-des-beatles-avec-les-bleues",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04181713\/ICONSPORT_243121_0196-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T17:00:24Z",
            "content": "\u00abAll we need is Kelly Gago !\u00a0\u00bb Dans la ville des Beatles, ce remix de la chanson mythique produite par Paul McCartney et John Lennon a la cote, surtout quand on supporte l\u00e9quipe f\u00e9minine dEverton emm\u2026 [+4238 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Programmation TV, plus de matchs le samedi\u2026 ce qui va changer en Ligue 2 cette saison",
            "description": "La LFP et beIN Sports, diffuseur de la Ligue 2 annoncent plusieurs changements \u00e0 cinq semaines du coup d\u2019envoi de la saison 2025-2026.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ligue-2\/programmation-tv-plus-de-matchs-le-samedi-ce-qui-va-changer-en-ligue-2-cette-saison_AV-202507040678.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/zRSPi7HuBFZ8W7hnaLJwfGhR2os=\/0x150:2048x1302\/images\/Les-equipes-TV-lors-du-match-de-Ligue-2-Rodez-Paris-FC-le-26-avril-2025-2107255.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T16:52:40Z",
            "content": "La LFP et beIN Sports, diffuseur de la Ligue 2 annoncent plusieurs changements \u00e0 cinq semaines du coup denvoi de la saison 2025-2026.\r\n\"Le foot cest le week-end.\" La col\u00e8re des supporters la saison p\u2026 [+1657 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "LIBERATION, AFP",
            "title": "Euro f\u00e9minin de football 2025\u00a0: la capitaine des Bleues Griedge Mbock forfait contre l\u2019Angleterre",
            "description": "Touch\u00e9e depuis plusieurs jours au mollet, la d\u00e9fenseuse de l\u2019\u00e9quipe de France ne pourra pas disputer le premier match de la comp\u00e9tition samedi soir, a annonc\u00e9 Laurent Bonadei ce vendredi 4\u00a0juillet.",
            "url": "https:\/\/www.liberation.fr\/sports\/football\/euro-feminin-de-football-2025-la-capitaine-des-bleues-griedge-mbock-forfait-contre-langleterre-20250704_DD7WYWCPFNFMFAUOSFAPYNFN5M\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.liberation.fr\/resizer\/v2\/U52SY6G2UNDBHMHGF3WI4THEB4.jpg?auth=4edb1f5b6b57f88ceef28bf3966e6f8f6a89c721e702ae51b1f51f814e604d01&quality=70&width=1200&height=630&focal=2946%2C1496",
            "publishedAt": "2025-07-04T16:43:07Z",
            "content": "Une absence de poids dans la d\u00e9fense fran\u00e7aise. Griedge Mbock, la capitaine des Bleues, ne pourra pas tenir sa place en d\u00e9fense centrale samedi soir, \u00e0 21 heures, contre lAngleterre, pour le premier \u2026 [+1200 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathis BLINEAU-CHO\u00cbMET",
            "title": "La LFP partage son inqui\u00e9tude \u00e0 propos de Christophe Gleizes",
            "description": "Au tour de la Ligue. Le 29 juin, notre confr\u00e8re Christophe Gleizes a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 sept\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/la-lfp-partage-son-inquietude-a-propos-de-christophe-gleizes",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04111115\/Capture-decran-2025-07-04-110810-1400x807.png",
            "publishedAt": "2025-07-04T16:31:50Z",
            "content": "Au tour de la Ligue.\r\nLe 29 juin, notre confr\u00e8re Christophe Gleizes a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 sept ann\u00e9es de prison ferme en Alg\u00e9rie alors quil r\u00e9alisait un reportage pour So Foot sur la Jeunesse Sportive de \u2026 [+1210 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "France-Angleterre: \"Un choc\", comment les Anglaises ont r\u00e9agi \u00e0 l'absence de Wendie Renard",
            "description": "\u00c0 la veille de leur entr\u00e9e en lice \u00e0 l'Euro f\u00e9minin 2025, les Anglaises se sont exprim\u00e9es sur l'absence remarqu\u00e9e de Wendie Renard de la liste de l'\u00e9quipe de France, leur adversaire ce samedi \u00e0 Z\u00fcrich.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/feminin\/euro\/france-angleterre-un-choc-comment-les-anglaises-ont-reagi-a-l-absence-de-wendie-renard_AV-202507040656.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/SrcyonzTn3xph3cH9RCwUJYunhE=\/707x60:1667x600\/images\/Sarina-Wiegman-et-Lucy-Bronze-en-2023-2107223.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T16:17:14Z",
            "content": "\u00c0 la veille de leur entr\u00e9e en lice \u00e0 l'Euro f\u00e9minin 2025, les Anglaises se sont exprim\u00e9es sur l'absence remarqu\u00e9e de Wendie Renard de la liste de l'\u00e9quipe de France, leur adversaire ce samedi \u00e0 Z\u00fcric\u2026 [+2662 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Anthony Rizzi",
            "title": "Football (D1B) - Samy Tory : \"Je veux utiliser Stockay comme tremplin\"",
            "description": "Le nouveau d\u00e9fenseur de Stockay revient sur son parcours riche d\u2019\u00e9pisodes en \u00e9quipe nationale et d\u2019un contrat pro.\u200a ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/07\/04\/football-d1b-samy-tory-je-veux-utiliser-stockay-comme-tremplin-PBXZKHCUBVGQNNJEH75Q34U4Y4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/CLJSUNLTVVBS5KDGRTOVLNG6PU.jpg?auth=4a277d355db5328234da49cb1a6ec00873d710945f4123601c07c4c1655e8317&width=1200&height=630&quality=85&focal=1795%2C1057&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-04T16:04:11Z",
            "content": "On vous en parlait hier: Stockay a transf\u00e9r\u00e9 un de ses joueurs \u00e0 l'essai.Il s'agit de Samy Tory, un jeune d\u00e9fenseur de 20 ans qui \u00e9voluait au Standard depuis 14 ans. Au point, d'ailleurs, d'y avoir u\u2026 [+658 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro 2025 : la capitaine des Bleues Griedge Mbock forfait pour l'entr\u00e9e en lice de la France face \u00e0 l'Angleterre",
            "description": "Le s\u00e9lectionneur tricolore Laurent Bonadei a annonc\u00e9, vendredi, le forfait de sa capitaine, touch\u00e9e au mollet droit.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/euro\/euro-2025-la-capitaine-des-bleues-griedge-mbock-forfait-pour-l-entree-en-lice-de-la-france-face-a-l-angleterre_7355421.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/AxLTEQ8ESEGguIlJhFqqPS_L8r8\/0x53:1024x629\/1500x843\/2025\/07\/04\/000-62yb8g2-6867c2fdc76ae251780491.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T15:58:02Z",
            "content": "L'histoire se r\u00e9p\u00e8te tristement pour les Bleues. Apr\u00e8s le mollet de Wendie Renard \u00e0 la Coupe du monde 2023, l'adducteur d'Eug\u00e9nie Le Sommer aux JO 2024, c'est au tour du mollet droit de Griedge Mbock\u2026 [+987 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "La LFP et beIn Sports modifient le programme de la premi\u00e8re journ\u00e9e de Ligue 2",
            "description": "Sortez les agendas. Ce vendredi 4 juillet se tenait \u00ab\u202fune r\u00e9union de travail entre la Ligue de Football Professionnel, beIN SPORTS\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/la-lfp-et-bein-sports-modifient-le-programme-de-la-premiere-journee-de-ligue-2",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04175111\/10261374-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T15:57:03Z",
            "content": "Sortez les agendas.\r\nCe vendredi 4 juillet se tenait \u00abune r\u00e9union de travail entre la Ligue de Football Professionnel, beIN SPORTS et des repr\u00e9sentants de lAssociation Nationale des Supporters\u00bb\u00a0dans \u2026 [+1359 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Anthony Rizzi",
            "title": "Football (D2 ACFF) : l\u2019Union Hutoise \u00e9voluera \u00e0 la\u200aCroix-Rouge en janvier 2026",
            "description": "Les d\u00e9lais sont d\u00e9sormais connus pour le retour du club hutois dans ses installations historiques. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/07\/04\/football-d2-acff-lunion-hutoise-evoluera-a-la-croix-rouge-en-janvier-2026-JRHFN3J74NGX7MQH2KXJ3AZ5HE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/M3PJXBCEOZEYJAQUNKUMGNJH2A.jpg?auth=9d31543a67917bfbceb49e713d927b6a1c221120c7b23d0ffc5a295de0697959&width=1200&height=630&quality=85&focal=4032%2C2268&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-04T15:40:06Z",
            "content": "On vous en parlait il y a quelques jours : l'Union Hutoise \u00e9tait dans l'attente de savoir quand elle allait pouvoir r\u00e9investir ses installations historiques de la Croix-Rouge. Le conseil communal de \u2026 [+367 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Rapha\u00ebl FAURIE-PACAUD",
            "title": "Boulevers\u00e9 par le d\u00e9c\u00e8s de Diogo Jota, Pedro Neto pourrait ne pas jouer ce vendredi",
            "description": "Il y a plus important que le football. Apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de Diogo Jota, de nombreux joueurs\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/bouleverse-par-le-deces-de-diogo-jota-pedro-neto-pourrait-ne-pas-jouer-ce-vendredi",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04171759\/10618809-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T15:33:38Z",
            "content": "Il y a plus important que le football.\r\nApr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de Diogo Jota, de nombreux joueurs ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9vast\u00e9s par la nouvelle. Et notamment Pedro Neto, ancien co\u00e9quipier du d\u00e9funt portugais du c\u00f4t\u00e9 de W\u2026 [+771 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "Louis Moulin",
            "title": "Cartons jaunes pour les cyclistes\u00a0: cette nouveaut\u00e9 qui peut conduire \u00e0 une exclusion du Tour de France",
            "description": "L\u2019Union cycliste internationale a introduit le\u00a01er\u00a0janvier un syst\u00e8me d\u2019avertissements pour r\u00e9primer les comportements les plus dangereux dans le peloton. Et qui peut potentiellement obliger un coureur \u00e0 quitter la Grande Boucle pr\u00e9matur\u00e9ment.",
            "url": "https:\/\/www.liberation.fr\/sports\/cyclisme\/cartons-jaunes-pour-les-cyclistes-cette-nouveaute-qui-peut-conduire-a-une-exclusion-du-tour-de-france-20250704_7WVIJP3XIFGPLCNHIWKHZEMOUI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.liberation.fr\/resizer\/v2\/LVI7ZPSG45GJBKEFA66FE7BYLE.jpg?auth=62b1705961a78d37f8a0680d1a68f317235bd04ba73ee3cdfef68142ce93c671&quality=70&width=1200&height=630&focal=2286%2C1919",
            "publishedAt": "2025-07-04T15:15:00Z",
            "content": "Le cyclisme est un sport aux r\u00e8gles globalement intangibles. Tout le monde commence derri\u00e8re une m\u00eame ligne de d\u00e9part et file vers une m\u00eame ligne darriv\u00e9e, situ\u00e9e g\u00e9n\u00e9ralement 150 \u00e0 200 kilom\u00e8tres pl\u2026 [+1066 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "La F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de football apporte son soutien \u00e0 notre journaliste Christophe Gleizes, toujours enferm\u00e9 en Alg\u00e9rie",
            "description": "Un soutien de plus. Alors que notre confr\u00e8re Christophe Gleizes est toujours enferm\u00e9 en Alg\u00e9rie apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9\u00a0condamn\u00e9 \u00e0\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/la-federation-francaise-de-football-apporte-son-soutien-a-notre-journaliste-christophe-gleizes-toujours-enferme-en-algerie",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04170524\/10354697-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T15:07:35Z",
            "content": "Un soutien de plus.\r\nAlors que notre confr\u00e8re Christophe Gleizes est toujours enferm\u00e9 en Alg\u00e9rie apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9\u00a0condamn\u00e9 \u00e0 sept ann\u00e9es de prison ferme en Alg\u00e9rie, les soutiens se multiplient. Ce ven\u2026 [+901 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "Nico Williams reste \u00e0 l\u2019Athletic Club et dit non au Bar\u00e7a : il est bien mieux \u00e0 la maison",
            "description": "Nico Williams n'ira pas au Bar\u00e7a, et c'est tr\u00e8s bien comme \u00e7a.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/nico-williams-reste-a-lathletic-club-et-dit-non-au-barca-il-est-bien-mieux-a-la-maison",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04170333\/ICONSPORT_245660_0043-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T15:00:28Z",
            "content": "Le feuilleton du d\u00e9but de l\u00e9t\u00e9 naura finalement pas dur\u00e9. Nico Williams devait \u00eatre lune des attractions du mercato, mais le natif de Pampelune a pris \u00e0 contre-pied son monde, \u00e0 commencer par le FC B\u2026 [+3778 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "L.C.",
            "title": "Football : un vent de renouveau souffle \u00e0 Lesve-Arbre avec Eliott Crestan comme parrain d\u2019honneur",
            "description": "Apr\u00e8s une cuv\u00e9e 2024-2025 compliqu\u00e9e, les Coalis\u00e9s veulent repartir d\u2019une page blanche et vivre un championnat plus tranquille. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/07\/04\/football-un-vent-de-renouveau-souffle-a-lesve-arbre-avec-eliott-crestan-comme-parrain-dhonneur-YOH5JTDGIZAW7NZ4PXJ65RD7RQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/ANAMFA3HIBAVXIWOEZR3U4RSZU.jpg?auth=cf048fd590831641f4ddfa6b9245438d6fd42f1fbea1ff2b65dbe294f37912a7&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-04T14:49:00Z",
            "content": "La colonne de gauche comme objectif\r\nTant du c\u00f4t\u00e9 du pr\u00e9sident que du coach, une place dans la colonne de gauche en fin de saison serait d\u00e9j\u00e0 consid\u00e9r\u00e9e comme un bon r\u00e9sultat, malgr\u00e9 les changements \u2026 [+1429 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "David LIZ",
            "title": "L'un des derniers repr\u00e9sentants d'Aspire Football Dreams prolong\u00e9 par l'AS Eupen",
            "description": "Du neuf au club de football de l'AS Eupen o\u00f9 l'on continue de pr\u00e9parer la saison 2025-2026. Isaac Nuhu vient d'y \u00eatre prolong\u00e9. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/07\/04\/lun-des-derniers-representants-daspire-football-dreams-prolonge-par-las-eupen-3EXZRS33WRFRRD3SUVGWLMWZSA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/CSN7XNTP3RHW7MZFMBU4CD7KSQ.JPG?auth=3c4eb4861d3d3de57ba72af74ce11bf2cdb85b8c3cad6e6b068456a8347553e5&width=1200&height=630&quality=85&focal=1350%2C900&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-04T14:30:19Z",
            "content": "Isaac Nuhu est n\u00e9 le 30 septembre 2001 et a \u00e9t\u00e9 form\u00e9 \u00e0 l'Aspire Football Academy au S\u00e9n\u00e9gal. D\u00e9but 2020, il a rejoint la KAS Eupen \u00e0 l'\u00e2ge de 18 ans et a f\u00eat\u00e9 ses d\u00e9buts en tant que joueur professio\u2026 [+859 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathieu Plasse",
            "title": "Martigues exclu des comp\u00e9titions nationales",
            "description": "Les Am\u00e9ricains fossoyeurs des clubs fran\u00e7ais, acte 78. Le couperet est tomb\u00e9 pour le Football Club de Martigues. Le club des\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/martigues-exclu-des-competitions-nationales",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04161632\/10133372-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T14:20:24Z",
            "content": "Les Am\u00e9ricains fossoyeurs des clubs fran\u00e7ais, acte 78.\r\nLe couperet est tomb\u00e9 pour le Football Club de Martigues. Le club des Bouches-du-Rh\u00f4ne, dix-septi\u00e8me de Ligue 2 la saison derni\u00e8re, se trouvait\u2026 [+1052 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction avec AFP",
            "title": "Football. L'ex-joueur d'Arsenal Thomas Partey inculp\u00e9 pour viols au Royaume-Uni",
            "description": "Le Ghan\u00e9en Thomas Partey\u00a0a \u00e9t\u00e9 inculp\u00e9 pour\u00a0viols et agression sexuelle concernant des faits qui aureient eu lieu entre 2021 et 2022. L'ancien milieu d'Arsenal compara\u00eetra devant le tribunal le 5 ao\u00fbt prochain.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/04\/l-ex-joueur-d-arsenal-thomas-partey-inculpe-pour-viols-au-royaume-uni",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/B55B5667-6187-40F4-9313-F74FD52B9CEA\/FB1200\/photo-1751638718.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T14:20:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathieu Plasse",
            "title": "Apr\u00e8s un retour \u00e0 Cardiff, Aaron Ramsey rejoint le Mexique et les Pumas UNAM",
            "description": "Apr\u00e8s le tigre Andr\u00e9-Pierre Gignac, un nouveau grand fauve au Mexique. Rel\u00e9gu\u00e9 en League One pour la premi\u00e8re fois depuis 2003,\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/apres-un-retour-a-cardiff-aaron-ramsey-rejoint-le-mexique-et-les-pumas-unam",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04154212\/10635789-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T13:47:09Z",
            "content": "Apr\u00e8s le tigre Andr\u00e9-Pierre Gignac, un nouveau grand fauve au Mexique.\r\nRel\u00e9gu\u00e9 en League One pour la premi\u00e8re fois depuis 2003, Cardiff naura pas rendu honneur \u00e0 son golden boy Aaron Ramsey. Revenu \u2026 [+848 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Romain Helas",
            "title": "Revivez le magnifique et bouleversant hommage de Liverpool apr\u00e8s la mort de son joueur Diogo Jota\u00a0: \u201cPour toujours\u201d (vid\u00e9o)",
            "description": "L\u2019attaquant portugais Diogo Jota est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 ce jeudi 3\u00a0avril 2025 dans un accident de voiture au Portugal. Le club de football Liverpool a tenu \u00e0 lui rendre hommage avec une magnifique vid\u00e9o. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/07\/04\/revivez-le-magnifique-et-bouleversant-hommage-de-liverpool-apres-la-mort-de-son-joueur-diogo-jota-pour-toujours-video-PPTJEQXD6FFVLARN75GNBYAFOU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/4ITW5QCVBVHY3GT74R7DFU7HH4.jpg?auth=30a938372fa5588c6ca6f2ebe9a91680033341809323854ee81cfd5a8038900a&width=1200&height=630&quality=85&focal=2748%2C1832&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-04T13:23:24Z",
            "content": "Depuis l'annonce, les hommages pleuvent sur les r\u00e9seaux sociaux, ainsi que devant le stade d'Anfield, \u00e0 Liverpool. De nombreux \u00e9quipiers ou anciens \u00e9quipiers, comme Jordan Henderson par exemple, se s\u2026 [+460 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Simon Hamoir",
            "title": "Disciple de Neymar, doublure de Mitrovic, passage \u00e9clair \u00e0 Benfica\u00a0: qui est Marcos Leonardo, le bourreau de City qui veut briller contre sa patrie\u00a0?",
            "description": "Marcos Leonardo affronte l\u2019un des deux clubs br\u00e9siliens encore en lice dans ce Mondial des clubs. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/07\/04\/disciple-de-neymar-doublure-de-mitrovic-passage-eclair-a-benfica-qui-est-marcos-leonardo-le-bourreau-de-city-qui-veut-briller-contre-sa-patrie-6FHA3T7IT5HIRGGOC426ED4LB4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/BBZG6AAPTBCP7HWNQELXREK3SA.jpg?auth=b8af06a3c2cde9e9e02302e71d5b9395d77b19dfbc8cee767dda4d895ed81dc1&width=1200&height=630&quality=85&focal=1196%2C797&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-04T13:03:37Z",
            "content": "Du haut de ses 22 ans f\u00eat\u00e9s il y a deux mois, Marcos Leonardo fait partie de la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de joueurs \u00e9trangers cibl\u00e9e par les Saoudiens. Le championnat visait en effet cette saison \u00e0 encore\u2026 [+3749 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Alexis REY-MILLET",
            "title": "M\u2019Baye Niang accus\u00e9 d\u2019escroquerie par une conciergerie de luxe",
            "description": "Deux Patek Philippe, une Rolex, deux plaques en or grav\u00e9es aux diamants noirs et quatre bracelets en or blanc. La\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/mbaye-niang-accuse-descroquerie-par-une-conciergerie-de-luxe",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/09\/08215613\/8051605-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T12:54:12Z",
            "content": "Deux Patek Philippe, une Rolex, deux plaques en or grav\u00e9es aux diamants noirs et quatre bracelets en or blanc. La liste de courses de MBaye Niang a de quoi faire des envieux. Sauf que VMV, une concie\u2026 [+1377 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "David LIZ",
            "title": "En bref: une arriv\u00e9e \u00e0 Battice, Bolland signe un Richellois, nouveau d\u00e9fi pour Esposito",
            "description": "Voici, en bref, l'actu \"football et mercato\" du 4 juillet 2025 en r\u00e9gion vervi\u00e9toise et alentours. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/07\/04\/en-bref-une-arrivee-a-battice-bolland-signe-un-richellois-nouveau-defi-pour-esposito-6P4MT5TZPFA2RHPTSTHLLRXBKM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/QUH76NNEEJBQHO2FMPFK2SYOZQ.jpg?auth=90da81d5ba52332aebb8979b365e7718eeb12fe895ed3a340c6f340bdfbf98aa&width=1200&height=630&quality=85&focal=1476%2C984&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-04T12:52:16Z",
            "content": "Voici les diff\u00e9rentes br\u00e8ves \"football vervi\u00e9tois et alentours\" du jour.\r\nUn ancien de Battice \u00e0 Trooz\r\nDomenico Esposito, polyvalent de 36 ans, rejoint Trooz.On l'a notamment connu \u00e0 Spa, Dison ou e\u2026 [+350 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro 2025\u00a0: vers un forfait pour la capitaine des Bleues, Griedge Mbock, pour le premier match face \u00e0 l'Angleterre",
            "description": "La joueuse de 30\u00a0ans n'a pas pris part au dernier entra\u00eenement vendredi 4 juillet.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/equipe-de-france\/euro-2025-vers-un-forfait-pour-la-capitaine-des-bleues-griedge-mbock-pour-le-premier-match-face-a-l-angleterre_7355583.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/4bv77BVtGa1upL3cwUqGZX6-kUI\/0x0:2999x1685\/1500x843\/2025\/07\/04\/000-38nc6ml-6867cc845072d686778943.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T12:45:18Z",
            "content": "La d\u00e9fenseure et capitaine de l'\u00e9quipe de France de football, Griedge Mbock, se dirige vers un forfait pour le premier match de l'Euro face \u00e0 l'Angleterre samedi 5 juillet, a appris la direction des \u2026 [+478 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "D\u00e9c\u00e8s du footballeur Diogo Jota\u00a0: un membre de son staff d\u00e9ment les rumeurs et salue le professionnalisme du Portugais",
            "description": "La disparition subite de l\u2019international portugais et de son fr\u00e8re lors d\u2019un accident de voiture a \u00e9mu toute la plan\u00e8te football. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/sports\/football\/2025\/07\/04\/deces-du-footballeur-diogo-jota-un-membre-de-son-staff-dement-les-rumeurs-et-salue-le-professionnalisme-du-portugais-OY5PZVD2GFDXPJWRM3JESDRUUM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/LDKAXQGCF5GCZI6ZOGO5PMUPY4.jpg?auth=bc230534fbf15bedcb54b0892062f56cd2084a62965e71dfb1a7818e6c2f5a3b&width=1200&height=630&quality=85&focal=4128%2C2752&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-07-04T12:28:50Z",
            "content": "Drame dans le monde du football: le joueur de Liverpool Diogo Jota, 28 ans, d\u00e9c\u00e8de dans un accident de voitureApr\u00e8s avoir subi une op\u00e9ration au poumon il y a quelques jours, Diogo Jota voulait se d\u00e9p\u2026 [+2609 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "D\u00e9c\u00e8s de Diogo Jota\u00a0: son physioth\u00e9rapeute d\u00e9ment les rumeurs et salue le professionnalisme du Portugais",
            "description": "La disparition subite de l\u2019international portugais et de son fr\u00e8re lors d\u2019un accident de voiture a \u00e9mu toute la plan\u00e8te football. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/07\/04\/deces-de-diogo-jota-son-physiotherapeute-dement-les-rumeurs-et-salue-le-professionnalisme-du-portugais-Q2XKQONMXJHEDHCGB2NX3CYX2M\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/TAGUG3VYD5BYNHXACOATSG6LHM.jpg?auth=d687a7b3d8189f8b88987e596898361498b8b81d531dd8d5220fbf8880ec5979&width=1200&height=630&quality=85&focal=2500%2C1594&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-04T12:23:46Z",
            "content": "Des supporters de Liverpool d\u00e9posent des fleurs devant Anfield en hommage \u00e0 Diogo Jota\r\nUn mariage quelques jours avant le drame, un sacre avec le Portugal pour son ultime match : le destin tragique \u2026 [+2719 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "L'Avenir Namur Sport",
            "title": "Football : Toutes les mutations en P1 namuroise",
            "description": "Cinq nouvelles \u00e9quipes rejoignent la P1. Le point sur les transferts dans une s\u00e9rie ou Rochefort et Grand-Leez font figure de favoris. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/07\/04\/toutes-les-mutations-en-p1-QYAK4HN7JBCQ7PLFC27DRME5OU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/VWH62MQKRFD6ROVKK3QUWW3KFA.jpg?auth=c3e5354124d0f64f71b90d0e72e4e6b5d7598a780e5867510c48a4bbeceeef00&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C366&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-04T12:14:00Z",
            "content": "D\u00e9parts: Jordan Mayanga (Ciney B), Nathan Cowez, Jean-Philippe Marthoz, louis Minon, Julian Puerta Lopez, Louis Vanderberghe (arr\u00eats).\r\nFernelmont\r\nCoach: Yves Vancraen.\r\nArriv\u00e9es: Henri Mailleux (Je\u2026 [+4573 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Valentin Baudry",
            "title": "Coupe du monde des clubs\u00a0: entre Fluminense et Al-Hilal, le choc des mod\u00e8les",
            "description": "Dans une partie de tableau ouverte et surprenante, le club br\u00e9silien de Rio de Janeiro et celui de Riyad tenteront d\u2019acc\u00e9der au dernier carr\u00e9 de la comp\u00e9tition, vendredi, \u00e0 Orlando, en Floride.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/07\/04\/coupe-du-monde-des-clubs-entre-fluminense-et-al-hilal-le-choc-des-modeles_6618123_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/07\/01\/44\/0\/3185\/2123\/1440\/960\/60\/0\/2705021_ftp-import-images-1-7p19qa7otiq9-2025-07-01t001225z-457259049-rc2bdfabp5he-rtrmadp-3-soccer-club-int-flu.JPG",
            "publishedAt": "2025-07-04T12:00:01Z",
            "content": "Le d\u00e9fenseur br\u00e9silien de Fluminense et ex-capitaine du Paris Saint-Germain, Thiago Silva, c\u00e9l\u00e8bre la victoire des siens face \u00e0 lInter Milan (2-0), en huiti\u00e8mes de finale de la Coupe du monde des clu\u2026 [+3727 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Le calendrier de la Challenger Pro League 2025-2026 est sorti: voici les affiches des premi\u00e8res journ\u00e9es de championnat",
            "description": "Le calendrier des matches de football de la Challenger Pro League (D1B) 2025-2026 est connu depuis ce jeudi 3 juillet. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/07\/04\/le-calendrier-de-la-challenger-pro-league-2025-2026-est-sorti-voici-les-affiches-des-premieres-journees-de-championnat-A5A76PGI3NCLHBOCXSINNSUM2M\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/XCSO3GOXSRFPVEVAYMCWGLN6C4.jpg?auth=ada462a5a11b35692882767efecc8f27c92d3fe873ab1a16717aa702ed8b198f&width=1200&height=630&quality=85&focal=3486%2C2553&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-04T11:34:12Z",
            "content": "Pour cette saison 2025-2026, pas moins de 17 \u00e9quipes se livreront une bataille chaque semaine en D1B. D\u00e8s le vendredi 8 ao\u00fbt, le coup d'envoi d'un nouvel exercice sera donn\u00e9. La comp\u00e9tition comptera \u2026 [+538 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Matthias Derolez",
            "title": "Clubs et s\u00e9lection rendent hommage au gardien embl\u00e9matique du Nigeria d\u00e9c\u00e9d\u00e9, Peter Rufai, pass\u00e9 par Beveren et Lokeren",
            "description": "L\u2019ancien gardien de but nig\u00e9rian, vainqueur de la CAN, pass\u00e9 par Beveren et Lokeren, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 ce jeudi 3\u00a0juillet \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 61 ans. Clubs et s\u00e9lection lui rendent hommage. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/07\/04\/clubs-et-selection-rendent-hommage-au-gardien-emblematique-du-nigeria-decede-peter-rufai-passe-par-beveren-et-lokeren-TWKZX5B5JVA7FCXB52JSSXSS5Q\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/6WS4W56NARA3ZOBVPFI3V4WZME.jpg?auth=c7c64d2302f841bd66c117c7f65a77baca7716e31d60cecfa9449ed24a3a8c9e&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-04T11:29:21Z",
            "content": "\"Le gardien de but a \u00e9t\u00e9 impliqu\u00e9 dans notre club pendant une saison dans les ann\u00e9es 1990. Au cours de sa carri\u00e8re, il a \u00e9galement d\u00e9fendu le but de Gil Vicente, Deportivo La Corogne, Farense, Go Ahe\u2026 [+1684 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Titouan ANIESA",
            "title": "Est\u00eav\u00e3o esp\u00e8re se battre avec Lamine Yamal pour le Ballon d\u2019or dans le futur",
            "description": "L\u2019homme press\u00e9. Alors qu\u2019il s\u2019appr\u00eate \u00e0 affronter sa future \u00e9quipe en quarts de finale de\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/estevao-espere-se-battre-avec-lamine-yamal-pour-le-ballon-dor-dans-le-futur",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04130256\/10611838-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T11:08:34Z",
            "content": "Lhomme press\u00e9.\r\nAlors quil sappr\u00eate \u00e0 affronter sa future \u00e9quipeen quarts de finale de Coupe du monde des clubs ce samedi, dans un match qui opposera Palmeiras \u00e0 Chelsea, le ph\u00e9nom\u00e8ne br\u00e9silien Estev\u2026 [+1225 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "Joseph Le Corre",
            "title": "Selon le \u00ab\u00a0nombre de Dunbar\u00a0\u00bb, la taille id\u00e9ale d\u2019un groupe ne peut d\u00e9passer 150 personnes",
            "description": "Selon l'anthropologue britannique Robin Dunbar, au-dela de 150 individus, le reseau chancelle, la coordination s'etiole et la situation deraille.",
            "url": "https:\/\/www.lepoint.fr\/eureka\/selon-le-nombre-de-dunbar-la-taille-ideale-d-un-groupe-ne-peut-depasser-150-personnes-04-07-2025-2593655_4706.php",
            "urlToImage": "https:\/\/static.lpnt.fr\/images\/2025\/07\/04\/27647569lpw-27647581-mega-une-jpg_11224450.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T11:00:00Z",
            "content": "\u00ab\u00a0Je n'ai plus de place dans mon cur.\u00a0\u00bb Il y a des limites anthropologiques \u00e0 l'amour, \u00e0 l'amiti\u00e9 et m\u00eame au nombre de coll\u00e8gues auxquels on pr\u00eate attention dans sa vie. On se demande souvent comment\u2026 [+6210 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Fabrizio Rizzoli",
            "title": "Football: le grand m\u00e9nage se poursuit \u00e0 l'Olympic",
            "description": "Arriv\u00e9 fin juin, le nouveau coach Janackovic \u00e9carte tout le staff technique en place \u00e0 La Neuville, pour choisir sa nouvelle \u00e9quipe. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/charleroi\/sports\/2025\/07\/04\/football-le-grand-menage-se-poursuit-a-lolympic-AY6YTNGNOND6BFJGHTDSNHQHQ4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/FSKBX7Y3SVCIRBFMOV63KBP6PA.jpg?auth=33064a75c81141832579f4bed76e8356ab48d862c7e7c324743fa533b80d311a&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-04T10:49:00Z",
            "content": "Sur la question de ce qu'il pense du nouvel entra\u00eeneur, l'ancien buteur maison a sorti son joker.\r\nJavid Abid, l'ex-coach des gardiens, partage ce sentiment. \"Notre travail et nos valeurs semblent mi\u2026 [+1068 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Pierre-Yves Paque",
            "title": "Succ\u00e8s d\u2019audience \u00e9tonnant pour les Red Flames et leur premier match face \u00e0 l\u2019Italie hier soir",
            "description": "Ce jeudi, \u00e0 18\u00a0h\u00a000, l\u2019\u00e9quipe nationale belge f\u00e9minine de football faisait son entr\u00e9e \u00e0 l\u2019Euro f\u00e9minin face \u00e0 l\u2019Italie. Malgr\u00e9 une d\u00e9faite 0-1 et une p\u00e9riode (f) estivale, les joueuses belges ont \u00e9t\u00e9 support\u00e9es par le public belge sur la RTBF. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/07\/04\/succes-daudience-etonnant-pour-les-red-flames-et-leur-premier-match-face-a-litalie-hier-soir-RHCP3HKMQNHDHCELVOAJMJVGPI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/ZYCUCKEXMZB7DDUVHNBXPLWAZM.JPG?auth=2a5283939588b74e9f00ebc64eba5f4bc853cc244753111729716e6bcad24576&width=1200&height=630&quality=85&focal=3775%2C2517&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-04T10:10:51Z",
            "content": "\"La rencontre a rassembl\u00e9 en moyenne 176 305 t\u00e9l\u00e9spectateurs sur La Une, soit une part de march\u00e9 de 22,4 %\", annonce la RTBF. \"Le succ\u00e8s est particuli\u00e8rement notable chez les 15-24 ans, avec plus de \u2026 [+384 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "Ju.B.",
            "title": "Euro f\u00e9minin 2025\u00a0: Pourquoi est-ce si difficile de trouver les maillots de l\u2019\u00e9quipe de France de foot f\u00e9minin\u00a0?",
            "description": "Alors que les Bleues d\u00e9butent l\u2019Euro de foot f\u00e9minin, les maillots de l\u2019Equipe de France restent introuvables dans les rayons de certaines enseignes",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/tempo\/style\/4161147-20250704-euro-feminin-2025-pourquoi-si-difficile-trouver-maillots-equipe-france-foot-feminin",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/YoRfflFVTr2Bqn1gyr7PqSk\/1444x920_selma-bacha-marie-antoinette-katoto-sakina-karchaoui-griedge-mbock-et-clara-mateo-posent-avec-le-maillot-domicile-et-exterieur",
            "publishedAt": "2025-07-04T10:09:19Z",
            "content": "Un nuage sur la tunique des Bleues. L\u00e9quipe de France f\u00e9minine de football d\u00e9but ce vendredi lEuro\u00a02025, qui se tient en Suisse du 2 au 27\u00a0juillet, et les joueuses ont sans doute h\u00e2te darborer leurs \u2026 [+4306 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Ligue 1 : l'avenir de l'OL se jouera le 10 juillet devant la commission sup\u00e9rieure d'appel de la FFF",
            "description": "L'OL conteste sa rel\u00e9gation administrative en Ligue\u00a02 d\u00e9cid\u00e9e par par la DNCG (Direction nationale du contr\u00f4le de gestion) le 24\u00a0juin.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/ligue-1\/ligue-1-l-avenir-de-l-ol-se-jouera-le-10-juillet-devant-la-commission-superieure-d-appel-de-la-fff_7355307.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/oMzUFJ46gHiOYMNJlaZDz6FwT4g\/0x605:5818x3876\/1500x843\/2025\/07\/04\/080-hl-abonnard-2810765-6867a747e67da725251113.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T10:05:54Z",
            "content": "L'avenir de l'Olympique Lyonnais en Ligue 1 se jouera le 10\u00a0juillet, a appris la direction des sports de Radio France aupr\u00e8s d'une source proche du dossier, confirmant une information de l'\u00c9quipe. L'\u2026 [+409 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Courrier International"
            },
            "author": null,
            "title": "La presse portugaise rend hommage \u00e0 Diogo Jota\u00a0: \u201cYou\u2019ll Never Walk Alone\u201d",
            "description": "La presse portugaise, notamment le principal quotidien sportif du pays, \u201cA Bola\u201d, rend hommage ce matin aux deux jeunes footballeurs disparus tragiquement le 3\u00a0juillet, en titrant sur le chant embl\u00e9matique des supporteurs de Liverpool, o\u00f9 brillait l\u2019a\u00een\u00e9 des \u2026",
            "url": "https:\/\/www.courrierinternational.com\/une\/une-du-jour-la-presse-portugaise-rend-hommage-a-diogo-jota-you-ll-never-walk-alone_232772",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.courrierinternational.com\/2025\/07\/04\/218\/0\/728\/485\/1200\/630\/60\/0\/926e577_upload-1-el7ipnufvrgt-une-a-bola.jpeg",
            "publishedAt": "2025-07-04T09:53:59Z",
            "content": "Deux visages apparaissent \u00e0 la une, sobre, du journal A Bola\u00a0: ceux de Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva. Lun et lautre sont morts, respectivement \u00e0 28 et 26\u00a0ans, dans la nuit de mercredi \u00e0 jeud\u2026 [+1724 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Pierre MATURANA",
            "title": "On \u00e9tait \u00e0 l\u2019Ambassade de Suisse pour le lancement de l\u2019Euro f\u00e9minin 2025",
            "description": "Une table ronde pour dessiner l'avenir du foot f\u00e9minin.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/on-etait-a-lambassade-de-suisse-pour-le-lancement-de-leuro-feminin-2025",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04115211\/Screenshot_2-1-1400x938.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T09:53:08Z",
            "content": "Il est 19 heures. Dans les vestiaires du stade Saint-Jacques \u00e0 B\u00e2le, les joueuses de la s\u00e9lection helv\u00e8te finissent de se pr\u00e9parer. La capitaine Lia W\u00e4lti adresse s\u00fbrement quelques mots puissants et \u2026 [+4830 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "Maxime Birken",
            "title": "Mort de Diogo Jota\u00a0: les supporters de Liverpool ont rendu hommage au joueur avec celle belle chanson",
            "description": "Apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s brutal du joueur portugais de 28\u00a0ans dans un accident de la route, des fans des Reds se sont spontan\u00e9ment r\u00e9unis jeudi devant le stade d\u2019Anfield.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/sport\/article\/mort-de-diogo-jota-les-supporters-de-liverpool-ont-rendu-hommage-en-musique-au-joueur-portugais_252221.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/07\/04\/79\/0\/1193\/671\/1820\/1023\/75\/0\/34e7634_upload-1-pfnqwujqc75v-capture-da-a-cran-2025-07-04-105521.png",
            "publishedAt": "2025-07-04T09:33:35Z",
            "content": "FOOTBALL - Liverpool, ville des Beatles et des chants des supporters des Reds. Dans le contexte de la mort brutale du joueur de football portugais Diogo Jota, jeudi 3\u00a0juillet, les supporters du club \u2026 [+1897 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Florian Caspers",
            "title": "Pour sa deuxi\u00e8me saison en P1, Xhoris cherchera encore le moyen de progresser sans se d\u00e9naturer",
            "description": "Belle surprise de la P1 lors du d\u00e9funt exercice, Xhoris entame cette saison avec une seule ambition : celle de se faire une place au sein des valeurs s\u00fbres de cette \u00e9lite provinciale. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/07\/04\/pour-sa-deuxieme-saison-en-p1-xhoris-cherchera-encore-le-moyen-de-progresser-sans-se-denaturer-LJMXAA3KWRGPTEXJGNSAYLQ5DU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/A23HPSH3IZDKVC2HZQRRKAXV5Q.jpg?auth=1b51c85e17c85f3b100a7a89b9dbc2fb797f89ed868f0523ac87f87d14f0468d&width=1200&height=630&quality=85&focal=1776%2C1131&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-04T09:19:00Z",
            "content": "Mais que les plus fid\u00e8les supporters xhorisiens se rassurent: non, l'\u00e9quipe n'en a pour autant pas perdu son \u00e2me. Une \u00e9quipe s\u00e9rieuse sans se prendre au s\u00e9rieux et au sein de laquelle chacun est pr\u00eat\u2026 [+2533 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Alexis REY-MILLET",
            "title": "La nouvelle r\u00e8gle des cartons jaunes en Ligue 1 et en Ligue 2",
            "description": "Le football il va changer. La Ligue 1 et la Ligue 2 se mettent au go\u00fbt du jour et changent leur\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/la-nouvelle-regle-des-cartons-jaunes-en-ligue-1-et-en-ligue-2",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04111950\/ICONSPORT_260406_0421-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T09:12:36Z",
            "content": "Le football il va changer.\r\nLa Ligue 1 et la Ligue 2 se mettent au go\u00fbt du jour et changent leur r\u00e8glement disciplinaire pour la saison 2025-2026. Avant, si les joueurs accumulaient trois cartons jau\u2026 [+814 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Lo\u00efc M\u00e9nag\u00e9",
            "title": "Martin Saint-Mard est pass\u00e9 du soleil australien au gazon de Meix: les Gaumais ont repris ce jeudi",
            "description": "Meix a repris ce jeudi soir. Les Gaumais ont appris \u00e0 faire connaissance avec Martin Saint-Mard, de retour d\u2019Australie. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/sports\/2025\/07\/04\/martin-saint-mard-est-passe-du-soleil-australien-au-gazon-de-meix-les-gaumais-ont-repris-ce-jeudi-YREGJ6XXSJHQNPUEJCKF374EKQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/5DSXKXFPR5F7ZCKQOTYYX7UQXU.jpg?auth=e47723379cdffa6b999b99c62ec913a7afce7d8019237d1cc7e860cb5e4095e6&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-04T09:10:00Z",
            "content": "Rentr\u00e9 d'Australie voil\u00e0 un gros mois, Martin Saint-Mard a d\u00fb se refaire \u00e0 la vie en Belgique. Et \u00e0 commencer \u00e0 retravailler un peu sur sa forme physique. \"J'ai quand m\u00eame fait un peu plus attention \u2026 [+3329 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "J\u00e9r\u00e9my Vial",
            "title": "\u00ab\u00a0Intervilles\u00a0\u00bb sur France 2\u00a0: Les cinq choses qui ont cruellement manqu\u00e9 dans la nouvelle version du jeu culte",
            "description": "Jeudi soir, France 2 a relanc\u00e9 \u00ab\u00a0Intervilles\u00a0\u00bb. Un retour tr\u00e8s attendu, comme en t\u00e9moignent les audiences, mais d\u00e9cevant \u00e0 plus d\u2019un titre",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/arts-stars\/television\/4161898-20250704-intervilles-france-2-cinq-choses-cruellement-manque-nouvelle-version-jeu-culte",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/wm0oHNWaQtmUZ9Nrn3TOdik\/1444x920_bruno-guillon-nagui-et-camille-cerf-ont",
            "publishedAt": "2025-07-04T09:09:46Z",
            "content": "De Shanana \u00e0 Shanianian Jeudi soir, \u00ab\u00a0Intervilles\u00a0\u00bb a fait son grand retour sur France 2, avec Nagui, Bruno Guillon, Val\u00e9rie B\u00e8gue, Camille Cerf, Yoann Riou et Magali Ripoll aux manettes. Pour la pre\u2026 [+4729 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Courrier International"
            },
            "author": "Malik Ben Salem",
            "title": "Entre l\u2019Alg\u00e9rie et le Maroc, la guerre du patrimoine est d\u00e9clar\u00e9e",
            "description": "La rivalit\u00e9 entre le Maroc et l\u2019Alg\u00e9rie s\u2019\u00e9tend sur tous les fronts, y compris celui de la culture. Chaque pays tente de se pr\u00e9munir de ce qu\u2019il consid\u00e8re comme des tentatives d\u2019appropriation culturelle de la part de son rival. Pour s\u00e9curiser son patrimoine, \u2026",
            "url": "https:\/\/www.courrierinternational.com\/article\/culture-entre-l-algerie-et-le-maroc-la-guerre-du-patrimoine-est-declaree_232754",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.courrierinternational.com\/2025\/07\/03\/0\/3\/4089\/2726\/1200\/630\/60\/0\/8e4c2ff_upload-1-2qe4k2wdrf0a-034-1164220.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T08:49:25Z",
            "content": "En cette p\u00e9riode de tensions politiques et diplomatiques entre le Maroc et lAlg\u00e9rie, la culture appara\u00eet comme un nouveau motif de discorde. Au point quAlger r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 blinder son patrimoine, rappo\u2026 [+2037 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "L\u2019OGC Nice apporte son soutien \u00e0 notre journaliste Christophe Gleizes, toujours enferm\u00e9 en Alg\u00e9rie",
            "description": "\u00c0 jamais les premiers. Christophe Gleizes, notre journaliste pour So Foot\u00a0et Society qui a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/logc-nice-apporte-son-soutien-a-notre-journaliste-christophe-gleizes-toujours-enferme-en-algerie",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04111115\/Capture-decran-2025-07-04-110810-1400x807.png",
            "publishedAt": "2025-07-04T08:46:06Z",
            "content": "\u00c0 jamais les premiers.\r\nChristophe Gleizes, notre journaliste pour So Foot\u00a0et Society qui a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 sept ann\u00e9es de prison ferme en Alg\u00e9rie pour avoir fait son travail, r\u00e9colte de nombreux sout\u2026 [+836 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mort de Diogo Jota: Portugal, Angleterre, Espagne... La presse europ\u00e9enne pleure le joueur de Liverpool et son fr\u00e8re apr\u00e8s leur tragique accident",
            "description": "Partout en Europe, la presse rend hommage ce vendredi matin \u00e0 Diogo Jota. L'attaquant de Liverpool est mort dans un accident de voiture jeudi en Espagne.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/mort-de-diogo-jota-portugal-angleterre-espagne-la-presse-europeenne-pleure-le-joueur-de-liverpool-et-son-frere-apres-leur-tragique-accident_AV-202507040302.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/Cxi7hPp2QrR479zn7A-VGkRi0-c=\/2x33:1282x753\/images\/La-Une-d-A-Bola-apres-la-mort-de-Diogo-Jota-le-4-juillet-2025-2106979.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T08:38:19Z",
            "content": "Partout en Europe, la presse rend hommage ce vendredi matin \u00e0 Diogo Jota. L'attaquant de Liverpool est mort dans un accident de voiture jeudi en Espagne.\r\nAu Portugal, il fait la Une quasiment partou\u2026 [+2739 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Julien Van Espen",
            "title": "Smoke Deli a ouvert ses portes \u00e0 Ciney\u00a0: un artisan du feu vous fait d\u00e9couvrir le barbecue texan",
            "description": "Un lieu d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la viande \u00e0 cuisson lente, mais au service rapide\u00a0: \u201cCe que je veux, c\u2019est que les gens osent go\u00fbter, et qu\u2019ils reviennent.\u201d ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/regions\/namur\/2025\/07\/04\/smoke-deli-a-ouvert-ses-portes-a-ciney-un-artisan-du-feu-vous-fait-decouvrir-le-barbecue-texan-P3UFN3JNHRBWNEGA3VN5KHLCI4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/T34G5GPLVFDFFD4LV7OYJYYTAM.jpg?auth=305d25370f1425bb4a7953bad7dd8ff2ba6c72adb7114672455c27461f0bd87e&width=1200&height=630&quality=85&focal=2652%2C1771&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-04T08:25:00Z",
            "content": "Il y a un peu plus d'un an, Farid, dipl\u00f4m\u00e9 en boucherie et traiteur, s'est procur\u00e9 un \"smoker\" de six m\u00e8tres, sur remorque, un barbecue pour fumer la viande en la cuisant lentement comme on en voit a\u2026 [+4187 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Julien Van Espen",
            "title": "Smoke Deli a ouvert ses portes \u00e0 Ciney\u00a0: un artisan du feu vous fait d\u00e9couvrir le barbecue texan",
            "description": "Un lieu d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la viande \u00e0 cuisson lente, mais au service rapide\u00a0: \u201cCe que je veux, c\u2019est que les gens osent go\u00fbter, et qu\u2019ils reviennent.\u201d ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/ciney\/2025\/07\/04\/smoke-deli-a-ouvert-ses-portes-a-ciney-un-artisan-du-feu-vous-fait-decouvrir-le-barbecue-texan-LVYJFLMJDRH7RIWTOAO3CCDV54\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/T34G5GPLVFDFFD4LV7OYJYYTAM.jpg?auth=305d25370f1425bb4a7953bad7dd8ff2ba6c72adb7114672455c27461f0bd87e&width=1200&height=630&quality=85&focal=2652%2C1771&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-04T08:25:00Z",
            "content": "Il y a un peu plus d'un an, Farid, dipl\u00f4m\u00e9 en boucherie et traiteur, s'est procur\u00e9 un \"smoker\" de six m\u00e8tres, sur remorque, un barbecue pour fumer la viande en la cuisant lentement comme on en voit a\u2026 [+4187 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "David LIZ",
            "title": "L'Espoir Minerois a choisi son nouvel entra\u00eeneur pour la saison 2025-2026",
            "description": "Suite au d\u00e9part surprise de Jessy Dionisio, La Minerie se cherchait un nouveau coach. Le club thimist\u00e9rien a fait son choix. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/07\/04\/lespoir-minerois-a-choisi-son-nouvel-entraineur-pour-la-saison-2025-2026-TS6DT5NVZNELXOLZNJOQPOW5HA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/YWLV4KRPSVADZMP4QLIS3FVTMU.jpg?auth=b7b5f70a175c8aa0d85e4b396faf69facad1b84461f09f736b880218b620eae2&width=1200&height=630&quality=85&focal=304%2C228&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-04T08:20:44Z",
            "content": "C'\u00e9tait le 23 juin dernier: alors que la pr\u00e9paration de l'exercice 2025-2026 d\u00e9marrait calmement, le club de football de l'Espoir Minerois \u00e9tait frein\u00e9 par un d\u00e9part inattendu, celui de son entra\u00eeneu\u2026 [+510 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Rapha\u00ebl FAURIE-PACAUD",
            "title": "Mercato : Papu G\u00f3mez va revenir sur les terrains apr\u00e8s deux ans sans jouer",
            "description": "Papu remonte en selle. Entre Paul Pogba et Papu G\u00f3mez, les retours de joueurs suspendus pour dopage sont de\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/mercato-papu-gomez-va-revenir-sur-les-terrains-apres-deux-ans-sans-jouer",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2024\/12\/10114924\/6299044-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T08:18:23Z",
            "content": "Papu remonte en selle.\r\nEntre Paul Pogba et Papu G\u00f3mez, les retours de joueurs suspendus pour dopage sont de sortie en ce d\u00e9but d\u00e9t\u00e9. Suspendu il y a deux ans pour avoir consomm\u00e9 un produit illicite,\u2026 [+902 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathieu Plasse",
            "title": "Euro 2025 \u2013 Danemark-Su\u00e8de \u2013 Pernille Harder et Magdalena Eriksson : rivales d\u2019un jour, ensemble pour toujours",
            "description": "En couple depuis onze ans, la Danoise et la Su\u00e9doise s\u2019affrontent \u00e0 l\u2019Euro.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/euro-2025-danemark-suede-pernille-harder-et-magdalena-eriksson-rivales-dun-jour-ensemble-pour-toujours",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03235209\/3391016-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T08:00:44Z",
            "content": "\u00c9t\u00e9 2004 : le championnat dEurope \u00e0 16 \u00e9quipes \u00e9tait r\u00e9serv\u00e9 aux \u00e9quipes masculines. Dans le stade de Bessa-XXI du regrett\u00e9 Boavista, la Su\u00e8de affrontait alors le Danemark pour lultime journ\u00e9e de pou\u2026 [+5885 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "L\u00e9na BERNARD",
            "title": "Euro F 2025 : \u00e0 Berne, le Portugal pleure Jota",
            "description": "Les Portugais pr\u00e9sents en Suisse pour l'Euro ont rendu un vibrant hommage au footballeur disparu.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/euro-f-2025-a-berne-le-portugal-pleure-jota",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04094952\/10634834-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T08:00:17Z",
            "content": "Cest ce quon peut appeler un jeudi noir. Noir comme pour d\u00e9finir le niveau de difficult\u00e9 de ladversaire du soir (lEspagne championne du monde) ; noir comme la d\u00e9veine qui sest abattue sur la Sele\u00e7\u00e3o \u2026 [+5297 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Rapha\u00ebl FAURIE-PACAUD",
            "title": "\u00ab\u202fCe serait g\u00e9nial que Zidane s\u2019engage \u00bb, la famille de notre journaliste Christophe Gleizes demande de l\u2019aide \u00e0 ZZ",
            "description": "L\u2019appel \u00e0 ZZ. Condamn\u00e9 \u00e0 sept ans de prison pour avoir fait son travail, notre journaliste Christophe Gleizes est\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/ce-serait-genial-que-zidane-sengage-la-famille-de-notre-journaliste-christophe-gleizes-demande-de-laide-a-zz",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04095318\/10436396-1400x935.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T07:55:29Z",
            "content": "Lappel \u00e0 ZZ.\r\nCondamn\u00e9 \u00e0 sept ans de prison pour avoir fait son travail, notre journaliste Christophe Gleizes est toujours enferm\u00e9 en Alg\u00e9rie.\u00a0 Ce jeudi soir, sa m\u00e8re et son beau-p\u00e8re \u00e9taient sur le \u2026 [+833 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Thibaut Marmignon",
            "title": "Football: l'Eghez\u00e9en Aleksandre Simon dipl\u00f4m\u00e9 UEFA B \u00e0 18 ans, \u00e7a m\u00e9rite la grande dis\u2019",
            "description": "\u00c0 seulement 18 ans, l\u2019\u00c9ghez\u00e9en Aleksandre Simon est devenu le plus jeune entra\u00eeneur de Belgique \u00e0 obtenir son dipl\u00f4me UEFA B. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/07\/04\/football-leghezeen-aleksandre-simon-diplome-uefa-b-a-18-ans-ca-merite-la-grande-dis-2TNZ7LMEBVG35AA5L3TAFPMBVI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/KHQ2EWOAWVFPNGTKS6KFNWXDDI.jpg?auth=e0f21b5ba575200a3ed1d12d73072a214337b3d7f20eb0b939297586e46ab5b4&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-04T07:53:00Z",
            "content": "Passionn\u00e9 de foot, Aleksandre a d'abord commenc\u00e9 par jouer \u00e0 Leuze, d\u00e8s l'\u00e2ge de 5 ans et jusqu'en U19, gagnant notamment une coupe de Province en U17. \"Mais tr\u00e8s vite, j'ai senti une attirance pour \u2026 [+2344 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "A.L.G.",
            "title": "DNCG\u00a0: L\u2019OL va devoir trouver 100\u00a0millions d\u2019euros d\u2019ici jeudi pour esp\u00e9rer le maintien en Ligue 1",
            "description": "L\u2019Olympique Lyonnais va devoir d\u00e9poser 100\u00a0millions d\u2019euros sur les comptes du club d\u2019ici le 10\u00a0juillet, date de l\u2019audition du club devant la commission d\u2019appel de la DNCG, pour \u00e9viter la r\u00e9trogradation en Ligue 2",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/ligue-1\/4161892-20250704-dncg-ol-va-devoir-trouver-100-millions-euros-jeudi-esperer-maintien-ligue-1",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/QCeNVOpiTyyEWjxtkKOE3Ck\/1444x920_michele-kang-president-olympique-lyonnais-during-the-french-d1-women-s-football-final-match-between-olympique-lyonnais-ol-and-paris-saint-germain-psg-at-the-groupama-stadium-in-decines-charpieu-france-on-may-16-2025-allilimourad-10510071-credit-mourad-allili-sipa-2505171059",
            "publishedAt": "2025-07-04T07:42:13Z",
            "content": "Ce nest plus une \u00e9ponge mais une serpilli\u00e8re et un balai-brosse quil va falloir sortir du c\u00f4t\u00e9 de lOL pour r\u00e9gler la dette du club, le 10\u00a0juillet prochain, lors de laudition devant la commission dapp\u2026 [+1532 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Journal du geek"
            },
            "author": "Amandine Jonniaux",
            "title": "France TV arrive sur Prime Video, la t\u00e9l\u00e9 lin\u00e9aire est d\u00e9finitivement morte\u00a0?",
            "description": "L\u2019int\u00e9gration des cha\u00eenes et programmes de France T\u00e9l\u00e9visions \u00e0 Prime Video marque un tournant dans le paysage audiovisuel fran\u00e7ais, seulement quelques jours apr\u00e8s l'annonce d'un partenariat similaire entre TF1 et Netflix.",
            "url": "https:\/\/www.journaldugeek.com\/2025\/07\/04\/france-tv-arrive-sur-prime-video-la-tele-lineaire-est-definitivement-morte\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.journaldugeek.com\/app\/uploads\/2025\/07\/tv-2-1600x900.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T07:31:08Z",
            "content": "Jusquici, le march\u00e9 du streaming se divisait entre plateformes ferm\u00e9es et les agr\u00e9gateurs de contenu, comme Canal+ ou Prime Video, qui enrichissent leur offre avec des catalogues tiers, moyennant que\u2026 [+2978 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
            "title": "Tour de France 2025. Comment l\u2019UCI va lutter contre le dopage sur la Grande Boucle ?",
            "description": "Avant le Grand d\u00e9part du Tour de France 2025, samedi 5 juillet \u00e0 Lille, l\u2019Union cycliste internationale a pr\u00e9sent\u00e9 son programme antidopage qui sera mis en place durant les trois semaines de course.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/03\/comment-l-uci-va-lutter-contre-le-dopage-pendant-le-tour-de-france-2025",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/9B069506-C074-43C7-8BAA-83DA1035CF7E\/FB1200\/photo-1751549023.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T07:30:00Z",
            "content": "L\u2019Union cycliste internationale (UCI) a mis les moyens pour la lutte antidopage et la fraude technologique pour la prochaine \u00e9dition du Tour de France qui d\u00e9bute ce samedi. Au moins 350 contr\u00f4les en \u2026 [+1682 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "Les Red Flames vont devoir cr\u00e9er l'exploit pour se qualifier : \"On va tout faire pour renverser la tendance'\"",
            "description": "Battue d\u2019entr\u00e9e de jeu \u00e0 l\u2019Euro, la Belgique se complique le chemin vers les quarts de finale. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/sports\/football\/2025\/07\/04\/les-red-flames-vont-devoir-creer-lexploit-pour-se-qualifier-on-va-tout-faire-pour-renverser-la-tendance-YJKCQZSWBNEQ7OP5NT7OCJ3FFE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/46ZQAL3GGNEYHJLZE54YMBF6YQ.jpg?auth=dcfbc98231d556991a650dfaefa7cd855e147c5f2fb9b7c77720e2da37131c81&width=1200&height=630&quality=85&focal=1365%2C910&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-07-04T07:20:38Z",
            "content": "Impuissantes, les Red Flames loupent leur d\u00e9but d'Euro et s'inclinent contre l'Italie (0-1)\"C'est d\u00e9cevant car l'Italie n'a pas eu \u00e9norm\u00e9ment d'occasions non plus car on a bien d\u00e9fendu\", a comment\u00e9 L\u2026 [+2240 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "La famille de Christophe Gleizes, journaliste d\u00e9tenu en Alg\u00e9rie, lance un appel \u00e0 Zidane et au monde du sport",
            "description": "Les proches de Christophe Gleizes \u00e9taient invit\u00e9s du 20h de France 2 jeudi soir et ont notamment r\u00e9clam\u00e9 le soutien du Ballon d'or 1998. Le journaliste de sport a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 7 ans de prison en Alg\u00e9rie.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/la-famille-de-christophe-gleizes-journaliste-detenu-en-algerie-lance-un-appel-a-zidane-et-au-monde-du-sport_AV-202507040244.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/Xyo3I0lKdW2kB1G6pqOiehA8dIs=\/2x123:1298x852\/images\/Christophe-Gleizes-2106910.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T07:14:38Z",
            "content": "Les proches de Christophe Gleizes \u00e9taient invit\u00e9s du 20h de France 2 jeudi soir et ont notamment r\u00e9clam\u00e9 le soutien du Ballon d'or 1998. Le journaliste de sport a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 7 ans de prison en Al\u2026 [+1876 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Pointgphone.com"
            },
            "author": "Aghiles Slamani",
            "title": "Streaming : France T\u00e9l\u00e9visions d\u00e9barque sur Amazon et humilie TF1 et Netflix",
            "description": "Depuis le 3 juillet 2025, les abonn\u00e9s fran\u00e7ais d\u2019Amazon Prime Video peuvent acc\u00e9der gratuitement \u00e0 l\u2019ensemble des cha\u00eenes et contenus de France T\u00e9l\u00e9visions, via une interface d\u00e9di\u00e9e sur la plateforme de streaming. Cette initiative marque une \u00e9tape importante \u2026",
            "url": "https:\/\/pointgphone.com\/france-televisions-debarque-sur-amazon-78354\/",
            "urlToImage": "https:\/\/pointgphone.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/France-Television-.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T06:37:16Z",
            "content": "Depuis le 3 juillet 2025, les abonn\u00e9s fran\u00e7ais dAmazon Prime Video peuvent acc\u00e9der gratuitement \u00e0 lensemble des cha\u00eenes et contenus de France T\u00e9l\u00e9visions, via une interface d\u00e9di\u00e9e sur la plateforme d\u2026 [+3390 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mort de Diogo Jota: \"J'ai r\u00e9alis\u00e9 mon r\u00eave\", l'\u00e9mouvante vid\u00e9o de Liverpool retra\u00e7ant le parcours du Portugais",
            "description": "Jeudi soir, Liverpool a publi\u00e9 une vid\u00e9o en hommage \u00e0 Diogo Jota, o\u00f9 il retrace lui-m\u00eame son parcours et son aventure avec les Reds. Une mani\u00e8re de saluer la m\u00e9moire de l'attaquant portugais, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 tragiquement \u00e0 28 ans dans un accident de la route.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/mort-de-diogo-jota-j-ai-realise-mon-reve-l-emouvante-video-de-liverpool-retracant-le-parcours-du-portugais_AV-202507040189.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/ngFFTq5ULQ4YVqo2ZMU6EO5tza4=\/5x145:1733x1117\/images\/Diogo-Jota-celebre-son-but-lors-du-match-Liverpool-West-Ham-5-1-League-Cup-le-25-septembre-2025-2106437.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T06:05:38Z",
            "content": "Jeudi soir, Liverpool a publi\u00e9 une vid\u00e9o en hommage \u00e0 Diogo Jota, o\u00f9 il retrace lui-m\u00eame son parcours et son aventure avec les Reds. Une mani\u00e8re de saluer la m\u00e9moire de l'attaquant portugais, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u2026 [+2064 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro 2025 : infrastructures, affluence, staff... Entre les championnats anglais et fran\u00e7ais f\u00e9minins de football, le foss\u00e9 se creuse",
            "description": "Le championnat anglais dispose de moyens cons\u00e9quents et surfe sur la dynamique positive de l'Euro 2022, organis\u00e9 et gagn\u00e9 par l'Angleterre. En France, la professionnalisation avance elle \u00e0 pas compt\u00e9s.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/euro\/euro-2025-infrastructures-affluence-staff-entre-les-championnats-anglais-et-francais-feminins-de-football-le-fosse-se-creuse_7350564.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/paIC90YAl8puBNIaMARo0H5oyO0\/0x106:1024x682\/1500x843\/2025\/07\/02\/000-43np46r-68654d97a4b5b928892582.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T05:30:01Z",
            "content": "Un club anglais (Arsenal) vainqueur de la Ligue des champions\u00a02025, et deux autres qui s'affrontaient en quarts (Chelsea et Manchester City). Aucun doute, le football f\u00e9minin anglais se porte bien ce\u2026 [+8867 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Camer.be"
            },
            "author": "Olivier Berhuse",
            "title": "NIG\u00c9RIA :: Peter Rufai, ancien gardien l\u00e9gendaire du Nigeria, s\u2019\u00e9teint \u00e0 61 ans",
            "description": "Le Nigeria pleure un de ses h\u00e9ros nationaux. L\u2019ancien gardien de\nbuts des Super Eagles, Peter Rufai a rendu l\u2019\u00e2me jeudi\n(03\/07\/2025), apr\u00e8s une longue maladie q...",
            "url": "https:\/\/www.camer.be\/89758\/11:1\/nigeria-peter-rufai-ancien-gardien-legendaire-du-nigeria-seteint-a-61-ans.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.camer.be\/storage\/photos\/shares\/Afrique\/Peter_Rufai04072025.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T05:21:22Z",
            "content": "Le Nigeria pleure un de ses h\u00e9ros nationaux. L\u2019ancien gardien de buts des Super Eagles, Peter Rufai a rendu l\u2019\u00e2me jeudi (03\/07\/2025), apr\u00e8s une longue maladie qui l\u2019a \u00e9loign\u00e9 des projecteurs ces dern\u2026 [+1968 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro f\u00e9minin 2025: Laurent Bonadei, l\u2019adjoint qui prend enfin la lumi\u00e8re",
            "description": "Habitu\u00e9 \u00e0 \u00e9voluer dans l\u2019ombre ces derni\u00e8res ann\u00e9es, Laurent Bonadei enfile pour la premi\u00e8re fois le costume de num\u00e9ro un chez les seniors. Il sera sur le banc de l\u2019\u00e9quipe de France, qui d\u00e9bute son Euro face \u00e0 l\u2019Angleterre samedi 5 juillet.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/feminin\/euro\/euro-feminin-2025-laurent-bonadei-l-adjoint-qui-prend-enfin-la-lumiere_AV-202507040010.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/6KFFIEflQxQW53iBu4mVVl8pcrY=\/0x54:2048x1206\/images\/Laurent-Bonadei-lors-de-France-Bresil-le-27-juin-2025-2104714.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T05:17:00Z",
            "content": "Habitu\u00e9 \u00e0 \u00e9voluer dans lombre ces derni\u00e8res ann\u00e9es, Laurent Bonadei enfile pour la premi\u00e8re fois le costume de num\u00e9ro un chez les seniors. Il sera sur le banc de l\u00e9quipe de France, qui d\u00e9bute son Eur\u2026 [+3278 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Bruno Verscheure",
            "title": "O\u00f9 regarder l'Euro f\u00e9minin et Wimbledon en live\u00a0? Les directs sport \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce vendredi 4 juillet en Belgique",
            "description": "\u00c0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene voir en direct les \u00e9v\u00e9nements sportifs aujourd\u2019hui depuis la Belgique\u00a0? Les matchs de football en live, le cyclisme en direct \u00e0 la TV, le tennis en direct, le basket-ball, le hockey\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/omnisports\/2025\/07\/04\/ou-regarder-leuro-feminin-et-wimbledon-en-live-les-directs-sport-a-la-tele-ce-vendredi-4-juillet-en-belgique-BWIK56Z2SJGMPPQCMAYWBHQVJQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DE724WPMENDPJBXLODG7GREG74.jpg?auth=3b71dd54dd2e5cf89f83a52c22d3b36fc247039ab301695b246236e63fc8bb50&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-04T05:07:59Z",
            "content": "Football\r\n<ul><li>18h00 Euro f\u00e9minin : Danemark Su\u00e8de Tipik, France 4, Canvas, ARD, Holland 1<\/li><li>21h00 Euro f\u00e9minin : Allemagne Pologne TMC, Ketnet, ARD, Holland 1<\/li><\/ul>Tennis\r\n<ul><li>12h00\u2026 [+589 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Morgane Van Lierde",
            "title": "\"Secret Story lui permet de se montrer tel qu\u2019il est\": le cousin d\u2019Ethan Hazard raconte l\u2019ascension du ph\u00e9nom\u00e8ne belge !",
            "description": "Fr\u00e8re de l\u2019ancien Diable Rouge Eden Hazard, Ethan fait partie des candidats de la 13e saison de Secret Story. Cette saison, le Belge semble s\u2019imposer parmi les favoris. Son cousin et co\u00e9quipier sur le terrain, Quentin Vanderbecq, s\u2019est confi\u00e9 sur le ph\u00e9nom\u00e8ne\u2026",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/medias\/television\/2025\/07\/04\/secret-story-lui-permet-de-se-montrer-tel-quil-est-le-cousin-dethan-hazard-raconte-lascension-du-phenomene-belge-THHIXKVLORGLZFKZ7B7UXA7LCI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/YUUXR2U4GFDR5NSEA5FRQ2PL7Q.jpg?auth=f311335681683f443e04cf7fe2d28f72797e81f48358ca71ed1472e44dde97ec&width=1200&height=630&quality=85&focal=702%2C392&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-04T04:52:34Z",
            "content": "\"Au d\u00e9but, on se demandait un peu pourquoi, comment tout \u00e7a allait se passer. Puis on a tout compris\", raconte Quentin. Car oui, le 10 juin dernier, Ethan d\u00e9barque en direct sur le plateau de Secret \u2026 [+3738 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "En Alg\u00e9rie, derri\u00e8re les condamnations de Boualem Sansal et Christophe Gleizes, un arsenal l\u00e9gislatif de plus en plus r\u00e9pressif",
            "description": "Le Code p\u00e9nal alg\u00e9rien a subi plusieurs modifications depuis 2020. Les rapporteurs sp\u00e9ciaux de l'ONU jugent les formulations des articles trop extensives.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/monde\/afrique\/algerie\/en-algerie-derriere-les-condamnations-de-boualem-sansal-et-christophe-gleizes-un-arsenal-legislatif-de-plus-en-plus-repressif_7348641.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/k1xWTZdAzT-s1-9IdDpYrT-FnMg\/0x10:2464x1394\/1500x843\/2025\/07\/02\/000-328b3un-6865187fd4c02512672278.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T04:00:50Z",
            "content": "Le Code p\u00e9nal alg\u00e9rien a subi plusieurs modifications depuis 2020. Les rapporteurs sp\u00e9ciaux de l'ONU jugent les formulations des articles trop extensives.\r\nL'information a \u00e9t\u00e9 accueillie avec stupeur\u2026 [+8618 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Nesrine BOUREKBA",
            "title": "CAN 2024 f\u00e9minine : le Maroc en h\u00f4te de luxe, l\u2019Afrique en qu\u00eate de lumi\u00e8re",
            "description": "Le football f\u00e9minin africain veut sortir de l\u2019ombre.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/can-2024-feminine-le-maroc-en-hote-de-luxe-lafrique-en-quete-de-lumiere",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/02182729\/ICONSPORT_177214_0074-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T04:00:25Z",
            "content": "En ce mois de juillet 2025, les amateurs de football f\u00e9minin ont de quoi se r\u00e9jouir. En parall\u00e8le de lEuro 2025, qui occupera le devant de la sc\u00e8ne europ\u00e9enne, le continent africain accueillera la 15\u2026 [+5785 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Tom BINET",
            "title": "Mondial des clubs \u2013 Fluminense-Al Hilal : Thiago Silva est-il \u00e9ternel ?",
            "description": "Le d\u00e9fenseur central br\u00e9silien est-il \u00e9ternel ?",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/mondial-des-clubs-fluminense-al-hilal-thiago-silva-est-il-eternel",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03162025\/ICONSPORT_261291_0066-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T04:00:25Z",
            "content": "La crise de la quarantaine ne frappe d\u00e9cid\u00e9ment pas tout le monde de la m\u00eame mani\u00e8re. Si cette Coupe du monde des clubs aura au moins eu un m\u00e9rite, cest bien celui-l\u00e0 : rappeler \u00e0 une Europe qui les \u2026 [+4035 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Maxence Cuenot",
            "title": "Le Grand-Lemps. 2,2\u00a0millions d\u2019euros et un international de football dans les investisseurs\u00a0: c\u2019est quoi ce projet de complexe de padel en Is\u00e8re\u00a0?",
            "description": "Le padel a le vent en poupe. Un peu partout sur le territoire, des pistes sont cr\u00e9\u00e9es pour faire face \u00e0 la demande d\u2019un sport qui a vu son nombre de pratiquants et de licenci\u00e9s exploser. C\u2019est le cas au Grand-Lemps o\u00f9 trois investisseurs priv\u00e9s ambitionnent d\u2026",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/economie\/2025\/07\/04\/2-2-millions-d-euros-et-un-international-de-football-dans-les-investisseurs-c-est-quoi-ce-projet-de-complexe-de-padel-en-isere",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/36409AB4-D1B8-4F97-8B43-3EB1F6C65B20\/FB1200\/photo-1751566071.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T04:00:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Alexandre Aublanc",
            "title": "Au Maroc, haro sur l\u2019incivisme dans l\u2019optique de la Coupe du monde de football 2030",
            "description": "Le harc\u00e8lement des femmes ainsi que le non-respect des lieux publics et du code de la route inqui\u00e8tent, alors que le royaume s\u2019attend \u00e0 recevoir jusqu\u2019\u00e0 deux\u00a0millions de touristes durant la comp\u00e9tition.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2025\/07\/04\/au-maroc-haro-sur-l-incivisme-dans-l-optique-de-la-coupe-du-monde-de-football-2030_6617825_3212.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/07\/03\/93\/0\/4270\/2846\/1440\/960\/60\/0\/8e5d4b2_upload-1-dvmfulvdjedh-000-jo06e.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-04T01:00:10Z",
            "content": "LETTRE DE CASABLANCA\r\nLes taxis rouges de Casablanca, au Maroc, en janvier 2017. FADEL SENNA \/ AFP\r\nLe Maroc a les yeux riv\u00e9s sur la Coupe du monde de football 2030, quil accueillera, aux c\u00f4t\u00e9s de lE\u2026 [+1370 chars]"
        }
    ]
}