{
    "status": "ok",
    "totalResults": 47,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Thomas MORLEC",
            "title": "National : Suspicion de match truqu\u00e9, l\u2019entra\u00eeneur de Versailles prend la parole",
            "description": "Spoiler : il en a gros sur la patate 2.0. Suite aux suspicions de match truqu\u00e9 lors\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/national-suspicion-de-match-truque-lentraineur-de-versailles-prend-la-parole",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/30000714\/10369862-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T22:10:49Z",
            "content": "Spoiler : il en a gros sur la patate 2.0.\r\nSuite aux suspicions de match truqu\u00e9 lors de la rencontre entre le FC Versailles et Bourg-en-Bresse-P\u00e9ronnas pour le compte de la 31e journ\u00e9e de National, a\u2026 [+1154 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "GlobeNewswire"
            },
            "author": "Bitget Limited",
            "title": "D\u2019apr\u00e8s un rapport CoinGecko, Bitget domine la liquidit\u00e9 altcoin sur les principales bourses de cryptomonnaies",
            "description": "VICTORIA, Seychelles, 29 juin 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget, la premi\u00e8re bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3 au monde, est d\u00e9sormais la plateforme la plus liquide pour les altcoins, avec un intervalle de prix entre 0,3 et 0,5\u00a0%, d\u2019apr\u00e8s des rapports pu\u2026",
            "url": "https:\/\/www.globenewswire.com\/news-release\/2025\/06\/29\/3107114\/0\/fr\/D-apr%C3%A8s-un-rapport-CoinGecko-Bitget-domine-la-liquidit%C3%A9-altcoin-sur-les-principales-bourses-de-cryptomonnaies.html",
            "urlToImage": "https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/Resource\/Download\/1d6d5ad9-e478-4b92-a907-c63f166a3af9",
            "publishedAt": "2025-06-29T21:20:00Z",
            "content": "VICTORIA, Seychelles, 29 juin 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Bitget, la premi\u00e8re bourse de cryptomonnaies et soci\u00e9t\u00e9 Web3 au monde, est d\u00e9sormais la plateforme la plus liquide pour les altcoins, avec un in\u2026 [+5771 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "Lola Dhers",
            "title": "Mobilisation pour un journaliste sportif fran\u00e7ais condamn\u00e9 \u00e0 7 ans de prison en Alg\u00e9rie",
            "description": "Contributeur de \u00ab So Foot \u00bb, Christophe Gleizes avait \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 en mai 2024\u00a0 pour\u00a0\u00ab\u00a0apologie du terrorisme\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0possession de publications dans un but de propagande\u00a0\u00bb.",
            "url": "https:\/\/www.lepoint.fr\/monde\/mobilisation-pour-un-journaliste-sportif-francais-condamne-a-7-ans-de-prison-en-algerie-29-06-2025-2593244_24.php",
            "urlToImage": "https:\/\/static.lpnt.fr\/images\/2025\/06\/29\/27646353lpw-27646387-mega-une-jpg_11212524.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T21:07:00Z",
            "content": "Sa famille se dit\u00a0\u00ab\u00a0sous le choc\u00a0\u00bb et se demande\u00a0\u00ab\u00a0comment justifier qu'un journaliste qui exerce honn\u00eatement son m\u00e9tier soit ainsi puni\u00a0\u00bb. Le journaliste sportif ind\u00e9pendant Christophe Gleizes a \u00e9t\u00e9\u2026 [+2282 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Romain Van der Pluym",
            "title": "Cvetkovic se cherche, Keita est un roc et Hatenboer a le style anderlechtois, comment ont jou\u00e9 les recrues d\u2019Anderlecht pour leur premier match",
            "description": "Les trois nouvelles t\u00eates d\u2019Anderlecht \u2013 Cvetkovic, Hatenboer et Keita \u2013 ont jou\u00e9 leur premier match avec le maillot d\u2019Anderlecht. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/bruxelles\/anderlecht\/2025\/06\/29\/cvetkovic-se-cherche-keita-est-un-roc-et-hatenboer-a-le-style-anderlechtois-comment-ont-joue-les-recrues-danderlecht-pour-leur-premier-match-3D3XMG4L7FFIFD67KWNRGXZREY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/MJDHXH7QSVDCNBHNDEG7BS426U.JPG?auth=c2c727eb9a487040ba093bb249a3ff75fa63023294ae6f753023c085f726b0a2&width=1200&height=630&quality=85&focal=2369%2C1579&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-29T20:45:27Z",
            "content": "Des bilans contrast\u00e9s pour les recrues et des jeunes qui se montrent : voici cinq choses \u00e0 retenir du premier match amical d'AnderlechtCvetkovic est-il fait pour jouer seul ?\r\nOn a aim\u00e9: il n'a que 1\u2026 [+2756 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "La r\u00e9daction sportive de l'Avenir Verviers",
            "title": "En bref : fin de carri\u00e8re pour Renaud Emond, nouveau d\u00e9fi pour Kevin Debaty",
            "description": "Voici les derni\u00e8res infos football ce week-end des 28 et 29 juin 2025 concernant les clubs de football de l\u2019arrondissement de Verviers et alentours. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/29\/en-bref-fin-de-carriere-pour-renaud-emond-nouveau-defi-pour-kevin-debaty-RMJYMSWER5A3VGNAZR6SYOOIVM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/6H2SXDISVBB6LODEMXJSZP5VZ4.jpg?auth=a61eb05e4c8d39aafa51f4d9a669582a7435eed2dc05f4787741cee0de2e6242&width=1200&height=630&quality=85&focal=2000%2C1333&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-29T20:32:00Z",
            "content": "Fin de carri\u00e8re pour Renaud Emond\r\n\"Je me sentais encore bien physiquement, j'esp\u00e9rais jouer jusqu'\u00e0 36 ou 37 ans, mais ces soucis de cartilage m'emp\u00eachent d'aller plus loin.\"\r\nC'est par ces mots que\u2026 [+438 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "\u00c9va Craine, avec AFP",
            "title": "Le journaliste Christophe Gleizes de \u00ab\u00a0So Foot\u00a0\u00bb condamn\u00e9 \u00e0 sept ans de prison ferme en Alg\u00e9rie",
            "description": "D\u00e9tenu depuis plus d\u2019un an en Alg\u00e9rie, le journaliste fran\u00e7ais ind\u00e9pendant a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 notamment pour \u00ab\u00a0apologie du terrorisme\u00a0\u00bb.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/international\/article\/le-journaliste-christophe-gleizes-de-so-foot-condamne-a-sept-ans-de-prison-ferme-en-algerie_251981.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/06\/29\/0\/23\/1196\/673\/1820\/1023\/75\/0\/77f17c9_upload-1-aa3t5quxyygh-capture-da-a-cran-2025-06-29-220357.png",
            "publishedAt": "2025-06-29T20:18:20Z",
            "content": "LIBERT\u00c9 DE LA PRESSE - Une sanction \u00ab\u00a0injuste\u00a0\u00bb. Un journaliste fran\u00e7ais sp\u00e9cialiste de football, Christophe Gleizes, a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 sept ans de prison ferme en Alg\u00e9rie, notamment pour \u00ab\u00a0apologie d\u2026 [+4374 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Service Sports",
            "title": "Le Paris Saint-Germain d\u00e9roule face \u00e0 l\u2019Inter Miami de Lionel Messi, et rejoint les quarts de finale de la Coupe du monde des clubs",
            "description": "Le club parisien a affirm\u00e9 son statut de champion d\u2019Europe, dimanche \u00e0 Atlanta, face \u00e0 la formation am\u00e9ricaine emmen\u00e9e par son ancienne star (4-0). Il affrontera, samedi, le Bayern Munich ou les Br\u00e9siliens de Flamengo, pour une place dans le dernier carr\u00e9.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/06\/29\/le-paris-saint-germain-deroule-face-a-l-inter-miami-de-lionel-messi-et-rejoint-les-quarts-de-finale-de-la-coupe-du-monde-des-clubs_6616422_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/29\/32\/0\/5273\/3515\/1440\/960\/60\/0\/613c2f6_ftp-import-images-1-nlnyhpw3gaff-5287662-01-06.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T19:18:03Z",
            "content": "Joao Neves a inscrit son premier doubl\u00e9 sous les couleurs du PSG, lors de la victoire des Parisiens face \u00e0 lInter Miami (4-0), le 29\u00a0juin 2025, en huiti\u00e8me de finale de la Coupe du monde des clubs, \u00e0\u2026 [+4321 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Imaginez qu'on vous enl\u00e8ve ce que vous aimez le plus\": le pr\u00e9parateur physique de Paul Pogba raconte ses huit mois de souffrance et de travail",
            "description": "Roger Caibe Rodriguez, pr\u00e9parateur physique v\u00e9n\u00e9zu\u00e9lien, s'est occup\u00e9 de remettre Paul Pogba sur pied pendant huit mois \u00e0 Miami. Apr\u00e8s la signature du milieu de terrain de 32 ans \u00e0 l'AS Monaco, il raconte les dessous de la remise en forme",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/transferts\/imaginez-qu-on-vous-enleve-ce-que-vous-aimez-le-plus-le-preparateur-physique-de-paul-pogba-raconte-ses-huit-mois-de-souffrance-et-de-travail_AV-202506290335.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/92dTjG5tqFhPwgV3c5kuzzCCMbs=\/8x0:536x297\/images\/Paul-Pogba-en-juin-2025-2098415.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T19:17:56Z",
            "content": "Roger Caibe Rodriguez, pr\u00e9parateur physique v\u00e9n\u00e9zu\u00e9lien, s'est occup\u00e9 de remettre Paul Pogba sur pied pendant huit mois \u00e0 Miami. Apr\u00e8s la signature du milieu de terrain de 32 ans \u00e0 l'AS Monaco, il ra\u2026 [+9005 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Anthony Rizzi",
            "title": "Football (D3 ACFF): Momalle va r\u00e9d\u00e9couvrir la nationale 39 ans plus tard",
            "description": "Les Jaune et Noir ont conserv\u00e9 leurs bases de la saison pass\u00e9e mais ont renouvel\u00e9 une partie de leur effectif pour ce d\u00e9fi qui est une premi\u00e8re depuis un bail. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/06\/29\/football-d3-acff-momalle-va-redecouvrir-la-nationale-39-ans-plus-tard-S3OD67N66VC27AFFPALERRFQAU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/LRBLRDURBFC3ZJX2UUGYQO6QJU.jpg?auth=5fd72baffa348fa8064d7c3a35b73592e2be8cfb809427e3764bbbbc3e48f975&width=1200&height=630&quality=85&focal=1024%2C682&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-29T18:32:00Z",
            "content": "Momalle ne cesse de grandir. L'\u00e9poque de la P2 semble bien loin. Son staff se \"professionnalise\" sans cesse. \"Oui, j'ai eu beaucoup, m\u00eame beaucoup trop de choses \u00e0 g\u00e9rer la saison pass\u00e9e, assure le c\u2026 [+7124 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde avec AFP",
            "title": "En Alg\u00e9rie, un journaliste sportif fran\u00e7ais condamn\u00e9 \u00e0 sept ans de prison, selon RSF",
            "description": "Selon l\u2019ONG, Christophe Gleizes a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 en\u00a0mai\u00a02024 et plac\u00e9 sous contr\u00f4le judiciaire pour \u00ab\u00a0\u00eatre entr\u00e9 dans le pays avec un visa touristique\u00a0\u00bb, ainsi que pour \u00ab\u00a0apologie du terrorisme\u00a0\u00bb et \u00ab\u00a0possession de publications dans un but de propagande\u00a0\u00bb.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2025\/06\/29\/en-algerie-un-journaliste-sportif-francais-condamne-a-sept-ans-de-prison-selon-rsf_6616419_3212.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/29\/111\/0\/2048\/1365\/1440\/960\/60\/0\/104de69_upload-1-nftslmrhsqmd-000-app2003030139137.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T18:26:33Z",
            "content": "Christophe Gleizes, journaliste fran\u00e7ais sp\u00e9cialiste de football, a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 sept ans de prison ferme en Alg\u00e9rie, notamment pour \u00ab\u00a0apologie du terrorisme\u00a0\u00bb, ont annonc\u00e9, dimanche 29\u00a0juin, Repor\u2026 [+2123 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Fr.Pa.",
            "title": "\"C'\u00e9tait le bon choix\": voici comment Aubel a regard\u00e9 le Standard dans les yeux pendant 80 minutes (photos)",
            "description": "Le match de gala entre Aubel et le Standard a donn\u00e9 lieu \u00e0 une f\u00eate du football sous un soleil radieux, samedi 28 juin. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/29\/cetait-le-bon-choix-voici-comment-aubel-a-regarde-le-standard-dans-les-yeux-pendant-80-minutes-photos-5X6CFVZOWBH33KBOVUAO2E3SWA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/JEMMJ6ZSUZGWLIQUKDFDMJNC5M.jpg?auth=83344d1e9bd8334ef5d1a4b9eadadac5dcd5f5d299786bed8691ee2798fd8ee0&width=1200&height=630&quality=85&focal=1581%2C1056&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-29T18:17:00Z",
            "content": "\"Une deuxi\u00e8me \u00e9dition d'un tel match de gala, c'est magnifique pour tout le club et le village. L'organisation a \u00e9t\u00e9 g\u00e9r\u00e9e de main de ma\u00eetre et ce qui a \u00e9t\u00e9 montr\u00e9 sur le terrain invite vraiment \u00e0 p\u00e9\u2026 [+2397 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "LIBERATION, AFP",
            "title": "Alg\u00e9rie\u00a0: un journaliste fran\u00e7ais condamn\u00e9 \u00e0 sept\u00a0ans de prison ferme pour avoir voulu \u00e9crire sur un club de foot",
            "description": "Le groupe So Presse et Reporters sans fronti\u00e8res ont annonc\u00e9 ce dimanche 29 juin la condamnation de Christophe Gleizes pour \u00abapologie du terrorisme\u00bb. Le Fran\u00e7ais de 36 ans avait \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 en Alg\u00e9rie en mai 2024.",
            "url": "https:\/\/www.liberation.fr\/international\/moyen-orient\/algerie-un-journaliste-francais-condamne-a-sept-ans-de-prison-ferme-pour-avoir-voulu-ecrire-sur-un-club-de-foot-20250629_LR62KK23B5C37FTRWHWV7P3NJQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.liberation.fr\/resizer\/ScDS3Zm8_EQsqN_kWbTL98T4nE8=\/1200x630\/filters:format(jpg):quality(70):focal(319x243:329x253)\/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com\/liberation\/ZHYA6VIUZZDE5JBAPQBC6P2SIE.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T17:58:59Z",
            "content": "De la prison ferme pour avoir tent\u00e9 d\u00e9crire un article sur un club de football. Le journaliste fran\u00e7ais Christophe Gleizes a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 sept ans de prison ferme en Alg\u00e9rie, notamment pour \u00abapolog\u2026 [+2049 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Sa condamnation n'a aucun sens\": un journaliste de So Foot condamn\u00e9 \u00e0 7 ans de prison en Alg\u00e9rie pour \"apologie du terrorisme\"",
            "description": "Le journaliste sportif fran\u00e7ais Christophe Gleizes, qui collabore notamment pour So Foot, a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 sept ann\u00e9es de prison ferme au terme d\u2019un contr\u00f4le judiciaire de 13 mois, a appris dimanche Reporters sans fronti\u00e8res. Un appel sera interjet\u00e9 d\u00e8s lundi.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/sa-condamnation-n-a-aucun-sens-un-journaliste-de-so-foot-condamne-a-7-ans-de-prison-en-algerie-pour-apologie-du-terrorisme_AN-202506290318.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/s0AT6-FBG5NSXmT4et_LKUCGugk=\/204x220:2044x1255\/images\/Illustration-ballon-foot-2104388.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T17:49:29Z",
            "content": "Le journaliste sportif fran\u00e7ais Christophe Gleizes, qui collabore notamment pour So Foot, a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 sept ann\u00e9es de prison ferme au terme dun contr\u00f4le judiciaire de 13 mois, a appris dimanche R\u2026 [+2272 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Alg\u00e9rie : un journaliste sportif fran\u00e7ais condamn\u00e9 \u00e0 7 ans de prison, alerte RSF",
            "description": "Le journaliste ind\u00e9pendant, collaborateur des magazines So Foot et Society, s'est rendu en Alg\u00e9rie en mai 2024, notamment pour un sujet sur le club de la Jeunesse Sportive de Kabylie. La justice alg\u00e9rienne lui reproche notamment des contacts avec un responsab\u2026",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/monde\/afrique\/algerie\/algerie-un-journaliste-sportif-francais-condamne-a-7-ans-de-prison-alerte-rsf_7345512.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/qfBs-0fGWCgdAcxzUhei11ZOwHk\/301x0:1113x456\/1500x843\/2025\/06\/29\/christophe-gleizes-free-0-68617929d3536621801604.png",
            "publishedAt": "2025-06-29T17:46:10Z",
            "content": "Une lourde condamnation. Un journaliste fran\u00e7ais sp\u00e9cialiste de football, Christophe Gleizes, a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 sept ans de prison ferme en Alg\u00e9rie, notamment pour \"apologie du terrorisme\", ont alert\u00e9\u2026 [+2066 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "Marie Haynes",
            "title": "En Chine, ce tournoi de foot de robots IA a passionn\u00e9 le public (pour le meilleur et pour le pire)",
            "description": "\u00c0 quelques semaines de ses premiers \u00ab\u00a0JO\u00a0\u00bb de robots humano\u00efdes, P\u00e9kin a organis\u00e9 un tournoi de football du genre. Un spectacle \u00e9tonnant.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/tech-futurs\/video\/en-chine-ce-tournoi-de-foot-de-robots-ia-a-passionne-le-public-pour-le-meilleur-et-pour-le-pire_251974.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/06\/29\/0\/0\/1920\/1080\/1820\/1023\/75\/0\/b136de2_upload-1-xw7dkwklslwq-foot-robots-00-01-26-21-still002.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T17:30:05Z",
            "content": "La lecture de ce contenu est susceptible dentra\u00eener un d\u00e9p\u00f4t de cookies de la part de lop\u00e9rateur tiers qui lh\u00e9berge. Compte-tenu des choix que vous avez exprim\u00e9s en mati\u00e8re de d\u00e9p\u00f4t de cookies, nous \u2026 [+2331 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction",
            "title": "Alg\u00e9rie. Un journaliste fran\u00e7ais condamn\u00e9 \u00e0 7 ans de prison simplement pour avoir fait son travail",
            "description": "Christophe Gleizes, un journaliste fran\u00e7ais qui travaille notamment pour So Foot, a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9 \u00e0 7 ans de prison ferme avec mandat de d\u00e9p\u00f4t pour \u00ab apologie du terrorisme \u00bb et \u00ab possession de publications dans un but de propagande nuisant \u00e0 l\u2019int\u00e9r\u00eat nationa\u2026",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/defense-guerre-conflit\/2025\/06\/29\/un-journaliste-francais-condamne-a-7-ans-de-prison-simplement-pour-avoir-fait-son-travail",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/251FF2E9-C209-482A-BC28-5D9562B94505\/FB1200\/photo-1751216606.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T17:03:00Z",
            "content": "Quand la vie d'un passionn\u00e9 de football bascule en plein cauchemar. Le journaliste fran\u00e7ais Christophe Gleizes, parti en mai 2024 en Alg\u00e9rie pour \u00e9crire sur le ballon rond africain, est\u00a0retenu depuis\u2026 [+2046 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Romain Van der Pluym",
            "title": "Cvetkovic se cherche, Keita est un roc et Hatenboer a le style anderlechtois, comment ont jou\u00e9 les recrues d\u2019Anderlecht pour leur premier match",
            "description": "Les trois nouvelles t\u00eates d\u2019Anderlecht \u2013 Cvetkovic, Hatenboer et Keita \u2013 ont jou\u00e9 leur premier match avec le maillot d\u2019Anderlecht. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/division-1a\/anderlecht\/2025\/06\/29\/cvetkovic-se-cherche-keita-est-un-roc-et-hatenboer-a-le-style-anderlechtois-comment-ont-joue-les-recrues-danderlecht-pour-leur-premier-match-ZLPACS6QQ5E6XC2OUSCMN425KY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/MJDHXH7QSVDCNBHNDEG7BS426U.JPG?auth=c2c727eb9a487040ba093bb249a3ff75fa63023294ae6f753023c085f726b0a2&width=1200&height=630&quality=85&focal=2369%2C1579&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-29T16:35:53Z",
            "content": "Des bilans contrast\u00e9s pour les recrues et des jeunes qui se montrent : voici cinq choses \u00e0 retenir du premier match amical d'AnderlechtCvetkovic est-il fait pour jouer seul ?\r\nOn a aim\u00e9: il n'a que 1\u2026 [+2756 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Pierre MATURANA",
            "title": "Enferm\u00e9 pour avoir fait son travail : notre journaliste Christophe Gleizes condamn\u00e9 \u00e0 7 ann\u00e9es de prison ferme en Alg\u00e9rie",
            "description": "Apr\u00e8s un contr\u00f4le judiciaire de plus d\u2019un an.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/enferme-pour-avoir-fait-son-travail-notre-journaliste-christophe-gleizes-condamne-a-7-annees-de-prison-ferme-en-algerie",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/29180508\/P1010542-1400x1050.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T16:05:22Z",
            "content": "Cest un passionn\u00e9 de football. Tous ses articles et collaborations depuis plus de douze ans en t\u00e9moignent. Cest cette passion qui le conduit en Alg\u00e9rie en mai 2024. Christophe Gleizes, journaliste sp\u2026 [+4135 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Anthony Rizzi",
            "title": "Football (D1 ACFF) : Stockay, qui reste partenaire de l'Avenir, innove en vue de 2025-2026",
            "description": "Club phare de Huy-Waremme, Stockay a renouvel\u00e9 son partenariat avec L\u2019Avenir pour la saison 2025-2026.En marge de cette annonce, un nouveau site internet inspir\u00e9 des clubs professionnels a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/06\/29\/football-d1-acff-stockay-qui-reste-partenaire-de-lavenir-innove-en-vue-de-2025-2026-G24BYI2DTNHRRJYT2P5XZVKS5E\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/Q45ZEUT2IZDQNAUKEFZFGLIPR4.jpg?auth=ac1b4b4e80655b753ec38115a9d7c16a7c959d2c40dc88b64e45d8b4bdee7d81&width=1200&height=630&quality=85&focal=2856%2C2142&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-29T15:32:31Z",
            "content": "1.60 \u00e0 70 partenaires commerciaux\r\nNe dites plus sponsors, mais bien partenaires commerciaux pour qualifer les aidants financiers \u00e0 un club de football. En la mati\u00e8re, Stockay a fait fort et le plein\u2026 [+3536 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Le Qatar vise la Coupe du monde des Clubs 2029",
            "description": "Le Qatar, qui sort d'une Coupe du monde 2022 plut\u00f4t r\u00e9ussie au niveau de l'organisation, vise d\u00e9sormais le Mondial des clubs 2029, comme l'a d\u00e9voil\u00e9 le Guardian. Plusieurs dirigeants du petit \u00e9tat qatari ont exprim\u00e9 leur souhait aupr\u00e8s des hauts dirigeants de\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/le-qatar-vise-la-coupe-du-monde-des-clubs-2029_AV-202506290279.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/J1be20BnEg5S4xUgphmrS0SUPBg=\/0x115:2032x1258\/images\/Le-trophee-de-la-Coupe-du-monde-des-clubs-le-24-mars-2025-2091766.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T15:23:54Z",
            "content": "Le Qatar, qui sort d'une Coupe du monde 2022 plut\u00f4t r\u00e9ussie au niveau de l'organisation, vise d\u00e9sormais le Mondial des clubs 2029, comme l'a d\u00e9voil\u00e9 le Guardian. Plusieurs dirigeants du petit \u00e9tat qa\u2026 [+1474 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "LIBERATION, AFP",
            "title": "Ligue 1 : apr\u00e8s dix-mois de suspension pour dopage, Paul Pogba va retrouver les terrains avec l\u2019AS Monaco",
            "description": "Champion du monde avec l\u2019\u00e9quipe de France en 2018, le milieu de terrain accumule les d\u00e9boires extra-sportifs depuis trois ans. Le club de la principaut\u00e9 a annonc\u00e9 sa signature samedi 29 juin et esp\u00e8re le relancer.",
            "url": "https:\/\/www.liberation.fr\/sports\/football\/ligue-1-apres-dix-mois-de-suspension-pour-dopage-paul-pogba-va-retrouver-les-terrains-avec-las-monaco-20250629_URTW37GGUVA3DCPACTT2ZP6A7Y\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.liberation.fr\/resizer\/gwW1MHBJu_ycJ3UNAbyqg0UVHuM=\/1200x630\/filters:format(jpg):quality(70):focal(1482x1035:1492x1045)\/cloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com\/liberation\/VWJRZWUITRD4VCSZNP2BS3NWJE.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T15:01:51Z",
            "content": "Retrouver les terrains pour mettre les probl\u00e8mes extra-sportifs derri\u00e8re lui. Paul Pogba sest engag\u00e9 ce samedi 29 juin pour deux ans avec lAS Monaco. Le champion du monde 2018 esp\u00e8re relancer une car\u2026 [+3650 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "David LIZ",
            "title": "Supporters, selfies avec les joueurs, ambiance, match: Aubel - Standard en 200 photos exclusives",
            "description": "Le match Aubel - Standard de ce 28 juin 2025, c'\u00e9tait l'occasion parfaite pour les chasseurs d'autographes et amateurs de football de se rapprocher de leurs idoles. Mais il y avait un match, aussi. Retrouvez toutes les photos \"L'Avenir\" ici. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/29\/supporters-selfies-avec-les-joueurs-ambiance-match-aubel-standard-en-200-photos-exclusives-HPRTRC6NJJD4FN6CEXTR5DEGZE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/NIXAKRDOPJGC7GRN2JZO7UJ7QM.jpg?auth=c361782c63e823dcb24449ece92fc8214c6b3a4448b4c572f2c1c789beaa9b85&width=1200&height=630&quality=85&focal=1135%2C835&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-29T12:36:59Z",
            "content": "Aubel recevait le Standard de Li\u00e8ge de Mircea Rednic ce 28\u00a0juin 2025. Si les Siropiers se sont inclin\u00e9s 0-3 (avec deux buts dans les 10 derni\u00e8res minutes), ils ont tout de m\u00eame v\u00e9cu un joli samedi.\r\n\u2026 [+427 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Atteinte de m\u00e9ningite, la future adversaire des Flames \u00e0 l'Euro Aitana Bonmati sort de l'h\u00f4pital",
            "description": "La double Ballon d'Or devrait rejoindre la s\u00e9lection espagnole dans les jours qui viennent. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/redflames\/2025\/06\/29\/atteinte-de-meningite-la-future-adversaire-des-flames-a-leuro-aitana-bonmati-sort-de-lhopital-A5K7STCBNJG5NH2JNNKSYC666E\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/MXLGTUTZPRF5JF3PQ7SL72RTZ4.jpg?auth=f071985c3ed292d4f6b9dd9fe4b7a1df737f70938aa64c62e40893c90ff2ec3a&width=1200&height=630&quality=85&focal=2347%2C1564&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-29T12:16:28Z",
            "content": "Euro f\u00e9minin de football: le Ballon d'Or Bonmati, adversaire des Belges avec l'Espagne, souffre d'une m\u00e9ningiteVendredi, la RFEF avait annonc\u00e9 que la joueuse de Barcelone avait \u00e9t\u00e9 admise \u00e0 l'h\u00f4pital\u2026 [+554 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Les Num\u00e9riques"
            },
            "author": "Alexandra Hoquet\u00e9",
            "title": "Actualit\u00e9 : Promo - Ne choisissez plus entre la vitesse, la TV et la libert\u00e9 : la Freebox Pop vous offre tout pour 29,99\u20ac",
            "description": "Puissante, compl\u00e8te et sans engagement, la Freebox Pop est actuellement en promo \u00e0 29,99 \u20ac par mois la premi\u00e8re ann\u00e9e. Une belle opportunit\u00e9 \u00e0 saisir pour enfin b\u00e9n\u00e9ficier d'une connexion \u00e0 la hauteur de vos attentes sans vous ruiner.",
            "url": "https:\/\/www.lesnumeriques.com\/disque-dur-multimedia\/promo-ne-choisissez-plus-entre-la-vitesse-la-tv-et-la-liberte-la-freebox-pop-vous-offre-tout-pour-29-99-n238370.html",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn.lesnumeriques.com\/optim\/news\/23\/238370\/2deb1eba-ne-choisissez-plus-entre-la-vitesse-la-tv-et-la-liberte-la-freebox-pop-vous-offre-tout-pour-29-99__1200_678__overflow.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T11:30:00Z",
            "content": "La Freebox Pop fait partie des box fibre les plus performantes et compl\u00e8tes actuellement disponibles sur le march\u00e9. Elle allie puissance, modernit\u00e9 et services premium. Le tout \u00e0 un tarif ultra comp\u00e9\u2026 [+3279 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Nous sommes d\u00e9j\u00e0 dans le top 5 aujourd'hui\": Cristiano Ronaldo en remet une couche sur le niveau de la Saudi Pro League",
            "description": "Tout juste prolong\u00e9 \u00e0 Al-Nassr avec un contrat en or, Cristiano Ronaldo a livr\u00e9, ce samedi, un long \u00e9loge sur le niveau de la Saudi Pro League qu'il estime \u00eatre \"d\u00e9j\u00e0 dans le top 5\" des meilleurs championnats au monde. Un \u00e9ni\u00e8me tacle gliss\u00e9 \u00e0 la Ligue 1 - un\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/saudi-pro-league\/nous-sommes-deja-dans-le-top-5-aujourd-hui-cristiano-ronaldo-en-remet-une-couche-sur-le-niveau-de-la-saudi-pro-league_AV-202506290212.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/pmJvVtChz9BXCHZyPNgipUJNYpA=\/4x108:2036x1251\/images\/Cristiano-Ronaldo-en-decembre-2024-au-moment-de-recevoir-le-titre-honorifique-du-plus-grand-buteur-de-l-histoire-lors-de-la-15e-edition-du-Globe-Soccer-Awards-a-Dubai-2104284.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T11:27:22Z",
            "content": "Tout juste prolong\u00e9 \u00e0 Al-Nassr avec un contrat en or, Cristiano Ronaldo a livr\u00e9, ce samedi, un long \u00e9loge sur le niveau de la Saudi Pro League qu'il estime \u00eatre \"d\u00e9j\u00e0 dans le top 5\" des meilleurs cha\u2026 [+2731 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : la Ballon d'or espagnole Aitana Bonmati, victime d'une m\u00e9ningite virale, quitte l'h\u00f4pital et va retrouver sa s\u00e9lection",
            "description": "La joueuse espagnole avait \u00e9t\u00e9 admise \u00e0 l'h\u00f4pital pour une m\u00e9ningite virale.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/football-la-ballon-d-or-espagnole-aitana-bonmati-victime-d-une-meningite-virale-quitte-l-hopital-et-va-retrouver-sa-selection_7345194.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/KbGE_OHUJFpuL8rRM4-IUhgez8o\/0x3:1510x852\/1500x843\/2025\/06\/29\/000-48pb7cq-68611d034842b838981170.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T11:09:43Z",
            "content": "Feu vert m\u00e9dical pour Aitana Bonmati. La milieu de terrain de l'Espagne, double laur\u00e9ate du Ballon d'or en 2023 et 2024, a quitt\u00e9 l'h\u00f4pital, a annonc\u00e9 la F\u00e9d\u00e9ration espagnole de football, dimanche 29\u2026 [+792 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "Lina Fourneau",
            "title": "En images\u00a0: Jeff Bezos et Lauren S\u00e1nchez se disent oui \u00e0 Venise devant une tonne de c\u00e9l\u00e9brit\u00e9s",
            "description": "A Venise, pendant quatre jours, le patron d\u2019Amazon et l\u2019ancienne pr\u00e9sentatrice de Fox News ont c\u00e9l\u00e9br\u00e9 leur mariage. Et tout le gratin \u00e9tait pr\u00e9sent\u00a0!",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/diaporama\/diaporama-4160961-images-jeff-bezos-lauren-sanchez-disent-oui-venise-devant-tonne-celebrites",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/SvXbWAAETOOtePvYFyu67Ck\/1444x920_les-maries-quittent-l-hotel-aman-pour-se-rendre-a-l-arsenal-de-venise-pour-leurs-celebrations-du-samedi-soir",
            "publishedAt": "2025-06-29T10:51:13Z",
            "content": "Lina Fourneau\r\nPubli\u00e9 le 29\/06\/2025 \u00e0 12h51\r\n\u00c7a a dur\u00e9 quatre jours. Quatre jours pendant lesquels le milliardaire et patron dAmazon Jeff Bezos et sa compagne Lauren Sanchez, une pr\u00e9sentatrice am\u00e9ric\u2026 [+3911 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Steven OLIVEIRA",
            "title": "PSG-Inter Miami : Luis Enrique pas surpris que Javier Mascherano soit devenu entra\u00eeneur",
            "description": "Le don de voyance de Luis Enrique. Ce huiti\u00e8me de finale de la Coupe du monde des clubs entre le PSG\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/psg-inter-miami-luis-enrique-pas-surpris-que-javier-mascherano-soit-devenu-entraineur",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/29122936\/1969059-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T10:40:29Z",
            "content": "Le don de voyance de Luis Enrique.\r\nCe huiti\u00e8me de finale de la Coupe du monde des clubs entre le PSG et l\u2019Inter Miami sera forc\u00e9ment particulier pour Luis Enrique qui va retrouver plusieurs joueurs \u2026 [+895 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Fabrizio Rizzoli",
            "title": "Football: les \"Dogues\" flairent de bons coups",
            "description": "Le mercato bat son plein et l\u2019Olympic teste de nombreux joueurs. De bonnes nouvelles vont venir dans les prochains jours. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/charleroi\/sports\/2025\/06\/29\/football-les-dogues-flairent-de-bons-coups-GFVA4EC225B4BNEY2FALTPUARU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/H2OHRZOOLBFILF2SXNFFFBGRLA.jpg?auth=bc0dfaefd2c109c104bb3c3d2ce143644bc6a1648f1dace6bc2a801d931217c8&width=1200&height=630&quality=85&focal=2408%2C1605&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-29T10:26:00Z",
            "content": "En outre, il se chuchote en coulisses que Joachim Imbrechts, le jeune gardien (23 ans) actuellement num\u00e9ro deux \u00e0 l'Union Saint-Gilloise, pourrait signer bient\u00f4t. Form\u00e9 au Sporting de Charleroi, le k\u2026 [+923 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Les Red Flames encouragent les Belgian Cats avant la finale de l\u2019Euro de basket f\u00e9minin",
            "description": "Toutes les joueuses de la s\u00e9lection des Red Flames ont adress\u00e9 un message d\u2019encouragement \u00e0 nos basketteuses avant leur rendez-vous contre l\u2019Espagne. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/sports\/omnisports\/2025\/06\/29\/les-red-flames-encouragent-les-belgian-cats-avant-la-finale-de-leuro-de-basket-feminin-RKPYRDUKHBEKLH72BGXTIKVKYE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/MW7XX6QLVJECVBURPMT2KMEJJQ.jpg?auth=aa2fabd230ec77a1573c20235d44cd39672d41b41e8e57f4f4c0d338a042a1bc&width=1200&height=630&quality=85&focal=1762%2C1047&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-06-29T09:52:08Z",
            "content": "Ce dimanche, les Belgian Cats peuvent marquer un peu plus l'histoire du sport belge. Oppos\u00e9es \u00e0 l'Espagne, les basketteuses belges ont l'occasion de remporter leur deuxi\u00e8me Euro cons\u00e9cutif.\r\nAvant le\u2026 [+570 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Les Red Flames encouragent les Belgian Cats avant la finale de l\u2019Euro de basket f\u00e9minin (VID\u00c9O)",
            "description": "Toutes les joueuses de la s\u00e9lection des Red Flames ont adress\u00e9 un message d\u2019encouragement \u00e0 nos basketteuses avant leur rendez-vous contre l\u2019Espagne. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/basket\/2025\/06\/29\/les-red-flames-encouragent-les-belgian-cats-avant-la-finale-de-leuro-de-basket-feminin-video-4EKREYTHMVBUXM6R3UMGSCQY3A\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/MW7XX6QLVJECVBURPMT2KMEJJQ.jpg?auth=aa2fabd230ec77a1573c20235d44cd39672d41b41e8e57f4f4c0d338a042a1bc&width=1200&height=630&quality=85&focal=1762%2C1047&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-29T09:45:01Z",
            "content": "Ce dimanche, les Belgian Cats peuvent marquer un peu plus l'histoire du sport belge. Oppos\u00e9es \u00e0 l'Espagne, les basketteuses belges ont l'occasion de remporter leur deuxi\u00e8me Euro cons\u00e9cutif.\r\nAvant le\u2026 [+572 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "OM: McCourt r\u00e9v\u00e8le la somme XXL qu\u2019il a investi dans le club et fixe les nouveaux objectifs",
            "description": "Dans un entretien accord\u00e9 au Journal du Dimanche, le propri\u00e9taire de l\u2019Olympique de Marseille, Frank McCourt, salue la belle saison r\u00e9alis\u00e9e par son club, 2e de Ligue 1, et d\u00e9voile ses ambitions pour les ann\u00e9es \u00e0 venir.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ligue-1\/om-mc-court-revele-la-somme-xxl-qu-il-a-investi-dans-le-club-et-fixe-les-nouveaux-objectifs_AV-202506290158.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/nAJFeMQCrvazkhi2UT0ZKlQnM5M=\/0x212:2048x1364\/images\/Frank-McCourt-978493.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T09:21:45Z",
            "content": "Dans un entretien accord\u00e9 au Journal du Dimanche, le propri\u00e9taire de lOlympique de Marseille, Frank McCourt, salue la belle saison r\u00e9alis\u00e9e par son club, 2e de Ligue 1, et d\u00e9voile ses ambitions pour \u2026 [+1730 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Steven OLIVEIRA",
            "title": "Coupe du monde des clubs : Enzo Maresca, entra\u00eeneur de Chelsea, peste contre les interruptions de match",
            "description": "La foudre Maresca. Le huiti\u00e8me de finale de la Coupe du monde des clubs entre Chelsea et Benfica a vu l\u2019arbitre",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/coupe-du-monde-des-clubs-enzo-maresca-entraineur-de-chelsea-peste-contre-les-interruptions-de-match",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/29105323\/10616863-1400x900.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T09:03:50Z",
            "content": "La foudre Maresca.\r\nLe huiti\u00e8me de finale de la Coupe du monde des clubs entre Chelsea et Benfica a vu larbitre interrompre la rencontre \u00e0 5 minutes du terme en raison dun orage \u00e0 moins de 16 kilom\u00e8t\u2026 [+1238 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "L'Obs"
            },
            "author": "Service Actu",
            "title": "28\u00a0personnes touch\u00e9es, une enfant d\u00e9c\u00e9d\u00e9e, plusieurs boucheries identifi\u00e9es\u2026 Ce que l\u2019on sait des intoxications alimentaires dans l\u2019Aisne",
            "description": "Des analyses ont \u00e9t\u00e9 men\u00e9es dans des boucheries suspect\u00e9es d\u2019\u00eatre \u00e0 l\u2019origine de la contamination. L\u2019activit\u00e9 de cinq des six \u00e9tablissements ferm\u00e9s pr\u00e9ventivement par les autorit\u00e9s, \u00ab\u00a0reste suspendue\u00a0\u00bb, ajoute la pr\u00e9fecture apr\u00e8s l\u2019intoxication de 28\u00a0personne\u2026",
            "url": "https:\/\/www.nouvelobs.com\/societe\/20250629.OBS105423\/28-personnes-touchees-une-enfant-decedee-plusieurs-boucheries-identifiees-ce-que-l-on-sait-des-intoxications-alimentaires-dans-l-aisne.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.nouvelobs.com\/2025\/06\/29\/28\/0\/1024\/682\/1200\/800\/0\/0\/681b100_upload-1-tq9y2hcufrf9-000-63fu8hk-1.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T08:47:30Z",
            "content": "Une des boucheries temporairement ferm\u00e9es \u00e0 Saint-Quentin, le 25\u00a0juin 2025. \u00a0FRANCOIS NASCIMBENI \/ AFP\r\nCommenter\r\n Lire\u00a0plus\u00a0tard \r\nGoogle Actualit\u00e9s\r\nPartager\r\n Sabonner\r\nTemps de lecture\u00a0:\u00a02\u00a0min.\r\u2026 [+3430 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "Aur\u00e9lie Raya, Beatrice Parrino",
            "title": "Les chiffres fous du mariage de Jeff Bezos et Lauren Sanchez",
            "description": "Entre depenses pharaoniques et invites de prestige, le mariage de Jeff Bezos et Lauren Sanchez a fait de Venise le centre de toutes les attentions. Retour sur cet evenement en chiffres.",
            "url": "https:\/\/www.lepoint.fr\/people\/les-chiffres-fous-du-mariage-de-jeff-bezos-et-lauren-sanchez-29-06-2025-2593209_2116.php",
            "urlToImage": "https:\/\/static.lpnt.fr\/images\/2025\/06\/29\/27645784lpw-27645852-mega-une-jpg_11211333.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T08:30:00Z",
            "content": "Le fondateur d'Amazon, Jeff Bezos, et Lauren Sanchez, productrice et ancienne journaliste, ont choisi Venise pour c\u00e9l\u00e9brer leur mariage. Les festivit\u00e9s se sont \u00e9tal\u00e9es sur trois jours. Retour sur que\u2026 [+3324 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "Le HuffPost avec AFP",
            "title": "Paul Pogba rejoint l\u2019AS Monaco et \u00e9clate en sanglots au moment de signer son contrat",
            "description": "Le joueur fran\u00e7ais n\u2019a pas disput\u00e9 de match depuis l\u2019\u00e9t\u00e9 2023, en raison d\u2019une suspension pour dopage et de plusieurs blessures.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/sport\/article\/paul-pogba-rejoint-l-as-monaco-et-eclate-en-sanglots-au-moment-de-signer-son-contrat_251957.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/06\/29\/46\/0\/1479\/831\/1820\/1023\/75\/0\/7ab1988_upload-1-mdw0cvvdacbf-capture-da-a-cran-2025-06-29-091639.png",
            "publishedAt": "2025-06-29T07:22:03Z",
            "content": "FOOTBALL - Des larmes de soulagement. Ce samedi 28\u00a0juin, Paul Pogba a sign\u00e9 pour deux ans avec lAS Monaco, afin de relancer sa carri\u00e8re apr\u00e8s trois saisons quasi blanches en raison notamment dune sus\u2026 [+3469 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs: ventes de maillots, nouveaux fans\u2026 comment Messi a tout chang\u00e9 \u00e0 Miami",
            "description": "Arriv\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9t\u00e9 2023 \u00e0 l\u2019Inter Miami, Lionel Messi qui d\u00e9fie le PSG dimanche en 8e de finale de la Coupe du monde des clubs, a boulevers\u00e9 le paysage footballistique en Floride et aux Etats-Unis. Entre business, sportif et support\u00e9risme, l'octuple Ballon d\u2019Or a\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-ventes-de-maillots-nouveaux-fans-comment-messi-a-tout-change-a-miami_AV-202506290111.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/PfvXrR2Wv-a8sN2r3fwKPGZZc5A=\/0x215:2048x1367\/images\/Les-fans-de-Lionel-Messi-le-14-fevrier-2025-a-Orlando-2104217.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T07:10:44Z",
            "content": "Arriv\u00e9 \u00e0 l\u00e9t\u00e9 2023 \u00e0 lInter Miami, Lionel Messi qui d\u00e9fie le PSG dimanche en 8e de finale de la Coupe du monde des clubs, a boulevers\u00e9 le paysage footballistique en Floride et aux Etats-Unis. Entre b\u2026 [+4394 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Ce n'est pas du foot\": le gros coup de gueule de Maresca apr\u00e8s les deux heures d'interruption lors de Benfica-Chelsea",
            "description": "Comme plusieurs autres matchs depuis le d\u00e9but de la Coupe du monde des clubs, le huiti\u00e8me de finale entre Benfica et Chelsea a \u00e9t\u00e9 interrompu plus de deux heures en raison d'un risque d'orage. Une \"blague\" pour l'entra\u00eeneur des Blues, Enzo Maresca, passableme\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/ce-n-est-pas-du-foot-le-gros-coup-de-gueule-de-maresca-apres-les-deux-heures-d-interruption-lors-de-benfica-chelsea_AV-202506290103.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/pKc9tTX0SfVZT0aBuD5dqWdSwuY=\/0x195:2048x1347\/images\/Enzo-Maresca-2104220.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T07:02:57Z",
            "content": "Comme plusieurs autres matchs depuis le d\u00e9but de la Coupe du monde des clubs, le huiti\u00e8me de finale entre Benfica et Chelsea a \u00e9t\u00e9 interrompu plus de deux heures en raison d'un risque d'orage. Une \"b\u2026 [+2934 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "L'Express"
            },
            "author": "Antoine Beau",
            "title": "Soigner Parkinson gr\u00e2ce \u00e0 la lumi\u00e8re, rem\u00e8de de charlatans ou vrai espoir scientifique ?",
            "description": "Certains signaux lumineux peuvent aider les cellules \u00e0 se r\u00e9tablir en les stimulant. La photobiomodulation est une piste de recherche prometteuse, mais d\u00e9j\u00e0 grim\u00e9e en \"rem\u00e8de miracle\" par des pseudo-th\u00e9rapeutes.",
            "url": "https:\/\/www.lexpress.fr\/sciences-sante\/soigner-parkinson-grace-a-la-lumiere-remede-de-charlatans-ou-vrai-espoir-scientifique-CCWKINTYXJBCBM2252LBJPNTQ4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/static.themebuilder.aws.arc.pub\/lexpress\/1687180828170.png",
            "publishedAt": "2025-06-29T06:53:57Z",
            "content": "Les cam\u00e9ras filment la chambre st\u00e9rile, et derri\u00e8re la vitre de protection, les \u00e9crans de contr\u00f4le clignotent, pr\u00eats \u00e0 afficher le pouls du patient. En ce d\u00e9but du mois de juin, aucun malade ne se tr\u2026 [+12953 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "AFP -",
            "title": "Mondial des clubs: Chelsea, avec Rom\u00e9o Lavia, \u00e9carte Benfica au terme d'un sc\u00e9nario fou (VID\u00c9OS)",
            "description": "Les quelque 20.000 spectateurs pr\u00e9sents dans le Bank of America Stadium se souviendront longtemps de ce match, qui a d\u00e9fi\u00e9 toutes les pr\u00e9visions. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/2025\/06\/29\/mondial-des-clubs-chelsea-avec-romeo-lavia-ecarte-benfica-au-terme-dun-scenario-fou-Y6BRTIUXUNDCFAWTGVMVDDWLLI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/5AOMASOFFZFQZMAUIP3UJAEWG4.jpg?auth=4e8801dcddd9c59966db710aaab3dd9bd59b24dcc7305252faa1358b8d3c708d&width=1200&height=630&quality=85&focal=2109%2C1406&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-29T06:45:46Z",
            "content": "Le plus fou restait \u00e0 venir. Apr\u00e8s deux heures d'attente sans aucune goutte de pluie, le jeu a fini par reprendre mais Benfica, pourtant totalement domin\u00e9 avant cette longue pause, est parvenu \u00e0 \u00e9gal\u2026 [+3298 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "Le HuffPost avec AFP",
            "title": "La s\u00e9rie d\u2019intoxications \u00e0 E.Coli dans l\u2019Aisne se poursuit avec de nouveaux cas",
            "description": "Au total 28\u00a0personnes ont subi une intoxication alimentaire dans la r\u00e9gion de Saint-Quentin, caus\u00e9e par la bact\u00e9rie E.Coli.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/france\/article\/la-serie-d-intoxications-a-e-coli-dans-l-aisne-se-poursuit-avec-de-nouveaux-cas_251956.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2023\/03\/13\/46\/0\/1024\/576\/1820\/1023\/75\/0\/8d96d0e_1678723361031-000-mp8qg.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T06:32:58Z",
            "content": "SANT\u00c9 - Le bilan salourdit. Deux nouveaux cas dintoxication alimentaire s\u00e9v\u00e8re ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s chez des enfants dans lagglom\u00e9ration de Saint-Quentin (Aisne), portant le nombre total de personnes \u2026 [+1677 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Pierre COUSIN",
            "title": "Les filles d\u2019Auvelais f\u00eatent leur quart de si\u00e8cle",
            "description": "Samedi, quelque 200 personnes se sont donn\u00e9 rendez-vous \u00e0 Falisolle afin de f\u00eater les 25 ans du Cercle Sportif F\u00e9minin Auvelais. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/06\/29\/les-filles-dauvelais-fetent-leur-quart-de-siecle-Q5DKZNAL5BGPLNW2DFDEO23NPY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/P3LYPFLJBRF3NJXZNHGWBQYOHE.jpg?auth=a433d0155800e3d39005b7c476fc216d17447b5a0aad67311cb2c0bc63dd08b3&width=1200&height=630&quality=85&focal=2304%2C1536&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-29T06:29:00Z",
            "content": "Le matricule 09371 \u00e9tait n\u00e9. Apr\u00e8s avoir trouv\u00e9 refuge dans les installations de l'Etoile Tamines, le club a pris ses quartiers \u00e0 la rue Bois Sainte-Marie.\r\nComment expliquer une telle long\u00e9vit\u00e9 alor\u2026 [+2088 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Aur\u00e9lie Parisi",
            "title": "Anne-Sophie Depauw d\u00e8s ce lundi \u00e0 la pr\u00e9sentation du \u201c13\u00a0heures\u201d\u00a0: \u201cC\u2019est une proposition qui ne se refuse pas\u201d",
            "description": "\u00c0 partir de ce lundi 30\u00a0juin, la journaliste remplacera temporairement V\u00e9ronique Barbier, absente pour des raisons de sant\u00e9, \u00e0 l\u2019antenne. Elle se confie \u00e0 nous quelques jours avant de sauter dans le grand bain. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/medias\/television\/2025\/06\/29\/anne-sophie-depauw-des-ce-lundi-a-la-presentation-du-13-heures-cest-une-proposition-qui-ne-se-refuse-pas-RVJXANNY45BRTL4O7MIRZVEEPU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/CTDDLHL2TJFNDHLHKUSGBHZHXY.jpg?auth=325de45432ad57d4960ec3c2da6dacd323517734b84e8c0869a936f2662a32e9&width=1200&height=630&quality=85&focal=2512%2C2207&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-29T06:06:46Z",
            "content": "Pr\u00e9senter le 13 heures, c'est une proposition qui ne se refuse pas ?\r\n\"Non, vraiment pas. Quand on fait des \u00e9tudes de journalisme, on entend souvent les \u00e9tudiants dire : 'Moi, je fais du journalisme \u2026 [+5724 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Bruno Verscheure",
            "title": "O\u00f9 regarder les Championnats de Belgique de cyclisme et la finale des Cats \u00e0 l'Euro\u00a0? Les directs sport \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce dimanche 29 juin en Belgique",
            "description": "\u00c0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene voir en direct les \u00e9v\u00e9nements sportifs aujourd\u2019hui depuis la Belgique\u00a0? Les matchs de football en live, le cyclisme en direct \u00e0 la TV, le tennis en direct, le basket-ball, le hockey\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/omnisports\/2025\/06\/29\/ou-regarder-les-championnats-de-belgique-de-cyclisme-et-les-24h-de-spa-en-live-les-directs-sport-a-la-tele-ce-dimanche-29-juin-en-belgique-L5ZCGRLX5NCYTJWHUIIYOV525Q\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DE724WPMENDPJBXLODG7GREG74.jpg?auth=3b71dd54dd2e5cf89f83a52c22d3b36fc247039ab301695b246236e63fc8bb50&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-29T06:03:25Z",
            "content": "Cyclisme\r\n<ul><li>12h15 Championnats de Belgique (\u00e9lites dames) Tipik, Canvas<\/li><li>13h40 Championnats de Belgique (\u00e9lites messieurs) La Une, E\u00e9n (14h30)<\/li><li>14h15 Championnats de France (\u00e9lite\u2026 [+1496 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Tom BINET",
            "title": "Coupe du monde des clubs : Le PSG esp\u00e8re prolonger la f\u00eate contre l\u2019Inter Miami",
            "description": "Le PSG n'est plus qu'\u00e0 quatre marches d'une nouvelle page d'Histoire.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/coupe-du-monde-des-clubs-le-psg-espere-prolonger-la-fete-contre-linter-miami",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/28195531\/ICONSPORT_262946_0158-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T04:00:36Z",
            "content": "Lopportunit\u00e9 est rarement donn\u00e9e \u00e0 lamoureux d\u00e9\u00e7u dexorciser une vieille relation toxique, surtout quand lancien \u00eatre aim\u00e9 sen est all\u00e9 conqu\u00e9rir dautres curs sur un continent lointain. Cest pourtant\u2026 [+4226 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "20 Minutes avec AFP",
            "title": "Football\u00a0: John Textor va se mettre en retrait de l\u2019OL, rel\u00e9gu\u00e9 en Ligue 2",
            "description": "Le propri\u00e9taire de l\u2019OL reconna\u00eet que la \u00ab\u00a0r\u00e9ussite [du club 6e de Ligue 1] en dehors du terrain n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 \u00e0 la hauteur de [celle] sur le terrain\u00a0\u00bb",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/4160939-20250629-football-john-textor-va-mettre-retrait-ol-relegue-ligue-2",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/A0xG1YMqR5KJa2wAnsO-oSk\/1444x920_lyon-s-president-john-textor-celebrates-with-supportes-the-winner-the-french-l1-football-match-between-olympique-lyonnais-ol-and-strasbourg-rcsa-at-the-groupama-stadium-in-decines-charpieu-lyon-france-on-may-19-2024-allilimourad-1306-00061-credit-allili-mourad-sipa-2405201313",
            "publishedAt": "2025-06-29T03:22:17Z",
            "content": "Alors que les supporters de lOlympique Lyonnais sont furieux et font monter la pression sur la direction, John Textor a fait samedi un d\u00e9but de mea culpa. Le magnat am\u00e9ricain a en effet reconnu des e\u2026 [+2408 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Steven OLIVEIRA",
            "title": "Coupe du monde des clubs : Chelsea \u00e9carte Benfica apr\u00e8s un match qui aura dur\u00e9 4h30",
            "description": "C'est fini pour \u00c1ngel Di Mar\u00eda en Europe.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/chelsea-ecarte-benfica-apres-un-match-qui-aura-dure-4h30",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/29002446\/10613087-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-29T00:47:57Z",
            "content": "Benfica 1-4 (AP) Chelsea \r\nButs : Di Mar\u00eda (90+5 sp) pour Benfica \/ \/ James (63e), Nkunku (107e), Neto (115)e et Dewsbury-Hall (117e)\u00a0pour Chelsea\r\nExpulsion : Prestianni (91e) pour Benfica\r\nContrair\u2026 [+4888 chars]"
        }
    ]
}