{
    "status": "ok",
    "totalResults": 63,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Miami aujourd\u2019hui, c\u2019est le Br\u00e9sil!\": comment les Sud-am\u00e9ricains mettent le feu \u00e0 la Coupe du monde des clubs",
            "description": "C\u2019est l\u2019une des grandes r\u00e9ussites de cette premi\u00e8re Coupe du monde des clubs. Les supporters sud-am\u00e9ricains ont ramen\u00e9 de la magie aux Etats-Unis, et les Br\u00e9siliens, bien repr\u00e9sent\u00e9s dans ces huiti\u00e8mes de finale, n\u2019ont pas fini.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/miami-aujourd-hui-c-est-le-bresil-comment-les-sud-americains-mettent-le-feu-a-la-coupe-du-monde-des-clubs_AV-202506280360.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/BuZm31jyh1Fz9hfjJpPKVacBx1o=\/0x106:2048x1258\/images\/Des-supporters-de-Flamengo-mettant-le-feu-juste-avant-leur-succes-reference-dans-cette-Coupe-du-monde-des-clubs-face-a-Chelsea-3-1-le-20-juin-2025-2104122.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T21:55:00Z",
            "content": "Cest lune des grandes r\u00e9ussites de cette premi\u00e8re Coupe du monde des clubs. Les supporters sud-am\u00e9ricains ont ramen\u00e9 de la magie aux Etats-Unis, et les Br\u00e9siliens, bien repr\u00e9sent\u00e9s dans ces huiti\u00e8mes\u2026 [+3522 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Tom BINET",
            "title": "D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 explique comment Lionel Messi l\u2019a inspir\u00e9",
            "description": "Ah donc ce n\u2019est pas Neymar son mod\u00e8le ? \u00c0 la veille du huiti\u00e8me de finale de Coupe du monde des\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/desire-doue-explique-comment-lionel-messi-la-inspire",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/03\/15170354\/ICONSPORT_254475_0231-1400x930.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T21:53:24Z",
            "content": "Ah donc ce n\u2019est pas Neymar son mod\u00e8le ?\r\n\u00c0 la veille du huiti\u00e8me de finale de Coupe du monde des clubs entre le PSG et l\u2019Inter Miami, qui marquera les retrouvailles entre le club de la capitale et L\u2026 [+1333 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Euro U21: l'Angleterre conserve son titre en battant l'Allemagne en finale",
            "description": "L'Angleterre a pris le meilleur sur l'Allemagne en finale du championnat d'Europe de football des moins de 21 ans samedi. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/06\/28\/euro-u21-langleterre-conserve-son-titre-en-battant-lallemagne-en-finale-QURHIYYQINA4ZIHNCQF75Z2KU4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/CEOJB6KO6JEXTFCBSDUBKGS7AQ.jpg?auth=1fe7f4b3af73bbcc93d725d5ac71f2bc8f06c03451fac65323878e8352709e91&width=1200&height=630&quality=85&focal=3000%2C2001&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-28T21:53:04Z",
            "content": "\u00c0 Bratislava en Slovaquie, dans le stade Tehelne Pole, les Anglais ont sign\u00e9 une victoire 3-2 apr\u00e8s prolongations et ont remport\u00e9 un deuxi\u00e8me succ\u00e8s cons\u00e9cutif dans la comp\u00e9tition apr\u00e8s 2023.\r\nAlors \u2026 [+400 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Son mental... je n'ai rien vu de tel de toute ma vie\": l'optimisme du pr\u00e9parateur physique de Pogba sur son retour apr\u00e8s deux ans d'arr\u00eat",
            "description": "Laiss\u00e9 en paria hors des terrains pendant pr\u00e8s de deux ans apr\u00e8s notamment une pesante affaire de dopage, Paul Pogba est de retour en France, dans un AS Monaco o\u00f9 il a tout pour rebondir. Mais faut-il s'inqui\u00e9ter physiquement pour le joueur fran\u00e7ais qui n'a p\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ligue-1\/son-mental-je-n-ai-rien-vu-de-tel-de-toute-ma-vie-l-optimisme-du-preparateur-physique-de-pogba-sur-son-retour-apres-deux-ans-d-arret_AV-202506280378.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/0Dzdr2278FlVxuhtYlxjEgt0jlU=\/0x121:2048x1273\/images\/Prive-de-football-et-laisse-dans-l-ombre-pendant-pres-de-deux-ans-apres-une-traversee-des-enfers-entre-affaire-d-extorsion-brouille-avec-son-frere-et-suspension-Paul-Pogba-tente-le-rebond-a-Monaco-2104126.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T21:40:47Z",
            "content": "Laiss\u00e9 en paria hors des terrains pendant pr\u00e8s de deux ans apr\u00e8s notamment une pesante affaire de dopage, Paul Pogba est de retour en France, dans un AS Monaco o\u00f9 il a tout pour rebondir. Mais faut-i\u2026 [+2666 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Tom BINET",
            "title": "L\u2019Angleterre s\u2019offre l\u2019Euro Espoirs aux d\u00e9pens de l\u2019Allemagne apr\u00e8s une finale \u00e0 rebondissements",
            "description": "Angleterre 3-2, AP Allemagne",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/langleterre-soffre-leuro-espoirs-aux-depens-de-lallemagne-apres-une-finale-a-rebondissements",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/28224709\/ICONSPORT_263264_0065-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T21:35:10Z",
            "content": "Buts : Elliott (5e), Hutchinson (24e) et Rowe (92e) pour lAngleterre \/\/ Weiper (45e+1) et Nebel (60e) pour lAllemagne\r\nEt \u00e0 la fin, cest lAngleterre qui gagne.\r\nBattue par cette m\u00eame \u00e9quipe allemande\u2026 [+1840 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde avec AFP",
            "title": "Intoxications dans l\u2019Aisne\u00a0: deux nouveaux cas d\u2019enfants, des traces de la bact\u00e9rie E. Coli dans des boucheries",
            "description": "La pr\u00e9fecture appelle \u00e0 la vigilance apr\u00e8s la consommation, lors de r\u00e9cents \u00e9v\u00e9nements locaux, de viande issue de boucheries ferm\u00e9es.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/societe\/article\/2025\/06\/28\/intoxications-dans-l-aisne-deux-nouveaux-cas-d-enfants-des-traces-de-la-bacterie-e-coli-dans-des-boucheries_6616315_3224.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/23\/0\/0\/8256\/5504\/1440\/960\/60\/0\/add2a19_ftp-import-images-1-7yb0gaxywn5z-5229292-01-06.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T21:34:09Z",
            "content": "La boucherie \"La Direction\", \u00e0 Saint-Quentin (Aisne), ferm\u00e9e apr\u00e8s des intoxications alimentaires dans la zone, le 23\u00a0juin 2025. FRANCOIS NASCIMBENI\/AFP\r\nDeux nouveaux cas dintoxication alimentaire s\u2026 [+1951 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Fabien Dessaigne",
            "title": "Rugby. Un d\u00e9but de match accroch\u00e9 entre Bordeaux-B\u00e8gles et Toulouse, suivez la finale de Top 14",
            "description": "Qui du Stade Toulousain ou de l'Union Bordeaux-B\u00e8gles soul\u00e8vera le bouclier de Brennus ? Un an apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 balay\u00e9e (59-3) au m\u00eame stade de la comp\u00e9tition par les Rouge et Noir, l'UBB compte bien r\u00e9agir ce samedi soir au Stade de France (21h05). Les r\u00e9cent\u2026",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/28\/l-union-bordeaux-begles-defie-toulouse-pour-un-premier-bouclier-de-brennus-suivez-la-finale-de-top-14",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/41F25921-3E96-4347-B7E3-1C2C6CED5290\/FB1200\/photo-1751122606.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T19:23:00Z",
            "content": "<li>25'\r\nArbitrage vid\u00e9o\r\nUn contact t\u00eate contre t\u00eate est r\u00e9vis\u00e9 par l'arbitrage vid\u00e9o entre Dorian Aldegheri et Ben Tameifuna.\r\n<\/li><li><\/li><li>24'\r\nLes d\u00e9fenses bien en place pour l'instant\r\nMalg\u2026 [+13087 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "AFP -",
            "title": "Mondial des clubs: Palmeiras force le verrou Botafogo et passe en quart",
            "description": "Palmeiras, plus entreprenant que Botafogo (1-0 a.p.), s'est qualifi\u00e9 pour les quarts de finale de la Coupe du monde des clubs, samedi au Lincoln Financial Field de Philadelphie, loin d'\u00eatre rempli pour cette affiche plus fado que samba entre Br\u00e9siliens. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/06\/28\/mondial-des-clubs-palmeiras-force-le-verrou-botafogo-et-passe-en-quart-ADNKVOA7TZFDXCVJTFRSMDMNIE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/TPM477OFZNDENKOZRHJCBNOZYE.jpg?auth=e31d3e0983268b991d90957c4ea72172cbb72a5bf80b9256a472936020713a56&width=1200&height=630&quality=85&focal=2202%2C1414&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-28T19:21:18Z",
            "content": "Leur \u00e9vocation laissait poindre l'espoir d'assister \u00e0 un peu de jogo bonito, mais sur la pelouse br\u00fblante du Lincoln Field Stadium on n'y a pas vraiment eu droit.\r\nJusqu'au but de Paulinho, seule la \u2026 [+1874 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction avec AFP",
            "title": "Aisne. Intoxications alimentaires : deux nouveaux cas confirm\u00e9s chez des enfants",
            "description": "Au total, 28 personnes ont \u00e9t\u00e9 touch\u00e9es depuis le 12 juin et une enfant de 11 ans est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e. Les analyses ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 des traces de contamination par la bact\u00e9rie E.Coli.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sante\/2025\/06\/28\/intoxications-alimentaires-deux-nouveaux-cas-confirmes-chez-des-enfants",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/40359C56-8D9A-4276-A2E3-418436BD9BF6\/FB1200\/photo-1751138511.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T19:21:00Z",
            "content": "Deux nouveaux cas d'intoxication alimentaire s\u00e9v\u00e8re ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s chez des enfants dans l'agglom\u00e9ration de Saint-Quentin (Aisne), o\u00f9 ces intoxications ont touch\u00e9 une vingtaine de personnes et c\u2026 [+1791 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde avec AFP",
            "title": "A Venise, une nouvelle manifestation au lendemain du mariage de Jeff Bezos",
            "description": "Le fondateur d\u2019Amazon et la journaliste Lauren Sanchez ont \u00e9chang\u00e9 leurs v\u0153ux, vendredi soir, sur l\u2019\u00eele de San Giorgio Maggiore, face \u00e0 la place Saint-Marc, apr\u00e8s une semaine de festivit\u00e9s.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2025\/06\/28\/a-venise-une-nouvelle-manifestation-au-lendemain-du-mariage-de-jeff-bezos_6616312_3234.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/28\/0\/0\/8256\/5504\/1440\/960\/60\/0\/712d0e7_ftp-import-images-1-3o2wlwvx2zx1-5278546-01-06.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T19:12:49Z",
            "content": "Des manifestants accrochent une banderole \u00ab\u00a0No Space for Bezos\u00a0\u00bb (\u00ab\u00a0Pas de place pour Bezos\u00a0\u00bb) sur le pont du Rialto, \u00e0 Venise, samedi 28\u00a0juin 2025. ANDREA PATTARO \/ AFP\r\nUn demi-millier de manifesta\u2026 [+2119 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Service Sports",
            "title": "John Textor \u00e9bauche un mea culpa sur la situation de l\u2019Olympique lyonnais et annonce qu\u2019il \u00ab\u00a0passera plus de temps \u00e0 Botafogo\u00a0\u00bb, son autre club",
            "description": "Le propri\u00e9taire am\u00e9ricain de Lyon, r\u00e9trograd\u00e9 administrativement dans la semaine en Ligue 2, a reconnu ne \u00ab\u00a0pas avoir bien su traiter\u00a0\u00bb certains probl\u00e8mes de l\u2019OL, et qu\u2019il se focaliserait sur son club br\u00e9silien, \u00e9limin\u00e9 samedi de la Coupe du monde des clubs.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/06\/28\/john-textor-ebauche-un-mea-culpa-sur-la-situation-de-l-olympique-lyonnais-et-annonce-qu-il-passera-plus-de-temps-a-botafogo-son-autre-club_6616311_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/28\/0\/110\/4003\/2669\/1440\/960\/60\/0\/b800ea2_ftp-import-images-1-of7v2bhgdw1o-5277623-01-06.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T18:53:46Z",
            "content": "Lhomme daffaires am\u00e9ricain John Textor, lors du match de la Coupe du monde des clubs entre Botafogo et Palmeiras, le 28\u00a0juin 2025\u00a0\u00e0 Philadelphie (Pennsylvanie), aux Etats-Unis. FRANCK FIFE \/ AFP\r\nUn \u2026 [+2979 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "\"Manger les riches\" ou \"Rejet\u00e9: nouvelle manifestation au lendemain du mariage de Jeff Bezos et Lauren Sanchez",
            "description": "Au moins 500 manifestants ont de nouveau protest\u00e9 ce samedi 28 juin 2025 \u00e0 Venise contre le mariage du fondateur d'Amazon, Jeff Bezos, et de la journaliste Lauren Sanchez, au lendemain de leur union qui a suscit\u00e9 la pol\u00e9mique dans la Cit\u00e9 des Doges, a constat\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/actu\/monde\/2025\/06\/28\/manger-les-riches-ou-rejete-nouvelle-manifestation-au-lendemain-du-mariage-de-jeff-bezos-et-lauren-sanchez-JCQ4VTBWNNE3JLVUWWVHWMXULU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/5RLSHRXEMFA5DPDTKTMLNMFEUQ.jpg?auth=1e841412450d12c0eb3d5398ba37e167e4c02587c445598a78b6c895d37ee93f&width=1200&height=630&quality=85&focal=4128%2C2752&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-28T18:50:27Z",
            "content": "\"On est l\u00e0 contre ce que Bezos en lui-m\u00eame repr\u00e9sente, avec son mod\u00e8le, le mod\u00e8le Amazon, fait d'exploitation des gens, des territoires\", a confi\u00e9 Alice Bazzoli, 24 ans, militante de \"No Space for Be\u2026 [+867 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "Le Point.fr",
            "title": "Paul Pogba fait son grand retour en signant\u00a0\u00e0 Monaco",
            "description": "C'est desormais officiel, le millieu de terrain portera les couleurs de l'AS Monaco la saison prochaine. A 32 ans, il s'engage jusqu'en 2027 avec le club de la Principaute.",
            "url": "https:\/\/www.lepoint.fr\/sport\/paul-pogba-fait-son-grand-retour-en-signant-a-monaco-28-06-2025-2593191_26.php",
            "urlToImage": "https:\/\/static.lpnt.fr\/images\/2025\/06\/28\/27645758lpw-27645760-mega-une-jpg_11210419.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T18:36:00Z",
            "content": "Elle \u00e9tait inesp\u00e9r\u00e9e, et pourtant la voil\u00e0. La signature de Paul Pogba avec l'AS Monaco a \u00e9t\u00e9 officialis\u00e9e ce samedi\u00a028\u00a0juin\u00a02025\u00a0en fin d'apr\u00e8s-midi. Le champion du monde 2018, qui a fait les beaux \u2026 [+3174 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Intoxications dans l'Aisne : deux nouveaux cas d'intoxication alimentaire d'enfants enregistr\u00e9s, annonce la pr\u00e9fecture",
            "description": "Ces deux cas suppl\u00e9mentaires portent \u00e0 28 le nombre total de personnes intoxiqu\u00e9es \u00e0 cause de la pr\u00e9sence de la bact\u00e9rie E.coli dans de la viande ou sur les surfaces de certaines boucheries.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sante\/alimentation\/intoxications-alimentaires-a-la-bacterie-e-coli-dans-l-aisne\/intoxications-dans-l-aisne-deux-nouveaux-cas-d-intoxication-alimentaire-d-enfants-enregistres-annonce-la-prefecture_7343922.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/dgV2vVzhnoqzQ7PN64ZGMT7qf1o\/0x260:5000x3073\/1500x843\/2025\/06\/28\/080-hl-quentindegroeve-2593231-6860321f684db921832705.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T18:28:20Z",
            "content": "Deux nouveaux cas d'intoxication alimentaire d'enfants ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9s, indique la pr\u00e9fecture de l'Aisne dans son dernier point de situation, samedi 28 juin. Ces deux cas suppl\u00e9mentaires portent \u2026 [+2035 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Ligue 1 : John Textor affirme \u00e0 un m\u00e9dia br\u00e9silien qu'il va prendre ses distances avec la gestion quotidienne de l'Olympique lyonnais",
            "description": "Dans une interview accord\u00e9e \u00e0 Globo samedi, le pr\u00e9sident et propri\u00e9taire de l'OL a expliqu\u00e9 qu'il allait se mettre en retrait de son club, qui a \u00e9t\u00e9 r\u00e9trograd\u00e9 mardi en Ligue 2 par la DNCG.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/ol\/ligue-1-john-textor-affirme-a-un-media-bresilien-qu-il-va-prendre-ses-distances-avec-la-gestion-quotidienne-de-l-olympique-lyonnais_7343895.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/Vs2mWyoURatDMIghmX4mdET3WGA\/0x0:3342x1878\/1500x843\/2025\/06\/28\/000-646k4fm-686025e9711b8244711224.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T17:55:26Z",
            "content": "John Textor va s'\u00e9loigner de l'Olympique lyonnais. Dans une interview accord\u00e9e au m\u00e9dia br\u00e9silien Globo, samedi\u00a028 juin, le pr\u00e9sident et propri\u00e9taire de l'OL a affirm\u00e9 qu'il allait se mettre en retra\u2026 [+1905 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Ligue 1 : John Textor affirme \u00e0 un m\u00e9dia br\u00e9silien qu'il va prendre ses distances avec la gestion quotidienne de l'Olympique lyonnais",
            "description": "Dans une interview accord\u00e9e \u00e0 Globo samedi, le pr\u00e9sident et propri\u00e9taire de l'OL a expliqu\u00e9 qu'il allait se mettre en retrait de son club, qui a \u00e9t\u00e9 r\u00e9trograd\u00e9 mardi en Ligue 2 par la DNCG.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/ol\/ligue-1-john-textor-affirme-a-un-media-bresilien-qu-il-va-prendre-ses-distances-avec-la-gestion-quotidienne-de-l-olympique-lyonnais_7343895.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/Vs2mWyoURatDMIghmX4mdET3WGA\/0x0:3342x1878\/1500x843\/2025\/06\/28\/000-646k4fm-686025e9711b8244711224.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T17:55:26Z",
            "content": "John Textor va s'\u00e9loigner de l'Olympique lyonnais. Dans une interview accord\u00e9e au m\u00e9dia br\u00e9silien Globo, samedi\u00a028 juin, le pr\u00e9sident et propri\u00e9taire de l'OL a affirm\u00e9 qu'il allait se mettre en retra\u2026 [+1905 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Gilles Joinau",
            "title": "Nouveau s\u00e9isme \u00e0 Lyon\u00a0: John Textor fait un pas de c\u00f4t\u00e9\u2026 sans citer le Daring de Molenbeek\u00a0!",
            "description": "John Textor va s\u2019\u00e9loigner de l\u2019Olympique Lyonnais. Il a annonc\u00e9 qu\u2019il allait se concentrer sur Eagle et Botafogo\u2026 sans citer le Daring de Molenbeek. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/d1a\/2025\/06\/28\/nouveau-seisme-a-lyon-john-textor-fait-un-pas-de-cote-sans-citer-le-daring-de-molenbeek-QV2WJUDQNNAKPKJTXLDMXFPOJU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/O76FMQ7ONVDNVJ3NGAMH34OAII.jpg?auth=f9605c91c99a569ff041d3aed5892187582240b124d330817eded91604873506&width=1200&height=630&quality=85&focal=1671%2C1109&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-28T17:37:31Z",
            "content": "\"J'ai d'excellents partenaires au sein de l'Eagle Football Group, des actionnaires qui vont prendre les r\u00eanes pour g\u00e9rer des questions que je n'ai honn\u00eatement pas tr\u00e8s bien su traiter en France\", a e\u2026 [+1256 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Gilles Joinau",
            "title": "Nouveau s\u00e9isme \u00e0 Lyon\u00a0: John Textor fait un pas de c\u00f4t\u00e9\u2026 sans citer le Daring Brussels !",
            "description": "John Textor va s\u2019\u00e9loigner de l\u2019Olympique Lyonnais. Il a annonc\u00e9 qu\u2019il allait se concentrer sur Eagle et Botafogo\u2026 sans citer le Daring de Molenbeek. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/06\/28\/nouveau-seisme-a-lyon-john-textor-fait-un-pas-de-cote-sans-citer-le-daring-de-molenbeek-5KZLDU7IFBEIBKYFN7C4PSI7EQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/O76FMQ7ONVDNVJ3NGAMH34OAII.jpg?auth=f9605c91c99a569ff041d3aed5892187582240b124d330817eded91604873506&width=1200&height=630&quality=85&focal=1671%2C1109&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-28T17:33:49Z",
            "content": "\"J'ai d'excellents partenaires au sein de l'Eagle Football Group, des actionnaires qui vont prendre les r\u00eanes pour g\u00e9rer des questions que je n'ai honn\u00eatement pas tr\u00e8s bien su traiter en France\", a e\u2026 [+1256 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Interviews des joueurs sur le banc, acc\u00e8s aux vestiaires: la Premier League r\u00e9volutionne son dispositif TV",
            "description": "La Premier League est sur le point de modifier compl\u00e8tement son dispositif TV pour la saison prochaine en accordant notamment la possibilit\u00e9 aux cam\u00e9ramen de rentrer dans les vestiaires et m\u00eame sur le terrain apr\u00e8s un but. Autre innovation pr\u00e9vue, les joueurs\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/interviews-des-joueurs-sur-le-banc-acces-aux-vestiaires-la-premier-league-revolutionne-son-dispositif-tv_AV-202506280320.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/XGfDTH3e7jQrMoCaPD_MOz9tVPQ=\/9x56:1449x866\/images\/Une-camera-en-Premier-League-en-mars-2023-1761430.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T17:30:20Z",
            "content": "La Premier League est sur le point de modifier compl\u00e8tement son dispositif TV pour la saison prochaine en accordant notamment la possibilit\u00e9 aux cam\u00e9ramen de rentrer dans les vestiaires et m\u00eame sur l\u2026 [+2069 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction",
            "title": "Football - Ligue 1. OL : John Textor annonce se mettre en retrait",
            "description": "Dans un entretien accord\u00e9 \u00e0 la cha\u00eene br\u00e9silienne TV Globo, John Textor, pr\u00e9sident de l'OL, a annonc\u00e9 qu'il allait se mettre en retrait du club lyonnais.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/28\/ol-john-textor-annonce-se-mettre-en-retrait",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/27AA5F33-FBB7-4C62-A9F7-F584447FC1F3\/FB1200\/photo-1730470472.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T17:20:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Service Sports",
            "title": "Paul Pogba, champion du monde 2018 avec les Bleus, rejoint l\u2019AS Monaco, retrouve les terrains et va d\u00e9couvrir la Ligue 1",
            "description": "Apr\u00e8s pr\u00e8s de trois saisons blanches, en raison de blessures, d\u2019une suspension et d\u2019une affaire dont il a \u00e9t\u00e9 victime, le milieu de terrain tricolore de 32\u00a0ans s\u2019est engag\u00e9, samedi, pour deux saisons aupr\u00e8s du club de la Principaut\u00e9.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/06\/28\/paul-pogba-champion-du-monde-2018-avec-les-bleus-rejoint-l-as-monaco-retrouve-les-terrains-et-va-decouvrir-la-ligue-1_6616308_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/28\/0\/0\/3621\/2414\/1440\/960\/60\/0\/4d8dff6_upload-1-6k27wpqlnngs-000-33dw9c3.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T17:19:12Z",
            "content": "Le milieu de terrain fran\u00e7ais Paul Pogba, avant le match de Coupe dItalie entre la Juventus Turin et lInter Milan, le 26\u00a0avril 2023\u00a0\u00e0 Milan. ISABELLA BONOTTO \/ AFP\r\n\u00ab\u00a0LAS Monaco est heureuse dannonce\u2026 [+2875 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Tom BINET",
            "title": "John Textor annonce prendre ses distances avec l\u2019OL",
            "description": "La solution \u00e0 tous les probl\u00e8mes ? En premi\u00e8re ligne ces derniers jours depuis la r\u00e9trogradation administrative\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/john-textor-annonce-prendre-ses-distances-avec-lol",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/17165527\/ICONSPORT_253092_0012-scaled-e1750175807253-1400x1038.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T17:15:34Z",
            "content": "La solution \u00e0 tous les probl\u00e8mes ?\r\nEn premi\u00e8re ligne ces derniers jours depuis la r\u00e9trogradation administrative de lOlympique lyonnais par la DNCG, John Textor ne va pas s\u00e9terniser \u00e0 la t\u00eate du club\u2026 [+1515 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Apr\u00e8s pr\u00e8s de deux ans de gal\u00e8re, Paul Pogba fait son retour sur retour sur les terrains: il a sign\u00e9 en faveur de l'AS Monaco",
            "description": "Inactif depuis une suspension pour dopage \u00e0 l'automne 2023, Paul Pogba va retrouver les terrains de football. Le milieu de terrain de 32 ans, champion du monde 2018 avec la France, s'est engag\u00e9 jusqu'en 2027 avec l'AS Monaco, a annonc\u00e9 le club de la Principau\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/06\/28\/apres-pres-de-deux-ans-de-galere-paul-pogba-fait-son-retour-sur-retour-sur-les-terrains-il-a-signe-en-faveur-de-las-monaco-IT3GVA7N2ZEN5OILWMOQK7U6HE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/F3BZSDFZEZC53FP7FXCTUGC4HY.jpg?auth=da3cae30e39e8db1ee1a18b1fa395bdabea12c0836142e8546c0c477f20f423e&width=1200&height=630&quality=85&focal=1750%2C1166&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-28T17:12:21Z",
            "content": "Pogba \u00e9tait sans club depuis novembre 2024, apr\u00e8s la r\u00e9siliation de son contrat par la Juventus. En septembre 2023, le milieu de terrain a \u00e9t\u00e9 suspendu \u00e0 la suite d'un contr\u00f4le antidopage positif aux\u2026 [+997 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "OL r\u00e9trograd\u00e9 en L2: John Textor annonce prendre ses distances et promet un \"investissement important\"",
            "description": "Interrog\u00e9 par TV Globo samedi en marge de la Coupe du monde des clubs, l'homme d'affaire am\u00e9ricain John Textor s'est exprim\u00e9 sur la situation de l'Olympique Lyonnais, rel\u00e9gu\u00e9 en Ligue 2 mardi par la DNCG. Le businessman reste confiant et annonce un \"investiss\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ligue-1\/ol-retrograde-en-l2-john-textor-annonce-prendre-ses-distances-et-promet-un-investissement-important_AP-202506280309.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/xcfunbI6XSkqGNY_3uR4KwX3U5c=\/0x0:2032x1143\/images\/John-Textor-le-28-juin-2025-a-Philadelphie-avant-le-match-de-la-Coupe-du-monde-des-clubs-Palmeiras-Botafogo-2104067.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T17:06:01Z",
            "content": "Interrog\u00e9 par TV Globo samedi en marge de la Coupe du monde des clubs, l'homme d'affaire am\u00e9ricain John Textor s'est exprim\u00e9 sur la situation de l'Olympique Lyonnais, rel\u00e9gu\u00e9 en Ligue 2 mardi par la \u2026 [+2342 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Pogback : apr\u00e8s pr\u00e8s de deux ans sans jouer, Paul Pogba fait son retour \u00e0 Monaco",
            "description": "Inactif depuis une suspension pour dopage \u00e0 l'automne 2023, Paul Pogba va retrouver les terrains de football. Le milieu de terrain de 32 ans, champion du monde 2018 avec la France, s'est engag\u00e9 jusqu'en 2027 avec l'AS Monaco, a annonc\u00e9 le club de la Principau\u2026",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/06\/28\/pogback-apres-pres-de-deux-ans-sans-jouer-paul-pogba-fait-son-retour-a-monaco-53EAIMBSRJGCPJYX5EE7COX76Q\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/YOG7BB2WURHM5DLWAR6TOAVIIE.jpg?auth=1f777787ff6f94bf0b669108e769490cbafbc3d83f7fd956492f051f55cb0764&width=1200&height=630&quality=85&focal=1386%2C923&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-28T16:54:26Z",
            "content": "Pogba \u00e9tait sans club depuis novembre 2024, apr\u00e8s la r\u00e9siliation de son contrat par la Juventus. En septembre 2023, le milieu de terrain a \u00e9t\u00e9 suspendu \u00e0 la suite d'un contr\u00f4le antidopage positif aux\u2026 [+997 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Aymeric Advinin",
            "title": "Football - Ligue 1. OL\u00a0: plus de mille supporters manifestent pour demander le d\u00e9part de John Textor",
            "description": "L\u2019int\u00e9gralit\u00e9 des groupes de supporters de l\u2019Olympique lyonnais avait appel\u00e9 \u00e0 un rassemblement samedi apr\u00e8s la r\u00e9trogradation administrative du club en Ligue 2. Ils ont \u00e9t\u00e9 plus de mille \u00e0 r\u00e9pondre pr\u00e9sents pour exiger le d\u00e9part de John Textor.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/28\/ol-plus-de-mille-supporters-pour-demander-le-depart-de-textor",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/0741CCE8-2FCA-41F6-983C-B9C2A7DF1E8C\/FB1200\/photo-1751128203.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T16:35:00Z",
            "content": "Sous un soleil de plomb, le long de lall\u00e9e des Lumi\u00e8res qui m\u00e8ne jusqu\u00e0 la boutique de lOL au pied du Groupama Stadium, ils sont arriv\u00e9s par petits groupes. Beaucoup de drapeaux aux couleurs du club,\u2026 [+1460 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "So Foot",
            "title": "Le Paris FC promu en Ligue 1\u00a0avec le PSG, un autre terrain de soft power s\u2019installe dans la capitale",
            "description": "La famille Arnault et Red Bull ont rachet\u00e9 \u00e0 Bahre\u00efn les 15\u00a0% du PFC que le pays d\u00e9tenait. Apr\u00e8s l\u2019accession du club en Ligue 1, \u00ab\u00a0So foot\u00a0\u00bb d\u00e9crypte la strat\u00e9gie de soft power bien aiguis\u00e9e qui se cache derri\u00e8re cette vente.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/sport\/article\/le-paris-fc-promu-en-ligue-1-avec-le-psg-un-autre-terrain-de-soft-power-s-installe-dans-la-capitale_251905.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/06\/27\/89\/0\/3000\/1687\/1820\/1023\/75\/0\/972a274_upload-1-alwbpthtt6bz-000-468a43y.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T16:30:14Z",
            "content": "GEOSTRAT\u00c9GIE - Quand la famille Arnault sallie \u00e0 Red Bull pour racheter le Paris FC, ce nest pas quune simple affaire de gros sous. Cest un coup de th\u00e9\u00e2tre dans le football fran\u00e7ais et un match diplo\u2026 [+4300 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : Paul Pogba \u00e0 Monaco, la fin d'une longue travers\u00e9e du d\u00e9sert pour le champion du monde 2018",
            "description": "Suspendu pour dopage de septembre 2023 \u00e0 mars 2025, le milieu de terrain de 32 ans va retrouver les terrains et d\u00e9couvrir la Ligue 1 avec l'AS Monaco, o\u00f9 il s'est engag\u00e9 samedi.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/paul-pogba\/football-paul-pogba-a-monaco-la-fin-d-une-longue-traversee-du-desert-pour-le-champion-du-monde-2018_7315269.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/RE3ewK0eZEJJRP85ttHR3oGeGao\/0x0:2999x1685\/1500x843\/2025\/06\/15\/075-maffia-empolifc230903-npkdh-684ec24e02714352027732.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T16:27:59Z",
            "content": "Cette fois, c'est officiel\u00a0: pour son retour aux affaires, \"La Pioche\" a choisi le Rocher. Autoris\u00e9 \u00e0 reprendre la comp\u00e9tition depuis le 11\u00a0mars dernier, Paul Pogba a sign\u00e9 \u00e0 l'AS\u00a0Monaco, samedi\u00a028 j\u2026 [+4116 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Tom BINET",
            "title": "Paul Pogba a sign\u00e9 \u00e0 Monaco",
            "description": "Une pioche sur le Rocher. Attendue depuis plusieurs jours, la signature de Paul Pogba \u00e0 Monaco ne fait d\u00e9sormais plus gu\u00e8re\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/paul-pogba-a-signe-a-monaco",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/15170353\/ICONSPORT_178659_0030-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T16:15:41Z",
            "content": "Une pioche sur le Rocher.\r\nAttendue depuis plusieurs jours, la signature de Paul Pogba \u00e0 Monaco ne fait d\u00e9sormais plus gu\u00e8re de doutes. Alors que RMC Sports annon\u00e7ait que linternational tricolore ava\u2026 [+970 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "20 Minutes avec AFP",
            "title": "Il est de retour\u00a0! Paul Pogba s\u2019est engag\u00e9 avec l\u2019AS Monaco",
            "description": "Fin du suspense, la Pioche est bel et bien de retour sur un terrain de football, et en France en plus\u00a0!",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/4160916-20250628-retour-paul-pogba-engage-monaco",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/dk7jzGnkROaBtiQhtwHhlyk\/1444x920_pogba-sous-le-maillot-de-la-j-uve-en-septembre-2023",
            "publishedAt": "2025-06-28T16:15:19Z",
            "content": "Ouiiiii\u00a0! Cest d\u00e9sormais officiel, m\u00eame sil ny avait plus trop de doutes. Linternational fran\u00e7ais Paul Pogba, 32 ans et champion du monde\u00a02018, sest engag\u00e9 pour deux saisons avec lAS Monaco. Le club \u2026 [+515 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "David LIZ",
            "title": "Aubel - Standard a livr\u00e9 ses verdicts devant plus de 1500 personnes: voici ce qu'il faut retenir du match (+ photos)",
            "description": "Match de football amical et particulier ce samedi 28 juin 2025 au stade Jean-Marie Doome, entre Aubel et le Standard de Li\u00e8ge. Voici ce qu'il faut retenir du match. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/28\/aubel-standard-a-livre-ses-verdicts-devant-plus-de-1500-personnes-voici-ce-quil-faut-retenir-du-match-photos-37TI4P5FV5FP3KGW24XBTP5U64\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/VOYBY35JC5FZFDCG46LAZSNU4E.JPG?auth=74b0df1a757c55cfb856cc3113b025a8e3a83bec0a6e8060bd9b21538e4db9ef&width=1200&height=630&quality=85&focal=2493%2C1662&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-28T15:58:36Z",
            "content": "Match de gala r\u00e9ussi pour Aubel, formation de D3 ACFF de la province de Li\u00e8ge qui recevait le Standard de Li\u00e8ge version Mircea Rednic, pour un amical forc\u00e9ment tr\u00e8s attendu du c\u00f4t\u00e9 aubelois.\r\nVendred\u2026 [+517 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": "Dolores Mazzola",
            "title": "\"Textor casse-toi, t'es un am\u00e9ricain qui sert \u00e0 rien !\" : apr\u00e8s la rel\u00e9gation de l'OL en L2, les supporters hurlent le d\u00e9part du pr\u00e9sident",
            "description": "L'Olympique Lyonnais a \u00e9t\u00e9 r\u00e9trograd\u00e9 en Ligue 2 ce mardi 24 juin par la DNCG. Des groupes de supporters de l'Olympique lyonnais ont appel\u00e9 au lendemain de cette annonce \u00e0 un rassemblement ce samedi 28 juin, devant le Groupama Stadium de D\u00e9cines. Une manifest\u2026",
            "url": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/auvergne-rhone-alpes\/rhone\/lyon\/textor-casse-toi-t-es-un-americain-qui-sert-a-rien-apres-la-relegation-de-l-ol-en-l2-les-supporters-hurlent-le-depart-du-president-3179409.html",
            "urlToImage": "https:\/\/france3-regions.franceinfo.fr\/image\/HyZt8pXaNXCFt-e5cco0mwtOrh0\/930x620\/regions\/2025\/06\/28\/manif-supporters-lyonnais-00-12-01-05-6860075852502588466678.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T15:29:54Z",
            "content": "L'Olympique Lyonnais a \u00e9t\u00e9 r\u00e9trograd\u00e9 en Ligue 2 ce mardi 24 juin par la DNCG. Des groupes de supporters de l'Olympique lyonnais ont appel\u00e9 au lendemain de cette annonce \u00e0 un rassemblement ce samedi \u2026 [+1419 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "L\u2019Olympique lyonnais peut participer \u00e0 l\u2019Europa League, mais devra r\u00e9gler une amende de 50\u00a0millions d\u2019euros",
            "description": "D\u00e9cid\u00e9ment, rien ne va pour le club pr\u00e9sid\u00e9 par John Textor. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/06\/28\/lolympique-lyonnais-peut-participer-a-leuropa-league-mais-devra-regler-une-amende-de-50-millions-deuros-4BHOMGCCXNF4NK6EPDFUSGYOKE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/XJKE2OLOOJB25PQAF5KPWZCYSI.jpg?auth=a822236c71628ed559266b8f30e89365e4da8a741311d8b63b830a0fd35403d3&width=1200&height=630&quality=85&focal=1265%2C843&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-28T14:27:37Z",
            "content": "L'instance europ\u00e9enne a averti le club qu'il pourrait payer une amende allant jusqu'\u00e0 50\u00a0millions d'euros pour participer \u00e0 l'Europa League, dont 12,5\u00a0millions fermes peu importe la d\u00e9cision finale d\u2026 [+1452 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Service Sports",
            "title": "L\u2019Espagne s\u2019inqui\u00e8te pour sa double Ballon d\u2019or, Aitana Bonmati, hospitalis\u00e9e \u00e0 une semaine de l\u2019Euro 2025\u00a0f\u00e9minin",
            "description": "La milieu de terrain du FC Barcelone, laur\u00e9ate du Ballon d\u2019or en\u00a02023\u00a0et 2024, a \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9e pour une m\u00e9ningite virale, a annonc\u00e9 la F\u00e9d\u00e9ration espagnole, vendredi.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/06\/28\/l-espagne-s-inquiete-pour-sa-double-ballon-d-or-aitana-bonmati-hospitalisee-a-une-semaine-de-l-euro-2025-feminin_6616291_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/03\/0\/0\/4693\/3129\/1440\/960\/60\/0\/d8e336e_ftp-import-images-1-j17rawuf2mmc-89e9ea12940d48788587d05d2dc7a6c1-0-bd1ea7e747d14e999d362c8c1b182055.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T14:09:21Z",
            "content": "La joueuse espagnole Aitana Bonmati lors dun match de Ligue des nations entre lEspagne et lAngleterre, le 3\u00a0juin 2025\u00a0\u00e0 Barcelone (Espagne). JOAN MONFORT \/ AP\r\nLa Roja devra-t-elle faire sans sa doub\u2026 [+2461 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "AFP -",
            "title": "Le sud-est suffoque, l'Espagne sous 42\u00b0 et d\u00f4me de chaleur : la canicule gagne une partie de l'Europe",
            "description": "Aux 14 d\u00e9partements du sud de la France en vigilance orange samedi vont s'ajouter dimanche 39 autres, plongeant plus de la moiti\u00e9 de la France dans une chaleur \u00e9touffante partie pour durer au moins jusqu'en d\u00e9but de semaine prochaine. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/actu\/monde\/2025\/06\/28\/le-sud-est-suffoque-lespagne-sous-42-et-dome-de-chaleur-la-canicule-gagne-une-partie-de-leurope-UNSBGTVTXRA2ZKMZT5XN7PKE6Q\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/IY45I3Q2PRGMDMV2IRIQFN3LLU.jpg?auth=6aef03b3397287e2544a675ec0a470429d09655ebdce7d030a7e364c18090d9b&width=1200&height=630&quality=85&focal=512%2C338&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-28T14:02:14Z",
            "content": "A partir de dimanche, la canicule gagnera \"les deux-tiers sud du pays, jusqu'en Ile-de-France\" avec 53 d\u00e9partements - sur les 96 que compte au total la France m\u00e9tropolitaine - plac\u00e9s en vigilance ora\u2026 [+3210 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : Olivier Giroud va s'engager pour une saison avec Lille",
            "description": "Le joueur de 38 ans va quitter Los Angeles pour retrouver la Ligue 1, treize ans apr\u00e8s son d\u00e9part de Montpellier.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/olivier-giroud\/football-olivier-giroud-va-s-engager-pour-une-saison-avec-lille_7343652.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/RO4jHVIXdFHXEETlJbKPNamdNz8\/0x88:1024x664\/1500x843\/2025\/06\/28\/000-63nl7rb-685ff3a3da986224355574.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T13:37:34Z",
            "content": "Le champion du monde 2018 et meilleur buteur de l'histoire des Bleus Olivier Giroud va s'engager pour une saison avec le club de Lille, sous r\u00e9serve d'avoir satisfait sa visite m\u00e9dicale, a appris sam\u2026 [+722 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Agoravox.fr"
            },
            "author": "Yves Gu\u00e9chi",
            "title": "Caroline Parmentier, l'ombre d'un pass\u00e9 sulfureux dans la d\u00e9diabolisation du RN",
            "description": "Figure embl\u00e9matique du Rassemblement National, Caroline Parmentier incarne la strat\u00e9gie de normalisation du parti. Pourtant, son pass\u00e9 journalistique au sein du journal d'extr\u00eame droite Pr\u00e9sent r\u00e9v\u00e8le une longue histoire de propos racistes, antis\u00e9mites, homop\u2026",
            "url": "https:\/\/www.agoravox.fr\/tribune-libre\/article\/caroline-parmentier-l-ombre-d-un-261720",
            "urlToImage": "https:\/\/www.agoravox.fr\/local\/cache-vignettes\/L476xH318\/ChatGPT_Image_25_juin_2025_15_03_10-04852.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T13:05:04Z",
            "content": "Figure embl\u00e9matique du Rassemblement National, Caroline Parmentier incarne la strat\u00e9gie de normalisation du parti. Pourtant, son pass\u00e9 journalistique au sein du journal d\u2019extr\u00eame droite Pr\u00e9sent r\u00e9v\u00e8l\u2026 [+4325 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Steven OLIVEIRA",
            "title": "J\u00fcrgen Klopp critique la Coupe du monde des clubs",
            "description": "La comp\u00e9tition de trop ? Depuis le d\u00e9but de la Coupe du monde des clubs, pas un jour ne passe sans\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/jurgen-klopp-critique-la-coupe-du-monde-des-clubs",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/28144948\/10440211-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T13:03:10Z",
            "content": "La comp\u00e9tition de trop ?\r\nDepuis le d\u00e9but de la Coupe du monde des clubs, pas un jour ne passe sans quune personne ne critique la FIFA pour la mise en place de cette comp\u00e9tition en raison de laccumul\u2026 [+1497 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Renaud Emond annonce la fin de sa carri\u00e8re\u00a0: \u201cJe suis oblig\u00e9 de raccrocher les crampons plus t\u00f4t que je l\u2019aurais voulu\u201d",
            "description": "L\u2019ancien attaquant du Standard, d\u2019Eupen et de Waasland-Beveren a annonc\u00e9 la nouvelle ce samedi. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/division-1a\/standard\/2025\/06\/28\/renaud-emond-annonce-la-fin-de-sa-carriere-je-suis-oblige-de-raccrocher-les-crampons-plus-tot-que-je-laurais-voulu-UI3K6FS5WRDG7PCMRD3AW7YC3I\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/CC3KQXVGG5GBFC2UIYPR633GNQ.jpg?auth=26652c74f0fab5b9280359ced4bedadd32463b39022092381742b7ec164edc77&width=1200&height=630&quality=85&focal=1300%2C874&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-28T12:14:01Z",
            "content": "Mais c'est surtout sous la vareuse du Standard que l'attaquant aux 126 buts en carri\u00e8re s'est le plus illustr\u00e9. \"Un club mythique que j'aime tant, qui m'a fait grandir et m'a tellement donn\u00e9\", poursu\u2026 [+307 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : la Ballon d'or espagnole Aitana Bonmati hospitalis\u00e9e pour une m\u00e9ningite virale juste avant le d\u00e9but de l'Euro",
            "description": "Favorites de la comp\u00e9tition en Suisse, les championnes du monde espagnoles doivent d\u00e9buter son tournoi le 3 juillet contre le Portugal.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/euro\/football-la-ballon-d-or-espagnole-aitana-bonmati-hospitalisee-pour-une-meningite-virale-juste-avant-le-debut-de-l-euro_7343574.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/ilt5GhSnmoT9iAWP1Bylkwd0rKs\/0x72:1024x647\/1500x843\/2025\/06\/28\/075-delarosa-uefawome250603-npsb5-685fd834cb9e6378662939.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T11:58:42Z",
            "content": "L'internationale espagnole Aitana Bonmati, double laur\u00e9ate du Ballon d'or en 2023 et 2024, a \u00e9t\u00e9 hospitalis\u00e9e pour une m\u00e9ningite virale, a annonc\u00e9 vendredi 27 juin la F\u00e9d\u00e9ration espagnole de football\u2026 [+1368 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Julien FAURE",
            "title": "Mondial des clubs : \u00ab\u00a0Gagner, \u00e7a serait de tr\u00e8s loin ma plus grande \u00e9motion\u00a0\u00bb, en Am\u00e9rique du sud, la Coupe du monde des clubs les enchante",
            "description": "Imaginez un peu qu'un club br\u00e9silien aille au bout.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/mondial-des-clubs-gagner-ca-serait-de-tres-loin-ma-plus-grande-emotion-en-amerique-du-sud-la-coupe-du-monde-des-clubs-les-enchante",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/28120206\/10609054-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T11:14:30Z",
            "content": "Il faut les voir pour comprendre. Boud\u00e9e en Europe, la Coupe du monde des clubs na pas mis longtemps \u00e0 trouver son public sur le continent sud-am\u00e9ricain. Venus par milliers, bien aid\u00e9s il est vrai pa\u2026 [+7407 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Un champ de massacre\": le gouvernement isra\u00e9lien accus\u00e9 d'avoir ordonn\u00e9 \u00e0 son arm\u00e9e de tuer d\u00e9lib\u00e9r\u00e9ment des civils \u00e0 Gaza",
            "description": "Dans un article publi\u00e9 vendredi 27 juin, le quotidien isra\u00e9lien Haaretz accuse le gouvernement d'avoir ordonn\u00e9 \u00e0 des soldats de Tsahal d'avoir tir\u00e9 sur la foule lors de distributions d'aides alimentaires \u00e0 Gaza. Benjamin Netanyahu a fustig\u00e9 des \"accusations o\u2026",
            "url": "https:\/\/www.bfmtv.com\/international\/moyen-orient\/palestine\/un-champ-de-massacre-le-gouvernement-israelien-accuse-d-avoir-ordonne-a-son-armee-de-tuer-deliberement-des-civils-a-gaza_AV-202506280217.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/fyDSKc4_Se37e_OmmMfLlGS5oQI=\/0x106:2048x1258\/2048x0\/images\/Des-Palestiniens-se-rassemblent-a-un-point-de-distribution-d-aide-mis-en-place-par-la-Fondation-humanitaire-de-Gaza-GHF-pres-du-camp-de-refugies-de-Nuseirat-dans-le-centre-de-la-bande-de-Gaza-le-25-juin-2025-2103282.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T10:43:03Z",
            "content": "Dans un article publi\u00e9 vendredi 27 juin, le quotidien isra\u00e9lien Haaretz accuse le gouvernement d'avoir ordonn\u00e9 \u00e0 des soldats de Tsahal d'avoir tir\u00e9 sur la foule lors de distributions d'aides alimenta\u2026 [+4294 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"La pire id\u00e9e jamais mise en \u0153uvre dans le football\": Klopp d\u00e9zingue la Coupe du monde des clubs",
            "description": "Inquiet devant les cadences infernales impos\u00e9es aux joueurs, J\u00fcrgen Klopp se pose en contempteur de la Coupe du monde des clubs. Une pure idiotie selon l'ex-manager de Liverpool et actuel dirigeant au sein de la galaxie Red Bull.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/la-pire-idee-jamais-mise-en-uvre-dans-le-football-klopp-dezingue-la-coupe-du-monde-des-clubs_AV-202506280196.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/5CXgGuqVNkB0yM-5VnJQYvEUtI4=\/0x26:2048x1178\/images\/Juergen-Klopp-2103974.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T09:46:10Z",
            "content": "Inquiet devant les cadences infernales impos\u00e9es aux joueurs, J\u00fcrgen Klopp se pose en contempteur de la Coupe du monde des clubs. Une pure idiotie selon l'ex-manager de Liverpool et actuel dirigeant a\u2026 [+2467 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "S\u00e9bastien Sterpigny",
            "title": "Le terrain de la RAAL, deuxi\u00e8me synth\u00e9tique de Pro League\u00a0: \u201cLes synth\u00e9tiques d\u2019aujourd\u2019hui n\u2019ont plus rien \u00e0 voir avec ceux du pass\u00e9\u201d",
            "description": "Tout comme Saint-Trond, la RAAL a opt\u00e9 pour la saison 2025-2026 pour un terrain synth\u00e9tique dans son nouveau stade. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/d1a\/2025\/06\/28\/le-terrain-de-la-raal-deuxieme-synthetique-de-pro-league-les-synthetiques-daujourdhui-nont-plus-rien-a-voir-avec-ceux-du-passe-T7RQFOBFB5GDJITPJMZ7IIFRFI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/G5WN5GPWZVEVJF4ABFN7N6G74Y.JPG?auth=388aa911df42a3479c705cff285444fb2a4c1bff3f5dc661871693a698158ca9&width=1200&height=630&quality=85&focal=3798%2C2532&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-28T09:42:00Z",
            "content": "Le synth\u00e9tique de Saint-Trond souvent point\u00e9 du doigt\r\n\u00c0 l'\u00e9t\u00e9 2011, Saint-Trond a \u00e9t\u00e9 le premier club professionnel belge \u00e0 installer une pelouse synth\u00e9tique. Un choix souvent d\u00e9cri\u00e9 depuis, plusieu\u2026 [+4072 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Intoxications alimentaires dans l'Aisne : comment les enqu\u00eates tentent de retracer l'origine de la bact\u00e9rie E.coli",
            "description": "Vendredi 27 juin, 26 personnes \u00e9taient toujours contamin\u00e9es dans l'Aisne, apr\u00e8s des intoxications dues \u00e0 la pr\u00e9sence de la bact\u00e9rie E.coli dans de la viande ou sur les surfaces de certaines boucheries. Les enqu\u00eates se poursuivent.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sante\/alimentation\/intoxications-alimentaires-a-la-bacterie-e-coli-dans-l-aisne\/intoxications-alimentaires-dans-l-aisne-comment-les-enquetes-tentent-de-retracer-l-origine-de-la-bacterie-e-coli_7343187.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/uJkKy6YJ7uK2qglu7DV3mgI_mE4\/0x432:4608x3024\/1500x843\/2025\/06\/26\/maxstockfr267787-685dad4dea7e6870161609.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T08:37:51Z",
            "content": "Dans l'Aisne, \u00e0 Saint-Quentin, les r\u00e9sultats d'analyses des boucheries suspectes sont tomb\u00e9s apr\u00e8s une s\u00e9rie d'intoxications alimentaires. Des traces de contamination \u00e0 la bact\u00e9rie E.coli ont bien \u00e9t\u2026 [+2567 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "Olivier Ubertalli",
            "title": "Droits t\u00e9l\u00e9 de la\u00a0Ligue 1 : 50 jours pour sauver le foot fran\u00e7ais",
            "description": "Distribution, production... La LFP doit finaliser le lancement de la chaine de la Ligue 1 sans Canal+. Un projet vital pour un foot francais au bord du gouffre financier avant la reprise du championnat a la mi-aout.",
            "url": "https:\/\/www.lepoint.fr\/economie\/droits-tele-de-la-ligue-1-50-jours-pour-sauver-le-foot-francais-28-06-2025-2593162_28.php",
            "urlToImage": "https:\/\/static.lpnt.fr\/images\/2025\/06\/28\/27644822lpw-27645012-mega-une-jpg_11209480.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T08:30:00Z",
            "content": "C'est la derni\u00e8re ligne droite\u00a0pour l'avenir du football fran\u00e7ais. Dans les prochains jours, la Ligue de football professionnel (LFP) va d\u00e9cider des conditions de lancement de sa propre cha\u00eene de t\u00e9l\u2026 [+5488 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "Propos recueillis par J\u00e9r\u00e9my Laugier",
            "title": "Ultra-trail\u00a0: Vincent Bouillard tient \u00e0 \u00ab\u00a0rester\u00a0dans la position du d\u00e9butant\u00a0\u00bb malgr\u00e9 son sacre sur l\u2019UTMB 2024",
            "description": "R\u00e9v\u00e9lation de l\u2019ultra en\u00a02024 avec sa prodigieuse victoire sur l\u2019Ultra-Trail du Mont-Blanc (UTMB), l\u2019athl\u00e8te Hoka de 31 ans raconte \u00e0 \u00ab\u00a020 Minutes\u00a0\u00bb sa nouvelle vie, alors qu\u2019il s\u2019engage ce samedi sur la mythique Western States (161 km en Californie)",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/4160617-20250628-ultra-trail-vincent-bouillard-tient-rester-position-debutant-malgre-sacre-utmb-2024",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/SuHWeDClQIGWe19KOTQ8kik\/1444x920_french-runner-vincent-bouillard-waves-his-hand-as-he-crosses-the-finish-line-at-the-end-of-the-ultra-trail-du-mont-blanc-utmb-in-chamonix-south-eastern-france-on-august-31-2024-photo-by-emmanuel-dunand-afp",
            "publishedAt": "2025-06-28T08:17:39Z",
            "content": "Il est LE visage de lultra-trail fran\u00e7ais de lann\u00e9e\u00a02024. Encore totalement inconnu du grand public mais aussi de la communaut\u00e9 trail il y a un an, Vincent Bouillard avait sign\u00e9 le 31\u00a0ao\u00fbt dernier la\u2026 [+10141 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "S\u00e9bastien Sterpigny",
            "title": "Le terrain de la RAAL, deuxi\u00e8me synth\u00e9tique de Pro League\u00a0: \u201cLes synth\u00e9tiques d\u2019aujourd\u2019hui n\u2019ont plus rien \u00e0 voir avec ceux du pass\u00e9\u201d",
            "description": "Tout comme Saint-Trond, la RAAL a opt\u00e9 pour un terrain synth\u00e9tique dans son nouveau stade. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/division-1a\/raal-la-louviere\/2025\/06\/28\/le-terrain-de-la-raal-deuxieme-synthetique-de-pro-league-les-synthetiques-daujourdhui-nont-plus-rien-a-voir-avec-ceux-du-passe-3JT4PSYUCRFRFEIC7SH37TJ6QU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/G5WN5GPWZVEVJF4ABFN7N6G74Y.JPG?auth=388aa911df42a3479c705cff285444fb2a4c1bff3f5dc661871693a698158ca9&width=1200&height=630&quality=85&focal=3798%2C2532&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-28T08:02:17Z",
            "content": "Le synth\u00e9tique de Saint-Trond souvent point\u00e9 du doigt\r\n\u00c0 l'\u00e9t\u00e9 2011, Saint-Trond a \u00e9t\u00e9 le premier club professionnel belge \u00e0 installer une pelouse synth\u00e9tique. Un choix souvent d\u00e9cri\u00e9 depuis, plusieu\u2026 [+4072 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Journal du geek"
            },
            "author": "Chris Klippel",
            "title": "Trois raisons de jouer \u00e0 ReMatch, le ph\u00e9nom\u00e8ne qui explose tous les scores",
            "description": "Le ph\u00e9nom\u00e8ne fran\u00e7ais ReMatch commence \u00e0 prendre de l'ampleur, mais est-ce r\u00e9ellement le jeu du moment que vous devez \u00e0 tout prix tester ?",
            "url": "https:\/\/www.journaldugeek.com\/2025\/06\/28\/trois-raisons-de-jouer-a-rematch-le-phenomene-qui-explose-tous-les-scores\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.journaldugeek.com\/app\/uploads\/2025\/06\/rematch-trois-raisons-de-jouer-1600x900.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T08:02:16Z",
            "content": "En d\u00e9cembre dernier, le studio fran\u00e7ais Sloclap annon\u00e7ait lors des Game Awards leur nouveau jeu\u00a0: ReMatch. Deux ans apr\u00e8s lexcellent Sifu qui avait remport\u00e9 un joli petit succ\u00e8s critique et commercia\u2026 [+6245 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Philippe Carrozza",
            "title": "Des cam\u00e9ras de la police seront install\u00e9es d\u00e8s le 19 juillet \u00e0 Tellin pour les grosses festivit\u00e9s du 21\u00a0juillet",
            "description": "Le conseil communal de Tellin r\u00e9uni jeudi soir a d\u00e9cid\u00e9 de faire placer des cam\u00e9ras de surveillance fixes sur son territoire. Elles seront d\u00e9j\u00e0 op\u00e9rationnelles les 19, 20 et 21\u00a0juillet. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/regions\/luxembourg\/2025\/06\/28\/des-cameras-de-la-police-seront-installees-des-le-19-juillet-a-tellin-pour-les-grosses-festivites-du-21-juillet-WEYMD5JW7FCEHO7RG37TPGC3NQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/JG5CKYUPNBCQNKNOIYO3UG6KKI.jpg?auth=9745142eb921303a6e2ec1dd0c1147df4417ce9392aa9e99d69322677649b742&width=1200&height=630&quality=85&focal=550%2C367&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-28T07:46:43Z",
            "content": "Unanimit\u00e9.\r\nCheminement cyclo-pi\u00e9ton \u00e0 Resteigne\r\nLes \u00e9lus approuvent le cahier des charges \u00e9tabli par le Service technique provincial pour la r\u00e9fection d'une voirie et la r\u00e9alisation d'un cheminemen\u2026 [+1975 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Euro f\u00e9minin de football: le Ballon d'Or Bonmati, adversaire des Belges avec l'Espagne, souffre d'une m\u00e9ningite",
            "description": "Le double Ballon d'Or Aitana Bonmati souffre d'une m\u00e9ningite virale, a annonc\u00e9 la f\u00e9d\u00e9ration espagnole de football vendredi, apr\u00e8s la victoire 3-1 de l'Espagne contre le Japon en match de pr\u00e9paration \u00e0 l'Euro f\u00e9minin. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/06\/28\/euro-feminin-de-football-le-ballon-dor-bonmati-adversaire-des-belges-avec-lespagne-souffre-dune-meningite-WMGCTKXEBZEUXBPJTUPP2L2XRA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/ZHATW546JJAIJKRT6YUK3LV6ZY.jpg?auth=34ce71fa81072b2918cd782f95d6664899b872961f4e6242561e239310dfd363&width=1200&height=630&quality=85&focal=755%2C504&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-28T07:36:17Z",
            "content": "En conf\u00e9rence de presse, la s\u00e9lectionneuse Montserrat Tom\u00e9 a expliqu\u00e9 que Bonmati n'a pas pu s'entra\u00eener jeudi \u00e0 cause d'une l\u00e9g\u00e8re fi\u00e8vre. Son \u00e9tat ne s'est pas am\u00e9lior\u00e9 vendredi et le staff m\u00e9dical\u2026 [+595 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football : pas s\u00e9lectionn\u00e9e pour l'Euro, Eug\u00e9nie Le Sommer signe au Mexique apr\u00e8s son d\u00e9part de Lyon",
            "description": "La meilleure buteuse de l'histoire des Bleues a paraph\u00e9 vendredi un nouveau contrat avec le club de Toluca, o\u00f9 \u00e9volue d\u00e9j\u00e0 son ex-co\u00e9quipi\u00e8re \u00e0 Lyon et en s\u00e9lection, Amandine Henry.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/eugenie-le-sommer\/football-pas-selectionnee-pour-l-euro-eugenie-le-sommer-signe-au-mexique-apres-son-depart-de-lyon_7343271.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/MX45Oi5wNZkW4c_IeZWaF58bwsc\/0x0:4493x2525\/1500x843\/2025\/06\/28\/066-dppi-40024077-023-685f9a8f07c21203935449.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T07:35:26Z",
            "content": "Une autre l\u00e9gende tricolore au Mexique. Eug\u00e9nie Le Sommer s'est engag\u00e9 avec le club du Toluca FC vendredi 27 juin, apr\u00e8s son d\u00e9part de Lyon o\u00f9 elle \u00e9tait en fin de contrat. La meilleure buteuse et jo\u2026 [+802 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Vincent Desguin",
            "title": "Des kermesses \u00e0 la D1: Comitty,\u00a0la start-up qui veut r\u00e9volutionner l'\u00e9v\u00e9nementiel fait son entr\u00e9e \u00e0 l'EASI Arena de La Louvi\u00e8re",
            "description": "Il y a trois ans, Comitty faisait ses d\u00e9buts en d\u00e9ployant sa solution de gestion de paiements pour la buvette d\u2019un carnaval. Aujourd\u2019hui, la start-up explore un tout autre terrain de jeu en p\u00e9n\u00e9trant l\u2019EASI Arena, le nouveau stade de football de la RAAL. Une \u2026",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/regions\/namur\/2025\/06\/28\/des-kermesses-a-la-d1-comitty-la-start-up-qui-veut-revolutionner-levenementiel-fait-son-entree-a-leasi-arena-de-la-louviere-IGQHWA2L4VGKVDUSY4OH3AFEPU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/KF6N3P72QZFFZDIEAWHBSDLRTI.jpg?auth=b5ea66e2ff19d26998dcdd6d33f051d0c5e41945fa8ebb44c0b7dc0511b90e7e&width=1200&height=630&quality=85&focal=2850%2C1920&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-28T07:19:36Z",
            "content": "Des partenaires am\u00e9ricains\r\nDerri\u00e8re Comitty se cache une petite r\u00e9volution pour le monde de l'\u00e9v\u00e9nementiel. La start-up propose une plateforme unifi\u00e9e qui regroupe, en une seule interface, billetter\u2026 [+3558 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "Le HuffPost",
            "title": "Jeff Bezos et Lauren Sanchez se sont dit oui \u00e0 Venise, les d\u00e9tails de la soir\u00e9e luxueuse",
            "description": "Le minist\u00e8re italien du Tourisme chiffre \u00e0 28,4\u00a0millions de dollars les d\u00e9penses du couple pour leur mariage.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/people\/article\/jeff-bezos-et-lauren-sanchez-se-sont-dit-oui-a-venise-les-details-de-la-soiree-luxueuse_251936.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/06\/28\/430\/0\/8256\/4644\/1820\/1023\/75\/0\/be8590c_upload-1-dbw5oc8tlwxf-000-63tb6zg.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T06:56:58Z",
            "content": "PEOPLE - Lorganisation de leurs noces avait suscit\u00e9 plus dune pol\u00e9mique. Le fondateur dAmazon, Jeff Bezos, et la journaliste Lauren Sanchez se sont mari\u00e9s symboliquement vendredi 27\u00a0juin lors dune lu\u2026 [+3788 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Droits TV Ligue 1: \"On va \u00eatre dans la boue\", Riolo pessimiste apr\u00e8s l'annonce choc du retrait de Canal+",
            "description": "Lors de l'After Foot sur RMC ce vendredi, Daniel Riolo est revenu sur la sortie de Maxime Saada, le patron de Canal+, qui a \"renonc\u00e9\" avec son groupe \u00e0 distribuer la future cha\u00eene de la Ligue 1.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ligue-1\/droits-tv-ligue-1-on-va-etre-dans-la-boue-riolo-pessimiste-apres-l-annonce-choc-du-retrait-de-canal_AV-202506280116.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/SlJ55WC5_fJI1Bxrnk_E4IXCAJI=\/0x98:2032x1241\/images\/Un-micro-de-Canal-image-d-illustration-le-27-10-2024-2022547.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T06:40:42Z",
            "content": "Lors de l'After Foot sur RMC ce vendredi, Daniel Riolo est revenu sur la sortie de Maxime Saada, le patron de Canal+, qui a \"renonc\u00e9\" avec son groupe \u00e0 distribuer la future cha\u00eene de la Ligue 1.\r\n\"No\u2026 [+1747 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde avec AFP",
            "title": "Mariage fastueux pour Jeff Bezos et Lauren Sanchez\u00a0\u00e0 Venise",
            "description": "La c\u00e9r\u00e9monie de vendredi a \u00e9t\u00e9 le point culminant d\u2019une semaine de festivit\u00e9s qui s\u2019ach\u00e8ve samedi par un grand bal o\u00f9 chantera Lady Gaga, dans une Venise divis\u00e9e sur l\u2019impact qu\u2019auront ces noces sur l\u2019image de la ville.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/economie\/article\/2025\/06\/28\/mariage-fastueux-pour-jeff-bezos-et-lauren-sanchez-a-venise_6616248_3234.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/28\/410\/0\/1080\/720\/1440\/960\/60\/0\/36ae168_ftp-import-images-1-nbzhdccwafqs-2025-06-28t012512z-1769898009-rc2dbfa9ywak-rtrmadp-3-people-bezos-wedding.JPG",
            "publishedAt": "2025-06-28T06:32:00Z",
            "content": "Lauren Sanchez a publi\u00e9 sur son compte Instagram une photo delle en robe de mari\u00e9e avec Jeff Bezos, \u00e0 Venise (Italie), le 27\u00a0juin\u00a02025. @LAURENSANCHEZBEZOS VIA INSTAGRA \/ @LAURENSANCHEZBEZOS VIA REUT\u2026 [+3968 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Bruno Verscheure",
            "title": "O\u00f9 regarder les 24h de Spa et la Pro League de hockey en live\u00a0? Les directs sport \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce samedi 28 juin en Belgique",
            "description": "\u00c0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene voir en direct les \u00e9v\u00e9nements sportifs aujourd\u2019hui depuis la Belgique\u00a0? Les matchs de football en live, le cyclisme en direct \u00e0 la TV, le tennis en direct, le basket-ball, le hockey\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/omnisports\/2025\/06\/28\/ou-regarder-les-24h-de-spa-et-la-pro-league-de-hockey-en-live-les-directs-sport-a-la-tele-ce-samedi-28-juin-en-belgique-YNFHTQGOLRAK5IAADP4EKF6XTM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DE724WPMENDPJBXLODG7GREG74.jpg?auth=3b71dd54dd2e5cf89f83a52c22d3b36fc247039ab301695b246236e63fc8bb50&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-06-28T05:24:02Z",
            "content": "Cyclisme\r\n<ul><li>11h00 Championnats des Pays-Bas (\u00e9lites dames) Holland 1<\/li><li>12h55 Championnats de France (\u00e9lites dames) Eurosport, France 3 (14h)<\/li><\/ul>Tennis\r\n<ul><li>15h00 ATP Majorque (f\u2026 [+1639 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Gil Bidoul",
            "title": "Fin de carri\u00e8re et match tr\u00e8s particulier pour Antoine Roex lors de cet Aubel - Standard de Li\u00e8ge : \"La fin d\u2019une grosse p\u00e9riode de ma vie\"",
            "description": "Ce samedi 28 juin 2025, Antoine Roex va vivre avec Aubel son dernier match de football de sa carri\u00e8re, contre le Standard de Li\u00e8ge\u2026 son employeur. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/06\/28\/fin-de-carriere-et-match-tres-particulier-pour-antoine-roex-lors-de-cet-aubel-standard-de-liege-la-fin-dune-grosse-periode-de-ma-vie-SSLBSWH7VVGK7N43CE4PSRROFM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/U5NFPBT7CRCPRBJAR4JYZVCPQ4.jpg?auth=0594a9613ec157a833bf00a800d3526f19d0b99ac421508cc625981cd297747e&width=1200&height=630&quality=85&focal=827%2C614&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-28T05:02:00Z",
            "content": "Mais ce samedi apr\u00e8s-midi, pas question de parler boulot sur le terrain quand il s'agira d'affronter les Rouge et Blanc de Mircea Rednic. \"Pour un club comme Aubel, c'est magnifique de pouvoir vivre \u2026 [+1020 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "REPORTAGE. Euro 2025 : on a visit\u00e9 le camp de base des Bleues en Suisse",
            "description": "L\u2019\u00e9quipe de France va s\u00e9journer durant toute la comp\u00e9tition \u00e0 l\u2019extr\u00eame est de la Suisse, \u00e0 Heiden. Franceinfo a pu visiter l\u2019h\u00f4tel.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/euro\/reportage-euro-2025-on-a-visite-le-camp-de-base-des-bleues-en-suisse_7340940.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/P0v81bXvEOp1MYG0n0pAruamV9o\/0x0:4032x2268\/1500x843\/2025\/06\/27\/pxl-20250404-105722202-685e7d25dc82c897620234.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T04:13:56Z",
            "content": "Heiden, petite ville typique de la Suisse al\u00e9manique de 4\u00a0500 habitants se situe \u00e0 deux pas de la fronti\u00e8re autrichienne, nich\u00e9e \u00e0 800 m\u00e8tres daltitude. Limmeuble date de 1974, mais a \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement\u2026 [+6027 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
            "title": "Football. OL : John Textor poursuivi en justice par trois investisseurs ?",
            "description": "Le ciel continue de s'assombrir du c\u00f4t\u00e9 de John Textor. Apr\u00e8s la r\u00e9trogradation en Ligue 2 de l'Olympique lyonnais prononc\u00e9e par...",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/06\/28\/ol-john-textor-poursuivi-en-justice-par-trois-investisseurs",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/C74493AA-32DD-4DAA-821F-2F077B07BB95\/FB1200\/photo-1745220999.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T04:05:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Adel BENTAHA",
            "title": "Mondial des clubs \u2013 De Palmeiras \u00e0 Chelsea : Est\u00eav\u00e3o sera chaud !",
            "description": "Consid\u00e9r\u00e9 comme le nouveau prodige du football br\u00e9silien, Est\u00eav\u00e3o Willian affole les compteurs outre-Atlantique avec Palmeiras.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/mondial-des-clubs-de-palmeiras-a-chelsea-estevao-sera-chaud",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/06\/27181132\/10593755-1400x980.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T04:00:39Z",
            "content": "Depuis maintenant plus dune d\u00e9cennie, le football br\u00e9silien est en crise. Le championnat national peine \u00e0 se stabiliser, tandis que la s\u00e9lection ne fait plus grand chose pour briller o\u00f9 que ce soit. \u2026 [+3977 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "Laurence Klejman (Cover Media)",
            "title": "La maison de Brad Pitt \u00e0 Los Angeles\u00a0cambriol\u00e9e",
            "description": "Les voleurs ont mis la demeure de la star de \u00ab\u00a0Fight Club\u00a0\u00bb sens dessus dessous avant de repartir avec leur butin. Trois suspects sont recherch\u00e9s.",
            "url": "https:\/\/www.lepoint.fr\/people\/la-maison-de-brad-pitt-a-los-angeles-cambriolee-28-06-2025-2593137_2116.php",
            "urlToImage": "https:\/\/static.lpnt.fr\/images\/2025\/06\/28\/27645188lpw-27645193-mega-une-jpg_11208958.jpg",
            "publishedAt": "2025-06-28T04:00:00Z",
            "content": "Quand le chat n'est pas l\u00e0, les souris dansent. Alors que Brad Pittparcourt le monde pour promouvoir son film F1, certains en ont profit\u00e9 pour mettre sa maison de Los Angeles \u00e0 sac.\r\nLa newsletter cu\u2026 [+2285 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Vincent Desguin",
            "title": "Des kermesses \u00e0 la D1: Comitty,\u00a0la start-up qui veut r\u00e9volutionner l'\u00e9v\u00e9nementiel fait son entr\u00e9e \u00e0 l'EASI Arena de La Louvi\u00e8re",
            "description": "Il y a trois ans, Comitty faisait ses d\u00e9buts en d\u00e9ployant sa solution de gestion de paiements pour la buvette d\u2019un carnaval. Aujourd\u2019hui, la start-up explore un tout autre terrain de jeu en p\u00e9n\u00e9trant l\u2019EASI Arena, le nouveau stade de football de la RAAL. Une \u2026",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/2025\/06\/28\/des-kermesses-a-la-d1-comitty-la-start-up-qui-veut-revolutionner-les-solutions-de-paiement-dans-levenementiel-fait-son-entree-a-leasi-arena-FO5CY7CXYJE7BB5FFBX5PY7SKY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/KF6N3P72QZFFZDIEAWHBSDLRTI.jpg?auth=b5ea66e2ff19d26998dcdd6d33f051d0c5e41945fa8ebb44c0b7dc0511b90e7e&width=1200&height=630&quality=85&focal=2850%2C1920&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-06-28T04:00:00Z",
            "content": "Des partenaires am\u00e9ricains\r\nDerri\u00e8re Comitty se cache une petite r\u00e9volution pour le monde de l'\u00e9v\u00e9nementiel. La start-up propose une plateforme unifi\u00e9e qui regroupe, en une seule interface, billetter\u2026 [+3558 chars]"
        }
    ]
}