{
    "status": "ok",
    "totalResults": 102,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Nigeria: Peter Rufai, ancien gardien l\u00e9gendaire des Super Eagles, est mort \u00e0 61 ans",
            "description": "La F\u00e9d\u00e9ration nig\u00e9riane de football annonce le d\u00e9c\u00e8s de l\u2019ancien gardien de but des Super Eagles, Peter Rufai, ce jeudi matin,  \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 61 ans. Il avait remport\u00e9 la CAN en 1994 et atteint les 8es de finale de la Coupe du monde.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/coupe-d-afrique-des-nations\/nigeria-peter-rufai-ancien-gardien-legendaire-des-super-eagles-est-mort-a-61-ans_AN-202507030879.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/yq8RGWStS2l4SFOu9V0NX5bShyo=\/0x35:2048x1187\/images\/Le-gardien-de-but-du-Nigeria-Peter-Rufai-face-a-la-Zambie-lors-de-la-CAN-le-10-avril-1994-2106757.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T22:06:30Z",
            "content": "La F\u00e9d\u00e9ration nig\u00e9riane de football annonce le d\u00e9c\u00e8s de lancien gardien de but des Super Eagles, Peter Rufai, ce jeudi matin, \u00e0 l\u00e2ge de 61 ans. Il avait remport\u00e9 la CAN en 1994 et atteint les 8es de \u2026 [+1121 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Les proches du journaliste Christophe Gleizes \"n'ont pas pu communiquer avec lui\" depuis sa condamnation en Alg\u00e9rie",
            "description": "La famille du journaliste fran\u00e7ais Christophe Gleizes, condamn\u00e9 en Alg\u00e9rie pour apologie du terrorisme, dimanche 29 juin, a pris la parole pour essayer de permettre la lib\u00e9ration du journaliste.",
            "url": "https:\/\/www.bfmtv.com\/international\/afrique\/algerie\/les-proches-du-journaliste-christophe-gleizes-n-ont-pas-pu-communiquer-avec-lui-depuis-sa-condamnation-en-algerie_AN-202507030869.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/c4ctdiqCsfOJUyZhwzO3zM-8OM4=\/0x135:1440x945\/1440x0\/images\/Le-journaliste-francais-Christophe-Gleizes-2105405.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T21:53:34Z",
            "content": "La famille du journaliste fran\u00e7ais Christophe Gleizes, condamn\u00e9 en Alg\u00e9rie pour apologie du terrorisme, dimanche 29 juin, a pris la parole pour essayer de permettre la lib\u00e9ration du journaliste.\r\n\"On\u2026 [+2976 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "\u00c9va Craine",
            "title": "Les parents du reporter Christophe Gleizes, condamn\u00e9 en Alg\u00e9rie, font appel au monde du foot",
            "description": "Le beau-p\u00e8re de Christophe Gleizes aimerait que \u00ab\u00a0Zin\u00e9dine Zidane s\u2019engage\u00a0\u00bb dans le combat pour la lib\u00e9ration du journaliste sp\u00e9cialis\u00e9 dans le sport.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/medias\/article\/les-parents-du-reporter-christophe-gleizes-condamne-en-algerie-font-appel-au-monde-du-foot_252205.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/07\/03\/0\/157\/864\/486\/1820\/1023\/75\/0\/cd9eee8_upload-1-ncgkw15wonfz-capture-da-a-cran-2025-07-03-231911.png",
            "publishedAt": "2025-07-03T21:29:54Z",
            "content": "PRESSE - Une col\u00e8re noire et une envie irr\u00e9pressible que laffaire prenne de lampleur. La m\u00e8re et le beau-p\u00e8re de Christophe Gleizes, journaliste fran\u00e7ais condamn\u00e9 en Alg\u00e9rie, se sont exprim\u00e9s pour la\u2026 [+3022 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "L\u2019OL en Ligue 2: \"J\u2019ai commenc\u00e9 \u00e0 aider\", indique Jean-Michel Aulas qui reconna\u00eet \"une \u00e9preuve difficile\"",
            "description": "A une semaine du passage de l\u2019OL devant la commission d\u2019appel de la DNCG, l\u2019ancien pr\u00e9sident historique de l'Olympique Lyonnais, Jean-Michel Aulas, a affirm\u00e9 ce jeudi qu'il avait commenc\u00e9 \u00e0 aider le club afin qu\u2019il \u00e9vite la rel\u00e9gation en Ligue 2.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/olympique-lyon\/l-ol-en-ligue-2-j-ai-commence-a-aider-indique-jean-michel-aulas-qui-reconnait-une-epreuve-difficile_AV-202507030863.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/9cZy7hpz0m4NKZCTMWCzNlUb9LA=\/0x106:2048x1258\/images\/Jean-Michel-Aulas-a-l-occasion-de-la-finale-d-Arkema-Premiere-Ligue-le-16-mai-2025-2082685.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T21:21:39Z",
            "content": "A une semaine du passage de lOL devant la commission dappel de la DNCG, lancien pr\u00e9sident historique de l'Olympique Lyonnais, Jean-Michel Aulas, a affirm\u00e9 ce jeudi qu'il avait commenc\u00e9 \u00e0 aider le clu\u2026 [+2452 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mort de Diogo Jota: en hommage \u00e0 son joueur, Liverpool va \"immortaliser\" son num\u00e9ro",
            "description": "Dans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 par Liverpool ce jeudi, le club de la Mersey indique sa d\u00e9cision \"d'immortaliser\" le num\u00e9ro 20 port\u00e9 par Diogo Jota depuis son arriv\u00e9e chez les Reds.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/mort-de-diogo-jota-en-hommage-a-son-joueur-liverpool-va-immortaliser-son-numero_AV-202507030857.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/pSvUkw5hfOi4X8-2JDqa9mYvcS4=\/0x0:2048x1152\/images\/Diogo-Jota-lors-du-match-Liverpool-Wolverhampton-2-1-Premier-League-le-16-fevrier-2025-2106376.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T21:15:06Z",
            "content": "Dans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 par Liverpool ce jeudi, le club de la Mersey indique sa d\u00e9cision \"d'immortaliser\" le num\u00e9ro 20 port\u00e9 par Diogo Jota depuis son arriv\u00e9e chez les Reds.\r\nUn club et une ville s\u2026 [+1713 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Euro f\u00e9minin de football: l'Espagne \u00e9trille le Portugal dans le groupe des Red Flames",
            "description": "L'Espagne s'est ais\u00e9ment impos\u00e9e contre le Portugal, ce jeudi soir \u00e0 Berne, dans leur premier match de groupe \u00e0 l'Euro f\u00e9minin de football. Les championnes du monde en titre l'ont emport\u00e9 5-0 et prennent la t\u00eate du groupe B, celui de la Belgique. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/07\/03\/euro-feminin-de-football-lespagne-etrille-le-portugal-dans-le-groupe-des-red-flames-LNZBTUAPLZHUHGCI2WTUU7VQOU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/ZZSUCFCC75AAZN56LARTVGEAPI.jpg?auth=501e290fdd6720160b4fd972397f3465e8d6e86e58895c06c0359bf1d2156257&width=1200&height=630&quality=85&focal=2192%2C1461&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-03T21:14:33Z",
            "content": "Les Espagnoles ont parfaitement r\u00e9ussi leur entr\u00e9e dans le tournoi face \u00e0 des Portugaises une classe en dessous. Il n'a fallu que trois minutes aux Ib\u00e8res pour prendre les commandes, Esther Gonzalez \u2026 [+568 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "J\u00e9r\u00e9mie BARON",
            "title": "Euro f\u00e9minin 2025 : L\u2019Espagne afflige le Portugal et envoie d\u00e9j\u00e0 un message pour son entr\u00e9e en lice",
            "description": "La Roja \u00e9tait trop forte pour son\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/euro-feminin-2025-lespagne-afflige-le-portugal-et-envoie-deja-un-message-pour-son-entree-en-lice",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03225916\/ICONSPORT_263542_0073-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T21:03:49Z",
            "content": "Buts : E. Gonz\u00e1lez (2e &amp; 43e), V. L\u00f3pez (7e), Putellas (41e) &amp; Mart\u00edn-Prieto (90e+3) pour la Roja\r\nC\u00e9tait une journ\u00e9e sp\u00e9ciale dans le mauvais sens du terme pour le football portugais, et ell\u2026 [+2550 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Euro f\u00e9minin de football: le s\u00e9lectionneur italien salue ses joueuses apr\u00e8s le succ\u00e8s face \u00e0 la Belgique",
            "description": "Andrea Soncin, le s\u00e9lectionneur de l'\u00e9quipe nationale f\u00e9minine italienne, s'est montr\u00e9 tr\u00e8s satisfait jeudi apr\u00e8s la victoire 1-0 lors du premier match de groupe de l'Euro contre les Red Flames. Le coach italien a vu son \u00e9quipe livrer une solide prestation: \"\u2026",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/07\/03\/euro-feminin-de-football-le-selectionneur-italien-salue-ses-joueuses-apres-le-succes-face-a-la-belgique-NDJ6HFXIPVENFHYXRDYANKCSUY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/OS5HM4VRIJDMLIYWP5445PZ3GI.jpg?auth=49d63543a4840c4bbac65cbcbc3080777d4f2e0a9b3525d159359c167119a551&width=1200&height=630&quality=85&focal=2155%2C1437&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-03T20:38:00Z",
            "content": "Arianna Caruso a inscrit l'unique but de la rencontre et a \u00e9t\u00e9 \u00e9lue \"Joueuse du match\" par l'UEFA. La milieu de terrain du Bayern Munich a tenu \u00e0 rendre hommage aux Red Flames : \"Nous savions que la \u2026 [+785 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "POLITICO.eu"
            },
            "author": "Karl Mathiesen, Zia Weise",
            "title": "\u201cElle est assez seule\u201d : la dirigeante la plus \u00e9colo de l\u2019UE lutte contre le backlash",
            "description": "La deuxi\u00e8me personnalit\u00e9 politique la plus puissante de la Commission europ\u00e9enne est isol\u00e9e, assi\u00e9g\u00e9e et attaqu\u00e9e, tout comme la politique verte qu\u2019elle s\u2019est engag\u00e9e \u00e0 prot\u00e9ger.",
            "url": "https:\/\/www.politico.eu\/article\/elle-est-assez-seule-la-dirigeante-la-plus-ecolo-de-lue-lutte-contre-le-backlash\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.politico.eu\/cdn-cgi\/image\/width=1200,height=630,fit=crop,quality=80,onerror=redirect\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/02\/13148147-scaled.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T20:32:44Z",
            "content": "Le centre gauche est en recul en Europe. Le leader socialiste le plus puissant, Pedro S\u00e1nchez, est un alli\u00e9 politique de Teresa Ribera. Mais le Premier ministre espagnola \u00e9t\u00e9 affaibli par une s\u00e9rie d\u2026 [+1754 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "\u00c9va Craine, avec AFP",
            "title": "Apr\u00e8s la mort de Diogo Jota, un hommage poignant lors d\u2019Espagne-Portugal \u00e0 l\u2019Euro f\u00e9minin",
            "description": "Une minute de silence a \u00e9t\u00e9 observ\u00e9e en la m\u00e9moire de l\u2019attaquant portugais de Liverpool, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans un accident de voiture avec son fr\u00e8re.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/sport\/article\/apres-la-mort-de-diogo-jota-un-hommage-poignant-lors-d-espagne-portugal-a-l-euro-feminin_252202.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/07\/03\/397\/0\/7824\/4401\/1820\/1023\/75\/0\/5da5574_upload-1-giiwx9pv751c-000-64pz6dm.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T20:00:57Z",
            "content": "FOOTBALL - Le monde du football en deuil. Avant le coup denvoi dEspagne-Portugal, \u00e0 lEuro f\u00e9minin, une poignante minute de silence a \u00e9t\u00e9 observ\u00e9e en hommage \u00e0 lattaquant portugais de Liverpool Diogo \u2026 [+3657 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "D\u00e9c\u00e8s de Diogo Jota: voici quand auront lieu les obs\u00e8ques de l'attaquant international portugais",
            "description": "Les obs\u00e8ques de l'attaquant international portugais de Liverpool Diogo Jota et de son fr\u00e8re devraient avoir lieu samedi \u00e0 Gondomar, dans la banlieue de Porto (nord), \u00e0 10h00 locales (11h00 heure belge), a rapport\u00e9 jeudi l'agence Lusa en citant une source de l\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/sports\/football\/2025\/07\/03\/deces-de-diogo-jota-voici-quand-auront-lieu-les-obseques-de-lattaquant-international-portugais-URLEM5U2HRGJTKZ2S4TB5WKWZM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/Q4JSCMMPWJH37BPOMUSPQCTJCE.jpg?auth=7b87ae78db3dfc6a3683286ccafb0e4a3b8aa71d3db20218e6306dbbd7e23128&width=1200&height=630&quality=85&focal=1362%2C908&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-07-03T19:34:19Z",
            "content": "C'est avec le club de cette localit\u00e9, le Gondomar Sport Clube fond\u00e9 en 1921, que l'attaquant des Reds avait fait ses d\u00e9buts dans le football.\r\nUne chapelle ardente pourrait s'y tenir d\u00e8s vendredi soi\u2026 [+577 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "D\u00e9c\u00e8s de Diogo Jota: voici quand auront lieu les obs\u00e8ques de l'attaquant international portugais",
            "description": "Les obs\u00e8ques de l'attaquant international portugais de Liverpool Diogo Jota et de son fr\u00e8re devraient avoir lieu samedi \u00e0 Gondomar, dans la banlieue de Porto (nord), \u00e0 10h00 locales (11h00 heure belge), a rapport\u00e9 jeudi l'agence Lusa en citant une source de l\u2026",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/07\/03\/deces-de-diogo-jota-voici-quand-auront-lieu-les-obseques-de-lattaquant-international-portugais-K4YIQU345FAT3CQU6VWTWM27GE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/Q4JSCMMPWJH37BPOMUSPQCTJCE.jpg?auth=7b87ae78db3dfc6a3683286ccafb0e4a3b8aa71d3db20218e6306dbbd7e23128&width=1200&height=630&quality=85&focal=1362%2C908&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-03T19:25:18Z",
            "content": "C'est avec le club de cette localit\u00e9, le Gondomar Sport Clube fond\u00e9 en 1921, que l'attaquant des Reds avait fait ses d\u00e9buts dans le football.\r\nUne chapelle ardente pourrait s'y tenir d\u00e8s vendredi soi\u2026 [+577 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "Margot Sanhes, Romain M\u00e9tairie",
            "title": "Euro f\u00e9minin 2025 : Audiences, droits t\u00e9l\u00e9 et dotations, une \u00e9conomie en marche pour les footballeuses",
            "description": "Si des progr\u00e8s restent \u00e0\u00a0faire, les instances sportives investissent dans les \u00e9quipes f\u00e9minines de foot et les montants en jeu progressent en Europe et dans le\u00a0monde. Mais l\u2019\u00e9cart avec les hommes reste abyssal.",
            "url": "https:\/\/www.liberation.fr\/sports\/football\/euro-feminin-2025-audiences-droits-tele-et-dotations-une-economie-en-marche-pour-les-footballeuses-20250703_75RX6JRAGBGNRHF3K6TIFIX7OA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.liberation.fr\/resizer\/v2\/BM4KBHYL7VAYZNVQ6QU6PK7RTM.jpg?auth=4018de2581962e8f618b890e289588cb1df524d42e0699b5e53c8f94e9eb4653&quality=70&width=1200&height=630&focal=3546%2C3461",
            "publishedAt": "2025-07-03T18:45:52Z",
            "content": "Dun Euro \u00e0 lautre en passant par les Mondiaux, le constat ne bouge pas : le foot jou\u00e9 par les femmes conna\u00eet une expansion \u00e9conomique continue. Et cette \u00e9dition 2025 ne para\u00eet pas d\u00e9roger \u00e0 la r\u00e8gle.\u2026 [+402 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "J\u00e9r\u00e9mie BARON",
            "title": "De Vitinha \u00e0 Arne Slot, le monde du football rend hommage \u00e0 Diogo Jota (Liverpool), joueur de Liverpool d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans un accident de voiture en compagnie de son fr\u00e8re Andr\u00e9",
            "description": "Apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de Diogo Jota (et de son fr\u00e8re Andr\u00e9, joueur de Penafiel en deuxi\u00e8me\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/de-vitinha-a-arne-slot-le-monde-du-football-rend-hommage-a-diogo-jota-liverpool-joueur-de-liverpool-decede-dans-un-accident-de-voiture-en-compagnie-de-son-frere-andre",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03202839\/ICONSPORT_155181_0036-1400x869.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T18:34:27Z",
            "content": "Apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de Diogo Jota (et de son fr\u00e8re Andr\u00e9, joueur de Penafiel en deuxi\u00e8me division portugaise) ce jeudi matin dans un accident de voiture, de nombreux (ex) co\u00e9quipiers ou entra\u00eeneurs de lat\u2026 [+3476 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Euro f\u00e9minin de football\u00a0: les Red Flames d\u00e9butent leur Euro par une d\u00e9faite contre l\u2019Italie",
            "description": "En seconde mi-temps, les Red Flames ont tent\u00e9 d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer le jeu, mais sans vraiment se montrer dangereuse pour autant. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/07\/03\/euro-feminin-de-football-les-red-flames-debutent-leur-euro-par-une-defaite-contre-litalie-FC5ALICT3ZFRJMNA462YXJYNLY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/2FKX52GYMZHPHCOY7LB5CA7FV4.jpg?auth=34d40cc700ee10441e74d81a7959326684ca7b360d0b490d023069212f49bcf6&width=1200&height=630&quality=85&focal=2278%2C1519&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T18:09:02Z",
            "content": "La Belgique s'est inclin\u00e9e 0-1 face \u00e0 l'Italie, jeudi soir \u00e0 Sion en Suisse, lors de son premier match de la poule B de l'Euro de football f\u00e9minin. Arianna Caruso a inscrit l'unique but du match just\u2026 [+822 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Courrier International"
            },
            "author": null,
            "title": "\u00c0 Liverpool, l\u2019\u00e9mouvant hommage des supporters \u00e0 Diogo Jota, mort dans un accident",
            "description": "Jeudi 3\u00a0juillet, l\u2019attaquant portugais qui jouait dans le club de Liverpool est mort avec son fr\u00e8re \u00e0 la suite d\u2019un accident de la route en Espagne. La nouvelle a rapidement fait le tour du monde, et l\u2019\u00e9motion est tr\u00e8s vive, en particulier dans la ville brita\u2026",
            "url": "https:\/\/www.courrierinternational.com\/article\/football-a-liverpool-l-emouvant-hommage-des-supporters-a-diogo-jota-mort-dans-un-accident_232761",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.courrierinternational.com\/2025\/07\/03\/23\/0\/1544\/1029\/1200\/630\/60\/0\/87fe43d_ftp-import-images-1-swvlaqlqzems-2025-07-03t123529z-135787455-rc20ffalwmcv-rtrmadp-3-soccer-liverpool-portugal-diogo-jota.JPG",
            "publishedAt": "2025-07-03T17:58:03Z",
            "content": "Un clich\u00e9 en noir et blanc, o\u00f9 lattaquant portugais c\u00e9l\u00e8bre un but en mimant un cur avec les doigts, et, en dessous, un message dadieu plein de chagrin\u00a0: Lamour pour Diogo Jota, star de Liverpool qui\u2026 [+2365 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "DIRECT. Euro f\u00e9minin 2025: Suivez l\u2019entr\u00e9e en lice de l\u2019Espagne face au Portugal dans le groupe B",
            "description": "Les championnes du monde entrent en lice. Ce jeudi soir, \u00e0 21h, au Stade de Suisse, l\u2019Espagne d\u00e9fie le Portugal. Une rencontre d\u00e9j\u00e0 capitale dans un groupe B tr\u00e8s relev\u00e9. Suivez le match en direct sur RMC Sport.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/feminin\/euro\/direct-euro-feminin-2025-suivez-l-entree-en-lice-de-l-espagne-face-au-portugal-dans-le-groupe-b_LS-202507030738.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/M9yhtguQJCPPWyCgPAjlT5eyGsc=\/0x106:2048x1258\/images\/Alexia-Putellas-est-une-des-joueuses-a-suivre-de-l-Euro-2025-2106662.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T17:50:37Z",
            "content": "Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous, bienvenue sur ce direct comment\u00e9 de lEuro 2025 de football f\u00e9minin! Au programme ce soir: lentr\u00e9e en lice de lEspagne, championne du monde en titre, qui affronte le Portug\u2026 [+68 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Atlantico.fr"
            },
            "author": "Kimberley Bort",
            "title": "Drame: Diogo Jota et son fr\u00e8re meurent dans un accident, le monde du foot sous le choc",
            "description": "L\u2019attaquant de Liverpool Diogo Jota, 28 ans, et son fr\u00e8re Andr\u00e9 ont trouv\u00e9 la mort dans un accident nocturne sur l\u2019A-52 en Espagne, plongeant le football mondial dans la stupeur.",
            "url": "https:\/\/atlantico.fr\/article\/atlantico-light\/drame-diogo-jota-et-son-frere-meurent-dans-un-accident-le-monde-du-foot-sous-le-choc",
            "urlToImage": "https:\/\/atlantico.codexcdn.net\/assets\/asnmDuDjQrVEOMAyA.jpg?width=650&height=500&quality=75",
            "publishedAt": "2025-07-03T17:47:09Z",
            "content": "Kimberley Bort est analyste ind\u00e9pendante et vulgarisatrice sp\u00e9cialis\u00e9e dans la criminalit\u00e9 organis\u00e9e. Elle d\u00e9veloppe Mobstars Stories, une plateforme de vulgarisation sur les r\u00e9seaux sociaux qui prop\u2026 [+603 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "PSG: \"Je n\u2019arrive toujours pas y croire\", Vitinha boulevers\u00e9 par la mort de Diogo Jota et d'Andr\u00e9 Silva, dont il \u00e9tait proche",
            "description": "Parmi les joueurs du PSG, Vitinha figure parmi ceux qui sont le plus touch\u00e9s par la mort tragique de Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva, dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi dans un accident de voiture. Equipier du premier en s\u00e9lection portugaise, il \u00e9tait au\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/clubs\/paris-saint-germain\/psg-je-n-arrive-toujours-pas-y-croire-vitinha-bouleverse-par-la-mort-de-diogo-jota-et-d-andre-silva-dont-il-etait-proche_AV-202507030740.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/NRV7akvaLIiicmg92qQurzLEIf4=\/0x0:2048x1152\/images\/Vitinha-et-les-joueurs-du-PSG-lors-de-la-minute-de-silence-en-hommage-a-Diogo-Jota-et-Andre-Silva-le-3-juillet-2025-a-Atlanta-2106659.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T17:44:23Z",
            "content": "Parmi les joueurs du PSG, Vitinha figure parmi ceux qui sont le plus touch\u00e9s par la mort tragique de Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva, dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi dans un accident de voitu\u2026 [+1520 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
            "title": "Football - GF38. Une joueuse du GF38 va participer \u00e0 la CAN avec la Tunisie",
            "description": "Yosra Belhaj fait partie du groupe tunisien pour la prochaine CAN f\u00e9minine (5 au 26 juillet). La Tunisie participe \u00e0 sa troisi\u00e8me \u00e9dition avec l\u2019espoir de faire mieux que son quart de finale en 2022.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/03\/une-joueuse-du-gf38-va-participer-a-la-can-avec-la-tunisie",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/22AC357E-3275-483B-91CB-54AEE2BC424E\/FB1200\/photo-1751562215.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T17:15:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs: que vaut le Bayern Munich avant de retrouver le PSG en quarts?",
            "description": "Le Paris Saint-Germain et le Bayern Munich se retrouvent samedi \u00e0 18 heures, heure fran\u00e7aise, en quart de finale de la Coupe du monde des clubs. Des retrouvailles huit mois apr\u00e8s le succ\u00e8s du club allemand (1-0) face aux parisiens en phase de poules de Ligue \u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-que-vaut-le-bayern-munich-avant-de-retrouver-le-psg-en-quarts_AV-202507030689.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/91ZynNuIdq-TZAp6GmIT22UsKc8=\/0x56:2048x1208\/images\/Harry-Kane-buteur-pour-le-Bayern-Munich-en-huitieme-de-finale-de-la-Coupe-du-monde-des-clubs-29-juin-2025-2104414.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T16:49:08Z",
            "content": "Le Paris Saint-Germain et le Bayern Munich se retrouvent samedi \u00e0 18 heures, heure fran\u00e7aise, en quart de finale de la Coupe du monde des clubs. Des retrouvailles huit mois apr\u00e8s le succ\u00e8s du club al\u2026 [+3683 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "E.M.",
            "title": "Euro f\u00e9minin 2025\u00a0: La \u00ab\u00a0seule fan zone dans l\u2019espace public\u00a0\u00bb pour voir les matchs de l\u2019\u00e9quipe de France est \u00e0 Lyon",
            "description": "\u00c0 l\u2019occasion de l\u2019Euro f\u00e9minin de football, l\u2019association Les Lyonnasses organise la diffusion des matchs des Bleues au parc de la Cerisaie, \u00e0 Lyon",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/euro-feminin-football\/4161783-20250703-euro-feminin-2025-seule-fan-zone-espace-public-voir-matchs-equipe-france-lyon",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/DkG24rrnQ4uDDZ_nDhjX8ik\/1444x920_saint-etienne-france-july-28-fans-of-france-hold-flags-prior-to-the-women-s-group-a-match-between-france-and-canada-during-the-olympic-games-paris-2024-at-stade-geoffroy-guichard-on-july-28-2024-in-saint-etienne-france-photo-by-tullio-m-puglia-getty-images-photo-by-tullio-m-puglia-getty-images-europe-getty-images-via-afp",
            "publishedAt": "2025-07-03T16:14:38Z",
            "content": "A loccasion de la 14e \u00e9dition de lEuro de football f\u00e9minin, qui se d\u00e9roule du 2 au 27\u00a0juillet en Suisse, le 4e\u00a0arrondissement de Lyon accueille une fan zone in\u00e9dite, port\u00e9e par lassociation Les Lyonn\u2026 [+1280 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Marianne.net"
            },
            "author": "Etienne Campion",
            "title": "Un pi\u00e8ge alg\u00e9rien\u00a0: l'histoire de la condamnation de Christophe Gleizes, journaliste \u00e0 \"So Foot\"",
            "description": "En mai 2024, le journaliste fran\u00e7ais Christophe Gleizes, envoy\u00e9 par le magazine \u00ab So Foot \u00bb en Alg\u00e9rie pour un reportage sur le club de la Jeunesse sportive de Kabylie, \u00e9tait arr\u00eat\u00e9 devant le stade de Tizi Ouzou. Treize mois plus tard, il a \u00e9cop\u00e9 de sept ans \u2026",
            "url": "https:\/\/www.marianne.net\/societe\/medias\/un-piege-algerien-l-histoire-de-la-condamnation-de-christophe-gleizes-journaliste-a-so-foot",
            "urlToImage": "https:\/\/media.marianne.net\/assets\/as12VAFjCGKW9TGap.jpg?w=1540&h=924&r=fill",
            "publishedAt": "2025-07-03T16:00:00Z",
            "content": "En mai 2024, le journaliste fran\u00e7ais Christophe Gleizes, envoy\u00e9 par le magazine \u00ab So Foot \u00bb en Alg\u00e9rie pour un reportage sur le club de la Jeunesse sportive de Kabylie, \u00e9tait arr\u00eat\u00e9 devant le stade d\u2026 [+1293 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "Brescia perd son statut professionnel et sa licence apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 rel\u00e9gu\u00e9 en Serie C \u00e0 cause de probl\u00e8mes financiers",
            "description": "Le Bordeaux italien. Ce jeudi 3 juillet 2025 est une journ\u00e9e noire pour les supporters de Brescia. Le club lombard s\u2019est\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/brescia-perd-son-statut-professionnel-et-sa-licence-apres-avoir-ete-relegue-en-serie-c-a-cause-de-problemes-financiers",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03175140\/ICONSPORT_180651_0133-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T15:51:35Z",
            "content": "Le Bordeaux italien.\r\nCe jeudi 3 juillet 2025 est une journ\u00e9e noire pour les supporters de Brescia. Le club lombard sest vu retirer son statut professionnel et sa licence ce jeudi par la F\u00e9d\u00e9ration i\u2026 [+1507 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Fabrizio Rizzoli",
            "title": "Football : le T2 et le pr\u00e9parateur physique de l\u2019Olympic claquent la porte",
            "description": "Le feuilleton de l\u2019\u00e9t\u00e9 \u00e0 l\u2019Olympic n\u2019en est pas \u00e0 son dernier \u00e9pisode. La valse ne fait que commencer, m\u00eame au sein du staff. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/charleroi\/sports\/2025\/07\/03\/football-le-t2-et-le-preparateur-physique-de-lolympic-claquent-la-porte-FYNL3KECVFGWVC2ZOJY64BDQBQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/SORU5ZFZ3VA4ZB3UFAP2BEQG74.jpg?auth=d23e4e67d310c205fba348fac6c9408cb1fd7f4864717724f4fea7545baa3e02&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T15:32:00Z",
            "content": "En bord de Sambre, les supporters de l'Olympic sont habitu\u00e9s au changement. Mais cet \u00e9t\u00e9 en particulier et la mont\u00e9e \u00e0 peine act\u00e9e en Challenger Pro League, cela commence \u00e0 faire beaucoup. Le d\u00e9part \u2026 [+1267 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "Le tournoi de tennis Wimbledon autorise les athl\u00e8tes \u00e0 porter un brassard noir en hommage \u00e0 Diogo Jota",
            "description": "En blanc et noir. En cette journ\u00e9e si particuli\u00e8re marqu\u00e9e par le d\u00e9c\u00e8s de Diogo Jota, l\u2019attaquant de 28\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/le-tournoi-de-tennis-wimbledon-autorise-les-athletes-a-porter-un-brassard-noir-en-hommage-a-diogo-jota",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03172126\/6345352-1400x969.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T15:12:44Z",
            "content": "En blanc et noir.\r\nEn cette journ\u00e9e si particuli\u00e8re marqu\u00e9e par le d\u00e9c\u00e8s de Diogo Jota, lattaquant de 28 ans de Liverpool, le tournoi de tennis de Wimbledon, qui a d\u00e9marr\u00e9 ce dimanche, va rompre avec\u2026 [+1256 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "avec AFP",
            "title": "Football. Affaire Hamraoui : la plainte en diffamation contre le journaliste Romain Molina annul\u00e9e",
            "description": "Le journaliste et \u00e9crivain is\u00e9rois \u00e9tait poursuivi par la footballeuse Kheira Hamraoui pour diffamation. La plainte a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9e par le tribunal correctionnel de Paris.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/03\/affaire-hamraoui-la-plainte-en-diffamation-contre-le-journaliste-romain-molina-annulee",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/BC32E275-2D25-4B3A-B2CA-E339FDFE68A7\/FB1200\/photo-1639944989.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T15:05:00Z",
            "content": "Le tribunal correctionnel de Paris a annul\u00e9 jeudi une plainte d\u00e9pos\u00e9e en f\u00e9vrier 2022 par la footballeuse Kheira Hamraoui contre le journaliste Romain Molina pour diffamation, harc\u00e8lement moral et pu\u2026 [+1769 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Gr\u00e9goire Lalieu",
            "title": "Apr\u00e8s le championnat de Belgique \u00e0 Binche et avant le Tour de France,\u00a0Laurent Devin s\u2019inqui\u00e8te de la couverture de la RTBF",
            "description": "Engag\u00e9e dans les restrictions budg\u00e9taires, la t\u00e9l\u00e9 publique d\u00e9ploie des dispositifs moins importants. Le Binchois a interrog\u00e9 Jacqueline Galant. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/mons-centre\/binche\/2025\/07\/03\/apres-le-championnat-de-belgique-a-binche-et-avant-le-tour-de-france-laurent-devin-sinquiete-de-la-couverture-de-la-rtbf-3P4ZFFKFW5APHK4QMSJQO5TDCM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/BQB7TI254VG2FCXF7QKQ27TEXU.jpg?auth=7d1d95e8819d61706757395574ddf570d25d2dec693a2b7aeecc5340bd28733b&width=1200&height=630&quality=85&focal=2667%2C1778&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T14:59:00Z",
            "content": "La Grande Boucle sans un commentateur sur place : le dispositif surprend le d\u00e9put\u00e9 binchois, car le Tour de France est l'\u00e9v\u00e9nement sportif annuel le plus m\u00e9diatis\u00e9, que des t\u00e9l\u00e9visions du monde entie\u2026 [+2965 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Alexis REY-MILLET",
            "title": "Accus\u00e9 d\u2019avoir vol\u00e9 plusieurs millions au club, Luis Filipe Vieira se pr\u00e9sente \u00e0 nouveau \u00e0 la pr\u00e9sidence de Benfica",
            "description": "Il revient. Vous \u00eates accus\u00e9 d\u2019abus de confiance, escroquerie aggrav\u00e9e, fraude fiscale et blanchiment \u00e0 hauteur de plusieurs centaines de millions\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/accuse-davoir-vole-plusieurs-millions-au-club-luis-filipe-vieira-se-presente-a-nouveau-a-la-presidence-de-benfica",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03164236\/ICONSPORT_135364_0011-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T14:43:58Z",
            "content": "Il revient.\r\nVous \u00eates accus\u00e9 dabus de confiance, escroquerie aggrav\u00e9e, fraude fiscale et blanchiment \u00e0 hauteur de plusieurs centaines de millions ? Alors vous cochez visiblement les cases pour vous \u2026 [+1603 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Reposez en paix Diogo et Andr\u00e9\", l'hommage de Mbapp\u00e9 \u00e0 Diogo Jota",
            "description": "Apr\u00e8s l'annonce de la mort de Diogo Jota, les hommages se multiplient sur les r\u00e9seaux sociaux. ce jeudi. Notamment dans les joueurs fran\u00e7ais, \u00e0 commencer par le capitaine des Bleus Kylian Mbapp\u00e9.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/reposez-en-paix-diogo-et-andre-l-hommage-de-mbappe-a-diogo-jota_AV-202507030582.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/ngFFTq5ULQ4YVqo2ZMU6EO5tza4=\/5x145:1733x1117\/images\/Diogo-Jota-celebre-son-but-lors-du-match-Liverpool-West-Ham-5-1-League-Cup-le-25-septembre-2025-2106437.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T14:37:24Z",
            "content": "Apr\u00e8s l'annonce de la mort de Diogo Jota, les hommages se multiplient sur les r\u00e9seaux sociaux. ce jeudi. Notamment dans les joueurs fran\u00e7ais, \u00e0 commencer par le capitaine des Bleus Kylian Mbapp\u00e9.\r\nCr\u2026 [+1600 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "G\u00e9n\u00e9ration NT"
            },
            "author": "J\u00e9r\u00f4me G.",
            "title": "Prime Video et France T\u00e9l\u00e9visions s'allient face \u00e0 Netflix et TF1",
            "description": "Alliance surprise entre France T\u00e9l\u00e9visions et Prime Video. Quelque 20 000 contenus france.tv deviennent accessibles sans frais pour les abonn\u00e9s Prime. Une man\u0153uvre strat\u00e9gique apr\u00e8s l'accord entre TF1 et Netflix.",
            "url": "https:\/\/www.generation-nt.com\/actualites\/prime-video-amazon-france-televisions-netflix-tf1-2059826",
            "urlToImage": "https:\/\/img.generation-nt.com\/france-tv-prime-video_04B002A301708272.webp",
            "publishedAt": "2025-07-03T14:30:01Z",
            "content": "Depuis ce 3 juillet, les abonn\u00e9s Prime Video en France ont un acc\u00e8s direct et sans surco\u00fbt \u00e0 l'int\u00e9gralit\u00e9 des cha\u00eenes et des contenus de la plateforme france.tv de France T\u00e9l\u00e9visions.\r\nPr\u00e9sent\u00e9 comm\u2026 [+2169 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "iGeneration"
            },
            "author": "Pierre Dandumont",
            "title": "Amazon Prime Video accueille la plateforme france.tv",
            "description": "Visiblement, la bataille entre les cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise se d\u00e9place dans le monde du streaming : Netflix a annonc\u00e9 r\u00e9cemment que le service va accueillir les contenus de TF1\u2026 et ceux de france.tv vont se retrouver sur Amazon Prime Video1.\n\nL'int\u00e9gra\u2026",
            "url": "https:\/\/www.igen.fr\/services\/2025\/07\/amazon-prime-video-va-accueillir-la-plateforme-francetv-150871",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn.mgig.fr\/2025\/07\/mga-b7301f45-w375-w1500-w750_accroche.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T14:22:52Z",
            "content": "Visiblement, la bataille entre les cha\u00eenes de t\u00e9l\u00e9vision fran\u00e7aise se d\u00e9place dans le monde du streaming : Netflix a annonc\u00e9 r\u00e9cemment que le service va accueillir les contenus de TF1 et ceux de fran\u2026 [+1247 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Playstation.com"
            },
            "author": "O\u2019Dell Harmon Jr.",
            "title": "PlayStation Store : Top des t\u00e9l\u00e9chargements de juin 2025",
            "description": "Il est l\u2019heure de voir quels jeux PS5, PS4, PS VR2 et free-to-play ont \u00e9t\u00e9 les plus t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s le mois dernier. Juin a vu les joueurs PS5 connecter le monde dans Death Stranding 2: On the Beach et se connecter sur le terrain dans Rematch. Le studio de Skydan\u2026",
            "url": "https:\/\/blog.fr.playstation.com\/2025\/07\/03\/playstation-store-top-des-telechargements-de-juin-2025\/",
            "urlToImage": "https:\/\/blog.fr.playstation.com\/tachyon\/sites\/10\/2025\/07\/b524a6321b86bb991d0d92f64a385a067fbb5ac3.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T14:02:59Z",
            "content": "Il est lheure de voir quels jeux PS5, PS4, PS VR2 et free-to-play ont \u00e9t\u00e9 les plus t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s le mois dernier.\r\nJuin a vu les joueurs PS5 connecter le monde dans Death Stranding 2: On the Beach et s\u2026 [+4921 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Vincent Blouard",
            "title": "L\u2019attaquant fran\u00e7ais Thomas Henry rejoint enfin le Standard\u00a0: \u201cIl a encore faim\u201d",
            "description": "Comme attendu, au bout d\u2019un long bras de fer avec Hellas V\u00e9rone, Thomas Henry est bien un nouveau joueur du Standard. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/d1a\/2025\/07\/03\/lattaquant-francais-thomas-henry-rejoint-enfin-le-standard-il-a-encore-faim-MLMQ5KY52ZGPJDS7GYGE7LUC3M\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/2U4ECHQPFJDJVOAYXUFZL7LOYU.jpg?auth=11bc930bb06b910b76ae62e6b6ad6db1a0dad85ea5def82e0cd01f2082a0bc8b&width=1200&height=630&quality=85&focal=321%2C326&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T13:59:00Z",
            "content": "Un retour en Belgique tant souhait\u00e9\r\nThomas Henry est donc de retour en Belgique. Sa deuxi\u00e8me nation. Sa deuxi\u00e8me maison. L\u00e0 o\u00f9 l'attaquant a v\u00e9ritable perc\u00e9 dans le football, un sport commenc\u00e9 tardi\u2026 [+2191 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Euro f\u00e9min de football\u00a0: les Red Flames jouent un match d\u2019ouverture crucial contre l\u2019Italie (DIRECT A 18H)",
            "description": "L\u2019\u00e9quipe f\u00e9minine belge de football d\u00e9butera son Championnat d\u2019Europe jeudi (\u00e0 18h) \u00e0 Sion, en Suisse, par un premier match de groupe tr\u00e8s important contre l\u2019Italie. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/redflames\/2025\/07\/03\/euro-femin-de-football-les-red-flames-jouent-un-match-douverture-crucial-contre-litalie-direct-a-18h-GSLVLN7YM5HUDNPJMOCGKKGY34\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/CZKQVGGQORGURCDXXXMTM7NZTQ.JPG?auth=a1c4fd0f72ea3ca5193f9fddff2297eb482847837167d74c4c9986f4585b6b25&width=1200&height=630&quality=85&focal=2340%2C1560&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-03T13:58:10Z",
            "content": "Les Flames (FIFA 20) affronteront l'Italie (FIFA 13) avec un groupe au complet et en bonne forme. Dans les grandes lignes, l'\u00e9quipe de d\u00e9part semble connue, m\u00eame si Gunnarsdottir a soulign\u00e9 qu'elle d\u2026 [+2161 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mort de Diogo Jota : \"J'ai le coeur bris\u00e9\", le message poignant de J\u00fcrgen Klopp pour son ancien joueur \u00e0 Liverpool",
            "description": "Jurgen Klopp a lui aussi tenu \u00e0 r\u00e9agir au d\u00e9c\u00e8s de son ancien joueur \u00e0 Liverpool, Diogo Jota, dans un accident de voiture. Un message d\u00e9chirant, publi\u00e9 sur Instagram jeudi.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/mort-de-diogo-jota-j-ai-le-coeur-brise-le-message-poignant-de-jurgen-klopp-pour-son-ancien-joueur-a-liverpool_AV-202507030534.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/0wrVavwgirWfDUZoxCuRm8qMrbg=\/0x30:2048x1182\/images\/Diogo-Jota-et-Juergen-Klopp-1237906.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T13:41:43Z",
            "content": "Jurgen Klopp a lui aussi tenu \u00e0 r\u00e9agir au d\u00e9c\u00e8s de son ancien joueur \u00e0 Liverpool, Diogo Jota, dans un accident de voiture. Un message d\u00e9chirant, publi\u00e9 sur Instagram jeudi.\r\nLe monde du football est \u2026 [+1390 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Revenir en \u201c\u00e9quipe de France serait un r\u00eave\u201d pour Paul Pogba",
            "description": "Inactif depuis une suspension pour dopage \u00e0 l\u2019automne 2023, Paul Pogba va retrouver les terrains de football et esp\u00e8re revenir en \u00e9quipe de France. Le milieu de terrain de 32 ans, champion du monde 2018 avec la France, s\u2019est engag\u00e9 jusqu\u2019en 2027 avec l\u2019AS Mon\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/07\/03\/revenir-en-equipe-de-france-serait-un-reve-pour-paul-pogba-E4VLUQOKQZHXZPBI4MGP3VWHZE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/UXTU4RTPFVGGPOFVHQH7JYWKJY.jpg?auth=f2cf773c89617a70087463f846670c572342151b061f6e0d9fad70e399149f08&width=1200&height=630&quality=85&focal=1440%2C960&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T13:34:34Z",
            "content": "\"Il y a des places \u00e0 gagner et il faut les m\u00e9riter parce qu'il y a un tr\u00e8s, tr\u00e8s grand groupe, une belle \u00e9quipe\", a-t-il ajout\u00e9.\r\nSans lui, les Bleus ont de nouveau atteint la finale de la Coupe du m\u2026 [+542 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Agoravox.fr"
            },
            "author": "Alain Malcolm",
            "title": "Quel recruteur peut croire \u00e0 cette poudre de francetravailpimpin ? (Violences R\u00e9elles, Consid\u00e9rations \u00e9conomiques 3)",
            "description": "Il m'est une fois arriv\u00e9 de faire la lecture du Philomag. Voici celle d'un r\u00e9cent article de FranceTravail illustrant \u00e0 merveille le degr\u00e9 d'esbroufe dans lequel nous naufrageons (\u00e0 mettre au compte des violences \u00e9conomiques). 1. On na\u00eet comme on est avec le \u2026",
            "url": "https:\/\/www.agoravox.fr\/actualites\/economie\/article\/quel-recruteur-peut-croire-a-cette-261842",
            "urlToImage": "https:\/\/www.agoravox.fr\/local\/cache-vignettes\/L476xH375\/hop_1_titre-3c315.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T13:27:53Z",
            "content": "Il m'est une fois arriv\u00e9 de faire la lecture du\u00a0Philomag.\u00a0Voici celle d'un r\u00e9cent article de FranceTravail illustrant \u00e0 merveille le degr\u00e9 d'esbroufe dans lequel nous naufrageons (\u00e0 mettre au compte \u2026 [+9420 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Le CEO de la Pro League, Lorin Parys, pr\u00e9sidera la f\u00e9d\u00e9ration des Brasseurs belges: \"Je souhaite renforcer ce pouvoir de connexion\"",
            "description": "Les liens entre football et bi\u00e8re vont \u00eatre encore un peu plus \u00e9troits en septembre lorsque le CEO de la Pro League, Lorin Parys, acc\u00e9dera \u00e0 la pr\u00e9sidence de l'ASBL Brasseurs belges. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/actu\/belgique\/2025\/07\/03\/le-ceo-de-la-pro-league-lorin-parys-presidera-la-federation-des-brasseurs-belges-je-souhaite-renforcer-ce-pouvoir-de-connexion-CGNTU4HJONAYJOTPETRNBEOYWE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/OJT7CVYHKVAJNOIAXOCZ5OU2DE.JPG?auth=1f5639170d7180b610c4b6bb5e1201d4a575f156dc28a43a581e918fcb791575&width=1200&height=630&quality=85&focal=2696%2C1796&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-03T13:26:06Z",
            "content": "Il succ\u00e8de \u00e0 Bernard Deryckere. La direction de l'ASBL est toujours aux mains de Krishan Maudgal qui restera donc le visage du lobby brassicole en Belgique.\r\nAncien vice-pr\u00e9sident de la N-VA, Lorin P\u2026 [+370 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Rapha\u00ebl FAURIE-PACAUD",
            "title": "\u00ab\u202fJ\u2019ai le c\u0153ur bris\u00e9\u202f\u00bb : l\u2019hommage de J\u00fcrgen Klopp \u00e0 Diogo Jota apr\u00e8s leurs ann\u00e9es communes \u00e0 Liverpool",
            "description": "Cristiano Ronaldo, Liverpool, l\u2019UEFA\u2026 le monde du football est en deuil ce jeudi. Les hommages pleuvent\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/jai-le-coeur-brise-lhommage-de-jurgen-klopp-a-diogo-jota-apres-leurs-annees-communes-a-liverpool",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03153854\/ICONSPORT_176759_0087-1400x934.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T13:24:40Z",
            "content": "Cristiano Ronaldo, Liverpool, lUEFA le monde du football est en deuil ce jeudi. Les hommages pleuvent depuis lannonce brutale du d\u00e9c\u00e8s de Diogo Jota et de son fr\u00e8re, Andr\u00e9 Silva, dans la nuit de merc\u2026 [+553 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Marc WELSCH",
            "title": "Six nouveaux logements sociaux \u00e0 Pi\u00e9trebais: Incourt poursuit ses efforts en mati\u00e8re de logement",
            "description": "L\u2019Immobili\u00e8re Publique du centre et de l\u2019est du Brabant wallon a inaugur\u00e9 le 28\u00a0juin, en pr\u00e9sence du coll\u00e8ge communal, six logements sociaux. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/regions\/brabant\/2025\/07\/03\/six-nouveaux-logements-sociaux-a-pietrebais-incourt-poursuit-ses-efforts-en-matiere-de-logement-2QOIG3MMRBH45I5YI4EKRRJTPM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/BNJMJJS3NZCXTMZL7ZFQFIMDO4.jpg?auth=a14fd30d80189424ca170d665c33c2b7f39ac55fdfeec0daddadaa6b290437f6&width=1200&height=630&quality=85&focal=1583%2C1198&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-03T13:00:00Z",
            "content": "Jusque-l\u00e0, rien d'anormal, mais des entraves inattendues, comme la faillite d'un entrepreneur et ou encore la crise sanitaire, ont sans cesse retard\u00e9 les \u00e9ch\u00e9ances. Au fil du temps, le projet a \u00e9volu\u2026 [+1549 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "L'Usine Nouvelle"
            },
            "author": "Nathan Mann",
            "title": "Managem, l\u2019entreprise marocaine qui veut se rendre incontournable pour les m\u00e9taux de la transition en Afrique",
            "description": "[Au Maroc, ru\u00e9e vers les m\u00e9taux de la transition 2\/3] Au Maroc, l\u2019entreprise mini\u00e8re Managem fait des m\u00e9taux des batteries et de l\u2019\u00e9lectrification, cuivre en t\u00eate, sa nouvelle priorit\u00e9. Elle mise sur l\u2019extraction, mais aussi sur le raffinage pour tenter de so\u2026",
            "url": "https:\/\/www.usinenouvelle.com\/article\/managem-l-entreprise-marocaine-qui-veut-se-rendre-incontournable-pour-les-metaux-de-la-transition-en-afrique.N2234549",
            "urlToImage": "https:\/\/www.usinenouvelle.com\/mediatheque\/1\/1\/9\/001528911_896x598_c.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T13:00:00Z",
            "content": "\u00abDouze ans apr\u00e8s notre premier sondage dans la zone, Tizert va \u00eatre le plus grand projet de Managem, avec un capex [des d\u00e9penses d\u2019investissement] de 440 millions de dollars\u00bb, s\u2019enthousiasme Naoual Z\u2026 [+9100 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Qui \u00e9tait Andr\u00e9 Silva \u00e9galement mort dans l\u2019accident avec son fr\u00e8re Diogo Jota",
            "description": "La star de Liverpool Diogo Jota est morte ce jeudi dans un accident de voiture en Espagne. Pr\u00e9sent \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s, son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva est \u00e9galement d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 25 ans. \u00c9galement footballeur professionnel \u00e0 Penafiel, le milieu n\u2019a pourtant pas connu la m\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/qui-etait-andre-silva-egalement-mort-dans-l-accident-avec-son-frere-diogo-jota_AV-202507030495.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/1Smc-JtY0cqjhHDIa7rzPSni-VU=\/3x0:691x387\/images\/Andre-Silva-le-frere-de-Diogo-Jota-apres-un-match-de-D2-portugaise-avec-Penafiel-2106473.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T12:45:35Z",
            "content": "La star de Liverpool Diogo Jota est morte ce jeudi dans un accident de voiture en Espagne. Pr\u00e9sent \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s, son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva est \u00e9galement d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l\u00e2ge de 25 ans. \u00c9galement footballeur prof\u2026 [+3723 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Vincent Blouard",
            "title": "L\u2019attaquant fran\u00e7ais Thomas Henry rejoint enfin le Standard\u00a0: \u201cIl a encore faim\u201d",
            "description": "Comme attendu, au bout d\u2019un long bras de fer avec Hellas V\u00e9rone, Thomas Henry est bien un nouveau joueur du Standard. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/division-1a\/standard\/2025\/07\/03\/lattaquant-francais-thomas-henry-rejoint-enfin-le-standard-il-a-encore-faim-D2TUCMZCIZEONKX2KCL7OSRT5Q\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/2U4ECHQPFJDJVOAYXUFZL7LOYU.jpg?auth=11bc930bb06b910b76ae62e6b6ad6db1a0dad85ea5def82e0cd01f2082a0bc8b&width=1200&height=630&quality=85&focal=321%2C326&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-03T12:42:39Z",
            "content": "Un retour en Belgique tant souhait\u00e9\r\nThomas Henry est donc de retour en Belgique. Sa deuxi\u00e8me nation. Sa deuxi\u00e8me maison. L\u00e0 o\u00f9 l'attaquant a v\u00e9ritable perc\u00e9 dans le football, un sport commenc\u00e9 tardi\u2026 [+2191 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Ludovic Jimenez",
            "title": "Un mariage quelques jours avant le drame, un sacre avec le Portugal pour son ultime match\u00a0: le destin tragique de Diogo Jota, buteur aux mille visages",
            "description": "L\u2019attaquant de Liverpool et de la Sele\u00e7\u00e3o, Diogo Jota, 28\u202fans, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 avec son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva, 25\u202fans, dans un accident de voiture ce jeudi en Espagne. Polyvalent et impr\u00e9visible, Jota s\u2019\u00e9tait fait une place de choix chez les Reds et en \u00e9quipe national\u2026",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/actu\/monde\/2025\/07\/03\/un-mariage-quelques-jours-avant-le-drame-un-sacre-avec-le-portugal-pour-son-ultime-match-le-destin-tragique-de-diogo-jota-buteur-aux-mille-visages-VN3PVTWAHVFUXF34ZJTE2IRAUY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/PB7OTDSCDBELDB3NKGKR3ALOSQ.jpg?auth=19ea8ac23ce45bf7e42d3d63e40bf51a3d906dbba0c8033ea6c24fdca01ede98&width=1200&height=630&quality=85&focal=1750%2C1166&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-03T12:36:34Z",
            "content": "L'attaquant de Liverpool Diogo Jota est mort dans un accident de voiture\r\nLa cruaut\u00e9 du destin frappe d'autant plus fort que Diogo Jota venait de conna\u00eetre l'un des plus beaux jours de sa vie. Le 22 \u2026 [+7151 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathis BLINEAU-CHO\u00cbMET",
            "title": "Des fleurs pour Diogo Jota devant Anfield (Liverpool) et le Molineux Stadium \u00e0 Wolverhampton",
            "description": "Des fleurs d\u00e9pos\u00e9es pour Jota devant le stade de Wolverhampton",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/des-fleurs-pour-diogo-jota-devant-anfield-liverpool-et-le-molineux-stadium-a-wolverhampton",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03124500\/10634064-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T12:32:30Z",
            "content": "Les Loups crient leur peine.\r\nLattaquant de Liverpool Diogo Jota est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi dans un accident de voiture en Espagne. \u00c0 Wolverhampton de 2017 \u00e0 2020, linternational por\u2026 [+1008 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Yannick Natelhoff",
            "title": "Kobe Bryant, Camille Muffat, Florence Arthaud,\u2026\u00a0: ces sportifs qui comme Diego Jota, sont d\u00e9c\u00e9d\u00e9s dans un accident",
            "description": "Certains \u00e9taient encore au sommmet de leur carri\u00e8re, d'autres \u00e9taient d\u00e9j\u00e0 retrait\u00e9s. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/actu\/faits\/2025\/07\/03\/kobe-bryant-camille-muffat-florence-arthaud-ces-sportifs-qui-comme-diego-jota-sont-decedes-dans-un-accident-EYMV5ZGZ2ZFT7L5SF36ZK3TU6U\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/Q3HJF2EQMJBKFHMCFCTBGGK5YA.jpg?auth=0af982144d7dbd3a39ed15351c1062972224bb011e4b3ec0ceeb8e999f22e296&width=1200&height=630&quality=85&focal=1847%2C1300&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-03T12:30:05Z",
            "content": "Football\r\n1. Fran\u00e7ois Sterchele\r\n\u00c0 commencer, chez nous, par Fran\u00e7ois Sterchele. Le matin du 8 mai 2008, le monde du football se r\u00e9veille sous le choc. L'\u00e9toile montante des Diables rouges et titulai\u2026 [+5576 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Phonandroid"
            },
            "author": "Alexandre Schmid",
            "title": "France T\u00e9l\u00e9visions d\u00e9barque sur Prime Video : quel int\u00e9r\u00eat pour les t\u00e9l\u00e9spectateurs ?",
            "description": "Les cha\u00eenes en direct ainsi que tous les programmes en replays et contenus exclusifs de France TV sont d\u00e9sormais disponibles dans Prime Video.\u00a0 On avait \u00e9t\u00e9 \u00e9tonn\u00e9 de voir se former une alliance entre Netflix et TF1, nous promettant de...",
            "url": "https:\/\/www.phonandroid.com\/?p=2656310",
            "urlToImage": "https:\/\/wp-pa.phonandroid.com\/uploads\/2025\/07\/FRANCETV_SUR_PRIME-1200x675.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T12:23:42Z",
            "content": "Les cha\u00eenes en direct ainsi que tous les programmes en replays et contenus exclusifs de France TV sont d\u00e9sormais disponibles dans Prime Video.\u00a0\r\n Cr\u00e9dit : France TV\r\nOn avait \u00e9t\u00e9 \u00e9tonn\u00e9 de voir se fo\u2026 [+2191 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Voici pourquoi le JT de la RTBF ne sera pas diffus\u00e9 \u00e0 19H30 ce jeudi",
            "description": "L\u2019Euro de football f\u00e9minin bouscule la programmation t\u00e9l\u00e9 du service public belge. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/culture\/medias-tele\/2025\/07\/03\/voici-pourquoi-le-jt-de-la-rtbf-ne-sera-pas-diffuse-a-19h30-ce-jeudi-GVU5MM667BHC7NTBHUVTMC4HAU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/6GTEQXGLJZC2LPDACIWLRPUY4M.jpg?auth=c52a8ca6089d0aa00617e9f6ba4bba66b2f41be1d82de2172a4ab69e2fae6fb2&width=1200&height=630&quality=85&focal=3024%2C2012&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-07-03T12:22:28Z",
            "content": "Les habitudes des t\u00e9l\u00e9spectateurs de la RTBF seront un peu bouscul\u00e9es ce jeudi 3 juillet. Le journal t\u00e9l\u00e9vis\u00e9, habituellement diffus\u00e9 \u00e0 19H30 sera l\u00e9g\u00e8rement d\u00e9cal\u00e9 en raison de l'actualit\u00e9 sportive.\u2026 [+269 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
            "title": "Football - Ligue 1. Olivier Giroud en vacances \u00e0 Grenoble apr\u00e8s sa signature au LOSC",
            "description": "La nouvelle recrue du LOSC va prendre quelques jours de repos avec sa famille apr\u00e8s une semaine mouvement\u00e9e. Apr\u00e8s la r\u00e9siliation de son contrat avec le Los Angeles FC la semaine derni\u00e8re, il a sign\u00e9 ce mercredi \u00e0 Lille.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/03\/olivier-giroud-est-en-vacances-a-grenoble",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/A0F3BCCC-C0C7-4608-B51C-59EAB76EB1E2\/FB1200\/photo-1723582494.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T12:13:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "Maxime Birken",
            "title": "La mort de Diogo Jota bouleverse Cristiano Ronaldo et le monde du football",
            "description": "D\u00e9c\u00e9d\u00e9 avec son jeune fr\u00e8re dans un accident de la route en Espagne, le footballeur portugais a re\u00e7u une pluie d\u2019hommages apr\u00e8s sa disparition brutale.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/sport\/article\/la-mort-de-diogo-jota-bouleverse-cristiano-ronaldo-et-le-monde-du-football_252178.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/07\/03\/0\/0\/2037\/1145\/1820\/1023\/75\/0\/a31f65a_upload-1-1j3rnxvgztty-000-1mc629.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T12:09:56Z",
            "content": "FOOTBALL - Apr\u00e8s lannonce tragique ce jeudi 3\u00a0juillet de la disparition du footballeur portugais Diogo Jota, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans un accident de la route avec son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva, le monde du football parta\u2026 [+4180 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Antoine Pierre",
            "title": "Football (P4B) : Maxime D\u2019Agostino, grand vainqueur des cap\u00e9s en P4B, est la suprise de Momalle B",
            "description": "Entre deux mont\u00e9es, le meilleur buteur r\u00e9gional de P4B se livre sur sa saison, durant laquelle il a brill\u00e9 l\u00e0 o\u00f9 on ne l\u2019attendait pas.\u200a ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/07\/03\/football-p4b-maxime-dagostino-grand-vainqueur-des-capes-en-p4b-est-la-suprise-de-momalle-b-SC2OZOJJGRFJJJN36I6NGGQ6HY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/JQCG7LHFLZCZVNUB6ABW3X6OUU.jpg?auth=0735b3b7cdffa5c74e86fef6015739210f4c83115409bfa63d98975610b17871&width=1200&height=630&quality=85&focal=2880%2C1920&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T12:08:34Z",
            "content": "Les filets ont trembl\u00e9 sous ses frappes. D'Agostino, redevenu buteur en confiance, a retrouv\u00e9 son efficacit\u00e9. \"Les goals se sont encha\u00een\u00e9s et je me suis senti bien. On me l'a bien rendu. Je suis reco\u2026 [+1070 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Sacha Contempr\u00e9, AFP -",
            "title": "Diogo Jota, joueur portugais de Liverpool, perd tragiquement la vie \u00e0 28 ans dans un accident de voiture\u00a0: voici ce que l\u2019on sait (photos +\u00a0vid\u00e9os)",
            "description": "Le joueur de football mondialement connu est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans un accident de la route ce jeudi 3\u00a0juillet 2025. Des circonstances aux diff\u00e9rents hommages en passant par le profil du joueur et de l\u2019homme, voici les derni\u00e8res informations. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/07\/03\/diogo-jota-joueur-portugais-de-liverpool-perd-tragiquement-la-vie-a-28-ans-dans-un-accident-de-voiture-voici-ce-que-lon-sait-photos-videos-5RDTG3DXFZDYHFTKUMUGRRYHYU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/GB5E3HPD2NGZZL3USVMK45BK44.jpg?auth=9b02c07ea7365fabfb1840428536cce46e97eaa892e7dec89eae96b3f650b3ac&width=1200&height=630&quality=85&focal=256%2C170&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T12:07:36Z",
            "content": "Les deux passagers, Diogo Jota et son fr\u00e8re Andre, \u00e9taient d\u00e9j\u00e0 d\u00e9c\u00e9d\u00e9s lorsque les services d'urgence sont arriv\u00e9s, d'apr\u00e8s la Garde civile. Fait encore plus dramatique\u00a0: l'international portugais l\u2026 [+2811 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Thibaut Marmignon",
            "title": "(Football) P1\u00a0: la tuile pour Rochefort B qui perd son meilleur joueur",
            "description": "Mauvaise nouvelle du c\u00f4t\u00e9 de l\u2019Union Rochefortoise. Bless\u00e9 lors de la finale interprovinciale contre le Condrusien, Benoit Leleu doit faire une croix sur sa saison. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/sports\/2025\/07\/03\/football-p1-la-tuile-pour-rochefort-b-qui-perd-son-meilleur-joueur-ULIFY2FYC5EFXAS54XPNN4JEQM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/ZKWXIKDGCNDHVDRZPEMVETXSSU.jpg?auth=56fb34b3722283fd4bb6eda04cd3f003676d9a7e8c1ecdd482e8f3e234edac47&width=1200&height=630&quality=85&focal=3871%2C2581&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T12:06:25Z",
            "content": "Sacr\u00e9 Soulier d'or de la P1 il y a quelques semaines et meilleur buteur de Rochefort avec 30 r\u00e9alisations, Benoit Leleu risque de rester sur la touche de tr\u00e8s longues semaines. Le capitaine de l'Unio\u2026 [+885 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Beno\u00eet GUEUNING",
            "title": "Deuxi\u00e8me s\u00e9same mondial cons\u00e9cutif pour Xavier Danloy qui se qualifie pour le Mondial d'Ironman \u00e0 Nice",
            "description": "Apr\u00e8s Kona en 2024, le S\u00e9langeois prendra la direction de Nice en septembre, gr\u00e2ce une 17e place aux Championnats d\u2019Europe \u00e0 Francfort. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/sports\/2025\/07\/03\/deuxieme-sesame-mondial-consecutif-pour-xavier-danloy-YVW4PNBXDBD43OHU7SW2EA7DBI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/R4KSIVVN2BFKVOIURNTTQJPNDI.jpg?auth=e89e79fd179509d83039d41962a6149fd115e9fc2e8b3f0cb342a6f84550ffd1&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T11:42:00Z",
            "content": "Xavier Danloy a fini dimanche 17e, sur 257, en 45-49 ans (et 215e\/2182 au g\u00e9n\u00e9ral) des Championnats d'Europe Ironman \u00e0 Francfort, avec un chrono de 9h57 au terme des 3800m de natation, 180km \u00e0 v\u00e9lo e\u2026 [+1273 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Titouan ANIESA",
            "title": "\u00ab Cela n\u2019a pas de sens \u00bb : Cristiano Ronaldo rend \u00e0 son tour hommage \u00e0 Diogo Jota",
            "description": "Le Portugal endeuill\u00e9. Quelques heures apr\u00e8s la tragique disparition de Diogo Jota dans un accident\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/cela-na-pas-de-sens-cristiano-ronaldo-rend-a-son-tour-hommage-a-diogo-jota",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03133245\/8320394-e1751542430131-1400x954.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T11:34:52Z",
            "content": "Le Portugal endeuill\u00e9.\r\nQuelques heures apr\u00e8s la tragique disparition de Diogo Jota dans un accident de voiture en Espagne, o\u00f9 son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva a \u00e9galement perdu la vie, les hommages pleuvent. C\u2026 [+1096 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mari\u00e9 \u00e0 la m\u00e8re de ses trois enfants il y a quelques jours, brillant dans l'ombre des stars... Diogo Jota, la mort brutale d'un joueur \"exceptionnel\" r\u00e9v\u00e9l\u00e9 \u00e0 Liverpool",
            "description": "Brillant joueur de football \u00e0 d\u00e9faut d\u2019\u00eatre une star du jeu, Diogo Jota (28 ans), mort tragiquement dans un accident de la route jeudi, s\u2019est r\u00e9v\u00e9l\u00e9 \u00e0 Liverpool o\u00f9 il a conquis quatre titres et disput\u00e9 une finale de Ligue des champions, J\u00fcrgen Klopp s\u2019\u00e9tait d\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/marie-a-la-mere-de-ses-trois-enfants-il-y-a-quelques-jours-brillant-dans-l-ombre-des-stars-diogo-jota-la-mort-brutale-d-un-joueur-exceptionnel-revele-a-liverpool_AV-202507030452.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/ngFFTq5ULQ4YVqo2ZMU6EO5tza4=\/5x145:1733x1117\/images\/Diogo-Jota-celebre-son-but-lors-du-match-Liverpool-West-Ham-5-1-League-Cup-le-25-septembre-2025-2106437.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T11:32:26Z",
            "content": "Brillant joueur de football \u00e0 d\u00e9faut d\u00eatre une star du jeu, Diogo Jota (28 ans), mort tragiquement dans un accident de la route jeudi, sest r\u00e9v\u00e9l\u00e9 \u00e0 Liverpool o\u00f9 il a conquis quatre titres et disput\u00e9\u2026 [+4689 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Tom BINET",
            "title": "Liverpool \u2013 Portugal : C\u2019\u00e9tait Diogo Jota",
            "description": "Hommage \u00e0 l'attaquant portugais, qui a perdu la vie \u00e0 l'\u00e2ge de 28 ans.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/liverpool-portugal-cetait-diogo-jota",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03131428\/ICONSPORT_254475_0405-1400x934.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T11:15:00Z",
            "content": "Le souvenir remonte au 28 septembre 2020, dans un stade dAnfield sonnant tristement creux, Covid-19 oblige. Recrut\u00e9 quelques jours plus t\u00f4t pour venir concurrencer un trio dattaque devenu l\u00e9gendaire \u2026 [+4271 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "A.H.",
            "title": "Mort de Diogo Jota\u00a0: Liverpool \u00ab\u00a0boulevers\u00e9\u00a0\u00bb, \u00ab\u00a0inconcevable\u00a0\u00bb pour Cristiano Ronaldo\u2026 Les r\u00e9actions au d\u00e9c\u00e8s de Jota",
            "description": "L\u2019international portugais de Liverpool Diogo Jota est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 ce jeudi en Espagne \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 28 ans",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/premier_league\/4161726-20250703-mort-diogo-jota-liverpool-bouleverse-inconcevable-cristiano-ronaldo-reactions-deces-jota",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/4Kr9SHrATn2ECtOyDlarGCk\/1444x920_file-liverpool-s-diogo-jota-celebrates-scoring-during-the-premier-league-match-at-carrow-road-norwich-saturday-aug-14-2021-joe-giddens-pa-via-ap-file-lgk410-25184325675356-united-kingdom-out-no-sales-no-archive-photograph-may-not-be-stored-or-used-for-more-than-14-days-after-the-day-of-transmission-mandatory-credit-file-photo-2507031134",
            "publishedAt": "2025-07-03T11:02:11Z",
            "content": "\u00abLa F\u00e9d\u00e9ration portugaise de football et tout le football portugais sont totalement d\u00e9vast\u00e9s par la mort de Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva, survenue cette nuit en Espagne. Beaucoup plus quun \u2026 [+3288 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Gr\u00e9goire Lalieu",
            "title": "Du championnat de Belgique \u00e0 Binche au Tour de France\u00a0: Laurent Devin s\u2019inqui\u00e8te de la couverture de la RTBF",
            "description": "Engag\u00e9e dans les restrictions budg\u00e9taires, la t\u00e9l\u00e9 publique d\u00e9ploie des dispositifs moins importants. Le Binchois a interrog\u00e9 Jacqueline Galant. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/regions\/centre\/2025\/07\/03\/du-championnat-de-belgique-a-binche-au-tour-de-france-laurent-devin-sinquiete-de-la-couverture-de-la-rtbf-SEQRT6U4YJCCZLAM4KDGVSG76A\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/BQB7TI254VG2FCXF7QKQ27TEXU.jpg?auth=7d1d95e8819d61706757395574ddf570d25d2dec693a2b7aeecc5340bd28733b&width=1200&height=630&quality=85&focal=2667%2C1778&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-03T10:58:00Z",
            "content": "La Grande Boucle sans un commentateur sur place : le dispositif surprend le d\u00e9put\u00e9 binchois, car le Tour de France est l'\u00e9v\u00e9nement sportif annuel le plus m\u00e9diatis\u00e9, que des t\u00e9l\u00e9visions du monde entie\u2026 [+2965 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Rapha\u00ebl FAURIE-PACAUD",
            "title": "Disparition de Diogo Jota et Andr\u00e9 Silva : l\u2019UEFA confirme qu\u2019une minute de silence sera observ\u00e9e jeudi et vendredi pour les matchs de l\u2019Euro f\u00e9minin",
            "description": "La m\u00e9moire de Diogo Jota et Andr\u00e9 Silva sera bien honor\u00e9e. Le Portugal l\u2019avait r\u00e9clam\u00e9e et elle sera mise\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/disparition-de-diogo-jota-et-andre-silva-luefa-confirme-quune-minute-de-silence-sera-observee-jeudi-et-vendredi-pour-les-matchs-de-leuro-feminin",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03124609\/8862986-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T10:56:35Z",
            "content": "La m\u00e9moire de Diogo Jota et Andr\u00e9 Silva sera bien honor\u00e9e.\r\nLe Portugal lavait r\u00e9clam\u00e9e et elle sera mise en application. Apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s tragique des fr\u00e8res footballeurs dans un accident de voiture, \u2026 [+851 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "\u201cJe dois peut-\u00eatre moins me cacher\u201d: Marie Detruyer veut s'imposer chez les Red Flames",
            "description": "La benjamine des Red Flames \u00e9volue \u00e0 l\u2019Inter Milan. Un grand pas dans sa carri\u00e8re qui va peut-\u00eatre l\u2019aider face au premier adversaire des Belges \u00e0 l\u2019Euro ce jeudi. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/sports\/football\/2025\/07\/03\/je-dois-peut-etre-moins-me-cacher-marie-detruyer-veut-simposer-chez-les-red-flames-ZZDJPRYZ3RBKPAPQZUNELUBDQQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/3VM7KYXD7NBMBBPYLLIQTCHIJI.JPG?auth=af12efa3e35df14355c6762667e9c6b3fe9f0552f420ff5c4038a330550ff2e5&width=1200&height=630&quality=85&focal=4128%2C2752&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-07-03T10:46:55Z",
            "content": "C'est \u00e0 l'Inter Milan qu'elle a voulu progresser en venant de Louvain. Elle est surtout pass\u00e9e d'un statut de titulaire indiscutable \u00e0 r\u00e9serviste. Certes, dans un championnat plus relev\u00e9. \"C'\u00e9tait un\u2026 [+1741 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Les programmes de France T\u00e9l\u00e9visions d\u00e9sormais disponibles sur Prime\u00a0Video",
            "description": "L'offre du service public renforce sa visibilit\u00e9 dans un contexte o\u00f9 les jeunes de 15-24\u00a0ans sont les plus grands consommateurs de contenus vid\u00e9o, en majorit\u00e9 des productions am\u00e9ricaines.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/culture\/les-programmes-de-france-televisions-desormais-disponibles-sur-prime-video_7352811.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/83Zg0Sg5OPPiNqmLAZRtQdE4XXM\/0x0:1200x675\/1500x843\/2025\/07\/03\/ftv-2025-francetv-sur-prime-1920x1080-fd-galaxie-desormais-dispo-png-6866458de13fd540190420.jpeg",
            "publishedAt": "2025-07-03T10:30:02Z",
            "content": "Les abonn\u00e9s de Prime Vid\u00e9o, le service de streaming du g\u00e9ant am\u00e9ricain Amazon, en France peuvent d\u00e9sormais acc\u00e9der \u00e0 l'int\u00e9gralit\u00e9 des cha\u00eenes de France\u00a0T\u00e9l\u00e9visions et les contenus de sa plateforme n\u2026 [+4135 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Christophe Franken",
            "title": "La mort de Jota replonge Marine, la s\u0153ur de Fran\u00e7ois Sterchele, dans son drame\u00a0: \u201cMon fr\u00e8re m\u2019a encore envoy\u00e9 un signe \u00e0 la communion de mon fils\u201d",
            "description": "Il y a 17 ans, c\u2019est le football belge qui \u00e9tait marqu\u00e9 par un accident de voiture mortel, celui de l\u2019attaquant des Diables Fran\u00e7ois Sterchele. Une nuit que sa petite s\u0153ur Marine n\u2019oubliera jamais. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/actu\/belgique\/2025\/07\/03\/la-mort-de-jota-replonge-marine-la-soeur-de-francois-sterchele-dans-son-drame-mon-frere-ma-encore-envoye-un-signe-a-la-communion-de-mon-fils-D2BJWSFNZJB7DHK7RMHT2JY4CU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/MPN7ZOTWUBGYBG7OIES5DYXRWE.jpg?auth=867ea86fbf522a7ada129153d0fc84c2a58132d9edc87826b2fad94c633bde19&width=1200&height=630&quality=85&focal=1505%2C1062&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-03T10:14:06Z",
            "content": "guillement\r\nMa famille avait essay\u00e9 de me joindre toute la nuit mais c'est mon compagnon qui m'a appris la mort de Fran\u00e7ois au r\u00e9veil.\r\nMarine Sterchele, la sur de Fran\u00e7ois\r\nDix-sept ans plus tard, M\u2026 [+1277 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction avec AFP",
            "title": "Football. \u00ab Boulevers\u00e9s \u00bb, \u00ab perte inimaginable \u00bb... les r\u00e9actions pleuvent apr\u00e8s la mort de Diogo Jota",
            "description": "Le footballeur portugais Diogo Jota est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans un tragique accident de voiture dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi. Depuis l'annonce de la tragique nouvelle, les r\u00e9actions du monde du ballon rond se multiplient face au choc de la disparition de l'attaquant \u2026",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/03\/bouleverses-perte-inimaginable-les-reactions-apres-la-mort-de-diogo-jota",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/1968FF40-192D-4918-A435-7D14709E26BE\/FB1200\/photo-1751537202.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T10:12:00Z",
            "content": "L'attaquant de Liverpool Diogo Jota est mort avec son fr\u00e8re, \u00e9galement footballeur professionnel, dans un tragique accident de voiture \u00e0 Zamora (Espagne), dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi.\r\nCe jeudi,\u2026 [+1500 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "Nala, sa maman, le football, ManU, Waterloo\u2026 les confidences d\u2019Elisabet Gunnarsdottir avant l\u2019Euro des Red Flames\u00a0: \u201cLe foot a chang\u00e9 ma vie\u201d",
            "description": "Elisabet Gunnarsdottir va d\u00e9couvrir le Championnat d\u2019Europe avec la Belgique. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/sports\/football\/2025\/07\/03\/nala-sa-maman-le-football-manu-waterloo-les-confidences-delisabet-gunnarsdottir-avant-leuro-des-red-flames-le-foot-a-change-ma-vie-DAN4DCSCUBCZ5EYTCT2IETH4DM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/IO56KK7QPFBETAFEPLK5F2YLG4.JPG?auth=67e172bd7ab8a50d8058cb52139a151026d9e5652d30d8d6210d98816c1c01ba&width=1200&height=630&quality=85&focal=3315%2C2210&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-07-03T10:06:13Z",
            "content": "Six matchs de Ligue des nations et deux amicaux (d\u00e9faite face \u00e0 la France et victoire contre la Gr\u00e8ce) apr\u00e8s avoir pos\u00e9 ses valises en Belgique, la coach de 48 ans s'est longuement confi\u00e9e \u00e0 la DH : \u2026 [+7807 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Cl\u00e9ment GAVARD",
            "title": "Claude Askolovitch : \u00ab J\u2019ai d\u00e9but\u00e9 journaliste sportif, mais la v\u00e9rit\u00e9, c\u2019est que je ne comprenais rien au jeu\u00a0\u00bb",
            "description": "Le titulaire de la revue de presse de France Inter depuis 8 ans tourne les pages de son exp\u00e9rience foot.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/claude-askolovitch-jai-debute-journaliste-sportif-mais-la-verite-cest-que-je-ne-comprenais-rien-au-jeu",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/02102851\/2025_07_01_SoFoot_ClaudeAskolovitch_01-1400x1050.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T10:00:38Z",
            "content": "Est-ce que le sport faisait partie de l\u00e9ducation, chez les Askolovitch ? \r\nJe dois avoir 9 ans quand mon p\u00e8re mam\u00e8ne la premi\u00e8re fois \u00e0 Bauer quon nappelait pas Bauer \u00e0 l\u00e9poque, on disait quon allait\u2026 [+25229 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Les Num\u00e9riques"
            },
            "author": "Antoine Roche",
            "title": "Actualit\u00e9 : France T\u00e9l\u00e9visions arrive dans Prime Video suite \u00e0 un accord historique",
            "description": "Les cha\u00eenes et programmes de France T\u00e9l\u00e9visions d\u00e9barquent sur la plateforme de streaming d'Amazon, qui devient un agr\u00e9gateur de contenus toujours plus complet.",
            "url": "https:\/\/www.lesnumeriques.com\/cine-svod\/france-televisions-arrive-dans-prime-video-suite-a-un-accord-historique-n239096.html",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn.lesnumeriques.com\/optim\/news\/23\/239096\/05dfee78-sport-fiction-information-france-televisions-s-invite-dans-prime-video_png__1200_678__0-99-2000-1149.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T10:00:00Z",
            "content": "Le contenu de France T\u00e9l\u00e9visions est d\u00e9sormais directement int\u00e9gr\u00e9 \u00e0 Prime Video.\r\n\u00a9 Amazon \/ France Televisions\r\nDans le paysage du streaming, il y a deux types de plateformes. Celles qui ne propose\u2026 [+3276 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Titouan ANIESA",
            "title": "Le pr\u00e9sident de la f\u00e9d\u00e9ration marocaine confiant pour la prochaine CAN (et pour la prochaine Coupe du monde)",
            "description": "Le Maroc, il a chang\u00e9. Le ministre en charge du budget, pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration royale marocaine\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/le-president-de-la-federation-marocaine-confiant-pour-la-prochaine-can-et-pour-la-prochaine-coupe-du-monde",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03114336\/6491166-1400x995.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T09:59:42Z",
            "content": "Le Maroc, il a chang\u00e9.\r\nLe ministre en charge du budget, pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration royale marocaine de football et pilier de lorganisation de la CAN 2025Fouzi Lekjaa affiche clairement les ambitions\u2026 [+1449 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "\u201dUne personne extraordinaire\u201d, \u201cune perte irr\u00e9parable\u201d, \u201cbouleversant\u201d\u00a0: les hommages pleuvent apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de Diogo Jota et son fr\u00e8re",
            "description": "La nouvelle L\u2019information a boulevers\u00e9 le monde du football\u00a0: Diogo Jota et son fr\u00e8re sont tragiquement d\u00e9c\u00e9d\u00e9s apr\u00e8s un accident de voiture. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/sports\/football\/2025\/07\/03\/une-personne-extraordinaire-une-perte-irreparable-bouleversant-les-hommages-pleuvent-apres-le-deces-de-diogo-jota-et-son-frere-AYUVLBSK6FHCHBVOEMPZ6BJUB4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/JB3J726GPNETDOBDNG66YEBRKQ.jpg?auth=bb5e29a54baacc44701255644db86c1c2905d981e0caa744aff2b49016261864&width=1200&height=630&quality=85&focal=2923%2C1949&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-07-03T09:56:05Z",
            "content": "\"Bien plus qu'un joueur fantastique\"\r\nLa F\u00e9d\u00e9ration portugaise de football a exprim\u00e9 ses condol\u00e9ances \u00e0 la famille et aux amis des deux victimes, ainsi qu'\u00e0 Liverpool et Penafiel, des clubs o\u00f9 \u00e9volua\u2026 [+3040 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Progr\u00e8s"
            },
            "author": "Recueilli par F.G.L.",
            "title": "Football. Relegu\u00e9 \u00e9conomiquement en Ligue 2, pourquoi \u00ab\u00a0l\u2019OL est devenu un club de trading\u00a0\u00bb",
            "description": "Lionel Maltese est professeur d\u2019\u00e9conomie du sport \u00e0 Kedge Business School Aix-Marseille. Il analyse la situation de l\u2019OL.",
            "url": "https:\/\/www.leprogres.fr\/sport\/2025\/07\/02\/pour-cet-economiste-du-sport-l-ol-est-devenu-un-club-de-trading",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/0C308DEA-CEE6-472A-BAE8-A9526EB20BC5\/FB1200\/photo-1751401470.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T09:54:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"D\u00e9vast\u00e9\", Liverpool sort du silence apr\u00e8s la mort de son joueur",
            "description": "Dans un communiqu\u00e9, Liverpool s'est dit \"d\u00e9vast\u00e9\" apr\u00e8s la mort de son joueur Diogo Jota (28 ans) dans un accident de la route, jeudi matin en Espagne. Le club ne fera pas d'autre commentaire.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/devaste-liverpool-sort-du-silence-apres-la-mort-de-son-joueur_AP-202507030369.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/pSvUkw5hfOi4X8-2JDqa9mYvcS4=\/0x0:2048x1152\/images\/Diogo-Jota-lors-du-match-Liverpool-Wolverhampton-2-1-Premier-League-le-16-fevrier-2025-2106376.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T09:49:45Z",
            "content": "Dans un communiqu\u00e9, Liverpool s'est dit \"d\u00e9vast\u00e9\" apr\u00e8s la mort de son joueur Diogo Jota (28 ans) dans un accident de la route, jeudi matin en Espagne. Le club ne fera pas d'autre commentaire.\r\nTout \u2026 [+1857 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Rapha\u00ebl FAURIE-PACAUD",
            "title": "Le Portugal, le FC Porto et Liverpool rendent hommage \u00e0 Diogo Jota et Andr\u00e9 Silva",
            "description": "Apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s tragique de Diogo Jota et d\u2019Andr\u00e9 Silva dans un accident de voiture ce jeudi, les\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/le-portugal-le-fc-porto-et-liverpool-rendent-hommage-a-diogo-jota-et-andre-silva",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03113631\/8865033-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T09:35:29Z",
            "content": "Apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s tragique de Diogo Jota et dAndr\u00e9 Silva dans un accident de voiture ce jeudi, les hommages commencent d\u00e9j\u00e0 \u00e0 fuser dans le monde du football.\r\nLe Portugal, tout juste vainqueur de la Li\u2026 [+1535 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "\u201dBien plus qu\u2019un joueur fantastique\u201d, \u201cLiverpool est d\u00e9vast\u00e9\u201d, \u201cbouleversant\u201d\u00a0: les hommages affluent apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de Diogo Jota et son fr\u00e8re",
            "description": "L\u2019information a boulevers\u00e9 le monde du football\u00a0: Diogo Jota et son fr\u00e8re sont tragiquement d\u00e9c\u00e9d\u00e9s apr\u00e8s un accident de voiture. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/07\/03\/bien-plus-quun-joueur-fantastique-liverpool-est-devaste-bouleversant-les-hommages-affluent-apres-le-deces-de-diogo-jota-et-son-frere-NBKB7KTEPRG3LHDF6AQ5LLFBRI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/JB3J726GPNETDOBDNG66YEBRKQ.jpg?auth=bb5e29a54baacc44701255644db86c1c2905d981e0caa744aff2b49016261864&width=1200&height=630&quality=85&focal=2923%2C1949&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T09:32:05Z",
            "content": "\"Bien plus qu'un joueur fantastique\"\r\nLa F\u00e9d\u00e9ration portugaise de football a exprim\u00e9 ses condol\u00e9ances \u00e0 la famille et aux amis des deux victimes, ainsi qu'\u00e0 Liverpool et Penafiel, des clubs o\u00f9 \u00e9volua\u2026 [+2810 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "\u201dBien plus qu\u2019un joueur fantastique\u201d, \u201cLiverpool est d\u00e9vast\u00e9\u201d, \u201cbouleversant\u201d\u00a0: les hommages affluent apr\u00e8s le d\u00e9c\u00e8s de Diogo Jota et son fr\u00e8re",
            "description": "L\u2019information a boulevers\u00e9 le monde du football\u00a0: Diogo Jota et son fr\u00e8re sont tragiquement d\u00e9c\u00e9d\u00e9s apr\u00e8s un accident de voiture. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/07\/03\/bien-plus-quun-joueur-fantastique-liverpool-est-devaste-bouleversant-les-hommages-affluent-apres-le-deces-de-diogo-jota-et-son-frere-73OHYVOG4JGCFGSO5KFEJB64O4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/JB3J726GPNETDOBDNG66YEBRKQ.jpg?auth=bb5e29a54baacc44701255644db86c1c2905d981e0caa744aff2b49016261864&width=1200&height=630&quality=85&focal=2923%2C1949&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-03T09:30:32Z",
            "content": "\"Bien plus qu'un joueur fantastique\"\r\nLa F\u00e9d\u00e9ration portugaise de football a exprim\u00e9 ses condol\u00e9ances \u00e0 la famille et aux amis des deux victimes, ainsi qu'\u00e0 Liverpool et Penafiel, des clubs o\u00f9 \u00e9volua\u2026 [+3043 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Alternatives-economiques.fr"
            },
            "author": "La r\u00e9daction",
            "title": "Un nouveau budget am\u00e9ricain taill\u00e9 pour les riches, et 3 autres infographies \u00e0 ne pas rater",
            "description": "Le graphorama, c'est quatre\u00a0infographies s\u00e9lectionn\u00e9es chaque semaine par la r\u00e9daction pour regarder l'actualit\u00e9 autrement.",
            "url": "https:\/\/www.alternatives-economiques.fr\/un-nouveau-budget-americain-taille-riches-3-autres-infographies\/00115372",
            "urlToImage": "https:\/\/www.alternatives-economiques.fr\/sites\/default\/files\/public\/styles\/for_social_networks_no_webp\/public\/field\/image\/graphorama_new_1_48.jpg?itok=BgK28bYD",
            "publishedAt": "2025-07-03T09:25:00Z",
            "content": "Chaque semaine, Alternatives Economiques s\u00e9lectionne pour vous quatre\u00a0graphiques qui \u00e9clairent diff\u00e9remment lactualit\u00e9.\r\nAu menu de ce nouveau graphorama\u00a0: le tr\u00e8s in\u00e9galitaire nouveau budget am\u00e9rica\u2026 [+6984 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Alexis REY-MILLET",
            "title": "L\u2019Inter Milan organise une r\u00e9union pour calmer les esprits",
            "description": "Th\u00e9rapie de groupe. En poste depuis moins d\u2019un mois, le nouvel entra\u00eeneur de l\u2019Inter Milan Cristian Chivu a organis\u00e9 mardi soir\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/linter-milan-organise-une-reunion-pour-calmer-les-esprits",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03111838\/10628509-1400x1121.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T09:18:31Z",
            "content": "Th\u00e9rapie de groupe.\r\nEn poste depuis moins dun mois, le nouvel entra\u00eeneur de lInter Milan Cristian Chivu a organis\u00e9 mardi soir une r\u00e9union pour chasser la crise, selon les informations de Sportmedias\u2026 [+754 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Foot : l'international portugais de Liverpool Diogo Jota est mort dans un accident de voiture",
            "description": "L'attaquant de 28 ans avait r\u00e9cemment remport\u00e9 la Ligue des nations avec le Portugal.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/foot-l-international-portugais-de-liverpool-diogo-jota-est-mort-dans-un-accident-de-voiture_7352784.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/5OqLpOe_6-fkhpKKv-udRSSjwgQ\/225x0:4213x2242\/1500x843\/2025\/07\/03\/066-dppi-40225173-010-68664020a8439780114575.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T09:05:46Z",
            "content": "Le monde du football en deuil. L'attaquant portugais du Liverpool FC, Diogo Jota est mort dans un accident de voiture, dans la nuit du mercredi 2 au jeudi 3 juillet, a annonc\u00e9 la Garde civile \u00e0 l'AFP\u2026 [+1262 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "DIRECT. Mort de Diogo Jota: toutes les infos et r\u00e9actions apr\u00e8s l'accident mortel du buteur portugais de Liverpool",
            "description": "Diogo Jota et son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva sont morts dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi lors d'un accident de voiture en Espagne. Toutes les informations sur ce drame et les hommages de la plan\u00e8te football pour l'attaquant portugais de Liverpool seront \u00e0 retrouver da\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/direct-mort-de-diogo-jota-toutes-les-infos-et-reactions-apres-l-accident-mortel-du-buteur-portugais-de-liverpool-en-live_LN-202507030296.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/gmNdE_-G5yPx4meeQvTvZgXzt_M=\/230x184:1350x814\/images\/Le-Portugais-Diogo-Jota-avec-Liverpool-contre-le-PSG-en-Ligue-des-champions-le-11-mars-2025-2106326.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T08:48:20Z",
            "content": "Selon les premiers \u00e9l\u00e9ments, le v\u00e9hicule (une Lamborghini) \u00e0 bord duquel Diogo Jota circulait a quitt\u00e9 la route peu apr\u00e8s 0h30, jeudi matin avant de prendre feu.\r\nSon fr\u00e8re, Andr\u00e9 Silva, qui \u00e9tait \u00e0 \u2026 [+332 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "Maxime Birken",
            "title": "Mort de Diogo Jota, attaquant de Liverpool, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 28\u00a0ans dans un accident de voiture en Espagne",
            "description": "Le fr\u00e8re de l\u2019attaquant portugais est \u00e9galement d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans cet accident de la route survenu en Espagne. Les deux joueurs professionnels avaient 28\u00a0et 26\u00a0ans.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/sport\/article\/mort-de-diogo-jota-attaquant-de-liverpool-decede-dans-un-accident-de-voiture_252172.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/07\/03\/30\/64\/3685\/2073\/1820\/1023\/75\/0\/bbedc13_upload-1-hfguo62wis5o-000-38vr2d6.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T08:44:26Z",
            "content": "FOOTBALL - Le Portugal et le monde du football pleurent une star du ballon rond. Attaquant star de l\u00e9quipe de Liverpool et international portugais comptant 49\u00a0s\u00e9lections, Diogo Jota est mort ce jeudi\u2026 [+1933 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "LIBERATION",
            "title": "Football\u00a0: l\u2019attaquant de Liverpool Diogo Jota est mort dans un accident de voiture",
            "description": "Le joueur des Reds s\u2019est tu\u00e9 dans la nuit de mercredi \u00e0 jeudi 3\u00a0juillet dans la province de Zamora, au nord du Portugal. Il jouait en Angleterre depuis pr\u00e8s de dix\u00a0ans.",
            "url": "https:\/\/www.liberation.fr\/sports\/football\/football-lattaquant-de-liverpool-diogo-jota-est-mort-dans-un-accident-de-voiture-20250703_4B3E44GAMNEKBNTFFR7XCSM75Y\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.liberation.fr\/resizer\/v2\/JMA32EWXVJDHPD6WGYZJBT4XIU.jpg?auth=8365eb94b20110bc5526d86b580e5d3fb71ee6df4eb3319168a7e3ac3ca75ac2&quality=70&width=1200&height=630&focal=2469%2C1682",
            "publishedAt": "2025-07-03T08:36:31Z",
            "content": "La nouvelle est tomb\u00e9e sans pr\u00e9venir ce jeudi 3 juillet au matin, annonc\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux par le quotidien sportif espagnol Marca. Diogo Jota, lattaquant de Liverpool et de la s\u00e9lection port\u2026 [+1154 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction avec AFP",
            "title": "Football. L'attaquant portugais de Liverpool Diogo Jota meurt \u00e0 28 ans dans un accident de la route",
            "description": "Diogo Jota, l'attaquant vedette de Liverpool, est mort ce jeudi dans un accident de la route, en Espagne. Son petit Andr\u00e9 est \u00e9galement d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans l'accident.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/03\/l-attaquant-portugais-de-liverpool-diogo-jota-meurt-a-28-ans-dans-un-accident-de-la-route",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/38DB9352-4A01-4C98-84EB-BE1B4AD2B6DD\/FB1200\/photo-1751531737.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T08:35:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Rapha\u00ebl FAURIE-PACAUD",
            "title": "Diogo Jota est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans un accident de voiture \u00e0 28 ans",
            "description": "Un choc pour Liverpool, le Portugal et toute la plan\u00e8te foot.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/diogo-jota-est-decede-dans-un-accident-de-voiture-a-28-ans",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03102840\/10107733-e1751531556319-1400x1002.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T08:30:16Z",
            "content": "Youll never walk alone, Diogo.\r\nComme annonc\u00e9 par Marca, Diogo Jota est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 ce mardi dans un accident de voiture dans la province de Zamora (nord-ouest de lEspagne). Son fr\u00e8re, Andr\u00e9, a \u00e9galement \u2026 [+871 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction",
            "title": "Football. Le Portugais Diogo Jota est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans un accident de la route \u00e0 28 ans",
            "description": "L'international portugais Diogo Jota, joueur de Liverpool, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans un accident de la route ce jeudi alors qu'il circulait avec son fr\u00e8re en Espagne. Il avait 28 ans.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/03\/le-portugais-diogo-jota-est-decede-dans-un-accident-de-la-route-a-28-ans",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/D3DB7F68-3146-49B9-AEDA-AF0E936AACC5\/FB1200\/photo-1751530985.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T08:23:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Onde de choc dans le monde du football\u00a0: le joueur de Liverpool Diogo Jota est mort dans un accident de voiture",
            "description": "Star des Reds de Liverpool, Diogo Jota est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans un accident de voiture \u00e0 seulement 28 ans.",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/07\/03\/onde-de-choc-dans-le-monde-du-football-le-joueur-de-liverpool-diogo-jota-est-mort-dans-un-accident-de-voiture-PFTTDRQNLVAVZLYDKKB7K2IXMY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/M2746V7M3REJBLV6B3CPP36NAM.jpg?auth=22cf6f9fde267f4a5a1b0929e2b780f93d7930b089556e86f30f187f1c735de3&width=1200&height=630&quality=85&focal=1860%2C1240&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T08:13:20Z",
            "content": "18:00Chanteur, gardien de prison, DJ, auteur \"Jean-Lou\", de Dison, vient de sortir deux 33 tours\u00a0: \"Des best-of de ma carri\u00e8re\""
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Onde de choc dans le monde du football : Diogo Jota est mort dans un accident de voiture",
            "description": "Diogo Jota est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans un accident de voiture \u00e0 seulement 28 ans. Il \u00e9tait accompagn\u00e9 de son fr\u00e8re lorsque sa voiture a pris feu apr\u00e8s un accident.",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/2025\/07\/03\/onde-de-choc-dans-le-monde-du-football-diogo-jota-est-mort-dans-un-accident-de-voiture-2URWMDIQA5BOZMFNT6TBTMJWAM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/PBHWBZFM7VEBTP6RCNV6B46WT4.jpg?auth=3a2f7520977e9d6b3824c39153a1f4046a91162bcb33ff250560a21da61b0b78&width=1200&height=630&quality=85&focal=1200%2C848&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-03T08:09:54Z",
            "content": "Le joueur de Liverpool est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans un accident de voiture. L'information provient de plusieurs quotidiens espagnols comme Marca ou Mundo Deportivo. L'accident du Portugais de 28 ans s'est produit\u2026 [+289 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro 2025: l'ancienne capitaine des Bleues Wendie Renard juge \"incompr\u00e9hensible\" sa mise \u00e0 l'\u00e9cart",
            "description": "L'\u00e9quipe de France va d\u00e9buter le championnat d'Europe de football, samedi en Suisse, mais sans Wendie Renard.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/euro\/euro-2025-l-ancienne-capitaine-des-bleues-wendie-renard-juge-incomprehensible-sa-mise-a-l-ecart_7352703.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/yJkFB2He57uU6ig8fdDIfCzWGcU\/0x84:2800x1658\/1500x843\/2023\/07\/24\/64bdfaf3e5641_000-33pq9ya.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T08:05:15Z",
            "content": "Une d\u00e9cision \"incompr\u00e9hensible\". L'ancienne capitaine des Bleues Wendie Renard, non retenue par le s\u00e9lectionneur Laurent Bonadei pour disputer l'Euro en Suisse (du 2 au 27 juillet), a d\u00e9clar\u00e9, mercre\u2026 [+1082 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "Consid\u00e9r\u00e9e comme un grand talent chez les Red Flames, Marie Detruyer veut s\u2019imposer\u00a0: \u201cJe dois peut-\u00eatre moins me cacher\u201d",
            "description": "La benjamine des Red Flames \u00e9volue \u00e0 l\u2019Inter Milan. Un grand pas dans sa carri\u00e8re qui va peut-\u00eatre l\u2019aider face au premier adversaire des Belges \u00e0 l\u2019Euro ce jeudi. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/diables\/2025\/07\/03\/consideree-comme-un-grand-talent-chez-les-red-flames-marie-detruyer-veut-simposer-je-dois-peut-etre-moins-me-cacher-2WPQIEB7GBEMVFA5M3DBOVB7SQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/5DPUCCRQSBABPJWCFDEEREKKBQ.JPG?auth=2a230db9eab903f61c37bdaab16a460dfaf5bc1d15733e7f5337c9668793bd89&width=1200&height=630&quality=85&focal=3679%2C2453&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T08:00:00Z",
            "content": "C'est \u00e0 l'Inter Milan qu'elle a voulu progresser en venant de Louvain. Elle est surtout pass\u00e9e d'un statut de titulaire indiscutable \u00e0 r\u00e9serviste. Certes, dans un championnat plus relev\u00e9. \"C'\u00e9tait un\u2026 [+2124 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Victor FOENKINOS",
            "title": "Euro 2025 : Wendie Renard ressent de l\u2019incompr\u00e9hension et \u00ab de l\u2019injustice \u00bb sur sa non-convocation avec les Bleues",
            "description": "Des mots qui viennent du c\u0153ur. Le lundi 5 juin dernier, Laurent Bonadei communiquait sa\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/euro-2025-wendie-renard-ressent-de-lincomprehension-et-de-linjustice-sur-sa-non-convocation-avec-les-bleues",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/03093839\/10374219-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T07:48:21Z",
            "content": "Des mots qui viennent du cur.\r\nLe lundi 5 juin dernier, Laurent Bonadei communiquait sa liste des 23 joueuses quil emm\u00e8nerait avec lui \u00e0 lEuro. Surprise : le s\u00e9lectionneur de l\u00c9quipe de France f\u00e9mini\u2026 [+1507 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Gameblog"
            },
            "author": "Tiny_Ellie",
            "title": "Nintendo Switch 2 : un nouveau jeu gratuit pour les abonn\u00e9s, un vrai carton",
            "description": "Les joueurs Nintendo Switch 2 abonn\u00e9s au service sont g\u00e2t\u00e9s en ce d\u00e9but de juillet caniculaire. Un nouveau jeu rejoint le service et c'est un classique.",
            "url": "https:\/\/www.gameblog.fr\/jeu-video\/ed\/news\/nintendo-switch-2-mario-strikers-gratuit-698297",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-uploads.gameblog.fr\/img\/news\/698297_68662e7913312.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T07:30:52Z",
            "content": "Les joueurs Nintendo Switch 2 abonn\u00e9s au service sont g\u00e2t\u00e9s en ce d\u00e9but de juillet caniculaire. Un nouveau jeu rejoint le service et c'est un classique.Le Nintendo Switch Online a de beaux jours deva\u2026 [+2444 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro f\u00e9minin 2025: o\u00f9 en est le grand chantier de la professionnalisation du foot f\u00e9minin en France?",
            "description": "Alors que l\u2019\u00e9quipe de France f\u00e9minine est toujours \u00e0 la recherche de son premier titre avant de d\u00e9buter l'Euro, l\u2019Arkema Premi\u00e8re Ligue a pris du retard sur la concurrence. La cr\u00e9ation de la Ligue f\u00e9minine de football professionnelle permet une petite avanc\u00e9e\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/feminin\/euro\/euro-feminin-2025-ou-en-est-le-grand-chantier-de-la-professionnalisation-du-foot-feminin-en-france_AV-202507030013.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/lBa8UY2krTnv99oMT4nzImQJ6rU=\/0x88:2048x1240\/images\/Melchie-Dumornay-et-Sakina-Karchaoui-lors-de-la-finale-de-l-Arkema-Premiere-Ligue-OL-PSG-le-16-mai-2025-2104813.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T07:13:00Z",
            "content": "Alors que l\u00e9quipe de France f\u00e9minine est toujours \u00e0 la recherche de son premier titre avant de d\u00e9buter l'Euro, lArkema Premi\u00e8re Ligue a pris du retard sur la concurrence. La cr\u00e9ation de la Ligue f\u00e9mi\u2026 [+6529 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "A.P.",
            "title": "Football (P4B): Maxime D\u2019Agostino, grand vainqueur des cap\u00e9s en P4B, est la suprise de Momalle B",
            "description": "Entre deux mont\u00e9es, le meilleur buteur de la P4B se livre sur sa saison 2024-2025 o\u00f9 il a brill\u00e9 l\u00e0 o\u00f9 on ne l\u2019attendait pas. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/07\/03\/football-p4b-maxime-dagostino-grand-vainqueur-des-capes-en-p4b-est-la-suprise-de-momalle-b-KXLWQB7PPJCCDDVDZ3KR2LXUWU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/JQCG7LHFLZCZVNUB6ABW3X6OUU.jpg?auth=0735b3b7cdffa5c74e86fef6015739210f4c83115409bfa63d98975610b17871&width=1200&height=630&quality=85&focal=2880%2C1920&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T06:45:00Z",
            "content": "Les filets ont trembl\u00e9 sous ses frappes. D'Agostino, redevenu buteur en confiance, a retrouv\u00e9 son efficacit\u00e9. \"Les goals se sont encha\u00een\u00e9s et je me suis senti bien. On me l'a bien rendu. Je suis reco\u2026 [+1069 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Anthony RiZZI",
            "title": "Football (P3B): Momalle B esp\u00e8re vivre une saison tranquille dans une s\u00e9rie inconnue",
            "description": "Promus en P3 et vers\u00e9s dans la s\u00e9rie B, les Momallois veulent vivre une saison tranquille avec leur nouveau coach. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/07\/03\/football-p3b-momalle-b-espere-vivre-une-saison-tranquille-dans-une-serie-inconnue-LP3OKMKPN5HZHCEJFYFEAQJ5ZQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/YQ5HDYE4JBHTPHJ5F44BBO3TDE.jpg?auth=01c23902af82324eaefc6f79eb4708c118b990f3a0f566387060a78906289f64&width=1200&height=630&quality=85&focal=3680%2C2453&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T06:43:00Z",
            "content": "Avec un nouveau coach \u00e0 la t\u00eate de l'\u00e9quipe: Fabrice Morgante, un routinier du football provincial qui a d\u00e9j\u00e0 bien bourlingu\u00e9 par le pass\u00e9. Enfin, \"nouveau\" pas tant que \u00e7a puisque l'ex-coach de Hogn\u2026 [+3455 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "J\u00e9r\u00e9my Laugier (avec A.L.G.)",
            "title": "Euro f\u00e9minin 2025\u00a0: Est-on en plein d\u00e9samour entre les Bleues et leur public, \u00ab\u00a0d\u00e9tach\u00e9\u00a0\u00bb apr\u00e8s tant d\u2019\u00e9checs\u00a0?",
            "description": "Alors que l\u2019\u00e9quipe de France f\u00e9minine de football entrera en lice dans cet Euro\u00a02025 contre l\u2019Angleterre, samedi (21 heures) \u00e0 Zurich, sa popularit\u00e9 a chut\u00e9, au fil des d\u00e9ceptions et des r\u00e9centes \u00e9victions de Wendie Renard et d\u2019Eug\u00e9nie Le Sommer",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/euro-feminin-football\/4161365-20250703-euro-feminin-2025-plein-desamour-entre-bleues-public-detache-apres-tant-echecs",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/dJhzGrUuQ7SmSXLGZxfBRik\/1444x920_france-s-forward-15-kelly-gago-l-celebrates-with-france-s-midfielder-07-sakina-karchaoui-c-and-france-s-defender-19-griedge-mbock-bathy-2r-after-scoring-her-team-s-first-goal-during-the-women-s-friendly-football-match-between-france-and-belgium-at-the-stade-du-hainaut-in-valenciennes-northern-france-on-june-20-2025-photo-by-francois-lo-presti-afp",
            "publishedAt": "2025-07-03T06:32:36Z",
            "content": "Les Bleues vont-elles \u00e9galer samedi le r\u00e9cent record de soutien populaire re\u00e7u par leurs homologues masculins pour un match hors de France\u00a0? \u00c0 loccasion de sa folle demi-finale de la Ligue des nation\u2026 [+7384 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Ligue 1: on sait combien d\u2019argent l\u2019OL doit trouver avant son appel devant la DNCG",
            "description": "L\u2019Olympique Lyonnais aurait re\u00e7u cette semaine les motivations de la d\u00e9cision de la DNCG concernant sa r\u00e9trogradation en Ligue 2. Le club rhodanien doit trouver plusieurs dizaines de millions d\u2019euros avant son appel pour sauver sa place en Ligue 1.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ligue-1\/ligue-1-on-sait-combien-d-argent-l-ol-doit-trouver-avant-son-appel-devant-la-dncg_AV-202507030198.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/IHCwE2ZTHVoTyM_nEcoz8stFqVk=\/0x0:2048x1152\/images\/John-Textor-et-Michele-Kang-avant-un-match-de-l-OL-en-mai-2024-2106246.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T06:30:28Z",
            "content": "LOlympique Lyonnais aurait re\u00e7u cette semaine les motivations de la d\u00e9cision de la DNCG concernant sa r\u00e9trogradation en Ligue 2. Le club rhodanien doit trouver plusieurs dizaines de millions deuros a\u2026 [+2690 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Anne Jacquemin",
            "title": "La Commun de Geer pr\u00eate 40 000 \u20ac au club de football",
            "description": "Lors du conseil communal de ce mardi 1er juillet, la Commune de Geer a d\u00e9cider d'octroyer un pr\u00eat de 40 000 \u20ac au profit des jeunes du football club de Geer. Ils devront \u00eatre rembours\u00e9s via des mensualit\u00e9s. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/geer\/2025\/07\/03\/la-commun-de-geer-prete-40-000-au-club-de-football-YF5LCSJ3HJA3ZMBSU6GJCDXAGA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/TBVTD5MBKFHLDIO2XIC7KWTB7I.jpg?auth=2a6b9c8e5c5b497e3d11e132fb23cc3822b756fcf9b01d370c08dc7a465e63b8&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-03T05:30:00Z",
            "content": "Ce pr\u00eat de 40 000 , avec remboursements, a \u00e9t\u00e9 vot\u00e9 \u00e0 l'unanimit\u00e9.\r\nUn hommage \u00e0 Alexis Bourguignon\r\nMardi soir, le conseil communal a d\u00e9but\u00e9 par un moment de recueillement pour Alexis Bourguignon, u\u2026 [+925 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro f\u00e9minin 2025: mais pourquoi c'est autant le bordel en \u00e9quipe d'Espagne malgr\u00e9 des r\u00e9sultats impressionnants?",
            "description": "Alors qu\u2019elle domine le football mondial depuis deux ans, l\u2019Espagne veut faire oublier les frasques en coulisses, notamment l\u2019affaire Rubiales, pour enfin avoir la reconnaissance qu\u2019elle m\u00e9rite: celle d'une \u00e9quipe bourr\u00e9e de talents.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/feminin\/euro\/euro-feminin-2025-mais-pourquoi-c-est-autant-le-bordel-en-equipe-d-espagne-malgre-des-resultats-impressionnants_AV-202507030001.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/G6E_xQ22jTR5yC-jzOlRXUoivm4=\/0x137:2048x1289\/images\/Les-joueuses-de-l-Espagne-lors-d-un-match-face-a-l-Angleterre-le-3-juin-2025-2104394.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T05:05:00Z",
            "content": "Alors quelle domine le football mondial depuis deux ans, lEspagne veut faire oublier les frasques en coulisses, notamment laffaire Rubiales, pour enfin avoir la reconnaissance quelle m\u00e9rite: celle d'\u2026 [+5929 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Bruno Verscheure",
            "title": "O\u00f9 regarder Belgique-Italie (Red Flames) et Wimbledon en live\u00a0? Les directs sport \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce jeudi 3 juillet en Belgique",
            "description": "\u00c0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene voir en direct les \u00e9v\u00e9nements sportifs aujourd\u2019hui depuis la Belgique\u00a0? Les matchs de football en live, le cyclisme en direct \u00e0 la TV, le tennis en direct, le basket-ball, le hockey\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/omnisports\/2025\/07\/03\/ou-regarder-belgique-italie-red-flames-et-wimbledon-en-live-les-directs-sport-a-la-tele-ce-jeudi-3-juillet-en-belgique-THGZRBB4IJFCDIWB5HVV4JXKVA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DE724WPMENDPJBXLODG7GREG74.jpg?auth=3b71dd54dd2e5cf89f83a52c22d3b36fc247039ab301695b246236e63fc8bb50&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-03T04:42:27Z",
            "content": "Football\r\n<ul><li>18h00 Euro f\u00e9minin : Belgique Italie La Une, France 4, Canvas, ZDF, Holland 1, BBC 1<\/li><li>21h00 Euro f\u00e9minin : Espagne Portugal Tipik, Canvas, ZDF, Holland 1<\/li><\/ul>Cyclisme\r\n<\u2026 [+699 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "S.B.",
            "title": "Football. Ses d\u00e9buts au GF38, son titre avec Montpellier, ses exploits avec les Bleus... La carri\u00e8re d'Olivier Giroud en images",
            "description": "Nouveau joueur du LOSC depuis ce mardi, Olivier Giroud, attaquant de 38 ans, a connu une carri\u00e8re riche en buts et en troph\u00e9es. De ses d\u00e9buts \u00e0 Froges puis au GF38 en passant par ses ann\u00e9es en Angleterre ou en Italie, sans oublier son amour pour l'\u00e9quipe de F\u2026",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/03\/ses-debuts-au-gf38-son-titre-avec-montpellier-ses-exploits-avec-les-bleus-la-carriere-d-olivier-giroud-en-images",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/7941195E-7175-4190-AE99-23EBF06B7364\/FB1200\/photo-1751454897.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T04:05:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
            "title": "Tour de France 2025. \u00ab C\u2019est un hommage au Tour de France \u00bb : Red Bull\u2013Bora-Hansgrohe aura un maillot sp\u00e9cial",
            "description": "La formation de Primoz Roglic arborera un maillot qui rend hommage \u00e0 la France et \u00e0 l\u2019\u00e9quipe de France de football sur les routes du Tour de France 2025.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/02\/red-bull-bora-hansgrohe-aura-un-maillot-bleu-blanc-rouge",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/35CF84D0-0157-4740-849B-B2BA09E54734\/FB1200\/photo-1751469184.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-03T04:05:00Z",
            "content": "L\u00e9quipe allemande pr\u00e9sentera une nouvelle tunique au d\u00e9part de Lille, samedi 5 juillet.\u00a0\u00c0 linstar de la Visma-Lease a bike, la formation au taureau ail\u00e9 aura une tunique sp\u00e9ciale pour la Grande Boucl\u2026 [+1098 chars]"
        }
    ]
}