{
    "status": "ok",
    "totalResults": 64,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Anthony Hernandez",
            "title": "France-Angleterre\u00a0: les Bleues r\u00e9ussissent leur entr\u00e9e en lice \u00e0 l\u2019Euro 2025, en l\u2019emportant face aux tenantes du titre",
            "description": "Samedi 5\u00a0juillet, \u00e0 Z\u00fcrich (Suisse), l\u2019\u00e9quipe de France s\u2019est impos\u00e9e (2-1) contre les Anglaises, gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Marie-Antoinette Katoto et Sandy Baltimore. Prochain match des Tricolores, le 9\u00a0juillet, contre les Galloises.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/07\/06\/france-angleterre-les-bleues-reussissent-leur-entree-en-lice-a-l-euro-2025-en-l-emportant-face-aux-tenantes-du-titre_6619044_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/07\/05\/0\/0\/6000\/4000\/1440\/960\/60\/0\/482d16b_ftp-import-images-1-yihh9fdssb99-2025-07-05t211024z-950616633-up1el751mtbji-rtrmadp-3-soccer-euro-fra-eng-report.JPG",
            "publishedAt": "2025-07-05T22:27:35Z",
            "content": "Les Bleues apr\u00e8s leur victoire contre les Anglaises, lors de lEuro 2025\u00a0de football f\u00e9minin, \u00e0 Z\u00fcrich (Suisse), le 5\u00a0juillet 2025. DENIS BALIBOUSE\/REUTERS\r\nEst-ce le match de r\u00e9f\u00e9rence que l\u00e9quipe de\u2026 [+1502 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Tom BINET",
            "title": "Plusieurs pr\u00e9sidents de clubs de Ligue 1 vis\u00e9s par une plainte d\u2019une association anti-corruption",
            "description": "Encore une sale affaire pour le foot fran\u00e7ais ? Ce vendredi, l\u2019association AC !! Anti-Corruption a d\u00e9pos\u00e9 plainte contre X devant\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/plusieurs-presidents-de-clubs-de-ligue-1-vises-par-une-plainte-dune-association-anti-corruption",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/04\/15181034\/ICONSPORT_247130_0090-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T22:06:28Z",
            "content": "Encore une sale affaire pour le foot fran\u00e7ais ?\r\nCe vendredi, lassociation AC !! Anti-Corruption a d\u00e9pos\u00e9 plainte contre X devant le Parquet National Financier. Une action qui cible le pr\u00e9sident de l\u2026 [+1940 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Tom BINET",
            "title": "PSG-Bayern : Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 rend hommage \u00e0 Diogo Jota en reprenant sa c\u00e9l\u00e9bration",
            "description": "L\u2019amour du beau geste. Entr\u00e9 en jeu \u00e0 20 minutes du terme face au Bayern Munich, Ousmane\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/psg-bayern-ousmane-dembele-rend-hommage-a-diogo-jota-en-reprenant-sa-celebration",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/05231257\/ICONSPORT_263636_0201-1400x934.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T21:30:12Z",
            "content": "Lamour du beau geste.\r\nEntr\u00e9 en jeu \u00e0 20 minutes du terme face au Bayern Munich, Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 sest transform\u00e9 en h\u00e9ros pour le club de la capitale en pliant laffaire au bout du temps additionnel. \u2026 [+599 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "Romain M\u00e9tairie",
            "title": "Euro f\u00e9minin de foot 2025\u00a0: face \u00e0 des Bleues agressives et conqu\u00e9rantes, les Anglaises asphyxi\u00e9es",
            "description": "Imp\u00e9riales la majeure partie du match, les Fran\u00e7aises ont parfaitement lanc\u00e9 leur comp\u00e9tition face aux championnes en titre (2-1), ce samedi 5\u00a0juillet \u00e0 Zurich, gr\u00e2ce \u00e0 des r\u00e9alisations de Marie-Antoinette Katoto et Sandy Baltimore.",
            "url": "https:\/\/www.liberation.fr\/sports\/football\/euro-feminin-de-foot-2025-face-a-des-bleues-agressives-et-conquerantes-les-anglaises-asphyxiees-20250705_FWOD2LNPYZHPXDKOEHWJ2H6F5Y\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.liberation.fr\/resizer\/v2\/UQ5R6JJC3RAIPDPPWUHH2XDUVU.jpg?smart=true&auth=b9d3ba3a1e8a57f7f83c865378afca14050ee868526960bdcf2c7ac1d4f7ffb8&quality=70&width=1200&height=630",
            "publishedAt": "2025-07-05T21:23:20Z",
            "content": "C\u00e9tait le test grandeur nature. Le d\u00e9fi inaugural de cet Euro face aux tenantes du titre qui allait permettre \u00e0 ces Bleues version 2025 de savoir o\u00f9 elles se situaient vraiment dans la hi\u00e9rarchie eur\u2026 [+4124 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Notre soci\u00e9t\u00e9 est sans empathie\": la s\u0153ur de Cristiano Ronaldo d\u00e9fend son fr\u00e8re, absent aux fun\u00e9railles de Diogo Jota",
            "description": "Sur Instagram, Liliana Catia dos Santos Aveiro, la soeur de Cristiano Ronaldo, a pris la d\u00e9fense du Portugais apr\u00e8s les critiques concernant son absence aux obs\u00e8ques de Diogo Jota ce samedi.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/notre-societe-est-sans-empathie-la-s-ur-de-cristiano-ronaldo-defend-son-frere-absent-aux-funerailles-de-diogo-jota_AV-202507050420.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/Se_CueDJ-lC_lbUDsezcIR4SVZM=\/0x103:1536x967\/images\/Diogo-Jota-et-Cristiano-Ronaldo-reunis-sous-le-maillot-du-Portugal-le-1er-juillet-2024-2106433.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T21:18:33Z",
            "content": "Sur Instagram, Liliana Catia dos Santos Aveiro, la soeur de Cristiano Ronaldo, a pris la d\u00e9fense du Portugais apr\u00e8s les critiques concernant son absence aux obs\u00e8ques de Diogo Jota ce samedi.\r\nUne abs\u2026 [+3105 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "Timoth\u00e9e Barnaud, avec AFP",
            "title": "Les Bleues s\u2019imposent face \u00e0 l\u2019Angleterre \u00e0 l\u2019Euro 2025 et r\u00e9ussissent brillamment leur entr\u00e9e en lice",
            "description": "Face aux tenantes du titre anglaises, l\u2019\u00e9quipe de France l\u2019a emport\u00e9 2-1\u00a0gr\u00e2ce \u00e0 des buts de Marie-Antoinette Katoto et Sandy Baltimore.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/sport\/article\/les-bleues-s-imposent-face-a-l-angleterre-a-l-euro-2025-et-reussissent-brillamment-leur-entree-en-lice_252272.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/07\/05\/66\/0\/5362\/3016\/1820\/1023\/75\/0\/f5ce598_upload-1-czne0gtzwdpk-000-64w68vz.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T21:16:22Z",
            "content": "FOOTBALL - Entr\u00e9e en mati\u00e8re r\u00e9ussie pour les Bleues \u00e0 lEuro 2025, m\u00eame si ce fut dur. Alors que l\u00e9quipe de France d\u00e9butait sa comp\u00e9tition ce samedi 5\u00a0juillet avec un tr\u00e8s gros morceau face aux tenan\u2026 [+1037 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Euro de football f\u00e9minin: la France fait chuter d'entr\u00e9e l'Angleterre tenante du titre",
            "description": "La France a battu l'Angleterre 2-1, dans le choc de la premi\u00e8re journ\u00e9e du groupe D de l'Euro f\u00e9minin de football, samedi soir \u00e0 Zurich. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/07\/05\/euro-de-football-feminin-la-france-fait-chuter-dentree-langleterre-tenante-du-titre-NIW66LC6WJGPHMD6EXLVZPFSWM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/7DZNWHRH7FFLDJ32BL54P3UGKA.jpg?auth=3ca97d45aedbae519778751a51bddd5a1b37e1f22543f328a8885b729b95b0f9&width=1200&height=630&quality=85&focal=2294%2C1529&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-05T21:08:16Z",
            "content": "Malmen\u00e9es en d\u00e9but de match, les Bleues ont bien cru se retrouver men\u00e9es d\u00e8s la 16e minute quand Russo a joliment repris un ballon repouss\u00e9 par la gardienne Payraud-Magnin. Un hors-jeu millim\u00e9trique \u2026 [+570 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "PSG-Bayern: \"C'est une question de respect\", Neuer critique l'attitude de Donnarumma apr\u00e8s la grave blessure de Musiala",
            "description": "Manuel Neuer s'est emport\u00e9 contre Gianluigi Donnarumma apr\u00e8s la d\u00e9faite du Bayern Munich face au PSG en quart de finale de la Coupe du monde des clubs (2-0). Le gardien allemand n'a pas appr\u00e9ci\u00e9 le comportement de son homologue italien, fautif selon lui de la\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/psg-bayern-c-est-une-question-de-respect-neuer-critique-l-attitude-de-donnarumma-apres-la-grave-blessure-de-musiala_AV-202507050414.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/f6R1LrV9uvO5ufmN3C14-VOa2c4=\/0x160:2048x1312\/images\/La-sortie-de-Gianluigi-Donnarumma-devant-Jamal-Musiala-lors-de-PSG-Bayern-le-5-juillet-2025-2107681.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T20:33:59Z",
            "content": "Manuel Neuer s'est emport\u00e9 contre Gianluigi Donnarumma apr\u00e8s la d\u00e9faite du Bayern Munich face au PSG en quart de finale de la Coupe du monde des clubs (2-0). Le gardien allemand n'a pas appr\u00e9ci\u00e9 le c\u2026 [+2837 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Coupe du monde des clubs: Jamal Musiala (Bayern) s\u00e9rieusement bless\u00e9 \u00e0 la cheville face au PSG en quarts de finale",
            "description": "Le milieu de terrain allemand du Bayern Munich Jamal Musiala a subi une grave blessure samedi lors du quart de finale de la Coupe du monde des clubs de football perdu 2-0 face au Paris Saint-Germain, samedi au Mondial des clubs aux \u00c9tats-Unis. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/europe\/championnatsetrangers\/2025\/07\/05\/coupe-du-monde-des-clubs-jamal-musiala-bayern-serieusement-blesse-a-la-cheville-face-au-psg-en-quarts-de-finale-6UK4CP272ZEC7LX422FZZ4PGJU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/FRXDBZALDVDBTFWGQ2AD2S56XA.jpg?auth=a1430ab4f9061087030ddb865216a01bdd3d20a1d4a2aaf54888ab10104656f2&width=1200&height=630&quality=85&focal=1482%2C988&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-05T20:03:50Z",
            "content": "L'arbitre Anthony Taylor a imm\u00e9diatement siffl\u00e9 la fin de la premi\u00e8re p\u00e9riode apr\u00e8s le choc. L'\u00e9tendue exacte de la blessure reste \u00e0 pr\u00e9ciser, mais il est fort probable que Musiala doive observer une\u2026 [+867 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Coupe du monde des clubs: Jamal Musiala (Bayern) s\u00e9rieusement bless\u00e9 \u00e0 la cheville face au PSG en quarts de finale",
            "description": "Le milieu de terrain allemand du Bayern Munich Jamal Musiala a subi une grave blessure samedi lors du quart de finale de la Coupe du monde des clubs de football perdu 2-0 face au Paris Saint-Germain, samedi au Mondial des clubs aux \u00c9tats-Unis. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/07\/05\/coupe-du-monde-des-clubs-jamal-musiala-bayern-serieusement-blesse-a-la-cheville-face-au-psg-en-quarts-de-finale-5PQOQIGBARE5DKYWCUFYESYMPU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/RBQC4TS5ORCTDP6HXT5PH5HB4U.jpg?auth=d82e544fa67f45a72c4d3a6fc027740c90dbc2a80109779c787a4196167361fc&width=1200&height=630&quality=85&focal=2362%2C1575&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-05T20:01:24Z",
            "content": "L'arbitre Anthony Taylor a imm\u00e9diatement siffl\u00e9 la fin de la premi\u00e8re p\u00e9riode apr\u00e8s le choc. L'\u00e9tendue exacte de la blessure reste \u00e0 pr\u00e9ciser, mais il est fort probable que Musiala doive observer une\u2026 [+849 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "PSG-Bayern: les mots sympas de Dou\u00e9 et Hakimi pour Musiala apr\u00e8s sa grave blessure",
            "description": "Apr\u00e8s la qualification du PSG pour les demi-finales de la Coupe du monde des clubs, Achraf Hakimi a adress\u00e9 un message \u00e0 Jamal Musiala, gravement bless\u00e9 \u00e0 la cheville en cours de match. D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 aussi.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/psg-bayern-les-mots-sympas-de-doue-et-hakimi-pour-musiala-apres-sa-grave-blessure_AP-202507050403.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/t_djqYMZL7QrRl06AQ0CM9l3q-4=\/0x106:2048x1258\/images\/Achraf-Hakimi-et-Ousmane-Dembele-lors-de-PSG-Bayern-le-5-juillet-2025-2107665.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T19:32:39Z",
            "content": "Apr\u00e8s la qualification du PSG pour les demi-finales de la Coupe du monde des clubs, Achraf Hakimi a adress\u00e9 un message \u00e0 Jamal Musiala, gravement bless\u00e9 \u00e0 la cheville en cours de match. D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 a\u2026 [+1836 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Anderlecht recrute Ilay Camara, ex-espoir du club, jusqu'en 2030",
            "description": "Ilay Camara poursuit sa carri\u00e8re au RSCA Anderlecht, a annonc\u00e9 le club bruxellois samedi sur son site internet. Le lat\u00e9ral de 22 ans, form\u00e9 au sein de l'acad\u00e9mie et pass\u00e9 par les \u00e9quipes de jeunes et espoirs du RSCA, a sign\u00e9 un contrat courant jusqu'en 2030. \u2026",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/d1a\/2025\/07\/05\/anderlecht-recrute-ilay-camara-ex-espoir-du-club-jusquen-2030-MHPEIMKCJRFFVN33J4NWQ4YOPU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/YMTIAAWMMRHUZHQSQH6QKYODSQ.jpg?auth=52aebf27a2633ad1e93210af5d63b2aae9ea601bc7a7fc012c415c2533166678&width=1200&height=630&quality=85&focal=1343%2C895&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-05T18:49:37Z",
            "content": "Camara a d\u00e9but\u00e9 le football au SC Keerbergen avant de rejoindre les \u00e9quipes de jeunes de l'OH Louvain. En 2019, il int\u00e8gre le centre de formation d'Anderlecht, o\u00f9 il gravit les \u00e9chelons jusqu'\u00e0 l'\u00e9qu\u2026 [+363 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "PSG-Bayern: le tr\u00e8s bel hommage d'Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 \u00e0 Diogo Jota sur sa c\u00e9l\u00e9bration",
            "description": "Le Paris Saint-Germain s'est impos\u00e9 contre le Bayern Munich. Les joueurs de Luis Enrique sont donc qualifi\u00e9s pour la demi-finale de la Coupe du monde des clubs. Mais la fin de match a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par un magnifique hommage d'Ousmane Demb\u00e9l\u00e9. Il a imit\u00e9 la c\u00e9l\u00e9\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/psg-bayern-le-tres-bel-hommage-d-ousmane-dembele-a-diogo-jota-sur-sa-celebration_AV-202507050390.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/HLFUyAECozXrp7N_QBuRoHre_Dw=\/0x106:2048x1258\/images\/Ousmane-Dembele-celebre-son-but-pour-le-PSG-en-quart-de-finale-de-la-Coupe-du-monde-des-clubs-le-5-juillet-2025-2107666.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T18:47:00Z",
            "content": "Le Paris Saint-Germain s'est impos\u00e9 contre le Bayern Munich. Les joueurs de Luis Enrique sont donc qualifi\u00e9s pour la demi-finale de la Coupe du monde des clubs. Mais la fin de match a \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9e par\u2026 [+1409 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "Timoth\u00e9e Barnaud, avec AFP",
            "title": "Le PSG \u00e9limine le Bayern Munich et se qualifie en demi-finales de la Coupe du monde des clubs",
            "description": "Le Paris Saint-Germain l\u2019a emport\u00e9 2-0\u00a0face au Bayern Munich, malgr\u00e9 une fin de match \u00e0 9\u00a0contre 11. Le PSG pourrait retrouver le Real Madrid de Kylian Mbapp\u00e9 en demi-finales.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/sport\/article\/le-psg-elimine-le-bayern-munich-et-se-qualifie-en-demi-finales-de-la-coupe-du-monde-des-clubs_252267.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/07\/05\/327\/0\/3133\/1762\/1820\/1023\/75\/0\/2876106_upload-1-z0nxvkdk6rpl-000-64vy4uk.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T18:06:17Z",
            "content": "FOOTBALL - Ce Paris Saint-Germain ne sait plus perdre ses matchs couperets. Le PSG la emport\u00e9 ce samedi 5\u00a0juillet contre le Bayern Munich en quarts de finale de la Coupe du monde des clubs, 2-0, au t\u2026 [+1633 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Florian CADU",
            "title": "Coupe du monde des clubs : le Paris Saint-Germain sanctionne le Bayern Munich et file en demi-finales",
            "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 des buts de D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 et d'Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, malgr\u00e9 deux expulsions.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/coupe-du-monde-des-clubs-le-paris-saint-germain-sanctionne-le-bayern-munich-et-file-en-demi-finales",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/05195636\/10642653-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T18:06:03Z",
            "content": "Paris Saint-Germain 2-0 Bayern Munich \r\nButs : Dou\u00e9 (78e) et Demb\u00e9l\u00e9 (90e+6)\r\nCest fou comme, parfois, rien ne bouge et rien ne lasse. Le Paris Saint-Germain qui gagne, D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9 qui est d\u00e9cisif da\u2026 [+4255 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mort de Diogo Jota: les explications sur la myst\u00e9rieuse absence de Cristiano Ronaldo aux obs\u00e8ques de son co\u00e9quipier en s\u00e9lection portugaise",
            "description": "De nombreux joueurs de l'\u00e9quipe du Portugal ont fait, ce samedi, le d\u00e9placement \u00e0 Gondomar pour assister aux fun\u00e9railles de Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva. Cristiano Ronaldo, capitaine de la s\u00e9lection, \u00e9tait absent de la c\u00e9r\u00e9monie, ce qui a beaucoup f\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/equipe-portugal\/mort-de-diogo-jota-les-explications-sur-la-mysterieuse-absence-de-cristiano-ronaldo-aux-obseques-de-son-coequipier-en-selection-portugaise_AV-202507050368.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/Se_CueDJ-lC_lbUDsezcIR4SVZM=\/0x103:1536x967\/images\/Diogo-Jota-et-Cristiano-Ronaldo-reunis-sous-le-maillot-du-Portugal-le-1er-juillet-2024-2106433.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T17:52:38Z",
            "content": "De nombreux joueurs de l'\u00e9quipe du Portugal ont fait, ce samedi, le d\u00e9placement \u00e0 Gondomar pour assister aux fun\u00e9railles de Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva. Cristiano Ronaldo, capitaine de la \u2026 [+1613 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "C.F. avec AFP",
            "title": "Mort de Diogo Jota : Virgil Van Dijk, Roberto Martinez\u2026 Le monde du football aux obs\u00e8ques de l'international portugais",
            "description": "De nombreux acteurs du monde du football se sont rendus aux obs\u00e8ques de Diogo Jota, mort \u00e0 28 ans d\u2019un accident de la route avec son fr\u00e8re",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/diaporama\/diaporama-4162146-mort-diogo-jota-bernardo-silva-roberto-martinez-monde-football-obseques-joueur",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/sopn8X1YS3OaS58ILDFl0ik\/1444x920_mandatory-credit-photo-by-joao-mota-sports-press-photo-spp-shutterstock-15387144aq-funeral-procession-arrives-for-the-funeral-of-diogo-jota-and-his-brother-andre-silva-at-igreja-matriz-de-gondomar-on-july-05-2025-in-gondomar-portugal-diogo-jota-played-for-liverpool-fc-and-portugal-his-brother-andre-silva-played-for-fc-penafiel-they-both-died-on-july-3rd-2025-in-a-car-accident-in-the-province-of-zamora-spain-joao-mota-sports-press-photo-spp-funeral-held-for-diogo-jota-and-andre-silva-in-their-hometown-of-gondomar-portugal-05-jul-2025-shutterstock-editorial-funeral-held-for-diogo-jota-a-15387144aq-2507051358",
            "publishedAt": "2025-07-05T17:47:34Z",
            "content": "Cest une c\u00e9r\u00e9monie tr\u00e8s \u00e9mouvante, rassemblant aussi bien des proches du joueur que des anonymes, qui sest d\u00e9roul\u00e9e \u00e0 Gondomar, pr\u00e8s de Porto (nord), l\u00e0 o\u00f9 le joueur Diogo Jota et son fr\u00e8re ont grand\u2026 [+1235 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "La Tribune.fr"
            },
            "author": "La Tribune",
            "title": "Christophe Gleizes, la victime collat\u00e9rale des mauvaises relations entre\u202fParis et Alger",
            "description": "Le journaliste sportif, condamn\u00e9 \u00e0 sept ans de prison, paie les mauvaises relations entre\u202fParis et Alger, affirment ses soutiens. Ils veulent mobiliser le monde du football.",
            "url": "https:\/\/www.latribune.fr\/la-tribune-dimanche\/sports\/christophe-gleizes-la-victime-collaterale-des-mauvaises-relations-entre-paris-et-alger-1029024.html",
            "urlToImage": "https:\/\/pictures.latribune.fr\/cdn-cgi\/image\/\/542\/2613542.png?twic=v1\/cover=1200x675",
            "publishedAt": "2025-07-05T17:14:00Z",
            "content": "Il est l'autre exclu de la liste des graci\u00e9s annonc\u00e9e par la pr\u00e9sidence alg\u00e9rienne. Condamn\u00e9 il y a huit jours \u00e0 sept ans de prison pour \u00abapologie du terrorisme\u00bb, le journaliste fran\u00e7ais Christophe G\u2026 [+623 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "Antoine Huot de Saint Albin",
            "title": "EN DIRECT France - Angleterre\u00a0: Les Bleues pour bien commencer l\u2019Euro face aux tenantes du titre\u2026 Suivez le match avec nous d\u00e8s 20h45\u2026",
            "description": "L\u2019\u00e9quipe de France commence son Euro\u00a02025 en affrontant le plus gros poisson de la poule, l\u2019Angleterre, championne d\u2019Europe en titre",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/4161485-20250705-direct-france-angleterre-bleues-bien-commencer-euro-face-tenantes-titre-suivez-match-20h45",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/Yfr5xMjTQ--7-tXhiljD_Ck\/1444x920_karchaoui-sakina-of-france-and-angelina-of-brazil-during-the-women-s-friendly-football-match-between-france-and-brazil-at-the-stade-des-alpes-in-grenoble-france-on-june-27-2025-allilimourad-allili8144-credit-mourad-allili-sipa-2506281033",
            "publishedAt": "2025-07-05T17:02:36Z",
            "content": "Ah la Suisse, ses montagnes, ses lacs, ses fondues, sa fiscalit\u00e9 et son championnat d'Europe de football. La Conf\u00e9d\u00e9ration helv\u00e9tique accueille l'Euro 2025 pendant un mois et la premi\u00e8re tr\u00e8s grosse \u2026 [+427 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde",
            "title": "EN DIRECT | France-Angleterre\u00a0: suivez l\u2019Euro 2025 f\u00e9minin de football",
            "description": "Marie-Antoinette Katoto, Selma Bacha et le reste des troupes bleues affrontent les Lionesses samedi, \u00e0 Zurich, pour leur premier match de la phase de groupes. Toujours \u00e0 la recherche d\u2019un titre, les Fran\u00e7aises auront fort \u00e0 faire face aux tenantes du titre.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/live\/2025\/07\/05\/en-direct-france-angleterre-suivez-l-euro-2025-feminin-de-football_6618872_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/07\/01\/59\/0\/4656\/2328\/1440\/720\/60\/0\/ad770df_ftp-import-images-1-6knfzd869n33-d404b73a8959494082411291c9bbf5d9-0-cfa346343a74480f916c77f095e57fda.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T17:00:07Z",
            "content": "Bienvenue dans ce direct consacr\u00e9 au premier match de l\u00e9quipe de France dans lEuro 2025, face \u00e0 lAngleterre, dans le groupe D.\r\nDe quoi sagit-il\u00a0? De lheure pour les Fran\u00e7aises dentrer dans lEuro 202\u2026 [+1300 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Black Sabbath tire sa r\u00e9v\u00e9rence samedi \u00e0 Birmingham, entour\u00e9 de la cr\u00e8me du metal",
            "description": "Une foule de groupes, dont Metallica, Slayer et Gojira, viendront rendre hommage au groupe d'Ozzy Osbourne pour son concert d'adieu, samedi, dans la ville qui l'a vu na\u00eetre.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/culture\/musique\/rock\/black-sabbath-tire-sa-reverence-samedi-a-birmingham-entoure-de-la-creme-du-metal_7358970.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/k2TgDszjkk9A3JCigsNF2bMaItE\/0x136:3000x1824\/1500x843\/2025\/07\/05\/gettyimages-512374536-6869422598782558187300.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T15:28:23Z",
            "content": "Pionniers du heavy metal, Black Sabbath et son leader Ozzy Osbourne mettent samedi soir \u00e0 Birmingham un point final \u00e0 leur carri\u00e8re sc\u00e9nique. Pour cette derni\u00e8re messe metal \u00e0 domicile qui s'annonce \u2026 [+2472 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Anthony Hernandez",
            "title": "France-Angleterre\u00a0: l\u2019\u00e9quipe anglaise, une favorite \u00ab\u00a0pr\u00eate \u00e0 tout donner sur le terrain\u00a0\u00bb \u00e0 l\u2019Euro f\u00e9minin de football",
            "description": "Tenantes du titre, les Lionesses sont oppos\u00e9es aux Fran\u00e7aises, samedi, pour leur entr\u00e9e en lice dans le tournoi. Si la s\u00e9lection anglaise a connu quelques d\u00e9convenues cette saison, elle reste l\u2019une des plus s\u00e9rieuses pr\u00e9tendantes \u00e0 sa propre succession.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/07\/05\/france-angleterre-l-equipe-anglaise-une-favorite-prete-a-tout-donner-sur-le-terrain-a-l-euro-feminin-de-football_6618825_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/05\/30\/147\/0\/4152\/2768\/1440\/960\/60\/0\/5754f6a_ftp-import-images-1-4az8bmy7p4bx-2025-05-30t195904z-1254774220-up1el5u1jiec1-rtrmadp-3-soccer-uefanations-eng-por-report.JPG",
            "publishedAt": "2025-07-05T14:15:08Z",
            "content": "Leah Williamson (\u00e0 gauche), capitaine de l\u00e9quipe dAngleterre, lors du match face au Portugal au stade de Wembley, \u00e0 Londres, le 30\u00a0mai 2025. DYLAN MARTINEZ \/ REUTERS\r\nQuand il sagit de football, les \u2026 [+1283 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Les Num\u00e9riques"
            },
            "author": "Nassim Chentouf",
            "title": "Actualit\u00e9 : YouTube : les blockbusters de l\u2019\u00e9t\u00e9 sont disponibles gratuitement, les pirates s\u2019en mettent plein les poches",
            "description": "C\u2019est le moment des blockbusters estivaux, et parmi eux, le live action de Lilo & Stitch et son budget de 100\u202fmillions de dollars. Sauf que voil\u00e0, quelques jours apr\u00e8s sa sortie au cin\u00e9ma, une version pirat\u00e9e a \u00e9t\u00e9 publi\u00e9e sur YouTube avec 200 000 vues au com\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lesnumeriques.com\/societe-numerique\/youtube-les-blockbusters-de-l-ete-sont-disponibles-gratuitement-les-pirates-s-en-mettent-plein-les-poches-n239201.html",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn.lesnumeriques.com\/optim\/news\/23\/239201\/997d4b6a-youtube-les-blockbusters-de-l-ete-sont-disponibles-gratuitement-les-pirates-s-en-mettent-plein-les-poches__1200_678__0-776-4908-3352.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T14:15:00Z",
            "content": "\u00a9 Shutterstock\/Miguel Lagoa\r\nSelon une recherche dAdalytics, la firme aurait perdu des millions de dollars suite \u00e0 cette mise en ligne. YouTube tente depuis longtemps de r\u00e9duire le piratage, mais les\u2026 [+3287 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "Timoth\u00e9e Barnaud",
            "title": "Aux obs\u00e8ques de Diogo Jota, les images \u00e9mouvantes des stars de Liverpool et du Portugal",
            "description": "De nombreuses personnalit\u00e9s du monde du football \u00e9taient pr\u00e9sentes pour la c\u00e9r\u00e9monie en hommage \u00e0 l\u2019attaquant portugais et son fr\u00e8re, Andr\u00e9 Silva, d\u00e9c\u00e9d\u00e9s ce jeudi.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/sport\/article\/aux-obseques-de-diogo-jota-les-images-emouvantes-des-stars-de-liverpool-et-du-portugal_252260.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/07\/05\/409\/0\/5742\/3229\/1820\/1023\/75\/0\/2e35de4_upload-1-dtutjio0owv1-000-64v38cu.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T14:10:18Z",
            "content": "FOOTBALL - Son d\u00e9c\u00e8s a \u00e9t\u00e9 un choc dans le monde du football. Les obs\u00e8ques du footballeur portugais de Liverpool Diogo Jota, ainsi que son fr\u00e8re cadet Andr\u00e9 Silva lui aussi joueur professionnel, se s\u2026 [+4591 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Nathalie Dumont",
            "title": "\u201dTant que je serai l\u00e0, on continuera d\u2019investir dans le foot f\u00e9minin\u201d\u00a0: Peter Willems, le CEO du foot belge pr\u00e9sent aux c\u00f4t\u00e9s des Red Flames en Suisse",
            "description": "Peter Willems a \u00e9t\u00e9 prolong\u00e9 comme CEO de la RBFA. L\u2019un de ses axes de travail concerne les Red Flames qu\u2019il accompagne en Suisse \u00e0 l\u2019Euro. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/redflames\/2025\/07\/05\/tant-que-je-serai-la-on-continuera-dinvestir-dans-le-foot-feminin-peter-willems-le-ceo-du-foot-belge-present-aux-cotes-des-red-flames-en-suisse-26UGW54KENARBHSXEOXG4MFK74\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/NPLCM4IV5NEOBIG2KPTACKH7AE.jpg?auth=69b5488c92a2eab3d30f858333315e1f85a186db4e7bafc0185cb383587f2058&width=1200&height=630&quality=85&focal=3000%2C2000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-05T14:09:46Z",
            "content": "\"\u00c0 l'\u00e9poque, au sein de la F\u00e9d\u00e9ration, on sortait d'une p\u00e9riode difficile et j'esp\u00e8re qu'aujourd'hui, avec l'annonce de ma prolongation notamment, on a trouv\u00e9 la stabilit\u00e9 n\u00e9cessaire. Est-ce que le f\u2026 [+4204 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Louise Le Borgne et Yanis Soul",
            "title": "EN DIRECT | PSG-Bayern Munich\u00a0: suivez le quart de finale de la Coupe du monde des clubs",
            "description": "Le Paris Saint-Germain affronte le Bayern Munich, samedi \u00e0 Atlanta (G\u00e9orgie), pour une place dans le dernier carr\u00e9 de la comp\u00e9tition intercontinentale.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/live\/2025\/07\/05\/en-direct-psg-bayern-munich-suivez-le-quart-de-finale-de-la-coupe-du-monde-des-clubs_6618824_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/06\/29\/0\/0\/3262\/1631\/1440\/720\/60\/0\/75810a7_ftp-import-images-1-1jheauraebpx-c99dc674736f46f1b4931c5f55145596-0-b3991f51decd442e8b0629f5088752bf.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T14:00:20Z",
            "content": "Bienvenue dans ce direct consacr\u00e9 au quart de finale de la Coupe du monde des clubs, entre le Paris Saint-Germain et le Bayern Munich.\r\nDe quoi sagit-il\u00a0? Du premier gros test dans cette comp\u00e9tition \u2026 [+1186 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Alexis Billebault",
            "title": "Football\u00a0: la RDC signe des contrats avec l\u2019AS Monaco et le Milan AC pour redorer son image",
            "description": "Comme le Rwanda, la C\u00f4te d\u2019Ivoire ou le Maroc avant elle, Kinshasa d\u00e9veloppe sa diplomatie sportive pour tenter de renforcer son attractivit\u00e9 et attirer des investisseurs.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/afrique\/article\/2025\/07\/05\/football-la-rdc-signe-des-contrats-avec-l-as-monaco-et-le-milan-ac-pour-redorer-son-image_6618823_3212.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/07\/03\/1013\/0\/2163\/1442\/1440\/960\/60\/0\/0816643_ftp-import-images-1-4nvhye94sblv-5318323-01-06.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T14:00:13Z",
            "content": "Sur la manche du maillot de Paul Pogba, milieu de terrain fran\u00e7ais, le logo \u00ab\u00a0RDC, cur de lAfrique\u00a0\u00bb, \u00e0 Monaco, le 3\u00a0juillet 2025. FREDERIC DIDES\/AFP\r\nA d\u00e9faut de voir son \u00e9quipe briller dans les com\u2026 [+984 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Sacha Contempr\u00e9",
            "title": "Onde de choc dans le football braban\u00e7on\u00a0: Adrien D\u2019Heur, joueur de Beauvechain, perd tragiquement la vie dans un accident de voiture",
            "description": "Une terrible nouvelle est tomb\u00e9e ce samedi 5\u00a0juillet 2025 du c\u00f4t\u00e9 de Beauvechain et du Brabant wallon. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/brabantwallon\/sports\/2025\/07\/05\/onde-de-choc-dans-le-football-brabancon-adrien-dheur-joueur-de-beauvechain-perd-tragiquement-la-vie-dans-un-accident-de-voiture-GXMDIAFHNRC2NL3UVAUCPWOTVA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/ZCK7XNUGLNFSXPLOBAWYLZZWNM.jpg?auth=8e21c191e116e604551ff0536306d6ce4ba810ee42be13a4c3f06dc46aba16e8&width=1200&height=630&quality=85&focal=252%2C179&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-05T12:51:46Z",
            "content": "Appr\u00e9ci\u00e9 de tous, ce jeune homme de 28 ans laisse un immense vide aupr\u00e8s de sa famille, de ses proches, ainsi qu'au sein du club hesbignon.\r\nLa r\u00e9daction de L'Avenir adresse ses plus sinc\u00e8res condol\u00e9\u2026 [+51 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "La R\u00e9daction",
            "title": "Un couple n\u00e9erlandais impliqu\u00e9 dans 79 accidents comparait pour fraude \u00e0 l\u2019assurance\u00a0: \u201cCe sont les autres conducteurs qui ne font pas attention\u201d",
            "description": "Fraude \u00e0 l\u2019assurance ou terrible malchance\u00a0? Un couple n\u00e9erlandais se d\u00e9fend de toute intention malveillante apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 impliqu\u00e9 dans 79 accidents en 4 ans\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/international\/europe\/2025\/07\/05\/un-couple-neerlandais-implique-dans-79-accidents-comparait-pour-fraude-a-lassurance-ce-sont-les-autres-conducteurs-qui-ne-font-pas-attention-4CR4LQWSHBBMHC77BXUG75NR7Q\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/NQT2BQ3XG5BKNPLFTRK5ZG5TDU.jpg?auth=b1461cdf893b4198b73274c61bbaeb7b258587ef19d566c82c3bbaae83883b9d&width=1200&height=630&quality=85&focal=1811%2C1207&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3R4IDPARFVEO3L2LC5OCCXQ5RM.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-07-05T12:48:53Z",
            "content": "Une version r\u00e9fut\u00e9e par le couple. \"Je me consid\u00e8re comme une excellente conductrice. Ce sont les autres conducteurs qui ne font pas attention et qui reculent dans notre voiture. Pas l'inverse\", se d\u2026 [+750 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Matthis Demoulin",
            "title": "Football (D3 ACFF) : Andenne-Evelette Sport Football, une association pour relancer le football andennais",
            "description": "Un nouveau soufle footballistique est en train de na\u00eetre au stade Pappa. La saison prochaine, Evelette-Jallet viendra t\u00e2ter les ballons en plein c\u0153ur de la cit\u00e9 des Ours, et deviendra le Andenne-Evelette Sport Football. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/andenne\/2025\/07\/05\/football-d3-acff-andenne-evelette-sport-football-une-association-pour-relancer-le-football-andennais-4NBHYREN4ZC7BBO6HONDEDVLXQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/3K6BNW4UIVEVLLWH74DBS4V734.jpg?auth=176bb7f9e91cb43f1080618678df47cd7785883c5a0393e2650acdaf35f3a708&width=1200&height=630&quality=85&focal=1623%2C1217&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-05T12:36:19Z",
            "content": "Marc Pszczola, pr\u00e9sident de l'\u00e9cole des jeunes d'Andenne, a rappel\u00e9 les origines du projet. \"Nous avons relanc\u00e9 l'\u00e9cole des jeunes en ao\u00fbt dernier, \u00e0 partir de rien, comme un ph\u00e9nix. Gr\u00e2ce \u00e0 la mise \u2026 [+3973 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "L'Union belge a perdu 1 million d'euros en 2024 : \"Cela ne doit pas se produire\"",
            "description": "Alors que l'Union belge de football (URBSFA) avait annonc\u00e9 fin juin avoir enregistr\u00e9 une perte de 1,28 million d'euros en 2024, le CEO de l'organisation Peter Willems, pr\u00e9sent au camp de base des Red Flames \u00e0 l'Euro f\u00e9minin en Suisse samedi, a tenu \u00e0 souligne\u2026",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/diablesrouges\/2025\/07\/05\/lunion-belge-a-perdu-1-million-deuros-en-2024-cela-ne-doit-pas-se-produire-MRQ2VIPM65DTRNTYKLMQF7PXV4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/NPLCM4IV5NEOBIG2KPTACKH7AE.jpg?auth=69b5488c92a2eab3d30f858333315e1f85a186db4e7bafc0185cb383587f2058&width=1200&height=630&quality=85&focal=3000%2C2000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-05T12:06:58Z",
            "content": "\"J'ai commenc\u00e9 en tant que CEO dans une p\u00e9riode difficile\", a reconnu Peter Willems. \"Le plus important est de remettre les choses en ordre financi\u00e8rement. Avec l'ensemble du conseil d'administration\u2026 [+916 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Marianne.net"
            },
            "author": "Margaux Acosta",
            "title": "\"Il bouge pas ton fils\u00a0!\"\u00a0: le foot amateur, o\u00f9 se brisent les r\u00eaves d'ascension sociale des parents irritables",
            "description": "Des parents qui en viennent aux mains pendant le match de leurs enfants pr\u00e8s de Toulouse, d\u2019autres qui s\u2019invectivent au bord du terrain \u00e0 Rungis\u2026 ces sc\u00e8nes choquent mais ne surprennent plus dans le milieu, o\u00f9 les \u00e9ducateurs assurent devoir \u00ab plus souvent rec\u2026",
            "url": "https:\/\/www.marianne.net\/societe\/il-bouge-pas-ton-fils-le-foot-amateur-ou-se-brisent-les-reves-d-ascension-sociale-des-parents-irritables",
            "urlToImage": "https:\/\/media.marianne.net\/assets\/ast1VYRDidRDdA6X1.jpg?w=1540&h=924&r=fill",
            "publishedAt": "2025-07-05T12:00:00Z",
            "content": "Samedi 28 juin, le stade Lucien Grelinger, \u00e0 Rungis (Val-de-Marne) grouille de monde. Plusieurs \u00e9quipes de jeunes de la r\u00e9gion saffrontent sur quatre demi-terrains. \u00c7a sent la merguez et les frites s\u2026 [+575 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Euro f\u00e9minin de football: \"Nous devons avoir confiance et oser jouer vers l'avant\", assure Tysiak avant l'Espagne",
            "description": "Depuis plusieurs ann\u00e9es, Amber Tysiak, 25 ans, est une valeur s\u00fbre dans la d\u00e9fense des Red Flames, au point qu'elle a d\u00e9croch\u00e9 sa 41e s\u00e9lection jeudi lors de la d\u00e9faite 1-0 contre l'Italie \u00e0 l'occasion du premier match de l'Euro de football f\u00e9minin en Suisse.\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/07\/05\/euro-feminin-de-football-nous-devons-avoir-confiance-et-oser-jouer-vers-lavant-assure-tysiak-avant-lespagne-WNLJAKTUWFDIFNTLBYHVXNY3VA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/OIF5A2JTCBCDVOY7JLMNOQAIYY.jpg?auth=ebae5fa743b6a1df7768e01d3fd35bed52c18ca9213ed9fff0872c2990a33638&width=1200&height=630&quality=85&focal=4025%2C2683&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-05T11:48:51Z",
            "content": "La Limbourgeoise attend avec impatience l'affrontement avec l'Espagne lors du deuxi\u00e8me match. Elle a tir\u00e9 des le\u00e7ons positives des deux d\u00e9faites en Ligue des Nations au printemps dernier.\r\n\"Personne \u2026 [+445 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "20 Minutes avec AFP",
            "title": "Mort de Diogo Jota\u00a0: Le monde du football r\u00e9unit aux fun\u00e9railles du Portugais et de son fr\u00e8re pour un dernier hommage",
            "description": "Les fun\u00e9railles de Diogo Jota et d\u2019Andr\u00e9 Silva out eu lieu ce samedi \u00e0 Porto",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/4162129-20250705-mort-diogo-jota-monde-football-reunit-funerailles-portugais-frere-dernier-hommage",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/cTWWM0orQfOueGYhmg8FQSk\/1444x920_diogo-jota-s-wife-rute-cardoso-reacts-next-to-the-coffin-of-his-husband-during-his-funeral-in-gondomar-near-porto-portugal-on-saturday-july-5-2025-ap-photo-manu-fernandez-em133-25186379862214-2507051237",
            "publishedAt": "2025-07-05T11:28:16Z",
            "content": "Proches, anonymes, fans et acteurs du monde du football ont rendu samedi un dernier hommage \u00e0 lattaquant portugais de Liverpool Diogo Jota, mort \u00e0 28 ans dun accident de la route avec son fr\u00e8re, lors\u2026 [+2605 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mort de Diogo Jota: Van Dijk, Ruben Neves, Bernardo Silva, Fabinho, Villas-Boas... Le monde du foot r\u00e9uni au Portugal pour les fun\u00e9railles du joueur de Liverpool et de son fr\u00e8re",
            "description": "Les fun\u00e9railles du footballeur international portugais Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva ont eu lieu ce samedi \u00e0 Gondomar, pr\u00e8s de Porto au Portugal. En pr\u00e9sence de tr\u00e8s nombreux footballeurs.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/mort-de-diogo-jota-van-dijk-ruben-neves-bernardo-silva-fabinho-villas-boas-le-monde-du-foot-reuni-au-portugal-pour-les-funerailles-du-joueur-de-liverpool-et-de-son-frere_AV-202507050237.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/k9bCRA0rnN0oqjYH6RWRA9KCj4I=\/0x212:2048x1364\/images\/Les-funerailles-de-Diogo-Jota-et-de-son-frere-le-5-juillet-2025-au-Portugal-2107522.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T11:13:09Z",
            "content": "Les fun\u00e9railles du footballeur international portugais Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andr\u00e9 Silva ont eu lieu ce samedi \u00e0 Gondomar, pr\u00e8s de Porto au Portugal. En pr\u00e9sence de tr\u00e8s nombreux footballeurs.\r\n\u2026 [+4250 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "Virgil Van Dijk, Roberto Martinez ou encore Arne Slot\u00a0: le monde du football fait ses adieux \u00e0 Diogo Jota au Portugal",
            "description": "Pr\u00e8s de Porto au Portugal, le monde du football a dit au revoir ce samedi 5\u00a0juillet 2025 \u00e0 Diogo Jota, attaquant du champion d\u2019Angleterre Liverpool, d\u00e9c\u00e9d\u00e9 dans un accident de la route jeudi matin \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 28 ans. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/2025\/07\/05\/virgil-van-dijk-roberto-martinez-ou-encore-arne-slot-le-monde-du-football-fait-ses-adieux-a-diogo-jota-au-portugal-VR7VFHKODJE2DIMERHP6YSULUE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/5ZWB6HIR3NCTZFAFXTZJHY3QIE.jpg?auth=458c8025df215b8ea978e82540f15aee1dd7ef243eeb1597ca870ae683f047f3&width=1200&height=630&quality=85&focal=3024%2C2016&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-05T11:00:07Z",
            "content": "Avec le s\u00e9lectionneur national Roberto Martinez, l'ancien s\u00e9lectionneur des Red Devils, Bruno Fernandes, Ruben Dias, Jo\u00e3o Felix, Bernardo Silva, Ruben Neves et Jo\u00e3o Cancelo, l'\u00e9quipe nationale portug\u2026 [+772 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lalibre.be"
            },
            "author": "Margot Sanhes et Romain M\u00e9tairie, pour Lib\u00e9ration",
            "title": "Euro f\u00e9minin 2025 : une \u00e9conomie qui s\u2019installe entre stades pleins et millions en jeu",
            "description": "Si des progr\u00e8s restent \u00e0 faire, les instances sportives investissent dans les \u00e9quipes f\u00e9minines de foot et les montants en jeu progressent en Europe et dans le monde. Mais l\u2019\u00e9cart avec les hommes reste abyssal. ...",
            "url": "https:\/\/www.lalibre.be\/economie\/entreprises-startup\/2025\/07\/05\/euro-feminin-2025-une-economie-qui-sinstalle-entre-stades-pleins-et-millions-en-jeu-WJE7TUZE4NCL3AHSNIVEFZCJOQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lalibre.be\/resizer\/v2\/25FXR5SKCFDP3DN7WGWX55TVOE.jpg?auth=fd11d8950dbdec74af6ee5ff955d6457db7ae08da62b1f6b73cfe8d910746db5&width=1200&height=630&quality=85&focal=4128%2C2752&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FN2W5JL3V7JEUTOYYZCW5FAG7M4.png%3A100%3A0%2C557",
            "publishedAt": "2025-07-05T10:59:41Z",
            "content": "Mais elles s'inscrivent dans la droite ligne de ce qu'a pu proposer la Fifa lors de la Coupe du monde 2023. L'enveloppe d\u00e9bloqu\u00e9e par l'instance bas\u00e9e \u00e0 Lausanne pour les primes des joueuses avait al\u2026 [+4144 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Florian CADU",
            "title": "Turquie : Allan Saint-Maximin critique le comportement de Fenerbah\u00e7e, le club r\u00e9plique imm\u00e9diatement",
            "description": "La belle engueulade du week-end. Auteur de propos particuli\u00e8rement critiques lors de l\u2019\u00e9mission web Zack en roue libre, Allan Saint-Maximin a\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/turquie-allan-saint-maximin-critique-le-comportement-de-fenerbahce-le-club-replique-immediatement",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/05110602\/9071522-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T10:30:42Z",
            "content": "La belle engueulade du week-end.\r\nAuteur de propos particuli\u00e8rement critiques lors de l\u00e9mission web Zack en roue libre, Allan Saint-Maximin a d\u00e9clench\u00e9 la fureur de Fenerbah\u00e7e. \u00ab\u00a0On est all\u00e9 jusqu\u00e0 v\u2026 [+1159 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Il a fallu qu'il y ait des gr\u00e8ves et des menaces pour qu'ils en tiennent compte\": le d\u00e9veloppement du foot f\u00e9minin en Europe, long chemin sem\u00e9 d'emb\u00fbches",
            "description": "Alors que le gratin du foot europ\u00e9en est r\u00e9uni en Suisse pour disputer l\u2019Euro 2025 (2-27 juillet), le football f\u00e9minin conna\u00eet un essor et un d\u00e9veloppement disparate dans les cinq grands championnats. Pendant que l\u2019Angleterre surfe sur la vague du succ\u00e8s, la \u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/feminin\/euro\/il-a-fallu-qu-il-y-ait-des-greves-et-des-menaces-pour-qu-ils-en-tiennent-compte-le-developpement-du-foot-feminin-en-europe-long-chemin-seme-d-embuches_AV-202507050063.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/ecMcj2KKGdNdIZrnp5YomoOdF5A=\/0x0:1920x1080\/images\/Les-stars-de-l-Euro-feminin-avec-leurs-clubs-2106322.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T10:25:00Z",
            "content": "Alors que le gratin du foot europ\u00e9en est r\u00e9uni en Suisse pour disputer lEuro 2025 (2-27 juillet), le football f\u00e9minin conna\u00eet un essor et un d\u00e9veloppement disparate dans les cinq grands championnats.\u2026 [+17629 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "La r\u00e9daction",
            "title": "Football. Villas-Boas, Bernardo Silva, Van Dijk... Le monde du football rend hommage \u00e0 Diogo Jota \u00e0 ses fun\u00e9railles",
            "description": "Les fun\u00e9railles de Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andre, d\u00e9c\u00e9d\u00e9s jeudi dans un accident de voiture en Espagne, se sont tenues samedi \u00e0 Porto. De nombreuses personnalit\u00e9s du football \u00e9taient pr\u00e9sentes.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/07\/05\/villas-boas-bernardo-silva-van-dijk-le-monde-du-football-rend-hommage-a-diogo-jota-a-ses-funerailles",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/7FBD53BA-6E8C-40D6-AC91-D5AB1BC33784\/FB1200\/photo-1751711058.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T10:24:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Courrier International"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro 2025\u00a0: Grace Geyoro et les Bleues veulent \u201cmarquer l\u2019histoire\u201d",
            "description": "L\u2019\u00e9quipe de France, qui d\u00e9bute l\u2019Euro f\u00e9minin contre l\u2019Angleterre, tenante du titre, ce samedi 5\u00a0juillet, avance rajeunie et d\u00e9pourvue de certains de ses piliers. Les Bleues ont l\u2019image d\u2019une s\u00e9lection habitu\u00e9e aux d\u00e9ceptions. Mais le talent, l\u2019\u00e9nergie et la \u2026",
            "url": "https:\/\/www.courrierinternational.com\/article\/vu-du-royaume-uni-euro-2025-grace-geyoro-et-les-bleues-veulent-marquer-l-histoire_232502",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.courrierinternational.com\/2025\/05\/30\/0\/0\/4723\/3149\/1200\/630\/60\/0\/f844b37_ftp-import-images-1-ycmlo4gqa0um-afp-48pg3l4.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T10:03:42Z",
            "content": "En 2022, pour la premi\u00e8re fois de leur histoire, les Bleues se hissaient jusqu\u00e0 la demi-finale dun championnat dEurope, avant de perdre face \u00e0 lAllemagne (2-1). Trois ans plus tard, les Tricolores, q\u2026 [+2957 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mort de Diogo Jota: Ruben Neves pr\u00e9sent pour porter le cercueil de son ami, quelques heures apr\u00e8s son match \u00e0 la Coupe du monde des clubs aux Etats-Unis",
            "description": "Quelques heures apr\u00e8s avoir disput\u00e9 \u00e0 Orlando (Etats-Unis) un quart de finale de Coupe du monde des clubs avec Al-Hilal, Ruben Neves a port\u00e9 ce samedi matin le cercueil de son ami Diogo Jota lors des fun\u00e9railles en banlieue de Porto (Portugal).",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/mort-de-diogo-jota-ruben-neves-present-pour-porter-le-cercueil-de-son-ami-quelques-heures-apres-son-match-a-la-coupe-du-monde-des-clubs-aux-etats-unis_AV-202507050209.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/ReYxzIdJasLbntox9_1SW2H_oVg=\/0x106:2048x1258\/images\/Ruben-Neves-t-shirt-noir-et-tatouages-aux-funerailles-de-Diogo-Jota-au-Portugal-le-5-juillet-2025-2107498.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T10:00:21Z",
            "content": "Quelques heures apr\u00e8s avoir disput\u00e9 \u00e0 Orlando (Etats-Unis) un quart de finale de Coupe du monde des clubs avec Al-Hilal, Ruben Neves a port\u00e9 ce samedi matin le cercueil de son ami Diogo Jota lors des\u2026 [+2689 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Anthony Hernandez",
            "title": "Une \u00e9quipe de France \u00ab\u00a0d\u2019attaque\u00a0\u00bb pour affronter l\u2019Angleterre \u00e0 l\u2019Euro f\u00e9minin\u00a02025",
            "description": "Fortes d\u2019une ligne offensive compos\u00e9e de sept joueuses en forme, les Bleues esp\u00e8rent pouvoir d\u00e9stabiliser les Anglaises, tenantes du titre, samedi \u00e0 Zurich, pour leur entr\u00e9e en lice dans la comp\u00e9tition.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/07\/05\/une-equipe-de-france-d-attaque-pour-affronter-l-angleterre-a-l-euro-feminin-2025_6618707_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/07\/02\/29\/0\/2469\/1646\/1440\/960\/60\/0\/491ed20_upload-1-mqbqvmxycagu-000-36yn7qw.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T09:50:07Z",
            "content": "Laili\u00e8re Kadidiatou Diani (\u00e0 gauche) f\u00e9licit\u00e9e par lattaquante Marie-Antoinette Katoto apr\u00e8s son but contre lIslande, dans le cadre de la Ligue des nations, au\u00a0Mans, le 25\u00a0f\u00e9vrier\u00a02025. FRANCK FIFE \/\u2026 [+5296 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Romain Van der Pluym",
            "title": "Que valent vraiment les sept jeunes d\u2019Anderlecht qui sont venus renforcer l\u2019\u00e9quipe en match amical",
            "description": "Les matchs amicaux ont mis en valeur certains espoirs du club. Mais quel est le projet pour eux\u00a0? ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/division-1a\/anderlecht\/2025\/07\/05\/que-valent-vraiment-les-sept-jeunes-danderlecht-qui-sont-venus-renforcer-lequipe-en-match-amical-PSGZYGXXRVBPLNRWPENMCY5KPQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/B234VKDRXBGM3HLTCGV5XH2R7E.JPG?auth=224ee7490c3abad842e8756b1eabf1249aa82caf30e0650f52e9f9930c271e8b&width=1200&height=630&quality=85&focal=2055%2C1370&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-05T09:40:06Z",
            "content": "Pour renforcer son \u00e9quipe en pr\u00e9paration, Besnik Hasi est all\u00e9 piocher dans les produits du cru. Dont plusieurs sont proches du grand saut vers le plus haut niveau. Sept jeunes talents ont \u00e9t\u00e9 appel\u00e9\u2026 [+5862 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "Propos recueillis par Aymeric Le Gall",
            "title": "Equipe de France\u00a0: \u00ab\u00a0On ne se voit pas plus belles que les autres\u00a0\u00bb, assure Amel Majri",
            "description": "De retour en \u00e9quipe de France apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 mise de c\u00f4t\u00e9 par Herv\u00e9 Renard en\u00a02024, Amel Majri aborde cet Euro en Suisse avec la volont\u00e9 de prendre du plaisir et de faire passer un cap \u00e0 ce groupe",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/euro-feminin-football\/4161784-20250705-equipe-france-voit-plus-belles-autres-previent-amel-majri",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/-Rv93Z8GTA2Qm1IThjumSSk\/1444x920_amel-majri-of-france-during-the-international-women-s-football-friendly-match-between-the-french-national-team-and-nigeria-held-at-the-raymond-kopa-stadium-on-november-30-2024-in-angers-france-credit-photo-adil-benayache-sipa-press-benayacheadil-a22i2017-credit-adil-benayache-sipa-2412011630",
            "publishedAt": "2025-07-05T09:37:36Z",
            "content": "Sortie du groupe par Herv\u00e9 Renard au d\u00e9but de lann\u00e9e\u00a02024 et priv\u00e9e des Jeux olympiques de Paris avec les Bleues l\u00e9t\u00e9 dernier, la Lyonnaise Amel Majri a profit\u00e9 du d\u00e9part de lancien s\u00e9lectionneur pou\u2026 [+10796 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Ils r\u00eavent de devenir le prochain ph\u00e9nom\u00e8ne du soccer\": aux Etats-Unis, le lent d\u00e9veloppement de la formation des joueurs",
            "description": "\u00c0 l\u2019instar de la r\u00e9gion de Miami, les acad\u00e9mies de football se multiplient aux Etats-Unis ces derni\u00e8res ann\u00e9es, et l\u2019objectif de passer pro est de plus en plus commun chez les jeunes. Mais la formation am\u00e9ricaine a toujours plusieurs temps de retard sur l\u2019Eur\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/mondial-des-clubs\/ils-revent-de-devenir-le-prochain-phenomene-du-soccer-aux-etats-unis-le-lent-developpement-de-la-formation-des-joueurs_AV-202507050193.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/3ej8qe9hf8OtBgs-6yXhHbOTU9I=\/0x189:2048x1341\/images\/De-jeunes-footballeurs-a-New-York-en-mai-2024-2107478.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T09:09:26Z",
            "content": "\u00c0 linstar de la r\u00e9gion de Miami, les acad\u00e9mies de football se multiplient aux Etats-Unis ces derni\u00e8res ann\u00e9es, et lobjectif de passer pro est de plus en plus commun chez les jeunes. Mais la formation\u2026 [+4768 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Romain Van der Pluym",
            "title": "Que valent vraiment les sept jeunes d\u2019Anderlecht qui sont venus renforcer l\u2019\u00e9quipe en match amical",
            "description": "Les matchs amicaux ont mis en valeur certains espoirs du club. Mais quel est le projet pour eux\u00a0? ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/d1a\/2025\/07\/05\/que-valent-vraiment-les-sept-jeunes-danderlecht-qui-sont-venus-renforcer-lequipe-en-match-amical-OSI65SWIURFAJF23CKCZYIGV5Q\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/ZYGBTKBDAZG4ZMA74CVRE37ZPQ.jpg?auth=e873006f96265407aba9411cdec3f2143dcb149d339970aba8bea632a342d5a2&width=1200&height=630&quality=85&focal=4128%2C2752&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-05T09:00:00Z",
            "content": "Pour renforcer son \u00e9quipe en pr\u00e9paration, Besnik Hasi est all\u00e9 piocher dans les produits du cru. Dont plusieurs sont proches du grand saut vers le plus haut niveau. Sept jeunes talents ont \u00e9t\u00e9 appel\u00e9\u2026 [+5833 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Lola Fonta",
            "title": "La plaine de jeux de Stockay, r\u00e9nov\u00e9e, enfin ouverte au public\u00a0: \u201cUn projet par et pour les citoyens\u201d (photos)",
            "description": "Apr\u00e8s 9 mois de travaux, la plaine de jeux de Stockay a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e ce vendredi. \u201cUne fiert\u00e9 communale\u201d, r\u00e9sume le bourgmestre, Francis Dejon. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/saint-georges-sur-meuse\/2025\/07\/05\/la-plaine-de-jeux-de-stockay-renovee-enfin-ouverte-au-public-un-projet-par-et-pour-les-citoyens-photos-NLVISKPZSNCFDNWZTIDSPCLFTY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/5Q6OQNORGRGYTPRM3B4KP6TE5A.jpg?auth=fd6653b4fde10c4428d756285c3335b167ba3dbc9b276067ddb2decdceb28971&width=1200&height=630&quality=85&focal=1024%2C768&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-05T08:40:03Z",
            "content": "Cette d\u00e9sormais \"fiert\u00e9 communale\", selon les mots du bourgmestre, doit son existence \u00e0 l'appel \u00e0 projet \"Cur de village\", lanc\u00e9 en mars 2022 par le Gouvernement wallon et le Ministre des Pouvoirs Lo\u2026 [+3965 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Phonandroid"
            },
            "author": "Thomas Pov\u00e9da",
            "title": "Canal+ peut d\u00e9sormais bloquer les sites pirates plus rapidement, la justice donne raison au groupe",
            "description": "Le groupe Canal+ gagne un combat de plus dans la lutte contre le piratage de ses programmes. Cela va lui permettre d'acc\u00e9l\u00e9rer grandement les demandes de blocage de sites ill\u00e9gaux. En France, le groupe Canal+ fait partie de ceux qui...",
            "url": "https:\/\/www.phonandroid.com\/canal-peut-desormais-bloquer-les-sites-pirates-plus-rapidement-la-justice-donne-raison-au-groupe.html",
            "urlToImage": "https:\/\/wp-pa.phonandroid.com\/uploads\/2025\/07\/Canal.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T08:26:06Z",
            "content": "Le groupe Canal+ gagne un combat de plus dans la lutte contre le piratage de ses programmes. Cela va lui permettre d'acc\u00e9l\u00e9rer grandement les demandes de blocage de sites ill\u00e9gaux.\r\nEn France, le gro\u2026 [+1922 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mort de Diogo Jota: les images de l'arriv\u00e9e des joueurs de Liverpool pour ses fun\u00e9railles",
            "description": "Les fun\u00e9railles de Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andr\u00e9, d\u00e9c\u00e9d\u00e9s tragiquement dans un accident de voiture jeudi, se tiennent ce samedi au Portugal, \u00e0 l'\u00e9glise Matriz de Gondomar. Plusieurs co\u00e9quipiers de l'attaquant de Liverpool ont fait le d\u00e9placement, alors que\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/mort-de-diogo-jota-les-images-de-l-arrivee-des-joueurs-de-liverpool-pour-ses-funerailles_AV-202507050160.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/-6S_KBVx5bvRI4Fumr7LG5WM7eg=\/0x106:2048x1258\/images\/A-Liverpool-toute-la-ville-pleure-la-mort-de-Diogo-Jota-le-3-juillet-2025-2106702.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T07:58:15Z",
            "content": "Les fun\u00e9railles de Diogo Jota et de son fr\u00e8re Andr\u00e9, d\u00e9c\u00e9d\u00e9s tragiquement dans un accident de voiture jeudi, se tiennent ce samedi au Portugal, \u00e0 l'\u00e9glise Matriz de Gondomar. Plusieurs co\u00e9quipiers de\u2026 [+1725 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jeune Afrique"
            },
            "author": "Jeune Afrique",
            "title": "Le S\u00e9n\u00e9gal et la dette cach\u00e9e, les fr\u00e8res Thiam en C\u00f4te d\u2019Ivoire, les Am\u00e9ricains et le Polisario\u2026 Les 5 infos qu\u2019il ne fallait pas rater",
            "description": "Le Premier ministre s\u00e9n\u00e9galais d\u00e9finitivement condamn\u00e9 pour diffamation, Alassane Ouattara toujours silencieux en C\u00f4te d\u2019Ivoire, ou encore la publication d\u2019un nouveau rapport de l\u2019ONU sur la responsabilit\u00e9 du Rwanda\u00a0: voici une s\u00e9lection des actualit\u00e9s qui on\u2026",
            "url": "https:\/\/www.jeuneafrique.com\/1703385\/politique\/sonko-et-la-dette-cachee-les-candidats-en-cote-divoire-les-americains-et-le-polisario-les-5-infos-quil-ne-fallait-pas-rater\/",
            "urlToImage": "https:\/\/prod.cdn-medias.jeuneafrique.com\/cdn-cgi\/image\/q=auto,f=auto,metadata=none,width=1280,height=720,fit=cover\/https:\/\/prod.cdn-medias.jeuneafrique.com\/medias\/2025\/07\/02\/jad20250702-ass-senegal-dette-cachee-fmi.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T07:55:25Z",
            "content": "Bonjour \u00e0 toutes et \u00e0 tous,\r\nBienvenue dans cette nouvelle \u00e9dition du Brief de Jeune Afrique, LA newsletter indispensable si vous voulez \u00eatre s\u00fbrs de ne rien manquer dessentiel dans lactualit\u00e9 politi\u2026 [+7581 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mort de Diogo Jota: Liverpool va verser les deux derni\u00e8res ann\u00e9es de salaire \u00e0 la famille",
            "description": "D'apr\u00e8s Record, Liverpool s'est engag\u00e9 \u00e0 verser les deux derni\u00e8res ann\u00e9es de salaire \u00e0 la famille de Diogo Jota apr\u00e8s le tragique d\u00e9c\u00e8s de l'attaquant portugais.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/premier-league\/mort-de-diogo-jota-liverpool-va-verser-les-deux-dernieres-annees-de-salaire-a-la-famille_AV-202507050159.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/ngFFTq5ULQ4YVqo2ZMU6EO5tza4=\/5x145:1733x1117\/images\/Diogo-Jota-celebre-son-but-lors-du-match-Liverpool-West-Ham-5-1-League-Cup-le-25-septembre-2025-2106437.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T07:54:32Z",
            "content": "D'apr\u00e8s Record, Liverpool s'est engag\u00e9 \u00e0 verser les deux derni\u00e8res ann\u00e9es de salaire \u00e0 la famille de Diogo Jota apr\u00e8s le tragique d\u00e9c\u00e8s de l'attaquant portugais.\r\nUn beau geste de la part de Liverpoo\u2026 [+1476 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "So Foot",
            "title": "France-Angleterre \u00e0 l\u2019Euro 2025\u00a0: \u00ab\u00a0le statut de challenger nous va mieux\u00a0\u00bb, assume Delphine Cascarino",
            "description": "\u00c0 quelques jours du premier match de l\u2019Euro 2025\u00a0contre l\u2019Angleterre, \u00ab\u00a0So Foot\u00a0\u00bb a interrog\u00e9 Delphine Cascarino l\u2019une des attaquantes de l\u2019\u00e9quipe de France",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/sport\/article\/france-angleterre-a-l-euro-2025-le-statut-de-challenger-nous-va-mieux-assume-delphine-cascarino_252227.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/07\/04\/356\/0\/5000\/2812\/1820\/1023\/75\/0\/361bc5b_upload-1-osu8bdg4hlis-000-398w4zq.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T06:33:11Z",
            "content": "FOOTBALL - \u00c0 28\u00a0ans, Delphine Cascarino sappr\u00eate \u00e0 vivre sa quatri\u00e8me comp\u00e9tition internationale apr\u00e8s avoir manqu\u00e9 le Mondial 2023 \u00e0 cause dune blessure aux ligaments crois\u00e9s.\r\nTout juste revenue de\u2026 [+3649 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Bruno Verscheure",
            "title": "O\u00f9 regarder la 1re \u00e9tape du Tour de France et l'Euro f\u00e9minin en live\u00a0? Les directs sport \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce samedi 5 juillet en Belgique",
            "description": "\u00c0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene voir en direct les \u00e9v\u00e9nements sportifs aujourd\u2019hui depuis la Belgique\u00a0? Les matchs de football en live, le cyclisme en direct \u00e0 la TV, le tennis en direct, le basket-ball, le hockey\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/omnisports\/2025\/07\/05\/ou-regarder-la-1re-etape-du-tour-de-france-et-leuro-feminin-en-live-les-directs-sport-a-la-tele-ce-samedi-5-juillet-en-belgique-B7WT5JNSSBA5BBGOPL344WG3BY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DE724WPMENDPJBXLODG7GREG74.jpg?auth=3b71dd54dd2e5cf89f83a52c22d3b36fc247039ab301695b246236e63fc8bb50&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-07-05T06:27:28Z",
            "content": "Football\r\n<ul><li>18h00 Euro f\u00e9minin : Pays de Galles Pays-Bas Tipik, TMC, Canvas, ZDF, Holland 1, BBC 1<\/li><li>21h00 Euro f\u00e9minin : France Angleterre Tipik, TF1, Ketnet, ZDF, Holland 1<\/li><\/ul>Ten\u2026 [+1069 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Lo\u00efc M\u00e9nag\u00e9",
            "title": "P\u00e9tanque \u00e0 boules carr\u00e9es de Suxy: Simon Dupuis f\u00eatera-t-il le titre avec Madame?",
            "description": "Double vainqueur du championnat de p\u00e9tanque \u00e0 boules carr\u00e9es de Suxy, Simon Dupuis se verrait bien prende un trosi\u00e8me titre ce dimanche. Son secret ? Il ne le d\u00e9voilera que lundi. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/sports\/2025\/07\/05\/petanque-a-boules-carrees-de-suxy-simon-dupuis-fetera-t-il-le-titre-avec-madame-TK4CBJ47QJA7LEMC4OT3MNDRVI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/N27BYKPVQBHGVG3GI6YNF7XS5A.jpg?auth=6afea64bae26d1ea02a44be7cfb021142c6c3255a03ed2b69351320b95e61663&width=1200&height=630&quality=85&focal=2016%2C1512&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FUVYY255VT5BDBHOGCTGBCGI364.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-07-05T06:20:00Z",
            "content": "Ce rendez-vous, Simon Dupuis aime y prendre part. \"C'est vraiment familial, convivial et super bien organis\u00e9. Les horaires sont toujours respect\u00e9s et l'ambiance est g\u00e9niale. Vous avez des personnes q\u2026 [+2593 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "Aymeric Le Gall",
            "title": "Euro f\u00e9minin 2025\u00a0: \u00ab\u00a0On est \u00e0 notre place\u00a0\u00bb... Des Bleues loin d'\u00eatre favorites mais pas sans ambitions",
            "description": "Alors que les Bleues lancent leur Euro ce samedi contre l\u2019Angleterre, elles restent sur une succession d\u2019\u00e9liminations en quarts de finale des grandes comp\u00e9titions internationales",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/euro-feminin-football\/4161377-20250705-euro-feminin-2025-place-bleues-loin-etre-favorites-ambitions",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/aH9C4NFgQOC7LRrnhz6VcCk\/1444x920_grenoble-france-june-27-france-players-celebrate-their-goal-during-the-women-s-international-friendly-match-between-france-and-brazil-at-stade-des-alpes-on-june-27-2025-in-grenoble-france-photo-by-eurasia-sport-images-photo-by-eurasia-sport-images-just-pictures-sipa-usa-62443919-2506280612",
            "publishedAt": "2025-07-05T06:17:36Z",
            "content": "Cest devenu une manie dans le sport\u00a0: ces citations motivationnelles tagu\u00e9es sur les murs d\u00e0 peu pr\u00e8s tous les clubs de foot ou des salles de sport et cens\u00e9es nourrir lesprit des athl\u00e8tes pendant qui\u2026 [+5527 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro f\u00e9minin 2025: la France et l'Angleterre apprennent \u00e0 vivre sans leurs l\u00e9gendes",
            "description": "Adversaires ce samedi 5 juillet pour leur premier match \u00e0 l\u2019Euro 2025 \u00e0 Z\u00fcrich, la France et l\u2019Angleterre vont s\u2019affronter sans la pr\u00e9sence de plusieurs joueuses cadres de chaque c\u00f4t\u00e9.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/feminin\/euro\/euro-feminin-2025-la-france-et-l-angleterre-apprennent-a-vivre-sans-leurs-legendes_AV-202507050007.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/aJRQsdZrNLOqki82jvoX7gKVSi0=\/724x213:1508x654\/images\/Wendie-Renard-et-Millie-Bright-lors-d-Angleterre-France-le-31-mai-2024-2104750.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T06:08:00Z",
            "content": "Adversaires ce samedi 5 juillet pour leur premier match \u00e0 lEuro 2025 \u00e0 Z\u00fcrich, la France et lAngleterre vont saffronter sans la pr\u00e9sence de plusieurs joueuses cadres de chaque c\u00f4t\u00e9.\r\nMardi 4 juin 202\u2026 [+4661 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Coupe du monde des clubs : des stades mal desservis, une chaleur \u00e9crasante... A moins d'un an du Mondial 2026, la r\u00e9p\u00e9tition g\u00e9n\u00e9rale laisse planer des doutes",
            "description": "\u00c0 un an de la plus grande comp\u00e9tition de football, la Coupe du monde des clubs aux Etats-Unis fait office de r\u00e9p\u00e9tition g\u00e9n\u00e9rale. Mais \u00e0 dix jours de la fin de la comp\u00e9tition, et alors que le PSG joue son quart de finale samedi face au Bayern Munich, plusieur\u2026",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/coupe-du-monde-des-clubs\/coupe-du-monde-des-clubs-des-stades-mal-desservis-une-chaleur-ecrasante-a-moins-d-un-an-du-mondial-2026-la-repetition-generale-laisse-planer-des-doutes_7352799.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/J6NW_bgpadneyRzHVmeyfp_iYZQ\/0x0:4291x2413\/1500x843\/2025\/07\/03\/063-2220334424-6866936a5ad2a679582591.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T05:30:02Z",
            "content": "Une r\u00e9p\u00e9tition g\u00e9n\u00e9rale fa\u00e7on grandeur nature. Depuis le 14 juin, les Etats-Unis accueillent la nouvelle comp\u00e9tition de la Fifa, la Coupe du monde des clubs, jusqu'au 13 juillet. De quoi tester les i\u2026 [+6620 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro 2025 : \"On m\u2019a dit que je n\u2019\u00e9tais pas cens\u00e9e jouer au foot\"... Hannah Hampton, la gardienne anglaise atteinte de strabisme qui a d\u00e9fi\u00e9 les pronostics",
            "description": "Propuls\u00e9e gardienne titulaire de l\u2019Angleterre apr\u00e8s la retraite internationale de Mary Earps, Hannah Hampton a surmont\u00e9 un strabisme s\u00e9v\u00e8re aux yeux pour jouer au plus haut niveau. Elle sera titulaire dans le but des tenantes du titre face \u00e0 la France, samedi.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/euro\/euro-2025-on-m-a-dit-que-je-n-etais-pas-censee-jouer-au-foot-hannah-hampton-la-gardienne-anglaise-atteinte-de-strabisme-qui-a-defie-les-pronostics_7341483.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/D0_ofedhVcrpTEIlXzUi0441_DQ\/0x0:7209x4051\/1500x843\/2025\/06\/27\/075-urbanandsport-spainven250603-npmsx-685eaa861b287404346887.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T05:00:02Z",
            "content": "Lorsquelle fera son entr\u00e9e sur la pelouse du Letzigrund de Zurich, samedi 5 juillet, face \u00e0 l'\u00e9quipe de France (\u00e0 21 heures), elle aura sans doute une pens\u00e9e pour ces docteurs qui lui assuraient quel\u2026 [+3227 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Euro 2025 : \"Notre ennemi num\u00e9ro 1, c'est nous\"... Jamais sacr\u00e9e, la France s'avance en outsider ambitieux",
            "description": "Forte de huit victoires de rang cette saison, l'\u00e9quipe de France d\u00e9bute face \u00e0 l'Angleterre samedi. Dans leur histoire, les Bleues n'ont jamais r\u00e9ussi \u00e0 d\u00e9passer le stade des demies \u00e0 l'Euro, comme en Coupe du monde ou aux JO.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/euro\/euro-2025-notre-ennemi-numero-1-c-est-nous-jamais-sacree-la-france-s-avance-en-outsider-ambitieux_7353090.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/LxeDzm5KOB7KDUSniK5hh-W8AlE\/0x85:5340x3087\/1500x843\/2025\/07\/03\/maxnewsspecialtwo233981-68669df437b7c850381281.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T04:30:01Z",
            "content": "Forte de huit victoires de rang cette saison, l'\u00e9quipe de France d\u00e9bute face \u00e0 l'Angleterre samedi. Dans leur histoire, les Bleues n'ont jamais r\u00e9ussi \u00e0 d\u00e9passer le stade des demies \u00e0 l'Euro, comme e\u2026 [+5398 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathis BLINEAU-CHO\u00cbMET",
            "title": "Euro 2025 \u2013 Angleterre : Chloe Kelly, le retour en gr\u00e2ce",
            "description": "Tap-in Queen est de retour pour vous jouer un mauvais tour.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/euro-2025-angleterre-chloe-kelly-le-retour-en-grace",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04122213\/10465684-1400x946.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T04:00:55Z",
            "content": "Quand le mot \u00abEuro\u00bb sinvite dans une discussion avec Chloe Kelly, il y a de grandes chances que ses yeux se mettent \u00e0 brillent, ses mains \u00e0 trembler et que ses oreilles se rappellent dun bruit : la f\u2026 [+4329 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Ulysse LLAMAS",
            "title": "PSG-Bayern : la Coupe du monde des clubs et le futur casse-t\u00eate de Paris",
            "description": "Les enfants sont en vacances ce vendredi. Et les joueurs du PSG, c'est pour quand ?",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/psg-bayern-la-coupe-du-monde-des-clubs-et-le-futur-casse-tete-de-paris",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/07\/04102922\/ICONSPORT_263312_0203-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-07-05T04:00:51Z",
            "content": "Cest l\u00e9t\u00e9. La f\u00eate de l\u00e9cole est pass\u00e9e, on a chant\u00e9 Ciel de Gims pour la centi\u00e8me fois, les cahiers sont rang\u00e9s, on dit au revoir au ma\u00eetre ou \u00e0 la ma\u00eetresse, on a envie de se coucher super tard. Po\u2026 [+3701 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde avec AFP",
            "title": "Football\u00a0: l\u2019UEFA\u00a0inflige de lourdes amendes \u00e0 plusieurs clubs, dont le FC Barcelone et Chelsea, pour non-respect du fair-play financier",
            "description": "Plusieurs \u00e9quipes sous surveillance accrue, dont le PSG, l\u2019Inter Milan, l\u2019AC Milan et l\u2019Olympique de Marseille, ont pour le moment rempli leurs obligations financi\u00e8res.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/07\/05\/football-l-uefa-inflige-de-lourdes-amendes-a-plusieurs-clubs-dont-le-fc-barcelone-et-chelsea-pour-non-respect-du-fair-play-financier_6618420_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2018\/11\/06\/0\/4\/3492\/2328\/1440\/960\/60\/0\/33cca09_HFS-SREP208_SOCCER-FILES-FAIRPLAY-MANCITY_1106_11.JPG",
            "publishedAt": "2025-07-05T02:30:36Z",
            "content": "Logo au si\u00e8ge de lUEFA, \u00e0 Nyon, en Suisse, le 15\u00a0avril\u00a02016. DENIS BALIBOUSE \/ REUTERS\r\nLUEFA, instance dirigeante du football europ\u00e9en, a inflig\u00e9, vendredi 4\u00a0juillet, de lourdes amendes \u00e0 plusieurs \u2026 [+1573 chars]"
        }
    ]
}