{
    "status": "ok",
    "totalResults": 49,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Ulysse LLAMAS",
            "title": "O\u00f9 sur quelle cha\u00eene et quand voir l\u2019\u00e9quipe de France Espoirs ?",
            "description": "Ce n\u2019est pas cool pour Christophe Jallet. Les matchs de l\u2019\u00e9quipe de France Espoirs seront diffus\u00e9s sur Youtube. Un\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/ou-sur-quelle-chaine-et-quand-voir-lequipe-de-france-espoirs",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/03215932\/10598981-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T20:15:59Z",
            "content": "Ce nest pas cool pour Christophe Jallet.\r\nLes matchs de l\u00e9quipe de France Espoirs seront diffus\u00e9s sur Youtube. Un an apr\u00e8s leur finale aux Jeux olympiques et un \u00e9t\u00e9 apr\u00e8s leur demi-finale dEuro, les \u2026 [+866 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Ulysse LLAMAS",
            "title": "Presnel Kimpembe, Facundo Buonanotte, Neal Maupay, Mathys Tel\u2026 : qui sont les gros absents des groupes de Ligue des champions 2025-2026",
            "description": "Sacr\u00e9 football moderne. Les 36 clubs disputant la phase de ligue de Ligue des champions ont chacun communiqu\u00e9 leur liste des\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/presnel-kimpembe-facundo-buonanotte-neal-maupay-qui-sont-les-gros-absents-des-groupes-de-ligue-des-champions-2025-2026",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/03214452\/10555425-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T19:55:25Z",
            "content": "Sacr\u00e9 football moderne.\r\nLes 36 clubs disputant la phase de ligue de Ligue des champions ont chacun communiqu\u00e9 leur liste des 25 joueurs qui disputeront la Ligue des champions cette saison. Et certai\u2026 [+997 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "GlobeNewswire"
            },
            "author": "Visa Canada",
            "title": "Plus qu\u2019une semaine avant l\u2019ouverture de la premi\u00e8re phase de vente de billets de la Coupe du Monde de la FIFA\u2122",
            "description": "TORONTO, 03 sept. 2025 (GLOBE NEWSWIRE) -- Dans exactement une semaine, la premi\u00e8re phase de vente de billets pour la Coupe du Monde de la FIFA\u00a02026\u2122 s\u2019ouvrira \u00e0 l\u2019occasion du tirage au sort des pr\u00e9ventes Visa. Les supporters et supportrices auront ainsi la p\u2026",
            "url": "https:\/\/www.globenewswire.com\/news-release\/2025\/09\/03\/3144006\/0\/fr\/Plus-qu-une-semaine-avant-l-ouverture-de-la-premi%C3%A8re-phase-de-vente-de-billets-de-la-Coupe-du-Monde-de-la-FIFA.html",
            "urlToImage": "https:\/\/ml.globenewswire.com\/Resource\/Download\/0c718b53-725e-4025-a3e2-825acdaf7532",
            "publishedAt": "2025-09-03T19:17:00Z",
            "content": "<ul><li>La vente de billets souvre le mercredi 10\u00a0septembre\u00a02025 \u00e0 11h00 ET (17h00 CET) par la phase de pr\u00e9vente Visa<\/li><li>Le prix des billets d\u00e9bute \u00e0 USD\u00a060 pour les matches de groupes<\/li><li>D\u2026 [+6639 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Julien Babaud",
            "title": "Football - Ligue 2. Pourquoi le FC Annecy et Euphoria sont dans le viseur du fisc",
            "description": "Selon un article de Lequipe.fr publi\u00e9 ce mercredi, le FC Annecy et la soci\u00e9t\u00e9 Euphoria Production, une agence de communication bas\u00e9e en Suisse, entretiendraient des relations douteuses qui se retrouvent dans le viseur du fisc. Ce dernier r\u00e9clame 740\u00a0000\u00a0euros\u2026",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/09\/03\/pourquoi-le-fc-annecy-et-euphoria-sont-dans-le-viseur-du-fisc",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/DD141C87-C88E-4B71-995B-A6FF27925E50\/FB1200\/photo-1756925991.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T19:05:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "P.L.P.",
            "title": "Football - Ligue 2. C\u2019est officiel, l'attaquant Moussa Djitt\u00e9 revient au GF38",
            "description": "Le club alpin a officialis\u00e9 ce mercredi soir le retour de l\u2019attaquant Moussa Djitt\u00e9.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/09\/03\/c-est-officiel-moussa-djitte-revient-au-gf38",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/F3F84501-0C9E-4163-B3E6-25204CAC3457\/FB1200\/photo-1756924526.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T18:37:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Ulysse LLAMAS",
            "title": "Droits TV en Ligue 1 : BeIN Sports r\u00e9clame 29 millions d\u2019euros \u00e0 LFP Media la soci\u00e9t\u00e9 commerciale de la Ligue de football professionnelle",
            "description": "Le samedi \u00e0 17 heures, c\u2019est Ligue 1 boxe sur BeIN Sports ! BeIN Sports demande 29 millions d\u2019euros \u00e0 LFP\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/droits-tv-en-ligue-1-bein-sports-reclame-29-millions-deuros-a-lfp-media-la-societe-commerciale-de-la-ligue-de-football-professionnelle",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/03200431\/ICONSPORT_267387_0061-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T18:22:41Z",
            "content": "Le samedi \u00e0 17 heures, cest \r\nLigue 1\r\n boxe sur BeIN Sports !BeIN Sports demande 29 millions deuros \u00e0 LFP Media. Linfo \u00e9mane de L\u00c9quipe : la cha\u00eene qatarie plaide un r\u00e9am\u00e9nagement de ses droits de d\u2026 [+1112 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9",
            "title": "Coupe de France de football. Le gros lot pour Eyrieux-Embroye et le Pays voironnais... le tirage au sort du 3e tour pour nos clubs r\u00e9gionaux",
            "description": "Le tirage au sort du troisi\u00e8me tour de la Coupe de France a eu lieu ce mercredi pour la\u00a0ligue Aura, alors qu'il se d\u00e9roulera jeudi pour la ligue M\u00e9diterrann\u00e9e (12h30). Voici les affiches pour nos clubs r\u00e9gionaux encore en lice.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/09\/03\/le-gros-lot-pour-eyrieux-embroye-et-le-pays-voironnais-le-tirage-au-sort-du-3e-tour-pour-nos-clubs-regionaux",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/B23D1458-2A5B-4283-8C66-24DEE30E1B57\/FB1200\/photo-1753453759.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T18:17:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Antoine Vidua",
            "title": "\"Mon point fort ? La vitesse\", estime Rachel Natalis, la serial buteuse de Ster-Francorchamps (photos)",
            "description": "L\u2019\u00e9quipe f\u00e9minine de Ster-Francorchamps, en football, a pu compter sur\u2026 septs buts de Rachel Natalis pour empocher sa premi\u00e8re victoire dans cette P2B 2025-2026. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/09\/03\/mon-point-fort-la-vitesse-estime-rachel-natalis-la-serial-buteuse-de-ster-francorchamps-photos-X7UOEBWXVBDIZNSMQO2EWOJYWU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/ZFOCWFHY3RDODDHFUADE755VIU.jpg?auth=428877d32bc229031a91c79277144a9a0275e222bb398f26e124c918b809712f&width=1200&height=630&quality=85&focal=538%2C403&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FFFSQSLL65ZFQTKEYFN6NTQS5R4.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-09-03T18:10:00Z",
            "content": "Du haut de ses 18 ans, Rachel Natalis porte le maillot sterlain pour la deuxi\u00e8me saison cons\u00e9cutive, soit depuis la cr\u00e9ation de l'\u00e9quipe. \"J'ai commenc\u00e9 le foot en fin de saison 2023-2024 \u00e0 Spa, o\u00f9 j\u2026 [+2056 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9"
            },
            "author": "Jeant-Baptiste Viviand",
            "title": "Football. Foron, la mont\u00e9e et rien d\u2019autre, Cluses-Scionzier \u00e9quip\u00e9... ce qu'il faut savoir sur les clubs haut-savoyards en R\u00e9gional 2",
            "description": "Ce week-end, les quatre clubs haut-savoyards, plac\u00e9s dans les poules D et E, disputeront la premi\u00e8re journ\u00e9e de R\u00e9gional 2. Deuxi\u00e8me l\u2019an dernier derri\u00e8re le GFA Rumilly-Valli\u00e8res (II), le FC Foron s\u2019est fix\u00e9 comme objectif l\u2019accession en R\u00e9gional 1.",
            "url": "https:\/\/www.ledauphine.com\/sport\/2025\/09\/03\/foron-la-montee-et-rien-d-autre",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn-s-www.ledauphine.com\/images\/E58290D4-4526-4CC7-B02F-DB77B30B05E1\/FB1200\/photo-1756921108.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T18:05:00Z",
            "content": "Le Dauphin\u00e9 Lib\u00e9r\u00e9, en tant que responsable de traitement, recueille dans ce formulaire des informations qui sont enregistr\u00e9es dans un fichier informatis\u00e9 par son Service Relations Clients, la finali\u2026 [+854 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Mercato: coup dur confirm\u00e9 pour Aymeric Laporte, la Fifa refuse son transfert \u00e0 l'Athletic Bilbao",
            "description": "La F\u00e9d\u00e9ration Internationale de Football (Fifa) a rejet\u00e9 le transfert du d\u00e9fenseur Aymeric Laporte \u00e0 l'Athletic Bilbao, a annonc\u00e9 mercredi le club basque dans un communiqu\u00e9, dans lequel il assure \u00e9tudier les options pour int\u00e9grer le joueur.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/transferts\/mercato-coup-dur-confirme-pour-aymeric-laporte-la-fifa-refuse-son-transfert-a-l-athletic-bilbao_AD-202509030849.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/fEccq43nV9ZjoopwYuPnUqZpKTg=\/0x27:2048x1179\/images\/Aymeric-Laporte-avec-Al-Nassr-le-22-avril-2025-2077226.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T17:48:26Z",
            "content": "La F\u00e9d\u00e9ration Internationale de Football (Fifa) a rejet\u00e9 le transfert du d\u00e9fenseur Aymeric Laporte \u00e0 l'Athletic Bilbao, a annonc\u00e9 mercredi le club basque dans un communiqu\u00e9, dans lequel il assure \u00e9tu\u2026 [+1591 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Le Monde avec AFP",
            "title": "Wissam Ben Yedder condamn\u00e9 pour violences psychologiques envers son \u00e9pouse",
            "description": "L\u2019ex-attaquant de l\u2019\u00e9quipe de France de football a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9, mercredi, \u00e0 une amende de 90\u00a0000\u00a0euros. Le joueur de 35\u00a0ans, sans club actuellement, va faire appel.",
            "url": "https:\/\/www.lemonde.fr\/sport\/article\/2025\/09\/03\/wissam-ben-yedder-condamne-pour-violences-psychologiques-envers-son-epouse_6638788_3242.html",
            "urlToImage": "https:\/\/img.lemde.fr\/2025\/09\/03\/0\/0\/2517\/1678\/1440\/960\/60\/0\/08edc56_upload-1-q4agunpz6u1r-000-36k73nt.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T16:01:17Z",
            "content": "Wissam Ben Yedder, au tribunal de Nice, le 15\u00a0octobre 2024. VALERY HACHE \/ AFP\r\nLex-attaquant de l\u00e9quipe de France de football Wissam Ben Yedder (19\u00a0s\u00e9lections, trois\u00a0buts) a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9, mercredi 3\u2026 [+2151 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Antoine Vidua",
            "title": "Sart doit \"monter en puissance\", l'AS Eupen B accroche Welkenraedt : le point en P1 et P2B f\u00e9minines",
            "description": "Football | L\u2019AS Eupen A r\u00e9alise le six sur six en P1, son \u00e9quipe B d\u00e9croche un bon point en P2B. Partage spectaculaire entre Andrimont et Herve B. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/09\/03\/sart-doit-monter-en-puissance-las-eupen-b-accroche-welkenraedt-le-point-en-p1-et-p2b-feminines-GS37LUO3ERBARBLC4ZK635KOEY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/BJON7FRL5VDILATUWHMEMGOJ4U.jpg?auth=f5f19d92a45a411622293dc8317b98a27e9e2eeb01201ba91c249ae95c77ef45&width=1200&height=630&quality=85&focal=1181%2C787&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FFFSQSLL65ZFQTKEYFN6NTQS5R4.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-09-03T16:00:00Z",
            "content": "En Provinciale 1, les promues de l'AS Eupen entament parfaitement leur saison. Apr\u00e8s Manhay, c'est Xhoffraix qui est tomb\u00e9 : 1-11! De quoi r\u00e9aliser le six sur six, tout comme Bellevaux, vainqueur cet\u2026 [+571 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "GlobeNewswire"
            },
            "author": "Bitget Limited",
            "title": "Bitget pr\u00e9voit le transfert de 440\u00a0millions de BGB \u00e0 la Morph Foundation, acc\u00e9l\u00e9rant ainsi l\u2019adoption du jeton BGB comme jeton de gaz et de gouvernance pour la cha\u00eene Morph",
            "description": "Faits marquants  Bitget transf\u00e9rera tous les jetons BGB qu\u2019elle contr\u00f4le, soit 440\u00a0millions au total, \u00e0 la Morph Foundation. 220\u00a0millions seront......",
            "url": "https:\/\/www.globenewswire.com\/news-release\/2025\/09\/03\/3143892\/0\/fr\/Bitget-pr%C3%A9voit-le-transfert-de-440-millions-de-BGB-%C3%A0-la-Morph-Foundation-acc%C3%A9l%C3%A9rant-ainsi-l-adoption-du-jeton-BGB-comme-jeton-de-gaz-et-de-gouvernance-pour-la-cha%C3%AEne-Morph.html",
            "urlToImage": "https:\/\/ml-eu.globenewswire.com\/Resource\/Download\/1d6d5ad9-e478-4b92-a907-c63f166a3af9",
            "publishedAt": "2025-09-03T15:46:00Z",
            "content": "Faits marquants\r\n<ul><li>Bitget transf\u00e9rera tous les jetons BGB quelle contr\u00f4le, soit 440\u00a0millions au total, \u00e0 la Morph Foundation. 220\u00a0millions seront imm\u00e9diatement d\u00e9truits et les 220\u00a0millions rest\u2026 [+10188 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathis BLINEAU-CHO\u00cbMET",
            "title": "Les meilleurs affiches de Seconde Ligue f\u00e9minine diffus\u00e9es sur la cha\u00eene gratuite Sport en France",
            "description": "Clair, net et pr\u00e9cis. Ce mercredi, la cha\u00eene gratuite Sport en France, habitu\u00e9e \u00e0 diffuser les comp\u00e9titions de sports \u00ab\u202fmineurs\u202f\u00bb (volley,\u2026",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/breves\/les-meilleurs-affiches-de-seconde-ligue-feminine-diffusees-sur-la-chaine-gratuite-sport-en-france",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/03174535\/10397088-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T15:42:57Z",
            "content": "Clair, net et pr\u00e9cis.\r\nCe mercredi, la cha\u00eene gratuite Sport en France, habitu\u00e9e \u00e0 diffuser les comp\u00e9titions de sports \u00abmineurs\u00bb (volley, escrime, pentathlon) a obtenu une partie des droits t\u00e9l\u00e9 de l\u2026 [+953 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Luca Cafarelli",
            "title": "Football (P3) : quatre derni\u00e8res arriv\u00e9es \u00e0 Oreye",
            "description": "Encore des joueurs chez les Sucriers. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/09\/03\/football-p3-quatre-dernieres-arrivees-a-oreye-NG4JCMJUMZBXNOZVFH4MBR6NFI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/AC2DBGBHJ5BH3N5V6MZCDKIVHI.jpg?auth=4c9d4aab075cae0bdc18fa4213741c83e8618529d2e20b1f512d2d50475b999e&width=1200&height=630&quality=85&focal=600%2C400&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FFFSQSLL65ZFQTKEYFN6NTQS5R4.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-09-03T15:24:02Z",
            "content": "Oreye s'est activ\u00e9 dans la derni\u00e8re ligne droite du mercato. Ainsi, quatre derniers transferts ont \u00e9t\u00e9 act\u00e9s : Francis Ndibu Ingalula Kazadi, qui reprend apr\u00e8s son passage \u00e0 Sprimont en P1, Wesley Mu\u2026 [+205 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "T.\u00a0M.",
            "title": "Apr\u00e8s sept sans ans sans jouer, il aide Givry \u00e0 renouer avec la victoire",
            "description": "Toufiq Mahboub a jou\u00e9 avec Givry qui s\u2019est impos\u00e9 dans le derby face \u00e0 Bastogne. Les Canaris n\u2019avaient plus gagn\u00e9 depuis un an. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/luxembourg\/sports\/2025\/09\/03\/apres-sept-sans-ans-sans-jouer-il-aide-givry-a-renouer-avec-la-victoire-JKZDDDBDNVCANCUTEJLKFXOMQI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/DI64UJET75GQTCSWRFNG2W7UGQ.jpg?auth=20e1016a4510e6bee1c02f5493b511174e34c5a3b16237345d0173a6b19078ac&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FFFSQSLL65ZFQTKEYFN6NTQS5R4.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-09-03T15:18:00Z",
            "content": "D\u00e8s les premiers entra\u00eenements, le pr\u00e9sident s'est demand\u00e9 \"ce qu'il faisait l\u00e0. \" Avec un niveau technique au-dessus de la moyenne, celui qui a aujourd'hui 36 ans a quitt\u00e9 le monde du football il y \u2026 [+1897 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Les Num\u00e9riques"
            },
            "author": "Thibaud Gom\u00e8s-L\u00e9al",
            "title": "Actualit\u00e9 : Nouveaut\u00e9s Disney+ : les s\u00e9ries et films \u00e0 ne pas manquer en septembre 2025",
            "description": "Qu'est-ce que nous r\u00e9serve la plateforme de streaming de Disney nous r\u00e9serve de neuf en septembre 2025 ? Voici la liste compl\u00e8te des nouveaux films, s\u00e9ries et documentaires \u00e0 venir sur le service.",
            "url": "https:\/\/www.lesnumeriques.com\/cine-svod\/nouveautes-disney-les-series-et-films-a-ne-pas-manquer-en-septembre-2025-n241831.html",
            "urlToImage": "https:\/\/cdn.lesnumeriques.com\/optim\/news\/24\/241831\/9df16d75-nouveautes-disney-les-series-et-films-a-ne-pas-manquer-en-septembre-2025_png__1200_678__0-11-1920-1019.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T15:03:00Z",
            "content": "Mufasa : Le Roi Lion arrive en septembre sur Disney+.\r\n\u00a9 The Walt Disney Company\r\nOn y est : tout le monde a rang\u00e9 la cr\u00e8me solaire et les parasols, et est reparti sur le chemin de la rentr\u00e9e, que ce\u2026 [+5232 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Cathobel.be"
            },
            "author": "Manu Van Lier",
            "title": "10 cl\u00e9s pour mieux conna\u00eetre le futur saint Carlo Acutis",
            "description": "Le pape L\u00e9on XIV canonisera ce dimanche 7 septembre 2025, \u00e0 Rome, deux jeunes figures tr\u00e8s aim\u00e9es des catholiques: Carlo Acutis (1991-2006) et Pier Giorgio Frassati (1901-1925). Le premier est d\u00e9j\u00e0 entr\u00e9 dans l\u2019histoire comme le \"premier saint millenial\", un \u2026",
            "url": "https:\/\/www.cathobel.be\/2025\/09\/10-cles-pour-mieux-connaitre-le-futur-saint-carlo-acutis\/",
            "urlToImage": "https:\/\/cathobel.cdnartwhere.eu\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/Carlo-Acutis.jpeg",
            "publishedAt": "2025-09-03T14:58:16Z",
            "content": "Le pape L\u00e9on XIV canonisera ce dimanche 7 septembre 2025, \u00e0 Rome, deux jeunes figures tr\u00e8s aim\u00e9es des catholiques: Carlo Acutis (1991-2006) et Pier Giorgio Frassati (1901-1925). Le premier est d\u00e9j\u00e0 e\u2026 [+4145 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Yves Taildeman",
            "title": "Le coach du Liechtenstein se f\u00e2che en conf\u00e9rence de presse\u00a0: \u201cOn se fiche du maillot de De Bruyne, on veut sa main\u201d",
            "description": "La conf\u00e9rence de presse du Liechtenstein de ce mercredi 3\u00a0septembre 2025 s\u2019est termin\u00e9e sur une mauvaise note. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/diables\/2025\/09\/03\/le-coach-du-liechtenstein-se-fache-en-conference-de-presse-on-se-fiche-du-maillot-de-de-bruyne-on-veut-sa-main-RCJQ7ACOGRCIDE74CNE7IMC7ZI\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/OCS6ZFSHEBEWLHEC5FUD3WGFQE.jpg?auth=8c75ec22b35d4576b317ca5dc72958ca3ded1cf538f6018f68b76ee2e14c3a88&width=1200&height=630&quality=85&focal=800%2C600&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FFFSQSLL65ZFQTKEYFN6NTQS5R4.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-09-03T14:43:58Z",
            "content": "Oserez-vous mettre le pied\u00a0? C'est dangereux de blesser les stars qui doivent bient\u00f4t jouer la Champions League.\r\n\"Vous voulez dire qu'on va tacler De Bruyne \u00e0 deux pour le blesser\u00a0? On va jouer le m\u2026 [+1572 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Yves Taildeman",
            "title": "V\u00e9x\u00e9 par une question anodine de la DH, le coach du Liechtenstein se l\u00e2che\u00a0: \u201cOn se fiche du maillot de De Bruyne, on veut sa main\u201d",
            "description": "La conf\u00e9rence de presse du Liechtenstein s\u2019est termin\u00e9e sur une mauvaise note. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/diablesrouges\/2025\/09\/03\/vexe-par-une-question-anodine-de-la-dh-le-coach-du-liechtenstein-se-lache-on-se-fiche-du-maillot-de-de-bruyne-on-veut-sa-main-UWLKUIGO35D3FB3LWRSL3GYAZA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/OCS6ZFSHEBEWLHEC5FUD3WGFQE.jpg?auth=8c75ec22b35d4576b317ca5dc72958ca3ded1cf538f6018f68b76ee2e14c3a88&width=1200&height=630&quality=85&focal=800%2C600&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-09-03T14:33:13Z",
            "content": "Oserez-vous mettre le pied? C'est dangereux de blesser les stars qui doivent bient\u00f4t jouer la Champions League.\r\n\"Vous voulez dire qu'on va tacler De Bruyne \u00e0 deux pour le blesser? On va jouer le mat\u2026 [+1519 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "Laurence Klejman (Cover Media)",
            "title": "\u00ab\u00a0Les Tra\u00eetres\u00a0\u00bb\u00a0: Christine Bravo s\u2019annonce d\u00e9j\u00e0 comme le ph\u00e9nom\u00e8ne de la\u00a0saison 5",
            "description": "La saison 5 du jeu de M6 a debute ce mardi 2 septembre. L'animateur Eric Antoine a accueilli 16 personnalites, dont l'animatrice Christine Bravo, vite eliminee... avant d'etre reintegree.",
            "url": "https:\/\/www.lepoint.fr\/people\/les-traitres-christine-bravo-s-annonce-deja-comme-le-phenomene-de-la-saison-5--03-09-2025-2597735_2116.php",
            "urlToImage": "https:\/\/static.lpnt.fr\/images\/2025\/09\/03\/27741142lpw-27741193-mega-une-jpg_11363923.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T14:16:00Z",
            "content": "Ils \u00e9taient\u00a016\u00a0\u00e0 se pr\u00e9senter pour la saison\u00a05\u00a0des Tra\u00eetres, sur M6, dans le ch\u00e2teau n\u00e9ogothique de Bournel, dans le Doubs, ce mardi 2\u00a0septembre.\u00a0Le ma\u00eetre de c\u00e9r\u00e9monie \u00c9ric Antoine a ainsi re\u00e7u des\u00a0\u2026 [+2678 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Bleus",
            "title": "Le Liechtenstein, le seul pays sans championnat national\u00a0: explications d\u2019un ph\u00e9nom\u00e8ne unique",
            "description": "Le football au Liechtenstein concerne sept clubs, qui jouent en Suisse. Explication d\u2019un mod\u00e8le unique au monde. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/diables\/2025\/09\/03\/le-liechtenstein-le-seul-pays-sans-championnat-national-explications-dun-phenomene-unique-QRF7WQGOWJCTLMYCZ3OYWAFWEM\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/MSWRI6AMSJE3DGGM2QHQRDLZSA.jpg?auth=7e073f38754a16c64a64e6ff6e7c6df7d6c8aaa8243ccc246c8247fbe6756eba&width=1200&height=630&quality=85&focal=3661%2C2441&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FFFSQSLL65ZFQTKEYFN6NTQS5R4.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-09-03T14:03:54Z",
            "content": "Pr\u00e9sentation et explications d'un concept original avec Peter Jehle, gardien de la s\u00e9lection entre 1998 et 2018, d\u00e9sormais secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la f\u00e9d\u00e9ration. \"Et j'ai \u00e9t\u00e9 \u00e9quipier d'un ancien Diabl\u2026 [+6518 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Antoine Pierre , antoine pierre",
            "title": "Dieu Mercy, il y avait Orlan \u00e0 Amay B",
            "description": "L'Amaytois a \u00e9t\u00e9 d\u00e9cisif face \u00e0 Jehay B dans le derby. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/huy-waremme\/sports\/2025\/09\/03\/dieu-mercy-il-y-avait-orlan-a-amay-b-AGSY3YJ4MNFHBOZP3KS5OQMWK4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/K6GSWGCTSJHKFHTHBOXRCF3J6Y.jpg?auth=0bb48349c6efd4c7236fd683dfa3ededed87e18436fe50bf18537a47456cc11d&width=1200&height=630&quality=85&fitfill=true&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FFFSQSLL65ZFQTKEYFN6NTQS5R4.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-09-03T14:03:10Z",
            "content": "La suite, on la conna\u00eet\u00a0: quatre autres r\u00e9alisations personnelles ont suivi et ce dernier a enflamm\u00e9 tout un stade. Dans un derby tel que celui-ci, la pression n'est gu\u00e8re arriv\u00e9e jusqu'\u00e0 lui. \"Je su\u2026 [+7051 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Fabrizio Rizzoli",
            "title": "Football (Challenger Pro League): un coach espagnol \u00e0 l'Olympic Charleroi",
            "description": "Fum\u00e9e blanche \u00e0 l'Olympic qui annonce l'arriv\u00e9e du nouveau coach espagnol Carlos Sanchez Aguiar. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/charleroi\/sports\/2025\/09\/03\/football-challenger-pro-league-un-coach-espagnol-a-lolympic-charleroi-DNRNFWQ3YJC5TIXSNY6EEE6JTY\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/3DWPFOIZ7NGDZOLGOLXAC4UYHE.jpg?auth=8ecf0c7231cacd053d2467bd211c2b99d5703f425c3e76778e4f22fb280b72ce&width=1200&height=630&quality=85&focal=518%2C319&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FFFSQSLL65ZFQTKEYFN6NTQS5R4.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-09-03T13:53:03Z",
            "content": "La direction du club communique qu'un accord a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9 avec le technicien espagnol \u00e2g\u00e9 de 67 ans qui a pass\u00e9 une bonne partie de son parcours comme adjoint \u00e0 l'Atl\u00e9tico Madrid. Il fut l'assistant \u2026 [+796 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Pas favorable \u00e0 l'exclusion des athl\u00e8tes\": comment l'UEFA g\u00e8re le sujet Isra\u00ebl sur fond de mont\u00e9e de la contestation sur sa pr\u00e9sence dans les coupes d'Europe",
            "description": "Dans un long entretien accord\u00e9 \u00e0 Politico, le pr\u00e9sident de l'UEFA Aleksander Ceferin revient sur sa position quant \u00e0 la participation des clubs isra\u00e9liens aux diff\u00e9rentes comp\u00e9titions europ\u00e9ennes. Questionn\u00e9 sur la possibilit\u00e9 d'une exclusion de ces clubs, ce\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ligue-des-champions\/pas-etre-favorable-a-l-exclusion-des-athletes-comment-l-uefa-gere-le-sujet-israel-sur-fond-de-montee-de-la-contestation-sur-sa-presence-dans-les-coupes-d-europe_AV-202509030624.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/uGURY2E0M5hmwo_9socKMlfDeEE=\/0x194:2048x1346\/images\/Aleksander-Ceferin-lors-de-la-demi-finale-de-Ligue-des-nations-entre-la-France-et-l-Espagne-le-5-juin-2025-2131544.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T13:30:34Z",
            "content": "Dans un long entretien accord\u00e9 \u00e0 Politico, le pr\u00e9sident de l'UEFA Aleksander Ceferin revient sur sa position quant \u00e0 la participation des clubs isra\u00e9liens aux diff\u00e9rentes comp\u00e9titions europ\u00e9ennes. Qu\u2026 [+3851 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Villarreal-Bar\u00e7a \u00e0 Miami, AC Milan-C\u00f4me en Australie: col\u00e8re et vent de fronde des supporters europ\u00e9ens contre la d\u00e9localisation de matchs de championnat",
            "description": "Plus de 400 groupes de supporters de football europ\u00e9ens se sont regroup\u00e9s pour d\u00e9noncer les projets de d\u00e9localisations \u00e0 l'\u00e9tranger de plusieurs matchs de championnats espagnol et italien",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/serie-a\/villarreal-barca-a-miami-colere-et-vent-de-fronde-des-supporters-europeens-contre-la-delocalisation-de-matchs-de-championnat_AV-202509030582.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/u0hRwV38Cu2FJk5rXuBtb-N_G6E=\/0x144:2048x1296\/images\/Des-supporters-de-l-AC-Milan-lors-du-choc-contre-l-Inter-Milan-1-2-Serie-A-le-22-septembre-2024-2131535.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T12:36:02Z",
            "content": "Plus de 400 groupes de supporters de football europ\u00e9ens se sont regroup\u00e9s pour d\u00e9noncer les projets de d\u00e9localisations \u00e0 l'\u00e9tranger de plusieurs matchs de championnats espagnol et italien\r\n\"Une perve\u2026 [+3935 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Salaire retenu, brassard retir\u00e9, mise \u00e0 l\u2019\u00e9cart: pourquoi Majorque a lourdement suspendu son capitaine Dani Rodriguez",
            "description": "Majorque a d\u00e9cid\u00e9 de sanctionner s\u00e9v\u00e8rement son capitaine Dani Rodriguez en lui infligeant une suspension de salaire et en lui retirant son brassard. L\u2019Espagnol de 37 ans s\u2019est plaint publiquement de ne pas avoir jou\u00e9 face au Real Madrid, samedi dernier en Li\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/liga\/salaire-retenu-brassard-retire-mise-a-l-ecart-pourquoi-majorque-a-lourdement-suspendu-son-capitaine-dani-rodriguez_AV-202509030562.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/JopfnOijpcvQxkc-kw2NjDPJ-6Q=\/0x20:2048x1172\/images\/Dani-Rodriguez-avec-Majorque-le-25-fevrier-2025-2131538.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T12:20:12Z",
            "content": "Majorque a d\u00e9cid\u00e9 de sanctionner s\u00e9v\u00e8rement son capitaine Dani Rodriguez en lui infligeant une suspension de salaire et en lui retirant son brassard. LEspagnol de 37 ans sest plaint publiquement de n\u2026 [+3453 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "\"Un moindre int\u00e9r\u00eat pour certains matchs \u00e0 cause d'une surconsommation\": la nouvelle sortie de Kound\u00e9 sur le calendrier football surcharg\u00e9",
            "description": "Pr\u00e9sent en conf\u00e9rence de presse ce mercredi, le lat\u00e9ral droit de l'\u00e9quipe de France Jules Kound\u00e9 a \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9 sur les cadences infernales auxquelles doivent faire face beaucoup de joueurs professionnels et internationaux. Le joueur du Bar\u00e7a a point\u00e9 du doi\u2026",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/equipe-de-france\/un-moindre-interet-pour-certains-matchs-a-cause-d-une-surconsommation-la-nouvelle-sortie-de-kounde-sur-le-calendrier-football-surcharge_AV-202509030531.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/ZLqpxrnHLV2Nolbp0tDvznUGbUg=\/0x92:2048x1244\/images\/Jules-Kounde-lors-de-France-Croatie-quart-de-finale-retour-de-Ligue-des-nations-23-mars-2025-2054465.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T11:46:35Z",
            "content": "Pr\u00e9sent en conf\u00e9rence de presse ce mercredi, le lat\u00e9ral droit de l'\u00e9quipe de France Jules Kound\u00e9 a \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9 sur les cadences infernales auxquelles doivent faire face beaucoup de joueurs professi\u2026 [+3091 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Vincent Desguin",
            "title": "Namur | Le projet de r\u00e9novation \u00e0 2,7\u00a0millions\u00a0\u20ac des infrastructures du FC Naninne avance enfin",
            "description": "Il faudra encore attendre des ann\u00e9es, mais le projet de r\u00e9novation des infrastructures du club de football de Naninne a franchi une \u00e9tape fondamentale lors du conseil communal avec la validation de l\u2019accord de principe de l\u2019avant-projet. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/namur\/2025\/09\/03\/namur-le-projet-de-renovation-a-27-millions-des-infrastructures-du-fc-naninne-avance-enfin-L5NS54O6UREFPESDQ4SF7SEJR4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/53EQECYPLVCPJLBBHWR4ICMUEU.jpg?auth=1e837a62b62c93d92541118f26b45079f640b92da4b6188a101bde689f80d00b&width=1200&height=630&quality=85&focal=3267%2C2178&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FFFSQSLL65ZFQTKEYFN6NTQS5R4.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-09-03T11:11:41Z",
            "content": "Dans un communiqu\u00e9, le cabinet de l'\u00e9chevin des Sports, Tanguy Auspert (Les Engag\u00e9s), \u00e9voque : la d\u00e9molition et la reconstruction de la buvette, des vestiaires et locaux annexes, ainsi que l'installa\u2026 [+1656 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Belga Belga",
            "title": "La start-up li\u00e9geoise Myocene signe un contrat avec une \u00e9quipe de football am\u00e9ricain",
            "description": "La soci\u00e9t\u00e9 est sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'\u00e9valuation de la fatigue musculaire, \u00e0 l'aide d'un algorithme. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/regions\/liege\/2025\/09\/03\/la-start-up-liegeoise-myocene-signe-un-contrat-avec-une-equipe-de-football-americain-AB3EOQSB55ACXIR3EC35HD2WQQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/USGFW43ZKBHFFAEVZQTKX22DVI.jpg?auth=ecbb97724871dbc3b163f8b16b8b6c7443b9acf37fa41de8755d3277d81dd732&width=1200&height=630&quality=85&focal=384%2C209&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FDZNGDE46VVGXRGHD3TEI5RB3GM.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-09-03T10:50:07Z",
            "content": "Le dispositif de Myocene a obtenu l'autorisation de l'Agence am\u00e9ricaine de contr\u00f4le alimentaire et pharmaceutique (FDA) au d\u00e9but de l'ann\u00e9e et la start-up li\u00e9geoise a ouvert une filiale am\u00e9ricaine au\u2026 [+902 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "The Conversation Africa"
            },
            "author": "Guy Th\u00e9raulaz, Directeur de recherche au CNRS, Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole",
            "title": "Des lucioles aux stades de football\u00a0: comment se propage l\u2019information sociale dans les groupes",
            "description": "Pourquoi b\u00e2illons-nous quand quelqu\u2019un b\u00e2ille\u00a0? Comment une ola peut-elle se propager dans un stade\u00a0? C\u2019est ce que l\u2019on appelle la propagation de l\u2019information sociale.",
            "url": "https:\/\/theconversation.com\/des-lucioles-aux-stades-de-football-comment-se-propage-linformation-sociale-dans-les-groupes-263064",
            "urlToImage": "https:\/\/images.theconversation.com\/files\/688577\/original\/file-20250902-56-uf2t5v.jpg?ixlib=rb-4.1.0&rect=0%2C439%2C5262%2C2631&q=45&auto=format&w=1356&h=668&fit=crop",
            "publishedAt": "2025-09-03T10:37:49Z",
            "content": "Pourquoi b\u00e2illons-nous quand quelqu\u2019un b\u00e2ille\u00a0? Comment des poissons au sein d\u2019un banc coordonnent-ils leurs mouvements pour fuir un pr\u00e9dateur\u00a0? Comment une ola peut-elle se propager dans un stade, s\u2026 [+8351 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Journal du geek"
            },
            "author": "Antoine Gautherie",
            "title": "En Gr\u00e8ce, les robots humano\u00efdes ont eu droit \u00e0 leurs propres Olympiades",
            "description": "Cet \u00e9v\u00e9nement avait pour objectif de faire progresser les innombrables technologies de pointe qui se cachent derri\u00e8re ces engins, avec l'objectif de les rapprocher du stade o\u00f9 ils pourront contribuer aux t\u00e2ches domestiques.",
            "url": "https:\/\/www.journaldugeek.com\/2025\/09\/03\/en-grece-les-robots-humanoides-ont-eu-droit-a-leurs-propres-olympiades\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.journaldugeek.com\/app\/uploads\/2025\/09\/Olympiades-robots-1600x900.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T10:32:55Z",
            "content": "La Gr\u00e8ce a r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 le th\u00e9\u00e2tre dun \u00e9v\u00e9nement sportif pas comme les autres\u00a0: de nombreux robots bip\u00e8des se sont rendus dans la r\u00e9gion grecque dOlympie, berceau des l\u00e9gendaires Jeux olympiques, po\u2026 [+3662 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Franceinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Foot : pourquoi les \u00e9quipes europ\u00e9ennes peuvent encore faire \u00e9voluer leur effectif alors que le mercato est clos",
            "description": "Le march\u00e9 des transferts s'est referm\u00e9, lundi, pour une majorit\u00e9 des grands clubs europ\u00e9ens. Si les effectifs sont d\u00e9sormais boucl\u00e9s dans l'ensemble, quelques modifications sont encore possibles.",
            "url": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/sports\/foot\/mercato\/foot-pourquoi-les-equipes-europeennes-peuvent-encore-faire-evoluer-leur-effectif-alors-que-le-mercato-est-clos_5345431.html",
            "urlToImage": "https:\/\/www.franceinfo.fr\/pictures\/C1e7TmrXG9gVOQUxw5NRJQwMsAM\/0x142:5472x3219\/1500x843\/2025\/09\/02\/066-dppi-40024070-045-68b708112d1cd368816191.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T09:47:14Z",
            "content": "Apr\u00e8s quelques grandes annonces de derni\u00e8re minute, le mercato estival s'est achev\u00e9 lundi\u00a01er septembre. La plupart des clubs europ\u00e9ens ont pu consolider, cet \u00e9t\u00e9, leurs effectifs pour la nouvelle sa\u2026 [+2325 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Journal des Entreprises"
            },
            "author": null,
            "title": "Le patron mayennais Jo\u00ebl S\u00e9ch\u00e9 prend la pr\u00e9sidence par int\u00e9rim du PMU pour calmer le jeu",
            "description": "Suite \u00e0 la d\u00e9mission de Richard Viel, le chef d\u2019entreprise Jo\u00ebl S\u00e9ch\u00e9, fondateur du groupe mayennais S\u00e9ch\u00e9 Environnement, devient pr\u00e9sident par int\u00e9rim du PMU. Cette nomination intervient dans un moment de crise pour les paris hippiques, fragilisant la fili\u00e8r\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lejournaldesentreprises.com\/article\/le-patron-mayennais-joel-seche-prend-la-presidence-par-interim-du-pmu-pour-calmer-le-jeu-2125535",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lejournaldesentreprises.com\/sites\/lejournaldesentreprises.com\/files\/styles\/landscape_web_lg_2x\/public\/2025-09\/Jol-Sch-fondateur-du-groupe-Sch-Environ-322944.png?h=8c4820ef&itok=hvPWW84l",
            "publishedAt": "2025-09-03T09:44:00Z",
            "content": "Le PMU est en crise. La masse des paris hippiques, dont il a le monopole en France, r\u00e9gresse dann\u00e9e en ann\u00e9e (-2 % en 2024 et -5 % sur 2025) et les t\u00eates tournent. La directrice g\u00e9n\u00e9rale Emmanuelle M\u2026 [+4652 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le Point"
            },
            "author": "Adrien Mathieu",
            "title": "Multipropri\u00e9t\u00e9 des clubs de football\u00a0: pourquoi il faut l\u00e9gif\u00e9rer en urgence",
            "description": "Le mercato d'ete 2025, a travers l'exemple de Strasbourg et de Chelsea, a montre les exces et l'hypocrisie d'un partenariat rapproche entre deux clubs de football.",
            "url": "https:\/\/www.lepoint.fr\/sport\/multipropriete-des-clubs-de-football-pourquoi-il-faut-legiferer-en-urgence-03-09-2025-2597648_26.php",
            "urlToImage": "https:\/\/static.lpnt.fr\/images\/2025\/09\/03\/27739465lpw-27740104-mega-une-jpg_11362529.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T09:30:00Z",
            "content": "En faisant le choix, en juin\u00a02023, de confier l'avenir de Strasbourg \u00e0 BlueCo, Marc Keller, pr\u00e9sident du club de football alsacien, savait-il \u00e0 quel point le Racing allait \u00eatre d\u00e9r\u00e9gl\u00e9 sur le march\u00e9 \u2026 [+4613 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Christophe Franken",
            "title": "Pourquoi le football belge a-t-il du mal \u00e0 former le nouveau Lukaku\u00a0? \u201cC\u2019est devenu un poste ingrat qui ne fait plus r\u00eaver les jeunes\u201d",
            "description": "Avec Lukaku bless\u00e9 pour toute la fin de qualifications et Openda \u00e0 la recherche de sa meilleure forme, on regarde derri\u00e8re chez les Diables. Qui seront les successeurs\u00a0? On voit quelques candidats mais le choix n\u2019est pas immense chez les attaquants de pointe.\u2026",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/diablesrouges\/2025\/09\/03\/pourquoi-le-football-belge-a-t-il-du-mal-a-former-le-nouveau-lukaku-cest-devenu-un-poste-ingrat-qui-ne-fait-plus-rever-les-jeunes-SXG3MMZKXZHKRP6YG2SN2SZD6M\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/D2MPH4BTRVE4BH72KYNGZNK35I.jpg?auth=61dda178d7becf9c04a1c9b60f6888bbb9837e00ee6d14caa7e3ae5de544a4de&width=1200&height=630&quality=85&focal=2414%2C1218&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-09-03T09:02:01Z",
            "content": "Un Stassin qui n'est pas encore un Diable en puissance, condamn\u00e9 \u00e0 rester \u00e0 Saint-\u00c9tienne en Ligue 2 cette saison. \u00c0 20 ans, il n'y a rien de mal fait pour le jeune avant form\u00e9 \u00e0 Anderlecht puis r\u00e9v\u00e9\u2026 [+6255 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Christophe Franken",
            "title": "Pourquoi le football belge a-t-il du mal \u00e0 former le nouveau Lukaku\u00a0? \u201cC\u2019est devenu un poste ingrat qui ne fait plus r\u00eaver les jeunes\u201d",
            "description": "Avec Lukaku bless\u00e9 pour toute la fin de qualifications et Openda \u00e0 la recherche de sa meilleure forme, on regarde derri\u00e8re chez les Diables. Qui seront les successeurs\u00a0? On voit quelques candidats mais le choix n\u2019est pas immense chez les attaquants de pointe.\u2026",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/diables\/2025\/09\/03\/pourquoi-le-football-belge-a-t-il-du-mal-a-former-le-nouveau-lukaku-cest-devenu-un-poste-ingrat-qui-ne-fait-plus-rever-les-jeunes-2BXRQQYKQFD63MWYGV4TBQC4N4\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/D2MPH4BTRVE4BH72KYNGZNK35I.jpg?auth=61dda178d7becf9c04a1c9b60f6888bbb9837e00ee6d14caa7e3ae5de544a4de&width=1200&height=630&quality=85&focal=2414%2C1218&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FFFSQSLL65ZFQTKEYFN6NTQS5R4.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-09-03T09:00:00Z",
            "content": "Un Stassin qui n'est pas encore un Diable en puissance, condamn\u00e9 \u00e0 rester \u00e0 Saint-\u00c9tienne en Ligue 2 cette saison. \u00c0 20 ans, il n'y a rien de mal fait pour le jeune avant form\u00e9 \u00e0 Anderlecht puis r\u00e9v\u00e9\u2026 [+6255 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Gilles Joinau",
            "title": "D\u00e9cri\u00e9 par Ferdinand mais adoub\u00e9 par Courtois, le Belge Senne Lammens a foul\u00e9 Old Trafford pour la premi\u00e8re fois: \"Un r\u00eave d'enfant\"",
            "description": "Senne Lammens a paraph\u00e9 un contrat de cinq ans \u00e0 Manchester United. Un sacr\u00e9 pas en avant pour le Diable rouge qui \u00e9voluait \u00e0 l'Antwerp et qui a r\u00e9alis\u00e9 une saison canon l'an dernier. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/sports\/football\/diables\/2025\/09\/03\/decrie-par-ferdinand-mais-adoube-par-courtois-le-belge-senne-lammens-a-foule-old-trafford-pour-la-premiere-fois-un-reve-denfant-MJRLP22OAVGL3OXNHYLEVVXU7U\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/TY2BQPN2G5BMROMTLQEOEZ5GAU.jpg?auth=4bb07f180cf29ce1930a54310bf064394e0076408e44c118f39b06041f765350&width=1200&height=630&quality=85&focal=1566%2C1043&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FFFSQSLL65ZFQTKEYFN6NTQS5R4.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-09-03T08:04:55Z",
            "content": "C'est notamment l'avis de Rio Ferdinand, l'ancienne l\u00e9gende mancunienne. \"J'aurais mis\u00e9 \u00e0 fond sur Martinez\", explique-t-il sur sa cha\u00eene YouTube. \"Je pense qu'il a l'exp\u00e9rience et le caract\u00e8re pour \u2026 [+2440 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "Jean-Philippe HENDRIKX",
            "title": "\"Sa saison est d\u00e9j\u00e0 termin\u00e9e\": \u00e9norme tuile pour ce club de P2",
            "description": "Alors que la saison de football 2025-2026 en est \u00e0 ses d\u00e9buts, elle est d\u00e9j\u00e0 termin\u00e9e pour ce joueur gri\u00e8vement bless\u00e9 et actif jusque-l\u00e0 en P2C li\u00e9geoise. On vous en dit plus en ce 3 septembre 2025. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/09\/03\/sa-saison-est-deja-terminee-enorme-tuile-pour-ce-club-de-p2-WTXI6M2SDZDTLFJ2SCBHA722OE\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/L22EIP6IFNADJI3BZ3LVVARUIE.jpg?auth=421b733e6efb50f8d115364297a9cf7111c2c20e9619d3098a17d3ec877f483c&width=1200&height=630&quality=85&focal=659%2C495&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FFFSQSLL65ZFQTKEYFN6NTQS5R4.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-09-03T07:43:04Z",
            "content": "Coup dur, tr\u00e8s dur m\u00eame pour ce joueur de P2C dont la saison est d'ores et d\u00e9j\u00e0 termin\u00e9e.\r\nOn vous explique tout.\r\nAinsi, suite \u00e0 sa blessure encourue lors de la rencontre contre Aywaille B, Arben Ad\u2026 [+120 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Gilles Joinau",
            "title": "D\u00e9cri\u00e9 par Rio Ferdinand, adoub\u00e9 par Thibaut Courtois, Senne Lammens a foul\u00e9 Old Trafford pour la premi\u00e8re fois\u00a0: \"Un r\u00eave d'enfant\"",
            "description": "Senne Lammens a paraph\u00e9 un contrat de cinq ans \u00e0 Manchester United. Un sacr\u00e9 pas en avant pour le Diable rouge qui \u00e9voluait \u00e0 l'Antwerp et qui a r\u00e9alis\u00e9 une saison canon l'an dernier. ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/football\/diablesrouges\/2025\/09\/03\/decrie-par-rio-ferdinand-adoube-par-thibaut-courtois-senne-lammens-a-foule-old-trafford-pour-la-premiere-fois-un-reve-denfant-U2KY2ZHECNHNZGQESG2QWKTWVU\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/TY2BQPN2G5BMROMTLQEOEZ5GAU.jpg?auth=4bb07f180cf29ce1930a54310bf064394e0076408e44c118f39b06041f765350&width=1200&height=630&quality=85&focal=1566%2C1043&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-09-03T07:13:56Z",
            "content": "Openda \u00e0 la Juventus, Liverpool conclut son mercato record, un transfert de r\u00eave pour Lammens: revivez la derni\u00e8re journ\u00e9e du mercatoC'est notamment l'avis de Rio Ferdinand, l'ancienne l\u00e9gende mancun\u2026 [+2815 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "20 Minutes"
            },
            "author": "A.H.",
            "title": "Mort de Diogo Jota\u00a0: \u00ab\u00a0Rien ne peut nous s\u00e9parer\u00a0\u00bb\u2026 L\u2019\u00e9mouvant hommage de la s\u00e9lection portugaise \u00e0 son attaquant",
            "description": "La s\u00e9lection portugaise effectue son premier rassemblement depuis la mort de Diogo Jota",
            "url": "https:\/\/www.20minutes.fr\/sport\/football\/4170894-20250903-mort-diogo-jota-rien-peut-separer-emouvant-hommage-selection-portugaise-attaquant",
            "urlToImage": "https:\/\/img.20mn.fr\/ivG1mdZfSJmH9vSMZhWFPCk\/1444x920_a-banner-depicting-the-late-liverpool-player-diogo-jota-is-displayed-on-the-stands-before-the-english-premier-league-soccer-match-between-liverpool-and-bournemouth-at-anfield-stadium-in-liverpool-england-friday-aug-15-2025-ap-photo-ian-hodgson-xdb116-25227692096763-2508152117",
            "publishedAt": "2025-09-03T06:25:45Z",
            "content": "C\u00e9tait il y a deux mois. Le 3 juillet, lattaquant international portugais de Liverpool Diogo Jota, champion dAngleterre avec les Reds, et son fr\u00e8re Andr\u00e9 trouvaient la mort dans un accident de la rou\u2026 [+1912 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jeune Afrique"
            },
            "author": "Romain Chanson",
            "title": "Football : pourquoi l\u2019Olympique lyonnais a choisi Brazzaville",
            "description": "Le Congo et l\u2019Olympique lyonnais (OL) ont sign\u00e9 un contrat de sponsoring centr\u00e9 sur le d\u00e9veloppement du football. Le club fran\u00e7ais avait auparavant eu des discussions avec la RDC, mais celles-ci n\u2019ont pas abouti.",
            "url": "https:\/\/www.jeuneafrique.com\/1718321\/societe\/football-pourquoi-lolympique-lyonnais-a-choisi-brazzaville\/",
            "urlToImage": "https:\/\/prod.cdn-medias.jeuneafrique.com\/cdn-cgi\/image\/q=auto,f=auto,metadata=none,width=1280,height=720,fit=cover\/https:\/\/prod.cdn-medias.jeuneafrique.com\/medias\/2025\/09\/02\/jad20250902-eco-congo-brazza-ol-foot.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T06:20:05Z",
            "content": "Club de foot europ\u00e9en cherche partenaire africain. La liste des \u00e9quipes sassociant \u00e0 un pays du continent continue de sallonger avec la signature dun contrat entre lOlympique lyonnais (OL) et du Cong\u2026 [+222 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "La Tribune.fr"
            },
            "author": "Micka\u00ebl Caron",
            "title": "Football : les entra\u00eeneurs de plus en plus jeunes, sauf en Ligue 1",
            "description": "En Europe comme ailleurs, les entra\u00eeneurs obtiennent de plus en plus t\u00f4t de grandes responsabilit\u00e9s. C\u2019est moins vrai en Ligue\u202f1\u2026",
            "url": "https:\/\/www.latribune.fr\/la-tribune-dimanche\/sports\/football-les-entraineurs-de-plus-en-plus-jeunes-sauf-en-ligue-1-1031565.html",
            "urlToImage": "https:\/\/pictures.latribune.fr\/cdn-cgi\/image\/format=auto,width=1200,height=675\/736\/2643736.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T06:20:00Z",
            "content": "Son nom ne vous dit pas grand-chose et pourtant, Carlos Cuesta a \u00e9t\u00e9 l'une des attractions de l'\u00e9t\u00e9. Il avait seulement 29ans lorsque Parme l'a choisi comme entra\u00eeneur en juin. Si l'Espagnol est depu\u2026 [+999 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Portugal: la tatouage de Ruben Neves en hommage \u00e0 Diogo Jota",
            "description": "L\u2019international portugais Ruben Neves (28 ans) a affich\u00e9 un tatouage sur son mollet gauche le repr\u00e9sentant dans les bras de Diogo Jota, son ancien \u00e9quipier et grand ami d\u00e9c\u00e9d\u00e9 tragiquement dans un accident de voiture le 3 juillet dernier.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/coupe-du-monde\/qualifications\/portugal-la-tatouage-de-ruben-neves-en-hommage-a-diogo-jota_AV-202509030168.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/jJQ4NiWUDKITsi4ORwtTUg1b5y8=\/0x106:2048x1258\/images\/Ruben-Neves-et-Rute-Cardoso-la-femme-de-Diogo-Jota-lors-de-l-hommage-rendu-a-l-attaquant-portugais-par-Wolverhampton-le-16-aout-2025-2131217.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T05:32:04Z",
            "content": "Linternational portugais Ruben Neves (28 ans) a affich\u00e9 un tatouage sur son mollet gauche le repr\u00e9sentant dans les bras de Diogo Jota, son ancien \u00e9quipier et grand ami d\u00e9c\u00e9d\u00e9 tragiquement dans un acc\u2026 [+2025 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lavenir.net"
            },
            "author": "David LIZ",
            "title": "\"Je joue avec le 61 en son hommage\" r\u00e9v\u00e8le le Vervi\u00e9tois Abdu Aithmid (Recht) pour le 1er num\u00e9ro de notre nouvelle s\u00e9rie \"Floqu\u00e9s\"",
            "description": "Nouveau rendez-vous en cette saison 2025-2026 de football dans l\u2019arrondissement vervi\u00e9tois : \"Floqu\u00e9s\", une s\u00e9rie in\u00e9dite sign\u00e9e \"L\u2019Avenir Verviers\", pour d\u00e9couvrir ce qui se cache derri\u00e8re les num\u00e9ros que portent nos footballeurs r\u00e9gionaux. ...",
            "url": "https:\/\/www.lavenir.net\/regions\/verviers\/sports\/2025\/09\/03\/je-joue-avec-le-61-en-son-hommage-revele-le-vervietois-abdu-aithmid-recht-pour-le-1er-numero-de-notre-nouvelle-serie-floques-WHWLVWPCAVGELBBM3P2BD2D7HQ\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.lavenir.net\/resizer\/v2\/F4NLOAJHXFHJJHKXYZXP76WSXE.jpg?auth=760ddf67661bf502b90e39c2eabd1eab52547e2bf2dae742559a85d82f791317&width=1200&height=630&quality=85&focal=1161%2C769&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2FFFSQSLL65ZFQTKEYFN6NTQS5R4.png%3A100%3A0%2C558",
            "publishedAt": "2025-09-03T05:23:00Z",
            "content": "\"Si on avait \u00e9t\u00e9 plus concrets en premi\u00e8re mi-temps, je pense qu'on aurait pu marquer plus et peut-\u00eatre l'emporter. Mais bon : on a montr\u00e9 de bonnes choses et le groupe vit bien. Il faut aussi reteni\u2026 [+1346 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Le HuffPost"
            },
            "author": "So Foot",
            "title": "Les cinq meilleurs conseils pour r\u00e9gner sur les parties de foot dans la cour de r\u00e9cr\u00e9ation",
            "description": "Alors que les \u00e9l\u00e8ves ont repris l\u2019\u00e9cole ce lundi 1er\u00a0septembre, \u00ab\u00a0So Foot\u00a0\u00bb explique comment devenir le Ballon d\u2019Or de la r\u00e9cr\u00e9.",
            "url": "https:\/\/www.huffingtonpost.fr\/life\/article\/les-cinq-meilleurs-conseils-pour-regner-sur-les-parties-de-foot-dans-la-cour-de-recreation_254320.html",
            "urlToImage": "https:\/\/focus.huffingtonpost.fr\/2025\/09\/02\/129\/0\/6240\/3510\/1820\/1023\/75\/0\/7d13e77_upload-1-obigoiyameho-afp-20220901-hl-anowak-1823249-v1-highres-franceeducationtoulousebacktoschool20.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T04:43:26Z",
            "content": "\u00c9COLE - Cette semaine, les \u00e9l\u00e8ves reprennent le chemin de l\u00e9cole. Tandis que certains cherchent \u00e0 repartir avec des 20\/20 toute lann\u00e9e, dautres - parfois les m\u00eames, oui oui - souhaitent plut\u00f4t deveni\u2026 [+2570 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "BFMTV"
            },
            "author": null,
            "title": "Pas de Demb\u00e9l\u00e9... Yamal donnerait le Ballon d'or \u00e0 Neymar ou Messi s\u2019il ne le gagnait pas",
            "description": "Lamine Yamal (18 ans) ne cache pas son ambition de remporter le Ballon d\u2019or, dont il est l\u2019un des grands favoris avec Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 en 2025. Mais il le donnerait \u00e0 Neymar ou Lionel Messi s\u2019il ne le gagnait pas cette ann\u00e9e.",
            "url": "https:\/\/rmcsport.bfmtv.com\/football\/ballon-d-or\/pas-de-dembele-yamal-donnerait-le-ballon-d-or-a-neymar-ou-messi-s-il-ne-le-gagnait-pas_AV-202509030086.html",
            "urlToImage": "https:\/\/images.bfmtv.com\/B3tYKHrNT42pIzxVLinsNib82SY=\/0x11:2048x1163\/images\/Lamine-Yamal-lors-du-match-Rayo-Vallecano-Barca-1-1-Liga-le-31-aout-2025-2131163.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T04:23:54Z",
            "content": "Lamine Yamal (18 ans) ne cache pas son ambition de remporter le Ballon dor, dont il est lun des grands favoris avec Ousmane Demb\u00e9l\u00e9 en 2025. Mais il le donnerait \u00e0 Neymar ou Lionel Messi sil ne le ga\u2026 [+2085 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "dh.be"
            },
            "author": "Bruno Verscheure",
            "title": "O\u00f9 regarder la 11e \u00e9tape du Tour d'Espagne et l'US Open en live\u00a0? Les directs sport \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 ce mercredi 3 septembre en Belgique",
            "description": "\u00c0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene voir en direct les \u00e9v\u00e9nements sportifs aujourd\u2019hui depuis la Belgique\u00a0? Les matchs de football en live, le cyclisme en direct \u00e0 la TV, le tennis en direct, le basket-ball, le hockey\u2026 ...",
            "url": "https:\/\/www.dhnet.be\/sports\/omnisports\/2025\/09\/03\/ou-regarder-la-11e-etape-du-tour-despagne-et-lus-open-en-live-les-directs-sport-a-la-tele-ce-mercredi-3-septembre-en-belgique-XGNDG6BAU5DZRGB4TUINZTXDIA\/",
            "urlToImage": "https:\/\/www.dhnet.be\/resizer\/v2\/DE724WPMENDPJBXLODG7GREG74.jpg?auth=3b71dd54dd2e5cf89f83a52c22d3b36fc247039ab301695b246236e63fc8bb50&width=1200&height=630&quality=85&focal=1500%2C1000&watermark=https%3A%2F%2Fcloudfront-eu-central-1.images.arcpublishing.com%2Fipmgroup%2F3WZLNJVGMFAQRHOXFC5ZVE3GU4.png%3A100%3A0%2C559",
            "publishedAt": "2025-09-03T04:21:55Z",
            "content": "Cyclisme\r\n<ul><li>13h15 Tour d'Espagne (11e \u00e9tape) Eurosport, E\u00e9n (14h20)<\/li><li>14h00 Tour de Grande-Bretagne (2e \u00e9tape) Pickx+ Sports 1<\/li><li>14h30 Simac Ladies Tour (2e \u00e9tape) Eurosport<\/li><\/u\u2026 [+521 chars]"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "SO FOOT"
            },
            "author": "Mathieu ROLLINGER",
            "title": "Le retour de Habib Diallo au FC Metz : en repassant par la Lorraine avec ses sabots",
            "description": "Metz tient son buteur providentiel, et il a une revanche \u00e0 prendre.",
            "url": "https:\/\/www.sofoot.com\/articles\/le-retour-de-habib-diallo-au-fc-metz-en-repassant-par-la-lorraine-avec-ses-sabots",
            "urlToImage": "https:\/\/sofoot.s3.eu-central-1.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2025\/09\/02160806\/2483332-1400x933.jpg",
            "publishedAt": "2025-09-03T04:00:15Z",
            "content": "\u00catre supporter du Football Club de Metz, au-del\u00e0 de devoir encaisser les sempiternelles vannes dascenseur, cest surtout savoir dire au revoir \u00e0 ses chouchous, aussi fugaces furent-ils. Des joueurs fo\u2026 [+6247 chars]"
        }
    ]
}